{
    "data": [
        {
            "author_id": "63582302",
            "created_at": "2015-01-10T16:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553953305840582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de ontem com os turistas..\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\u2600\ufe0f\ud83c\udf08 #lar #iguassufalls #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/wvfEglFoDy"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-01-10T16:33:19.000Z",
            "id": "553952740389298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/lhc2uOwsYf"
        },
        {
            "author_id": "89167335",
            "created_at": "2015-01-10T16:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "553952653995442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai ai... \ud83d\ude0c\ud83d\udc59\u2600\ud83c\udfca\ud83d\udc1f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/NsocE3wAma"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2015-01-10T16:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452068,
                        -19.92453835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "553950138398703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado turistando com a fam\u00edlia! \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/V5euy6h1fG"
        },
        {
            "author_id": "2182919820",
            "created_at": "2015-01-10T16:04:53.000Z",
            "id": "553945581534846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje todo o Brasil est\u00e1 festejando os 76 anos do Parque Nacional do Iguassu; o que ningu\u00e9m fala \u00e9 que essa... http://t.co/uH17OR0ANl"
        },
        {
            "author_id": "23679666",
            "created_at": "2015-01-10T15:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "553937019706294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 rolando! @ Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar Viana Martins http://t.co/NCAgGdQyd5"
        },
        {
            "author_id": "760242512",
            "created_at": "2015-01-10T15:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9767563,
                        -15.8759061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "553936624636395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatarde \u270c\u270c\u270c\nEu e Ela @ \u00c1gua Mineral - Parque Nacional http://t.co/PoimogQq1V"
        },
        {
            "author_id": "760242512",
            "created_at": "2015-01-10T15:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9767563,
                        -15.8759061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "553936187745124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacional - #\u00c1guaMineral #f\u00e9riasembras\u00edlia @ \u00c1gua Mineral - Parque Nacional http://t.co/7HjTVC0SaV"
        },
        {
            "author_id": "66236975",
            "created_at": "2015-01-10T15:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1113026881",
                        "start": 0,
                        "username": "vegeetal"
                    }
                ]
            },
            "id": "553935484645560320",
            "in_reply_to_user_id": "1113026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vegeetal eu j\u00e1 vi vc fazer isso no parque municipal, virada cultural de 2013. Gelbert Lagartixa"
        },
        {
            "author_id": "574859445",
            "created_at": "2015-01-10T15:01:39.000Z",
            "id": "553929670954344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal do Idoso em Manaus, s\u00f3 \u00e9 velho quem quer. Esp\u00edrito jovem nunca tem idade: http://t.co/B3bBmTMGaw"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2015-01-10T14:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553928105606529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que vi uma gatinha !! @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/vXtOo1GF01"
        },
        {
            "author_id": "759985723",
            "created_at": "2015-01-10T14:50:29.000Z",
            "id": "553926858966716417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Explore #Chile's amazing Parque Nacional La Campana. \nPhotos: Bob Lawlor, Mauro Arriagada and Mauro Pesce #travel http://t.co/0KfejpTUBz"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2015-01-10T14:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.48659288,
                        -1.46369374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "553926756508663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas transparentes permitem ver toda a diversidade marinha de Abrolhos (BA).\n\u27a1\ufe0f http://t.co/QpAmXdbFfi \nhttp://t.co/PGOCehlQo1"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-10T14:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "257884600",
                        "start": 52,
                        "username": "adrianofdantas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "553926409656496131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei... \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o w/ @adrianofdantas) https://t.co/VBkF4p1l92"
        },
        {
            "author_id": "199728881",
            "created_at": "2015-01-10T14:44:18.000Z",
            "id": "553925304964874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Catacumba \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, uma reserva natural em meio ao centro urbano, ar puro, obras... http://t.co/xWqQmNZoZD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-01-10T14:42:48.000Z",
            "id": "553924925460070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-estrela (Callithrix penicillata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F.... http://t.co/EjeBxpxt6N"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-01-10T14:40:09.000Z",
            "id": "553924259576573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As \u00e1guas transparentes permitem ver toda a diversidade marinha de Abrolhos (BA): http://t.co/ke9NDFTuze http://t.co/mkgb2spSIa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-01-10T14:37:34.000Z",
            "id": "553923609941794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-estrela (Callithrix penicillata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F.... http://t.co/jKYrWgkEVq"
        },
        {
            "author_id": "1578706082",
            "created_at": "2015-01-10T14:32:06.000Z",
            "id": "553922231680528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA CHAMADA para o nosso recrutamento que ocorre HOJE E AMANH\u00c3, das 19h \u00e0s 21h no Parque Municipal Roberto... http://t.co/v0ClfRuAf3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-01-10T14:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "73546893",
                        "start": 0,
                        "username": "parquenacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "553921637322874880",
            "in_reply_to_user_id": "73546893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parquenacional inaugura Memorial das Cataratas\nhttp://t.co/JgKbbvLzT2 http://t.co/ty2GOYAu5S"
        },
        {
            "author_id": "407413011",
            "created_at": "2015-01-10T14:28:20.000Z",
            "id": "553921285936672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns! Lindo Parque Nacional. http://t.co/ADe4QfZfJd"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-01-10T14:25:55.000Z",
            "id": "553920675371843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u!  \nO presente \u00e9 todo nosso. http://t.co/HdeDBZ89Fg"
        },
        {
            "author_id": "64170908",
            "created_at": "2015-01-10T14:20:19.000Z",
            "id": "553919268057022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma edi\u00e7\u00e3o recente do Globo Rep\u00f3rter falou sobre a preserva\u00e7\u00e3o da fauna. O Parque Estadual lntervales foi um dos... http://t.co/pmISkAAsIC"
        },
        {
            "author_id": "338768299",
            "created_at": "2015-01-10T14:11:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3231794,
                        -22.6829361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "553916935113428993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca, Mirante Dona Marta http://t.co/XTtAMJUyZ3"
        },
        {
            "author_id": "32157294",
            "created_at": "2015-01-10T13:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "553913794121199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virei s\u00f3cia de Guararema. (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/bM6Zuuj3Ix"
        },
        {
            "author_id": "240620030",
            "created_at": "2015-01-10T13:57:25.000Z",
            "id": "553913506228359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas subaqu\u00e1ticas refrescam o ver\u00e3o no Parque Estadual Ilha Anchieta, em janeiro | Funda\u00e7\u00e3o... http://t.co/GnNRsvchNy"
        },
        {
            "author_id": "2897187958",
            "created_at": "2015-01-10T13:28:09.000Z",
            "id": "553906138597441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana em #SC para visitar o Parque Estadual Fritz Plaumann, em #Conc\u00f3rdia\nhttp://t.co/mhOdAMtShl http://t.co/sEmNbqTqJO"
        },
        {
            "author_id": "1933969507",
            "created_at": "2015-01-10T13:07:25.000Z",
            "id": "553900921458270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre neste v\u00eddeo a Beleza do Parque Nacional\n\nhttp://t.co/NHGxOLSL9J http://t.co/klTHvfDCCF"
        },
        {
            "author_id": "325015927",
            "created_at": "2015-01-10T12:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553893726838595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/u8f7bVhq1g http://t.co/Bk3XiBnO74"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:11.000Z",
            "id": "553893313288208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/NpBfngHdWn"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:10.000Z",
            "id": "553893310385778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/5XH12IXZ94"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:10.000Z",
            "id": "553893308083077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/8aZo12zJDF #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:09.000Z",
            "id": "553893303972687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/rvUEK3Xrnk"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:07.000Z",
            "id": "553893298356514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/WXeUIWBGHN"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:07.000Z",
            "id": "553893296318062593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/fEeuuhcP9p"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:06.000Z",
            "id": "553893293851824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/BYtsmlIqwE"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-01-10T12:37:04.000Z",
            "id": "553893282820812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/9x3uExwtrx"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2015-01-10T12:35:52.000Z",
            "id": "553892984249667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo da Fauna da Caatinga solta animais recuperados no Parque Estadual... http://t.co/st5syPz6DA"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-01-10T12:35:27.000Z",
            "id": "553892877680402435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/FeB1BBfRY7"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-10T12:31:56.000Z",
            "id": "553891992032120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/V07u2QKiq7"
        },
        {
            "author_id": "2860159371",
            "created_at": "2015-01-10T12:25:43.000Z",
            "id": "553890426139451393",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho dicas de sabad\u00e3o pra quem n\u00e3o tem um tost\u00e3o... Como diz o Tiago Com\u00e9dia vai pro Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-01-10T12:14:52.000Z",
            "id": "553887696439877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/iWhBsmXP6I"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-01-10T12:14:51.000Z",
            "id": "553887695164805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/gYE2RnQZRW"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-01-10T12:14:47.000Z",
            "id": "553887675812290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Or459xfgbv"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-01-10T12:14:47.000Z",
            "id": "553887674637901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/CAALEnRmna"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-10T12:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "553887533579665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo s\u00e1bado! \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udf34 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/1pISjNAH3Q"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-10T12:13:30.000Z",
            "id": "553887352142442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. Dupla de hipop\u00f3tamos correu em dire\u00e7\u00e3o ao rio."
        },
        {
            "author_id": "1022973254",
            "created_at": "2015-01-10T12:11:29.000Z",
            "id": "553886846892003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e me chamando pra ir no Parque Nacional em Teres\u00f3polis e eu n\u00e3o querendo ir"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-10T12:10:04.000Z",
            "id": "553886491202441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/XMHeBvWjx5"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-10T12:10:03.000Z",
            "id": "553886487083642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/ftfZisIT1G"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-10T12:10:03.000Z",
            "id": "553886485510758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/TkInmip7Pu"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-01-10T12:10:00.000Z",
            "id": "553886473116598274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/16wxBed108"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:59.000Z",
            "id": "553886469933105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/pykt7Erp38"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:59.000Z",
            "id": "553886467273936898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/RRPg239Bsy"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:58.000Z",
            "id": "553886465562644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/HPBtwd0jWP"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:56.000Z",
            "id": "553886454590341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/bLF0xiSzz6"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:55.000Z",
            "id": "553886450865811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/HL0AqVj7uC"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:51.000Z",
            "id": "553886434130534401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/7CJx4OKPuE"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:49.000Z",
            "id": "553886424831766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/ScLlPe5rLg"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:48.000Z",
            "id": "553886423053377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/5ZSN4iuaZf"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:48.000Z",
            "id": "553886421325324289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Af4apcTz6l"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:47.000Z",
            "id": "553886417265254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/fOn9iQnYZj"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:46.000Z",
            "id": "553886413381324803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/Lu1HjQwI2a"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:45.000Z",
            "id": "553886411326115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/qheJHO7Wel"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:40.000Z",
            "id": "553886390174220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/W1VnzrQPf7"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-01-10T12:09:40.000Z",
            "id": "553886388660097024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes colocam hipop\u00f3tamos para correr em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/FN5JSQwTmG"
        },
        {
            "author_id": "133122945",
            "created_at": "2015-01-10T11:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553882580903542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/CRi3y8xVW4"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2015-01-10T11:40:21.000Z",
            "id": "553879013236953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana para visitar o Parque Estadual Fritz Plaumann, em Conc\u00f3rdia: http://t.co/1V6loVd8gy"
        },
        {
            "author_id": "424622408",
            "created_at": "2015-01-10T11:19:03.000Z",
            "id": "553873651536515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/fTjx6Otfbh"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T11:18:22.000Z",
            "id": "553873478928326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que queima ? \ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/6Bt4BvuvW1"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2015-01-10T11:05:59.000Z",
            "id": "553870361402408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 76 anos de exist\u00eancia - R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/FbD90d8QpO"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T11:03:23.000Z",
            "id": "553869706562908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/3SlPxpIKMC"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T11:00:52.000Z",
            "id": "553869076263882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6 @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/q3UNhnIfsC"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T10:56:31.000Z",
            "id": "553867981911257091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/lnRLPyRYNN"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2015-01-10T10:42:09.000Z",
            "id": "553864363405496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, completa 76 anos de cria\u00e7\u00e3o neste... http://t.co/dsSk2DPKh9"
        },
        {
            "author_id": "53703025",
            "created_at": "2015-01-10T10:37:44.000Z",
            "id": "553863254393757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carlos S\u00e1 d\u00e1 a conhecer o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n* http://t.co/8VldhNZw0o http://t.co/ekhfO6B85K"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-01-10T10:31:20.000Z",
            "id": "553861641813893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: 76 anos - http://t.co/fCrFGtlOpU"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T10:26:52.000Z",
            "id": "553860519686189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe \ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/9O7tUJew2H"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T10:18:37.000Z",
            "id": "553858441111162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figueiredo \ud83d\udc6e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/cQM8dduzWD"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2015-01-10T10:15:24.000Z",
            "id": "553857634651344897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oxum crisilvestre \u2764\ufe0f @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/biM2JzVrCR"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2015-01-10T10:12:33.000Z",
            "id": "553856914602590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fitz Roy no Parque Nacional Los Glaciares, patag\u00f4nia Argentina. Pra quem gosta de trekking e natureza,\u2026 http://t.co/brvRAoLh9e"
        },
        {
            "author_id": "150091908",
            "created_at": "2015-01-10T09:36:19.000Z",
            "id": "553847796051484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 vou pro parque nacional, tomar um banho de cachoeira..."
        },
        {
            "author_id": "2727025367",
            "created_at": "2015-01-10T05:28:03.000Z",
            "id": "553785317309042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de BH - Parque Municipal Regi\u00e3o Central de Belo Horizonte MG.\n -O Trem do Parque- @ Belo\u2026 http://t.co/4vMg8EDRyL"
        },
        {
            "author_id": "2727025367",
            "created_at": "2015-01-10T05:14:27.000Z",
            "id": "553781894949920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos tempos de BH - Parque Municipal Regi\u00e3o Central de Belo Horizonte MG @ Belo Horizonte MG http://t.co/Bfd849Xxnp"
        },
        {
            "author_id": "356497012",
            "created_at": "2015-01-10T03:37:02.000Z",
            "id": "553757381381746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 47 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita Diamantina, Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 e Dom Joaquim\" http://t.co/DsqA5LuKpQ"
        },
        {
            "author_id": "509386170",
            "created_at": "2015-01-10T03:33:03.000Z",
            "id": "553756379253444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem\" ;) @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/QDGCBiIqsb"
        },
        {
            "author_id": "474428535",
            "created_at": "2015-01-10T02:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "553741645020413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude0e @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/43NtRukliQ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-10T02:32:13.000Z",
            "id": "553741069389922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! BRAS\u00cdLIA - DF Esses animais foram encontrados no parque nacional... http://t.co/2LxCAtLZQW"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2015-01-10T02:24:09.000Z",
            "id": "553739038147239939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/5BYqaAW0QE"
        },
        {
            "author_id": "2606883968",
            "created_at": "2015-01-10T02:24:06.000Z",
            "id": "553739028043141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A grande Fonte Prism\u00e1tica!\nSituada no interior do Parque Nacional de Yellowstone.\nParece uma pintura! http://t.co/3lHlQiFWKH"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-10T02:16:34.000Z",
            "id": "553737128920612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! Esses animais foram encontrados no parque nacional durante... http://t.co/shc555cjad"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-01-10T01:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "553723136584450049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @_herberson) https://t.co/k5K11vt1hT"
        },
        {
            "author_id": "300508925",
            "created_at": "2015-01-10T01:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "553722385674031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigora a alma. \ud83d\ude4c \ud83c\udf43 \ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WEo6pVC20T"
        },
        {
            "author_id": "18120410",
            "created_at": "2015-01-10T01:11:20.000Z",
            "id": "553720714004418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just published \u201cReserva Biol\u00f3gica do Saltinho \u2014 PE\u201d https://t.co/J75U1kqoxX"
        },
        {
            "author_id": "626049971",
            "created_at": "2015-01-10T00:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "553716713964208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buceando! \ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/58w8X03c9B"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-01-10T00:55:07.000Z",
            "id": "553716634792517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 76 anos com inaugura\u00e7\u00e3o e atra\u00e7\u00f5es culturais. http://t.co/4bmukwpiW6 http://t.co/qL2s1br3DQ"
        },
        {
            "author_id": "343510409",
            "created_at": "2015-01-10T00:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1078075831",
                        "start": 0,
                        "username": "toquedela"
                    }
                ]
            },
            "id": "553715009310969856",
            "in_reply_to_user_id": "1078075831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toquedela eu fui no parque municipal, da\u00ed cheguei e dormi at\u00e9 agora pouco mas: acordei resfriado. Ou seja, pior vers\u00e3o de eu"
        },
        {
            "author_id": "2664297068",
            "created_at": "2015-01-10T00:07:06.000Z",
            "id": "553704548930682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra da capivara - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/MhL2EmQhQv"
        },
        {
            "author_id": "119124301",
            "created_at": "2015-01-09T22:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "553686305407008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playa, brisa, mar \ud83c\udf05\ud83d\udea4\u2693\ufe0f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/zzJaWxpjDd"
        },
        {
            "author_id": "986977800",
            "created_at": "2015-01-09T22:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553683666476351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#proibidoproibir hahahah \u2764\u2764 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/EIm1uK2KBY"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2015-01-09T22:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553682290044579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a tarde no parque da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/il8a0U6h2x"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2015-01-09T22:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "553681751076528130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirador Valle del Franc\u00eas #torresdelpaine #patagonia #trekking @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/KKTZGe378s"
        },
        {
            "author_id": "127108089",
            "created_at": "2015-01-09T22:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "553681195150897154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ES64cNIvbF"
        },
        {
            "author_id": "36848376",
            "created_at": "2015-01-09T22:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553678334459412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu parceiro na cachoeira! \ud83c\udf3f\ud83c\udf42 @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/hOoheg25Sg"
        },
        {
            "author_id": "190828414",
            "created_at": "2015-01-09T21:52:56.000Z",
            "id": "553670784833433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu \u00f3culos combinou com a \u00e1gua, quais s\u00e3o as chances? @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/gQ34tk24gZ"
        },
        {
            "author_id": "150694528",
            "created_at": "2015-01-09T21:24:48.000Z",
            "id": "553663703611371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-Feira e sem dinheiro pra sair com a namorada? \n\nHoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional, e vai rolar um... http://t.co/tYOjbXuz7j"
        },
        {
            "author_id": "2581039622",
            "created_at": "2015-01-09T21:21:10.000Z",
            "id": "553662791371194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a chuva amenizou o calor em #Cuiabrasa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/O4meo9VohW"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-01-09T21:13:27.000Z",
            "id": "553660849521704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  http://t.co/ZRbnfFyPIS"
        },
        {
            "author_id": "67411820",
            "created_at": "2015-01-09T21:01:55.000Z",
            "id": "553657946836856835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alan Poe inspira pe\u00e7a da Companhia Nova de Teatro, em cartaz na Biblioteca Parque Estadual com entrada gratuita! http://t.co/YSHMRP0uPF"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2015-01-09T20:56:59.000Z",
            "id": "553656702864994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "RT\"@GaliciaNorte\nAs Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \nhttp://t.co/M8sLyqMTEc \n\n#galicianorte #Spain #turismo\nhttp://t.co/OF0WANkLYt\""
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-09T20:47:43.000Z",
            "id": "553654374304874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! Esses animais foram encontrados no parque nacional durante... http://t.co/jpxv3viJhz"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-09T20:47:33.000Z",
            "id": "553654330839269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! BRAS\u00cdLIA - DF Esses animais foram encontrados no parque nacional... http://t.co/JtRe8nyyPb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-01-09T20:16:17.000Z",
            "id": "553646464170479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \nhttp://t.co/xzb4xkYDOo\n\n#galicianorte #Spain #turismo\nhttp://t.co/fILL180pYR\""
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2015-01-09T19:52:05.000Z",
            "id": "553640370467536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: My self (em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida) http://t.co/6Ckvhc8E9V"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2015-01-09T19:51:53.000Z",
            "id": "553640322321108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Procuradoria Geral do Munic\u00edpio encaminhou nesta quinta-feira \u00e0 chefia do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no... http://t.co/3ZSUJN5iha"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2015-01-09T19:48:28.000Z",
            "id": "553639463956803586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse doming\u00e3o vamos de Pico da Tijuca, o ponto culminante do Parque Nacional da Tijuca nos oferece uma das... http://t.co/72KoqIYaFc"
        },
        {
            "author_id": "2750892797",
            "created_at": "2015-01-09T18:54:00.000Z",
            "id": "553625753607086082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda - Projeto Musical: A Biblioteca Parque Estadual promover\u00e1 o projeto musical \u201cMelodia e Meia\u201d no audit\u00f3r... http://t.co/Yj6FGxG4cq"
        },
        {
            "author_id": "1148215700",
            "created_at": "2015-01-09T18:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "553624883289391106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 divers\u00e3o! #f\u00e9riasdeJM @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/0Hj9RrTkbm"
        },
        {
            "author_id": "443694621",
            "created_at": "2015-01-09T18:48:45.000Z",
            "id": "553624435052535809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/Hh4bTd4qze"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-09T18:42:47.000Z",
            "id": "553622932157915136",
            "in_reply_to_user_id": "62979694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_CynthiaMendes_ Morador de Foz paga um valor diferenciado no ingresso - Passe comunidade -http://t.co/Xm1A5YKSan"
        },
        {
            "author_id": "69710178",
            "created_at": "2015-01-09T18:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.7936779,
                        -33.3963168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0154bba02bf8a9f9"
            },
            "id": "553621917224013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Santiago :) @ Municipalidad de Santiago Parque Municipal http://t.co/u0ir2bIKfl"
        },
        {
            "author_id": "323974838",
            "created_at": "2015-01-09T18:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7799623,
                        -23.5293049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "553620441672474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo ! @ galpao parque municipal http://t.co/562wTJIent"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2015-01-09T18:23:43.000Z",
            "id": "553618133076828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal do Turismo Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesqui... http://t.co/BycyWrAsXR #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "392031106",
            "created_at": "2015-01-09T18:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25576333,
                        -22.86835167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553616891462561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantinho favorito... \ud83c\udf43 #saodetalhes @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/YE7tXFlcx0"
        },
        {
            "author_id": "454971394",
            "created_at": "2015-01-09T18:12:14.000Z",
            "id": "553615243172384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 dia 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 76 anos de hist\u00f3ria!\n\nPARAB\u00c9NS! http://t.co/5ufd3N7U4L"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-01-09T17:57:54.000Z",
            "id": "553611637685780482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 76 anos: http://t.co/g3EKCTM3BE"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-01-09T17:43:27.000Z",
            "id": "553607999064113153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar no Yosemite (EUA), para\u00edso dos montanhistas, \u00e9 um sonho para quem ama a natureza: http://t.co/ujgc7zFira http://t.co/AlK5hXRQoY"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-01-09T17:43:21.000Z",
            "id": "553607974737170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar no Yosemite (EUA), para\u00edso dos montanhistas, \u00e9 um sonho para quem ama a natureza: http://t.co/ujgc7zFira"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-01-09T17:40:58.000Z",
            "id": "553607373453938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia, domingo, 22 de fevereiro.\nMais informa\u00e7\u00f5es e pr\u00e9... http://t.co/pwzdTddOAK"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2015-01-09T17:24:46.000Z",
            "id": "553603298067243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura nesta sexta-feira (9), o Museu das Cataratas\nhttp://t.co/W7CcNccIJ9 http://t.co/DHoYeUiA8V"
        },
        {
            "author_id": "596858493",
            "created_at": "2015-01-09T17:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "412973713",
                        "start": 0,
                        "username": "CogumelodoJus97"
                    }
                ]
            },
            "id": "553601792727343104",
            "in_reply_to_user_id": "412973713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CogumelodoJus97 o parque nacional vai set domingo. Vai pf 10h em frente ao shopping comary"
        },
        {
            "author_id": "59304570",
            "created_at": "2015-01-09T17:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 3,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "553601321014923265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pbhonline: Lian Gong completa 5 anos no Parque Municipal: http://t.co/hEfp1LV1zI #ParquesBH #Sa\u00fadeBH http://t.co/evZhIArlfn"
        },
        {
            "author_id": "55253601",
            "created_at": "2015-01-09T17:06:43.000Z",
            "id": "553598755925422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catraca livre: final de semana sem dinheiro v\u00e1 ao parque municipal e coma CAPIM"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-01-09T16:50:54.000Z",
            "id": "553594777875542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa completa 76 anos de funda\u00e7\u00e3o. Um dos mais belos lugares do mundo para visitar.... http://t.co/nuhV5rFjgZ"
        },
        {
            "author_id": "48087852",
            "created_at": "2015-01-09T16:34:25.000Z",
            "id": "553590628807114754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/MyXCL3L1pY"
        },
        {
            "author_id": "78723888",
            "created_at": "2015-01-09T16:24:00.000Z",
            "id": "553588006624722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional De Brasilia http://t.co/93si6PA4dS"
        },
        {
            "author_id": "261689643",
            "created_at": "2015-01-09T16:21:43.000Z",
            "id": "553587429773705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tava t\u00e3o bom ! Fresco e s\u00f3 com os cantos dos p\u00e1ssaros :D"
        },
        {
            "author_id": "104486535",
            "created_at": "2015-01-09T16:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.0277637,
                        -2.7845661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "553586828033667073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gigante centen\u00e1ria no meio da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf42 #Flona #Tapaj\u00f3s #nature @ FLONA - Floresta Nacional\u2026 http://t.co/nyJEmyPqBp"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-01-09T16:01:29.000Z",
            "id": "553582337804730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acampar no Yosemite (EUA), para\u00edso dos montanhistas, \u00e9 um sonho para quem ama a natureza: http://t.co/Tv6i1FHOpS http://t.co/NAAiCaWlVy"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-01-09T16:00:39.000Z",
            "id": "553582130497069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lian Gong completa 5 anos no Parque Municipal: http://t.co/ZU765QoIVU #ParquesBH #Sa\u00fadeBH http://t.co/VOZ4fefnG1"
        },
        {
            "author_id": "2885519092",
            "created_at": "2015-01-09T15:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93204873,
                        -19.90474305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "553581122853306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei ali perto do parque municipal deu mo vtd de pular naqle lago, com o calor q ta fazendo nem dispenso"
        },
        {
            "author_id": "921869869",
            "created_at": "2015-01-09T15:44:08.000Z",
            "id": "553577975447162881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos S\u00e1 d\u00e1 a conhecer a magn\u00edfica paisagem do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/jFYWN8SCsg"
        },
        {
            "author_id": "78723888",
            "created_at": "2015-01-09T15:40:14.000Z",
            "id": "553576993313550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuindo a quentura de Bras\u00edlia. @ Parque Nacional De Brasilia http://t.co/ynu12TJgxL"
        },
        {
            "author_id": "251896735",
            "created_at": "2015-01-09T15:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "553569351358357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83d\udc34\ud83d\udc37\ud83d\udc1d\ud83d\udc04\ud83d\udc01 #zoo #zoolovers #zootecnia @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/35UZsakcir"
        },
        {
            "author_id": "721257728",
            "created_at": "2015-01-09T14:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13439239,
                        -22.40252857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "553565688707563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf42 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/cLAIQyEkMH"
        },
        {
            "author_id": "418828274",
            "created_at": "2015-01-09T14:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5675628,
                        -25.5558308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553565289737375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u270c\ud83d\udd1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rq4ZGBbMDn"
        },
        {
            "author_id": "52728040",
            "created_at": "2015-01-09T14:44:28.000Z",
            "id": "553562957721141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Selfie na serra \ud83d\ude0e #viagem #amigos (em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia) http://t.co/YGBtMhDnXO"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-09T14:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "553561474904645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/izMW3Hh4Kz"
        },
        {
            "author_id": "72408970",
            "created_at": "2015-01-09T14:34:28.000Z",
            "id": "553560440979337217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MorroBranco #Fal\u00e9sias #Para\u00edsoNatural @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/SW2yRWmcxA"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2015-01-09T14:29:27.000Z",
            "id": "553559179885944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe o espet\u00e1culo \u201cA Cripta de\u00a0Poe\u201d http://t.co/p0pkUKd1eY"
        },
        {
            "author_id": "172125779",
            "created_at": "2015-01-09T14:19:51.000Z",
            "id": "553556764231495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a linda loja de artesanato Manac\u00e1 da Serra quando for para o PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do... http://t.co/O8tgw5oRdh"
        },
        {
            "author_id": "47239350",
            "created_at": "2015-01-09T14:05:29.000Z",
            "id": "553553148523339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 76 anos de Parque Nacional do Igua\u00e7u. Obrigada. http://t.co/mNjWjyWL4X"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-01-09T13:45:18.000Z",
            "id": "553548068181012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que a partir de hoje, dia 09 de janeiro, at\u00e9 o fim do m\u00eas, a Estrada das... http://t.co/yNOgrXT7dE"
        },
        {
            "author_id": "440325302",
            "created_at": "2015-01-09T13:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "553547881920360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d#lencoismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ocUjcJ0tOl"
        },
        {
            "author_id": "392735060",
            "created_at": "2015-01-09T13:30:15.000Z",
            "id": "553544281953406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional comemora 76 anos com evento gratuito\nhttp://t.co/h4FbjvOyYd http://t.co/rcn3HNgaDo"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-01-09T13:28:55.000Z",
            "id": "553543946325217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal Parque?\n\nPais, aproveitem o dia de sol e levem seus filhos para brincar no Parque Municipal da Uva.... http://t.co/EFrbR4ZalT"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2015-01-09T13:18:52.000Z",
            "id": "553541416505589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS - DOM (11/01) tem espet\u00e1culo Hist\u00f3rias de Medo na Biblioteca Parque Estadual - http://t.co/ZQPtcDxWak #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2015-01-09T13:18:01.000Z",
            "id": "553541203669422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 76 anos http://t.co/LorOFx1wTB"
        },
        {
            "author_id": "436822915",
            "created_at": "2015-01-09T13:17:53.000Z",
            "id": "553541167443640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem trincou de passar no parque municipal? eu msm kkk"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2015-01-09T13:16:06.000Z",
            "id": "553540720276291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores\nhttp://t.co/LLmi8W9Q3g http://t.co/Zg2vQmuzYw"
        },
        {
            "author_id": "336253022",
            "created_at": "2015-01-09T13:14:51.000Z",
            "id": "553540405091131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed Leila Medeiros .... que privil\u00e9gio heim ... :D http://t.co/BkyG8HhEQF"
        },
        {
            "author_id": "78723888",
            "created_at": "2015-01-09T13:07:24.000Z",
            "id": "553538529511636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/hWFe3oFZIR"
        },
        {
            "author_id": "311038356",
            "created_at": "2015-01-09T12:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607842,
                        -6.06369141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "553534589055283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA \n\nAgora sim e n\u00f3s . . . . . @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/xpOPIHo8qG"
        },
        {
            "author_id": "46783359",
            "created_at": "2015-01-09T12:46:53.000Z",
            "id": "553533367598477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca..........."
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-01-09T12:41:30.000Z",
            "id": "553532013043388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais mo\u00e7ambicanos visitam Parque Nacional da Gorongosa - http://t.co/rkW1QeDjmq http://t.co/w8JgIrmTrV"
        },
        {
            "author_id": "891621930",
            "created_at": "2015-01-09T12:34:32.000Z",
            "id": "553530259942174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Catimbau, #Pernambuco, #Brazil, #Brasil ... \nhttp://t.co/Mp1BbgrVur http://t.co/mJmhp1m5VA"
        },
        {
            "author_id": "2961935673",
            "created_at": "2015-01-09T12:33:57.000Z",
            "id": "553530110914363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA NOITE DO MEDO\nA hist\u00f3ria \u00e9 inspirada em hist\u00f3rias verdadeiras de A Floresta Nacional de Ocala de como m\u00faltiplo http://t.co/5KHXvEdHDI"
        },
        {
            "author_id": "437355943",
            "created_at": "2015-01-09T12:21:34.000Z",
            "id": "553526996244770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PP de Ribadeo resalta \u201co forte compromiso da Xunta para conservar o monumento natural das Catedrais\u201d http://t.co/NOfiQVbuW7"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-09T12:16:32.000Z",
            "id": "553525730274205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! BRAS\u00cdLIA - DF Esses animais foram encontrados no parque nacional... http://t.co/5Xt055tfwK"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2015-01-09T12:03:31.000Z",
            "id": "553522453864284160",
            "in_reply_to_user_id": "109922778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinicindaum2 clandestina no parque municipal. Boraaaa"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2015-01-09T12:00:03.000Z",
            "id": "553521580597579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque nos seus planos mais um lugar incr\u00edvel pra conhecer, Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-09T11:58:01.000Z",
            "id": "553521067843911681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! Esses animais foram encontrados no parque nacional durante... http://t.co/C38bb9rEJS"
        },
        {
            "author_id": "77508494",
            "created_at": "2015-01-09T11:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54976821,
                        -23.69631799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "553520638087159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem  no parque de esportes radicais em SBC! #BDSP @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC http://t.co/nVCe9JuImy"
        },
        {
            "author_id": "51898886",
            "created_at": "2015-01-09T11:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63024414,
                        -23.46045147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "553519074391912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessamos o Horto do Saara. @ Parque Estadual Alberto Loefgreen http://t.co/psJroWBoh5"
        },
        {
            "author_id": "1063510092",
            "created_at": "2015-01-09T11:33:51.000Z",
            "id": "553514989366308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para come\u00e7ar o dia.... Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2wQWXSXKc4"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2015-01-09T10:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "18079733",
                        "start": 126,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "553504008363450369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra (Parque nacional) - Serra da Canastra - Minas Gerais - Brasil http://t.co/dIwohteVUB via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "194897613",
            "created_at": "2015-01-09T10:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553502426809266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SfwVR4yRq5"
        },
        {
            "author_id": "1258045417",
            "created_at": "2015-01-09T10:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.06752777,
                        -29.09907341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a62d3bcbc5ff3b6"
            },
            "id": "553502330185072641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aloo Rodeio \ud83d\ude4c (@ Parque Municipal de Rodeios) https://t.co/UERzTiaN9i"
        },
        {
            "author_id": "49728172",
            "created_at": "2015-01-09T10:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "553501465810333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar \u00e9 preciso. (At\u00e9 mesmo porque correr eu n\u00e3o consigo). (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/Us3uG4FVnS"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2015-01-09T10:36:23.000Z",
            "id": "553500526860828673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa preserva belezas da Amaz\u00f4nia. Veja: http://t.co/ucrlQxIUSJ #AM #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "176823513",
            "created_at": "2015-01-09T10:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "14116807",
                        "start": 88,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "553497517317300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual conquista certifica\u00e7\u00e3o LEED\u00ae OURO http://t.co/rX3gpjVIew via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2015-01-09T10:03:58.000Z",
            "id": "553492369602273281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTO DO DIA] Entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/6jZF6dyhX2"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2015-01-09T09:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "553490463983173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/JMGDlUQYW2"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-09T09:55:23.000Z",
            "id": "553490207576952834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Toca dos Urubus, em Baependi... http://t.co/W1VQZZR87d http://t.co/tCfAwooHnJ"
        },
        {
            "author_id": "76082233",
            "created_at": "2015-01-09T09:46:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "553488031819497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/vTwEMfcvFt"
        },
        {
            "author_id": "135842220",
            "created_at": "2015-01-09T09:27:09.000Z",
            "id": "553483101083795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Antonio Rosa \nO conjunto paisag\u00edstico do Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa \u00e9 a \u00fanica \u00e1rea remanescente,... http://t.co/kHIgcveo4W"
        },
        {
            "author_id": "570148419",
            "created_at": "2015-01-09T08:50:26.000Z",
            "id": "553473860855934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre a beleza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao lado de Carlos S\u00e1 http://t.co/zcSVW24tIx"
        },
        {
            "author_id": "284370275",
            "created_at": "2015-01-09T07:05:11.000Z",
            "id": "553447375873007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Edited: Viaje e conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/tZptX09ZMY"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2015-01-09T04:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "940333064",
                        "start": 0,
                        "username": "prfvdiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "553415631283175424",
            "in_reply_to_user_id": "940333064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prfvdiva no parque municipal, 14h. N\u00e3o te chamei porque achei que c\u00ea n\u00e3o gostava. Mas vamoooo"
        },
        {
            "author_id": "260438790",
            "created_at": "2015-01-09T03:52:22.000Z",
            "id": "553398850753675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua para el #NahuelHuapi \nhttp://t.co/uxLNPFPTCg http://t.co/KFyqL7nYa9"
        },
        {
            "author_id": "26912388",
            "created_at": "2015-01-09T03:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "136808509",
                        "start": 8,
                        "username": "cibele_pn"
                    }
                ]
            },
            "id": "553397721768685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @cibele_pn \u30fb\u30fb\u30fb\u2028Sensacional!!! Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe \u2764\ufe0f #Cear\u00e1\u2026 http://t.co/3G31g2gMjY"
        },
        {
            "author_id": "97241608",
            "created_at": "2015-01-09T03:47:24.000Z",
            "id": "553397600591040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente quando eu tiver dinheiro vou comprar casa la naquele morrinho em cananeia perto do estacionamento do pessoal do parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "243311650",
            "created_at": "2015-01-09T03:32:01.000Z",
            "id": "553393731005849601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque das aguas da p fazer umas fotos melhores do q o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-01-09T02:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14385055",
                        "start": 80,
                        "username": "VISITFLORIDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "553381432542785538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pescar ou caminhar, voc\u00ea encontra de tudo no St. Joseph Peninsula State Park em @VISITFLORIDA: http://t.co/d55yQ9X8wI"
        },
        {
            "author_id": "1265961630",
            "created_at": "2015-01-09T02:20:07.000Z",
            "id": "553375637701165059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horas percorrendo o parque nacional pelo rio. Tombo feio. Apavorei, papo reto"
        },
        {
            "author_id": "2895454305",
            "created_at": "2015-01-09T02:06:40.000Z",
            "id": "553372250267992065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima by Paulo Capiotti on 500px v\u00eda http://t.co/kj8rrXALU0 http://t.co/PwWCdxAKTm"
        },
        {
            "author_id": "841047480",
            "created_at": "2015-01-09T01:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.5677646,
                        -33.8997041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "553364417900195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papa va a ir a comer al parque municipal\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "312285548",
            "created_at": "2015-01-09T01:34:20.000Z",
            "id": "553364112227725314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio das On\u00e7as #Matinhos http://t.co/Cm4MgOJrmw"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-01-09T01:22:21.000Z",
            "id": "553361097894678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas http://t.co/6Qbmwrd92w"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-09T01:01:02.000Z",
            "id": "553355735133081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! Esses animais foram encontrados no parque nacional durante... http://t.co/3poTlQ1eom"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-09T01:00:53.000Z",
            "id": "553355696126033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! BRAS\u00cdLIA - DF Esses animais foram encontrados no parque nacional... http://t.co/zHoC0DP5S1"
        },
        {
            "author_id": "2583763628",
            "created_at": "2015-01-09T01:00:05.000Z",
            "id": "553355496221327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assiste ao v\u00eddeo e descobre as paisagens e trilhos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e vive uma aventura \u00fanica... http://t.co/7hRZT11NoL"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-01-09T00:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "553354733260660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/isshdEPUDU"
        },
        {
            "author_id": "51603206",
            "created_at": "2015-01-09T00:29:50.000Z",
            "id": "553347880480931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea para a Unesco declara o Parque do Flamengo como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! http://t.co/ZslHYBuX1F"
        },
        {
            "author_id": "172495177",
            "created_at": "2015-01-09T00:00:26.000Z",
            "id": "553340482449702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#borboleteria #parque das #aves #parque #nacional das #cataratas #igua\u00e7u #brasil http://t.co/VjROXQEDxR"
        },
        {
            "author_id": "594981389",
            "created_at": "2015-01-08T23:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "553338407443656706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bro @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/vGxUfAKfN6"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-01-08T23:48:31.000Z",
            "id": "553337483530743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burrowing owl (Athene cunicularia), Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil http://t.co/jAmW5LAmS2"
        },
        {
            "author_id": "175543665",
            "created_at": "2015-01-08T23:42:15.000Z",
            "id": "553335909203312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 o point dos encontros hauhsshuahsu"
        },
        {
            "author_id": "2848075282",
            "created_at": "2015-01-08T23:35:21.000Z",
            "id": "553334171746058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/7JQ1Od6mXP"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-01-08T23:33:09.000Z",
            "id": "553333618064367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 76 anos; veja a programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio | H2FOZ http://t.co/M40WuMGvez"
        },
        {
            "author_id": "80660196",
            "created_at": "2015-01-08T23:31:50.000Z",
            "id": "553333286710165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugio-ruivo \u00e9 avistado no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas, RS http://t.co/ILHgUydqj6"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2015-01-08T23:20:16.000Z",
            "id": "553330376748572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 destino certo nas f\u00e9rias. Com lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, parque re\u00fane fam\u00edlias do DF e turistas: http://t.co/b5ZJiduE3h"
        },
        {
            "author_id": "592440396",
            "created_at": "2015-01-08T23:19:57.000Z",
            "id": "553330295886581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - PARNA Veadeiros http://t.co/cSU9qsrAUE"
        },
        {
            "author_id": "596858493",
            "created_at": "2015-01-08T23:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "412973713",
                        "start": 74,
                        "username": "CogumelodoJus97"
                    }
                ]
            },
            "id": "553329729001238531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos no parque nacional amanha? Ai vai geral rs Luiz, Alex, vc, eu e etc @CogumelodoJus97"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2015-01-08T23:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 39,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "553329000886853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alltime (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/Me1MhbKrdU"
        },
        {
            "author_id": "341140159",
            "created_at": "2015-01-08T22:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1631435,
                        -22.52864808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "553323977092104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa pedra do tigre do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que foi pedida pela xuxa para ser pintada http://t.co/4M0AdSJQPv"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-08T22:50:43.000Z",
            "id": "553322940797046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E a vis\u00e3o que tivemos de uma majestosa leoa que atravessou calmamente a estrada, alheia ao disparar das m\u00e1quinas... http://t.co/KGfHakBJ5e"
        },
        {
            "author_id": "2659850515",
            "created_at": "2015-01-08T22:38:42.000Z",
            "id": "553319915739172865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/0BuOuRjaQH\""
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2015-01-08T22:00:45.000Z",
            "id": "553310365774127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande atra\u00e7\u00e3o do parque nacional Blue Montains s\u00e3o essas tr\u00eas forma\u00e7\u00f5es rochosas batizadas de Three\u2026 http://t.co/I7bYClF8fm"
        },
        {
            "author_id": "113438989",
            "created_at": "2015-01-08T21:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "553309363415556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando mais que noticia ruim (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/5GHMDLZ22i"
        },
        {
            "author_id": "794639076",
            "created_at": "2015-01-08T21:45:02.000Z",
            "id": "553306408595521539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil.\n\nPhoto by \u00a9 Jo\u00e3o Noronha .'. BrazilPress... http://t.co/UzHiOVgLfh"
        },
        {
            "author_id": "794639076",
            "created_at": "2015-01-08T21:42:59.000Z",
            "id": "553305894361243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil.\n\nPhoto by \u00a9 Jo\u00e3o Noronha / BrazilPress... http://t.co/9PYV6fYq9K"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2015-01-08T21:28:58.000Z",
            "id": "553302365176991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra do centro receptivo avan\u00e7a no Parque Municipal \nhttp://t.co/RNz4VW5Tdz"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2015-01-08T21:27:31.000Z",
            "id": "553301999987720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/pTg974uBjS"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2015-01-08T21:26:11.000Z",
            "id": "553301666486030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Taquara em completo estado de abandono.\nEnquanto a CEDAE continua captando \u00e1gua dentro do... http://t.co/VjrSW9kulT"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2015-01-08T21:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "553299585029144577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumentar km na chuva (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/2JUdEQtTtY"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2015-01-08T21:06:25.000Z",
            "id": "553296691366207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos coisas maravilhosas na nossa terra :)\n\nO Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 mais um atrativo do... http://t.co/Nv2UQ87C6d"
        },
        {
            "author_id": "340441649",
            "created_at": "2015-01-08T20:58:11.000Z",
            "id": "553294618272346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Bugio-ruivo \u00e9 flagrado no Parque Estadual do Turvo... http://t.co/O9NEPkV5Gx"
        },
        {
            "author_id": "40347282",
            "created_at": "2015-01-08T20:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553286562898014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BfDW1yKCjD"
        },
        {
            "author_id": "82471766",
            "created_at": "2015-01-08T20:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58805535,
                        -25.53470149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553285817494679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento em que voc\u00ea acha que vai ser bicada ou algo do tipo @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/MaJwQlT6DC"
        },
        {
            "author_id": "856609854",
            "created_at": "2015-01-08T20:22:17.000Z",
            "id": "553285584849231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: 8\u00ba Celebrai em Rolante com Pr. Ant\u00f4nio Cirilo\nDia: 28/02 as 20hs\nLocal: Parque Municipal de Eventos\nRua... http://t.co/1AxSrbFwID"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2015-01-08T20:19:19.000Z",
            "id": "553284836358914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre a beleza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! http://t.co/iaH5IMt1BL"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2015-01-08T20:16:19.000Z",
            "id": "553284083795914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia aponta Parque Estadual do Ibitipoca como um dos mais procurados em MG: http://t.co/BsFeCdxICE http://t.co/clk383mbdk"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T20:07:05.000Z",
            "id": "553281760528592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! BRAS\u00cdLIA - DF Esses animais foram encontrados no parque nacional... http://t.co/GVASyluSEJ"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2015-01-08T20:04:23.000Z",
            "id": "553281081319751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate Racismo Amb- Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Inte... http://t.co/c497SIJoxD"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2015-01-08T19:58:26.000Z",
            "id": "553279582284312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ljGsNmFTtz"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T19:49:55.000Z",
            "id": "553277439204679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! Esses animais foram encontrados no parque nacional durante... http://t.co/e4mHu3UAmr"
        },
        {
            "author_id": "106745243",
            "created_at": "2015-01-08T19:43:53.000Z",
            "id": "553275918685200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre a beleza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao lado de Carlos S\u00e1 http://t.co/iiPOV3SoM7"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-01-08T19:36:39.000Z",
            "id": "553274099833659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/ZOvJFqlJQd"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-08T19:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "553273588397383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BRSNDFa8Fj"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2015-01-08T19:33:35.000Z",
            "id": "553273328421863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas http://t.co/HoeCsBlFJA"
        },
        {
            "author_id": "157385679",
            "created_at": "2015-01-08T19:20:37.000Z",
            "id": "553270064624189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto por : Ka Eugenio - moto X, parque municipal .\n\nContinuem enviando suas fotos ! http://t.co/N21V1k3F2p"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-01-08T19:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "553269113188261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/9j4w130609"
        },
        {
            "author_id": "64543358",
            "created_at": "2015-01-08T19:09:58.000Z",
            "id": "553267387223769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesafioSouBH ...\nParque municipal http://t.co/pexty8Duy5"
        },
        {
            "author_id": "183630620",
            "created_at": "2015-01-08T19:07:21.000Z",
            "id": "553266726692196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20 #Po\u00e7oVerde #cachu #paraiso #GoProHero3 #GoProBR @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/zJCUXWP2Ud"
        },
        {
            "author_id": "263199575",
            "created_at": "2015-01-08T18:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "553262052807282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/jmuovzLrIX"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-01-08T18:47:55.000Z",
            "id": "553261837241044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio!\nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra, nesta  sexta-feira, 9, \u00e0s... http://t.co/IJaQV5ymfs"
        },
        {
            "author_id": "215596444",
            "created_at": "2015-01-08T18:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58108443,
                        -23.40477009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "553259080979320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primeirorolezin2015 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/WFBqPtT2MF"
        },
        {
            "author_id": "2278212422",
            "created_at": "2015-01-08T18:35:28.000Z",
            "id": "553258701101223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre a beleza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao lado de Carlos S\u00e1 http://t.co/Bgc2PGekVP"
        },
        {
            "author_id": "355919404",
            "created_at": "2015-01-08T18:30:37.000Z",
            "id": "553257480424554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confere a grandeza e perfei\u00e7\u00e3o deste nosso cantinho... o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! \udbba\udf97 http://t.co/LVOxO2LxrL"
        },
        {
            "author_id": "190037649",
            "created_at": "2015-01-08T18:27:49.000Z",
            "id": "553256777824096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho t\u00e3o perto de si !! \nParque Nacional da Penada-Ger\u00eas !!\nhttp://t.co/Op7QAQ0EYr http://t.co/5xNg6J6Uk7"
        },
        {
            "author_id": "216768855",
            "created_at": "2015-01-08T18:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746378,
                        -27.72624788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "553256559657385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a agua da lagoa ??? @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/SLyG51fAOO"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T18:16:52.000Z",
            "id": "553254021533028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/Kq3I22MbGc"
        },
        {
            "author_id": "418275789",
            "created_at": "2015-01-08T17:52:35.000Z",
            "id": "553247908993048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jurupar\u00e1\n\nLocalizado na cidade de Ib\u00eduna a 50 km de Sorocaba, conta com diversas trilhas e... http://t.co/Hvg6m4NU5U"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-01-08T17:49:12.000Z",
            "id": "553247060242485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas - http://t.co/kcdll27Vfh"
        },
        {
            "author_id": "950575975",
            "created_at": "2015-01-08T17:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "553246343989583872",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra ele est\u00e1 vivinho trabalhando como arque\u00f3logo no Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "126701255",
            "created_at": "2015-01-08T17:35:09.000Z",
            "id": "553243524578410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Los Haitises na #RepDominicana \u00e9 um aut\u00eantico para\u00edso na Terra #IBEROSTAR http://t.co/6oXZHXiZHT"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2015-01-08T17:33:30.000Z",
            "id": "553243107378987009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em\u2026 http://t.co/zzbjFj0COB"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2015-01-08T17:33:16.000Z",
            "id": "553243051368644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG - Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores  ... - http://t.co/SatYafKB9E http://t.co/VE5nwePOzO"
        },
        {
            "author_id": "2960977395",
            "created_at": "2015-01-08T17:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2767609360",
                        "start": 0,
                        "username": "notforgethim"
                    }
                ]
            },
            "id": "553241800065183744",
            "in_reply_to_user_id": "2767609360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notforgethim pariu parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "2935370081",
            "created_at": "2015-01-08T17:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 69,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "553240840567808002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitinha em um parque novo (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/cvoUdcYc9r"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-01-08T17:24:26.000Z",
            "id": "553240828458848258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/Rj1Wjoevvs #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "177227853",
            "created_at": "2015-01-08T17:24:18.000Z",
            "id": "553240793344131076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que autoriza pavimenta\u00e7\u00e3o articulada em bairros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2014... http://t.co/wS9UfFAmNf"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2015-01-08T17:10:06.000Z",
            "id": "553237219826479105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando uma \u00f3tima oportunidade ainda nesse m\u00eas!\n\nExpedi\u00e7\u00e3o ao PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... http://t.co/Z1O5WcLCWV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-08T17:09:17.000Z",
            "id": "553237013332504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por dia\" http://t.co/mFyh8NVjgL"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-01-08T17:04:43.000Z",
            "id": "553235864474882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas http://t.co/AxIyTbHZ4m"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-01-08T17:04:25.000Z",
            "id": "553235791213002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas http://t.co/woKbFBk0RG"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-08T16:59:28.000Z",
            "id": "553234545752166401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por dia\" http://t.co/mFyh8NVjgL"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-08T16:59:19.000Z",
            "id": "553234505717530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por dia http://t.co/ZsKoHaHjxN"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-08T16:59:10.000Z",
            "id": "553234470149824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por dia http://t.co/3eEiuWpWNQ #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-01-08T16:58:09.000Z",
            "id": "553234213760020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por\u00a0dia http://t.co/vUxn90xFvz"
        },
        {
            "author_id": "606261583",
            "created_at": "2015-01-08T16:54:01.000Z",
            "id": "553233170431082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Samambaia - Parque Nacional de Ubajara http://t.co/JiwAceAwsK"
        },
        {
            "author_id": "34390634",
            "created_at": "2015-01-08T16:53:34.000Z",
            "id": "553233059114647554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubeDoLivroGWS (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/nrM7MzRZBi"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-01-08T16:53:07.000Z",
            "id": "553232947667824641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, recebe 1,4 mil turistas por dia http://t.co/tiq3ay97SC"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-01-08T16:50:03.000Z",
            "id": "553232172338130946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo museu conta a hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u \n\nNesta sexta-feira (9), o Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura... http://t.co/2etSMtnn8x"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2015-01-08T16:42:41.000Z",
            "id": "553230318510301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF garante pesca tradicional \u00e0 comunidade em Paraty e conserva\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/xoQ9Xj5IQk http://t.co/feWRsadyKo"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T16:35:33.000Z",
            "id": "553228523713089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! Esses animais foram encontrados no parque nacional durante... http://t.co/IzFeVwiiwW"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T16:35:21.000Z",
            "id": "553228475365330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de uni\u00e3o dos protetores!!!! URGENTE!!!! BRAS\u00cdLIA - DF Esses animais foram encontrados no parque nacional... http://t.co/cNzhf3dW71"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2015-01-08T16:19:34.000Z",
            "id": "553224502956797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica, coquetel, fotos e hist\u00f3rias, nesta sexta, no anivers\u00e1rio do Parque.\nhttp://t.co/ZwH6FQK8vP #Cataratas #ParqueNacional"
        },
        {
            "author_id": "606261583",
            "created_at": "2015-01-08T16:18:09.000Z",
            "id": "553224144381546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um oasis verde com clima fresco (17-28\u00baC) a... http://t.co/hFuvOWx2zA"
        },
        {
            "author_id": "2962630863",
            "created_at": "2015-01-08T16:18:05.000Z",
            "id": "553224129260687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um oasis verde com clima fresco\u2026 http://t.co/jLlXfsS3P2"
        },
        {
            "author_id": "588265411",
            "created_at": "2015-01-08T16:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 1,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "553224067063771137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ufmgbr: VIII Caminhadas de Ver\u00e3o. http://t.co/LcNuizVgrc\" \u00c9 um otimo programa..."
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-01-08T16:14:57.000Z",
            "id": "553223339268132867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIII Caminhadas de Ver\u00e3o. http://t.co/18IDHEzOej"
        },
        {
            "author_id": "71295306",
            "created_at": "2015-01-08T16:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "553221779481960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos  inesquec\u00edveis. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/dBctC4IMbO"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2015-01-08T15:57:21.000Z",
            "id": "553218910015995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "top 10 .: Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 76 anos com inaugura\u00e7\u00e3o e atra\u00e7\u00f5es culturais http://t.co/kLDtTrrGlD"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-01-08T15:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "35524446",
                        "start": 111,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "553210341836857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/C5444OXSub via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "178759646",
            "created_at": "2015-01-08T15:17:36.000Z",
            "id": "553208908777783298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REAS DE RESERVA BIOL\u00d3GICA E PARQUE ECOL\u00d3GICO, LOCAIS DE PASSAGEM E REPRODU\u00c7\u00c3O DE PEIXES E AVES MIGRAT\u00d3RIAS, BER\u00c7\u00c1RIOS DA VIDA MARINHA!!"
        },
        {
            "author_id": "2495308958",
            "created_at": "2015-01-08T15:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "553206643471966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brisa de  leve \ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ijeIaHJXmv"
        },
        {
            "author_id": "2798986678",
            "created_at": "2015-01-08T15:04:18.000Z",
            "id": "553205562088095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando 1+1=1 \ud83c\udf08\ud83d\udc95 #alinyesamuel #piau\u00ed #7cidades @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/Zcb2rXLBkH"
        },
        {
            "author_id": "48728443",
            "created_at": "2015-01-08T14:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "553203207841644546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdd rede @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/jOqfkKa3pa"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-01-08T14:50:49.000Z",
            "id": "553202166228193282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo \u00e0 vista! \n\nO Funbio est\u00e1 contratando empresa especializada para realizar este servi\u00e7o, que vai... http://t.co/7GHxN2bOXh"
        },
        {
            "author_id": "1368250226",
            "created_at": "2015-01-08T14:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6381428,
                        -21.5371637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "553201687469768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u \ud83d\udd1d\ud83d\udc8f\u270c @ parque estadual do ibitipoca http://t.co/gAQ4Tg0wbj"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2015-01-08T14:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1048064348613214208",
                        "start": 0,
                        "username": "laura_sette"
                    }
                ]
            },
            "id": "553201594511417344",
            "in_reply_to_user_id": "2447293739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laura_sette no parque municipal, 14h. Geral vai kkk"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2015-01-08T14:01:01.000Z",
            "id": "553189635011403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GlacierNationalPark, #Montana\nO Parque Nacional Glacier em Montana apresenta uma enorme extens\u00e3o de montanhas cobertas de neve e prados..."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2015-01-08T14:00:33.000Z",
            "id": "553189518610681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas. http://t.co/VuaK1uQ4jO"
        },
        {
            "author_id": "130297659",
            "created_at": "2015-01-08T13:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "553187513871777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/QtyRw9qF49"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-01-08T13:51:39.000Z",
            "id": "553187278261329922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia e passe no Parque Municipal da Uva para uma caminhada. http://t.co/8Upbalb8Y4"
        },
        {
            "author_id": "467599447",
            "created_at": "2015-01-08T13:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.345013,
                        -21.7740439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "553179065796919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores, exemplares, irm\u00e3os \u2661 \u2661 \u2661 \u2661 \u2661 @ Parque Municipal das Mangabeiras - BH http://t.co/Md5ImCyILZ"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-01-08T13:06:24.000Z",
            "id": "553175889610280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 76 anos com inaugura\u00e7\u00e3o e atra\u00e7\u00f5es culturais. http://t.co/vRXabU9YNI http://t.co/jpmBYQpglE"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-01-08T13:00:28.000Z",
            "id": "553174396953968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/TFiPGNynDy"
        },
        {
            "author_id": "31747854",
            "created_at": "2015-01-08T12:57:20.000Z",
            "id": "553173608420634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal do Itatiaia n\u00e3o quer derrubar parte da Igreja que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Dane-se o meio ambiente. Belos crist\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "419687121",
            "created_at": "2015-01-08T12:51:09.000Z",
            "id": "553172054112219137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto -  S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto.\n\u00d3tima op\u00e7\u00e3o para quem quer curtir a natureza.\nLindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "1641163693",
            "created_at": "2015-01-08T12:40:25.000Z",
            "id": "553169351738920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio: Parque Estadual Horto Florestal"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T12:37:21.000Z",
            "id": "553168578489638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/pvEk0xv4Qp"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-01-08T12:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "35524446",
                        "start": 111,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "553164744283004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/287KZCieyh via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "249154971",
            "created_at": "2015-01-08T12:21:48.000Z",
            "id": "553164665543720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Lago String \u00e9 uma das mais belas paisagens do Parque Nacional Grand Teton, no estado americano do Wyoming. http://t.co/7WmIcrOOXs"
        },
        {
            "author_id": "2159983914",
            "created_at": "2015-01-08T12:19:20.000Z",
            "id": "553164044736421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super bacana! na Biblioteca Parque Estadual! Gratuito http://t.co/vSZ7iffePL"
        },
        {
            "author_id": "595054646",
            "created_at": "2015-01-08T12:15:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "553163054796783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fumacinha in Parque Nacional Chapada Diamantina in Brazil http://t.co/MVmRECm7FC"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-01-08T12:13:31.000Z",
            "id": "553162582560104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BomDia, comunidade!  #BelezasDoBrasil no Parque Nacional Nascentes do Rio Paranai\u0301ba, #Piau\u00ed FOTO: Eraldo Peres/MMA http://t.co/axvoCUyj0x"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2015-01-08T12:10:29.000Z",
            "id": "553161816877305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rampa da Pedra Bonita, fica no Parque nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro\nO acesso \u00e9 feito pela Estrada das... http://t.co/xsAzfoDiqR"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2015-01-08T12:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27880209,
                        -22.98820057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "553161800997666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rampa da Pedra Bonita, fica no Parque nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro\nO acesso \u00e9 feito pela\u2026 http://t.co/ZbAtZAb8uj"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-01-08T12:06:50.000Z",
            "id": "553160902003142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBrCidades: Parque Nacional \u00c1gua Mineral \u00e9 destino certo nas f\u00e9rias http://t.co/cLu5BgXoNy http://t.co/csvNn1Btak"
        },
        {
            "author_id": "2739076463",
            "created_at": "2015-01-08T12:03:28.000Z",
            "id": "553160051972915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/i3nXV2SJDx"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2015-01-08T11:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "553158704997359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "valle del franc\u00eas \ud83d\udc63 @ Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/gkNh7GzEsw"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-01-08T11:46:02.000Z",
            "id": "553155666731606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeri - Cear\u00e1\n\nBom dia!\n\nJericoacoara foi meu \u00faltimo destino na Rota das Emo\u00e7\u00f5es (MA-PI-CE).\n\nO parque nacional de... http://t.co/9XcbIHrGh2"
        },
        {
            "author_id": "39269597",
            "created_at": "2015-01-08T11:45:51.000Z",
            "id": "553155621244395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar (PESM) N\u00facleo S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\nEm S\u00e3o Sebasti\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visitar a trilha da... http://t.co/J4vgQxpV4D"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2015-01-08T11:37:17.000Z",
            "id": "553153464877199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor e f\u00e9rias, ideal para curtir \u00c1gua Mineral: http://t.co/GElSJQT4Uo"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2015-01-08T11:36:11.000Z",
            "id": "553153187843420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bom dia, conectados! http://t.co/GElSJQT4Uo http://t.co/k0HQBSExQp"
        },
        {
            "author_id": "335748566",
            "created_at": "2015-01-08T11:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51461944,
                        -2.79607532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "553148668526596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio \n\ud83c\udf40 \n#vempraJeri #Jericoacoara @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/BfdfhWptWr"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-01-08T11:10:33.000Z",
            "id": "553146735368089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Pr\u00f3xima \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins #Peruibe oferece belas praias e passeios pela Mata Atl\u00e2ntica: http://t.co/AEzi59SOuC"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-01-08T11:09:36.000Z",
            "id": "553146495487467521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Cerrad\u00e3o \u00e9 uma das maravilhas do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/g667Ic8wSn http://t.co/Wq8v8v5nGt"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2015-01-08T11:09:30.000Z",
            "id": "553146473605787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Cerrad\u00e3o \u00e9 uma das maravilhas do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/g667Ic8wSn"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2015-01-08T10:55:26.000Z",
            "id": "553142933160226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/RS0AWe6gj8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-01-08T10:47:15.000Z",
            "id": "553140872486076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha SOS Juruena: vit\u00f3ria do WWF-Brasil em 2014.\npor Reda\u00e7\u00e3o do WWF BrasilRio Juruena, Parque Nacional do... http://t.co/LT05tqkZCk"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-01-08T10:45:49.000Z",
            "id": "553140509875900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nhttp://t.co/U9JDBKcTCG"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T10:42:14.000Z",
            "id": "553139608628625410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/AYCmBqa36j"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-01-08T10:30:40.000Z",
            "id": "553136699057135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Cachoeira do Cerrad\u00e3o \u00e9 uma das maravilhas do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/SN54K3lycE http://t.co/bbG7FMS0A4"
        },
        {
            "author_id": "1136934439",
            "created_at": "2015-01-08T10:25:19.000Z",
            "id": "553135354367070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se reactiv\u00c3\u00b3 el incendio en el Parque Nacional Nahuel Huap\u00c3\u00ad http://t.co/zOjCLHmHra"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-01-08T10:10:18.000Z",
            "id": "553131571688271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urge estudos de v\u00e1rias especies de aves migrat\u00f3rias No Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2H35lLTXE7"
        },
        {
            "author_id": "58582587",
            "created_at": "2015-01-08T10:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06491478,
                        -15.56535793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "553130565357297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/RmE4GLQSyK"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2015-01-08T09:24:36.000Z",
            "id": "553120072370491393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO ANIMAL: Flagrante de animal raro \u00e9 registrado no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas -... http://t.co/or2PkatSv0"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-01-08T09:04:58.000Z",
            "id": "553115131094503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/CqlijTn0cx"
        },
        {
            "author_id": "2633883195",
            "created_at": "2015-01-08T09:04:10.000Z",
            "id": "553114931600449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/Cfe0uqlrm7"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2015-01-08T09:01:42.000Z",
            "id": "553114311670116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/CySvNxYibL"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-01-08T09:00:50.000Z",
            "id": "553114090583769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/EC7d0XFQfF"
        },
        {
            "author_id": "2626671440",
            "created_at": "2015-01-08T08:58:28.000Z",
            "id": "553113496939143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hojje s\u00f3 de onda"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-01-08T07:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "368502746",
                        "start": 0,
                        "username": "VIAJANTEDOBEM"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "62891396",
                        "start": 70,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "553084860810919937",
            "in_reply_to_user_id": "368502746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VIAJANTEDOBEM: 'Parque Nacional Lagoa do Peixe hora de tu conheceres @MTurismo\u2026 http://t.co/JuRu1B1NHC, see more http://t.co/mrWnTLUGBM"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T06:59:59.000Z",
            "id": "553083677177937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/FMUy6QsZsd"
        },
        {
            "author_id": "1368250226",
            "created_at": "2015-01-08T03:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6381428,
                        -21.5371637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "553030587939037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque estadual do ibitipoca http://t.co/tD7pln7TjK"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T02:57:34.000Z",
            "id": "553022671470878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/5nrW5DJFIu"
        },
        {
            "author_id": "85065843",
            "created_at": "2015-01-08T02:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "553015047891718145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito r\u00e1pido, muito r\u00e1pido...rs!\n#PATINS #PRINCESA @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/0dGI33mt4r"
        },
        {
            "author_id": "85065843",
            "created_at": "2015-01-08T02:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "553014160330878977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de patins com a minha princesa...\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/2xGG9khwHU"
        },
        {
            "author_id": "302802030",
            "created_at": "2015-01-08T01:37:15.000Z",
            "id": "553002461993377793",
            "in_reply_to_user_id": "2233291123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@outubroemlua ent\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o rola no Parque Municipal. Talvez na Igreja da Pampulha. O jardim costuma estar bonito, e l\u00e1 \u00e9 meio vazio"
        },
        {
            "author_id": "36539564",
            "created_at": "2015-01-08T01:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.8487249,
                        -32.88952244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00054d3a0a8df14e"
            },
            "id": "553002072095096833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa aventura de ontem. Alugamos um carro em Mendoza e fomos at\u00e9 o Parque Nacional do Ac\u00f3ncagua.\u2026 http://t.co/GaybeGXZ4Q"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-08T01:31:04.000Z",
            "id": "553000902798213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/3PQFmswiFL"
        },
        {
            "author_id": "282098318",
            "created_at": "2015-01-08T01:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.57468345,
                        -41.16072411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0028bc6e26ddf8ff"
            },
            "id": "552997948377030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Osorno, estamos quase chegando \ud83d\ude0d\ud83d\uddfb\ud83d\udc91 @ Mirador Volc\u00e1n Osorno, Parque Nacional Vicente P\u00e9rez\u2026 http://t.co/vYo2V2NB5w"
        },
        {
            "author_id": "2544527558",
            "created_at": "2015-01-08T00:49:09.000Z",
            "id": "552990355432669185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina,caf\u00e9 da manh\u00e3, janta,vista pro parque municipal meu pai deu aula em escolher o hotel kkk"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2015-01-08T00:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "552988054504624131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/SmqegnwRJd"
        },
        {
            "author_id": "50789598",
            "created_at": "2015-01-08T00:39:59.000Z",
            "id": "552988050838798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #areia (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/92GXU7vIzJ"
        },
        {
            "author_id": "187196355",
            "created_at": "2015-01-08T00:27:36.000Z",
            "id": "552984933221023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acho q s\u00e1bado vo no rap no parque municipal atoa"
        },
        {
            "author_id": "2172901549",
            "created_at": "2015-01-08T00:26:26.000Z",
            "id": "552984640122650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pilanesberg, pertinho de Johannesburgo (220 km), na \u00c1frica do Sul, est\u00e1 situado na cratera de... http://t.co/FqqjVKwENu"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2015-01-08T00:09:25.000Z",
            "id": "552980355293405185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 76 anos com inaugura\u00e7\u00e3o e atra\u00e7\u00f5es culturais. http://t.co/cOCgxkuujo http://t.co/I2qBAVanyn"
        },
        {
            "author_id": "1094165317",
            "created_at": "2015-01-07T23:53:35.000Z",
            "id": "552976373346992128",
            "in_reply_to_user_id": "95087465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whopert a gente podia ir p shopping ou l\u00e1 no parque municipal de manh\u00e3 fazer um piquenique,"
        },
        {
            "author_id": "25061036",
            "created_at": "2015-01-07T23:47:40.000Z",
            "id": "552974881009463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas do Igua\u00e7u. http://t.co/TCF9uHIFkX"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2015-01-07T22:58:23.000Z",
            "id": "552962478473105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 76 anos com inaugura\u00e7\u00e3o e atra\u00e7\u00f5es culturais http://t.co/cYIjIyitdZ"
        },
        {
            "author_id": "48997507",
            "created_at": "2015-01-07T22:49:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "552960302053339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valelaetiqueta #goproarg #bahiaconcha #santamarta #colombia @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/nVjomP3Mev"
        },
        {
            "author_id": "2158243404",
            "created_at": "2015-01-07T22:45:35.000Z",
            "id": "552959258716033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, Hava\u00ed http://t.co/yejdPd4jBa"
        },
        {
            "author_id": "175268383",
            "created_at": "2015-01-07T22:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5697938,
                        -25.5530175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "552956634902048769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teiu tomando um sol @ Parque Nacional Iguazu, Puerto Iguazu, Ar http://t.co/z5F7j1wTTf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-07T22:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552956255741149186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos! \ud83c\udf15 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/8KQOuP0xpE"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2015-01-07T22:21:17.000Z",
            "id": "552953143638491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF garante pesca tradicional \u00e0 comunidade em Paraty e conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de\u00a0Tamoios http://t.co/5pPcVHv8r1"
        },
        {
            "author_id": "61876765",
            "created_at": "2015-01-07T22:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552952315058339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesas \u2764\ufe0f\ud83d\udc51 haha  #inlove @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/k3Pd4zcK1X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-01-07T22:01:39.000Z",
            "id": "552948202803326977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre a origem do termo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" http://t.co/5IuOcT62PB"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-01-07T22:00:25.000Z",
            "id": "552947894136078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a origem do termo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" http://t.co/8N4zNHVpPw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-07T21:42:49.000Z",
            "id": "552943462346420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Para alertar visitantes, foram colocadas placas nas principais cachoeiras.\n\u00daltimo acidente com mortos no Parque Nacional aconteceu em ..."
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-01-07T21:37:21.000Z",
            "id": "552942087025721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#GOI\u00c1S] Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros amea\u00e7ada!\nNo proximo m\u00eas ocorrer\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o pro plano de manejo... http://t.co/OS2XZEZNEj"
        },
        {
            "author_id": "1534890194",
            "created_at": "2015-01-07T21:29:28.000Z",
            "id": "552940104218836994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Diabo...Parque Estadual... http://t.co/ngHRlr32yD"
        },
        {
            "author_id": "1534890194",
            "created_at": "2015-01-07T21:29:02.000Z",
            "id": "552939994583945217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo...O lugar mais lindo do interior Oeste Paulista... privil\u00e9gio meu trabalhar aqui. http://t.co/EObAwGIbBP"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T21:04:59.000Z",
            "id": "552933942098407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/MYBisPB2I6"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-01-07T20:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "70523050",
                        "start": 65,
                        "username": "LeoAncheschi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "552931144992559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run baby run \ud83c\udfc3 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT w/ @leoancheschi) https://t.co/dUJuevRYcn"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2015-01-07T20:51:25.000Z",
            "id": "552930526169153538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 mais um atrativo do ver\u00e3o em Quissam\u00e3 http://t.co/JbbuPRv2Xr"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-01-07T20:43:21.000Z",
            "id": "552928499703742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\n\nFoto de Jo\u00e3o da Mestra. http://t.co/WnZAi7jjPD"
        },
        {
            "author_id": "872608902",
            "created_at": "2015-01-07T20:42:02.000Z",
            "id": "552928164738256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Morro da Fonte Grande em Vit\u00f3ria / ES. Trilha do Mirante do Sumar\u00e9. Quem conseguir ignorar as... http://t.co/MolY5i4cNo"
        },
        {
            "author_id": "117269261",
            "created_at": "2015-01-07T20:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "552927709677228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/8qP7HgvZcw"
        },
        {
            "author_id": "111722380",
            "created_at": "2015-01-07T20:39:31.000Z",
            "id": "552927533646487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ano de 2014 foi marcante para o Parque Nacional do Juruena (AM/MT). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) venceu a... http://t.co/7bVRFcneBv"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2015-01-07T20:30:05.000Z",
            "id": "552925161217736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de caminhadas do Parque Municipal Hugo de Moraes, no Setor Cristina, Regi\u00e3o Norte de Goi\u00e2nia, tomada pelo... http://t.co/y4UuGemxJ1"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2015-01-07T20:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "552924279235674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo in Teodoro Sampaio, SP https://t.co/HXcD0RCX7K"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2015-01-07T20:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "142914653",
                        "start": 111,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "552923936652939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/BfPcVlZN79 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-01-07T20:25:13.000Z",
            "id": "552923935323332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Intermediado pelo MP... http://t.co/grcHJ41tWz #MPF"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2015-01-07T20:15:26.000Z",
            "id": "552921470872338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das lindas praias que podem ser vistas na seca do Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am Negro em... http://t.co/0AKnjr9529"
        },
        {
            "author_id": "66211849",
            "created_at": "2015-01-07T19:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "26321501",
                        "start": 6,
                        "username": "TainNirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "552916541625610241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d RT @TainNirvana: Partial C\u00e9lfie. #GPMBA #GPMBA2015 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/ZAWpbBXpWe"
        },
        {
            "author_id": "178220314",
            "created_at": "2015-01-07T19:54:08.000Z",
            "id": "552916113978171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura museu dedicado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria das Cataratas: Foz do Igua\u00e7u \u2013 A p... http://t.co/4jk24xvNND"
        },
        {
            "author_id": "26321501",
            "created_at": "2015-01-07T19:51:04.000Z",
            "id": "552915340947378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partial C\u00e9lfie. #GPMBA #GPMBA2015 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/3FnhjuAsrd"
        },
        {
            "author_id": "26321501",
            "created_at": "2015-01-07T19:36:54.000Z",
            "id": "552911774551658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flourishing in a Brazilian Forest. #NirvanaGoesGlobal @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/OSdZ5PBGrX"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T19:34:39.000Z",
            "id": "552911208748036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/GHlu1V8uWM"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-01-07T19:31:12.000Z",
            "id": "552910340594618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h27-V\u00edtima de queda altura(banco):Av.Andradas,800,Centro,BH.Dentro do parque municipal,portaria/R.Da Bahia.Segundo solicitante,1vit,masc.."
        },
        {
            "author_id": "234191379",
            "created_at": "2015-01-07T19:30:32.000Z",
            "id": "552910174118481921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Teres\u00f3polis!\nDedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\n#conhecateresopolis\u2026 http://t.co/HA1q4m5rc9"
        },
        {
            "author_id": "111775287",
            "created_at": "2015-01-07T19:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00250772,
                        -22.97982911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "552908650210406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/eYk1QAH640"
        },
        {
            "author_id": "234191379",
            "created_at": "2015-01-07T19:24:19.000Z",
            "id": "552908609148157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Teres\u00f3polis!\nEsplendor da natureza no Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/DOmAZ4Z4iF"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-01-07T19:17:50.000Z",
            "id": "552906978289139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias monitorando os roxinhos. http://t.co/oorJ5M3oUp"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-01-07T19:17:10.000Z",
            "id": "552906810945175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty (RJ), acordo garante pesca tradicional e conserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/j0DdSEUqeg"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2015-01-07T19:15:02.000Z",
            "id": "552906271524139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ecoturismo em alta!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou um novo recorde de visitas durante o ano de 2014. Por... http://t.co/WQiTebOFmk"
        },
        {
            "author_id": "236377975",
            "created_at": "2015-01-07T18:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "552902021255536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar feio! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Hzr5Tk4pF7"
        },
        {
            "author_id": "67779868",
            "created_at": "2015-01-07T18:56:36.000Z",
            "id": "552901632871370754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto seu lobo n\u00e3o vem. ;-p @ Parque Nacional Tierra del Fuego #Ushuaia #Argentina #USH\u2026 http://t.co/NULbt9Pbs3"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2015-01-07T18:37:53.000Z",
            "id": "552896923783659521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...\"Como assim? Desmatar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? E a Secretaria aprovou? Com parecer de qual t\u00e9cnico? Ou foi... http://t.co/gAsWHmXo3f"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2015-01-07T18:30:06.000Z",
            "id": "552894964028284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 76 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de novo espa\u00e7o. Leia: http://t.co/xk4mueKGE1 #igua\u00e7u #parque #natureza #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-01-07T18:21:23.000Z",
            "id": "552892770562486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da A... http://t.co/I900cmAMoy"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-07T18:21:15.000Z",
            "id": "552892735800098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/NRZKEVKWn6"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-07T18:21:07.000Z",
            "id": "552892704888070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/2OchzptSiT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-07T18:21:05.000Z",
            "id": "552892695773868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/QkxwlhiJh5"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-07T18:21:00.000Z",
            "id": "552892672466100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/2pL2w4zpC6"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-01-07T18:20:17.000Z",
            "id": "552892492551446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic...  http://t.co/rkkF0GoKB9"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-01-07T18:20:16.000Z",
            "id": "552892491595120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic...  http://t.co/ZoLU6ljirD"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-01-07T18:20:05.000Z",
            "id": "552892445592023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/30F9goc4K4"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-01-07T18:19:29.000Z",
            "id": "552892291631677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/6vgKwliD1y"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-01-07T18:19:25.000Z",
            "id": "552892274888028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pa... http://t.co/90fvzmYLyw #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-01-07T18:19:20.000Z",
            "id": "552892256617631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da... http://t.co/GyTVuxPR54"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-01-07T18:19:18.000Z",
            "id": "552892245574025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/FnY5Z0ttgB"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:51.000Z",
            "id": "552892132755648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/1h1VnZBjXN"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892106688045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QSDoVZWMgt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892087121612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mFAmXhFMI7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892078066106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WwjjVW9rgU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892059476963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/f092NAwXA8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892050400493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yIPmsgrsjn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892040342536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZRXTvTkkQ9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892030938927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/eu27fPbuwA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892020901945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OZPPKufjwS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552892001377464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5Xn2N9FeHB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891992577802242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/A2CZUWRN8o tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891981819420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Kxeh7wGQJ8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891961829359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HPWOu0zjjn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891943118573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DLPaei65gS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891933261983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/w85jymyMrS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-01-07T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891923426324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qRut6IorFC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891914333081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wpYJu2eKj4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891895693574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lKQHXND73S tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891885086195713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9lZkpIPsG4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891865834340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sjvyrCWXCV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891856019668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZriA0JPChJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891814663831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mqkpNyWIsO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891805360865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/J0wmMjb55x tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891795957248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bMnoQufoYr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891786381647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/SQWntSm8Un tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891767142359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/d23u9TR4Ss tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891757721944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QTy0UYirWy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891740428857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JaQKZJLdcW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891728747704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zj9E90xGh6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891708673777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wINjgKDfQe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891700272566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mbYHXc8Sx6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891689484820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZLsKOP5rwQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-01-07T18:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891680567742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZX9NNBgN9O tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891660925804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ys0s9EsmE1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891654982496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/A5V3pN7N4t tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891624875778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3uALkGQTQt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "552891615279210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Id1cpMB2LO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:42.000Z",
            "id": "552891591321329665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/3ACLngKQQn"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:40.000Z",
            "id": "552891582886584323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/PQFC6rmj3h"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:35.000Z",
            "id": "552891563303374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora... http://t.co/7ZD2EwuAOV"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:25.000Z",
            "id": "552891520982859777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/WcQVSX0NE6"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:22.000Z",
            "id": "552891509284954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/RvcVjgbeyk"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:15.000Z",
            "id": "552891480394592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/09u4oYGD6T"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:13.000Z",
            "id": "552891471112568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/P1wq9OEpWE"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-01-07T18:16:09.000Z",
            "id": "552891451885883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/9nvENWCfAl"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:56.000Z",
            "id": "552891397322190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/pPkn4xFXhi"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:45.000Z",
            "id": "552891353915346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/D2YvGyD2YS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:41.000Z",
            "id": "552891335728832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/OBp914MTtM"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:36.000Z",
            "id": "552891315306766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/H1YAMthr26"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:34.000Z",
            "id": "552891306045747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/8xruT76WFe"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:15.000Z",
            "id": "552891229105426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rRp7IJg2Jp #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:09.000Z",
            "id": "552891203948015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/hqHNMiU1Nb"
        },
        {
            "author_id": "2958293853",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:06.000Z",
            "id": "552891189095968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/OdejrliDLb"
        },
        {
            "author_id": "2958301337",
            "created_at": "2015-01-07T18:15:03.000Z",
            "id": "552891178043990017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/jnAhVCgXad"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:49.000Z",
            "id": "552891119000764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/qz9QOdMidz"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:47.000Z",
            "id": "552891109228019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhor... http://t.co/m4tzRpWUgD"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:32.000Z",
            "id": "552891049006219265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assu... http://t.co/4QzyZYjraZ"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:28.000Z",
            "id": "552891029599170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da... http://t.co/qV2jPpA4jk #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:21.000Z",
            "id": "552890999572144129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/WagQ0nCR7v"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:04.000Z",
            "id": "552890931108532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/bZqh0K84Zd"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-01-07T18:14:02.000Z",
            "id": "552890920941535234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/EeuPbk3GgR"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-01-07T18:13:57.000Z",
            "id": "552890899311521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/hOTcT215Ag"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-01-07T18:13:54.000Z",
            "id": "552890886929932290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/m4K93Wq5BL"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-01-07T18:13:50.000Z",
            "id": "552890871528443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/IWT4Zyw8kr"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-01-07T18:13:44.000Z",
            "id": "552890844227706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3... http://t.co/qKCn06dP9P"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-01-07T18:13:21.000Z",
            "id": "552890749042171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/g6S2MnKalW"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-01-07T18:13:09.000Z",
            "id": "552890698903482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/ATnKbfTruL"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:56.000Z",
            "id": "552890646373998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/R2m54up84Z"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:47.000Z",
            "id": "552890605978660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/an0cYHgcnW"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:37.000Z",
            "id": "552890565872717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/4Tt3t7QKJ8"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:33.000Z",
            "id": "552890547547815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/jftxHsqv5b"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:30.000Z",
            "id": "552890535967350785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/G695gO7229"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:26.000Z",
            "id": "552890518955249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/0iK8TF1LDB"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:14.000Z",
            "id": "552890466488680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/2khQ7RBJYV"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-01-07T18:12:02.000Z",
            "id": "552890416081539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/CUQ1ovUM7M"
        },
        {
            "author_id": "2185169979",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:55.000Z",
            "id": "552890387791347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens fant\u00e1sticas, paisagem deslumbrante, eu vou ter o prazer de percorrer este parque nacional durante 8 dias... http://t.co/pQ9A2NqcIZ"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:43.000Z",
            "id": "552890337262182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora... http://t.co/HWCWIT0z3R Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:39.000Z",
            "id": "552890320375910401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/NHGNIfYviU"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:24.000Z",
            "id": "552890258849660929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/5GYKdST3Y8"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:14.000Z",
            "id": "552890217644822529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/HqRTL2yRUj"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:12.000Z",
            "id": "552890208937459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/s77q58y16A"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-01-07T18:11:07.000Z",
            "id": "552890185717784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/7uOIdDkU2J"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-01-07T18:10:56.000Z",
            "id": "552890140830334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HHGXE3RDEK"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-01-07T18:10:37.000Z",
            "id": "552890060786262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/CxE3R9JA8s"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-01-07T18:10:33.000Z",
            "id": "552890045732880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/d9k3dYtxBV"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-01-07T18:10:15.000Z",
            "id": "552889968549298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/67x3wx1Q8Z"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-01-07T18:10:10.000Z",
            "id": "552889948815106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0GIpHc0Kq5"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:55.000Z",
            "id": "552889883736289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/QDj6Fno5Cq"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:47.000Z",
            "id": "552889851721158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/YiVvv707iu"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "552889830640586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senh... http://t.co/LYBrPWlCsN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:40.000Z",
            "id": "552889820792754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/9l68IF02x1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-01-07T18:09:37.000Z",
            "id": "552889810721857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de GO determina que igreja desocupe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Par\u00f3quia Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o fic... http://t.co/RkxJ64oO73"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [laura_sette].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "laura_sette",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "laura_sette"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bananal, Brasil",
                "id": "662d762742e4cb13",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Pudahuel, Chile",
                "id": "0154bba02bf8a9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Relvado, Brasil",
                "id": "0a62d3bcbc5ff3b6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leopoldina, Brasil",
                "id": "b994e5ab6edeabcc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Mendoza, Argentina",
                "id": "00054d3a0a8df14e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Varas, Chile",
                "id": "0028bc6e26ddf8ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "63582302",
                "name": "Samara Abbud \u2655",
                "username": "SamaraAbbud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89167335",
                "name": "Patr\u00edcia Luz",
                "username": "luz_paty_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36228664",
                "name": "Bravinha",
                "username": "bravim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182919820",
                "name": "Orlando Sousa",
                "username": "lapisdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23679666",
                "name": "Pai do Nuno",
                "username": "marcepaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760242512",
                "name": "Rafael Fish",
                "username": "rafael_fish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66236975",
                "name": "Surra de Bruna",
                "username": "Oibrunis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113026881",
                "name": "card\u00edaco\u2122",
                "username": "vegeetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574859445",
                "name": "Speedo Multisport",
                "username": "Speedo_MSport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759985723",
                "name": "Embark.org",
                "username": "Embarkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199728881",
                "name": "LagoaAventuras",
                "username": "LagoaAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578706082",
                "name": "Thunder Rats",
                "username": "ThunderRats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73546893",
                "name": "Parque Nacional",
                "username": "parquenacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407413011",
                "name": "Edison Abedala",
                "username": "eabedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170908",
                "name": "Noemia Oliveira",
                "username": "noemia13005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338768299",
                "name": "E G L E  \u269c",
                "username": "Egls_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32157294",
                "name": "Giiiiii_\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Giiiiii_Bissaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240620030",
                "name": "Andrea Guidi",
                "username": "andreaguidi46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897187958",
                "name": "MARCOS EDITORIAIS",
                "username": "MarcosEdit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933969507",
                "name": "Minho em Festa",
                "username": "MinhoemFesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325015927",
                "name": "Eduardo Kadosh",
                "username": "predukadosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143321318",
                "name": "Vinicius de Santana",
                "username": "blogviniciuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860159371",
                "name": "Hiann Alves",
                "username": "Hiannhk2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022973254",
                "name": "mari",
                "username": "Imprud3nce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133122945",
                "name": "Lia Marina",
                "username": "liamarinap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424622408",
                "name": "Marlus Mizerkowski",
                "username": "mmarlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53703025",
                "name": "Lusofono",
                "username": "Portugalusofono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150091908",
                "name": "Nathan",
                "username": "nvcvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727025367",
                "name": "Brunno Ribas",
                "username": "RibasBrunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356497012",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "joaomarcosbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509386170",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "_Nathaliasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474428535",
                "name": "\u2661Liz Toncel Iguaran\u2665",
                "username": "LiizToncell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606883968",
                "name": "FATOS CURIOSOS",
                "username": "ftcuriosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300508925",
                "name": "Eliane X",
                "username": "EliianeXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18120410",
                "name": "Anti-her\u00f3i manauara",
                "username": "uberdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626049971",
                "name": "D A N I E L A\u26a1\ufe0f",
                "username": "DannielaChinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343510409",
                "name": "Mateus Henrique",
                "username": "mateushag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078075831",
                "name": "Beatriz Lemos",
                "username": "toquedela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664297068",
                "name": "Calu.claudionor",
                "username": "Calu1953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119124301",
                "name": "Mayra Lopez Polania",
                "username": "mayralp11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986977800",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "Vitoriajanice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94639287",
                "name": "Andre Salles",
                "username": "_andresalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127108089",
                "name": "Herb \u264f",
                "username": "herbersoncodm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36848376",
                "name": "JR Fontes \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "Junior_Fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190828414",
                "name": "debora",
                "username": "debsrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150694528",
                "name": "Darlon Dutra",
                "username": "darlondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581039622",
                "name": "Cris Caldeira - Sabor Materno",
                "username": "CrisCaldeiraSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67411820",
                "name": "Globo Teatro",
                "username": "globoteatro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389736367",
                "name": "rjfdalmeida",
                "username": "rjfdalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750892797",
                "name": "Prq Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SebsCecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148215700",
                "name": "Soraia Ferreira",
                "username": "BotelhoSoraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443694621",
                "name": "Green Way",
                "username": "asamir75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69710178",
                "name": "\u00c9velyn Renata",
                "username": "evelynrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323974838",
                "name": "\u071f\u2716 W E L L  \u03b9\u03b9:::\u03b9\u03b9",
                "username": "NeonWells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392031106",
                "name": "gabe",
                "username": "ftgabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454971394",
                "name": "Adriana Spiess",
                "username": "AdrianaSpiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596858493",
                "name": "chorosa",
                "username": "PoderosasOneD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412973713",
                "name": "Um E.T",
                "username": "CogumelodoJus97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59304570",
                "name": "Flores BeloHorizonte",
                "username": "florasavassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253601",
                "name": "gamer ruim \ud83d\udd79",
                "username": "ohgiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48087852",
                "name": "dreza",
                "username": "haterslookatme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78723888",
                "name": "Lillyan",
                "username": "lymiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261689643",
                "name": "Santana",
                "username": "0_0millena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104486535",
                "name": "Daniel Felipe",
                "username": "danielfeliiipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2885519092",
                "name": "Juan",
                "username": "sfdmrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921869869",
                "name": "EmpregosXXL",
                "username": "EmpregosXXL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251896735",
                "name": "Ale TIM BETA",
                "username": "Alessanddraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721257728",
                "name": "gaab",
                "username": "vishgabrieel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418828274",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandasuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52728040",
                "name": "Lili Miki",
                "username": "Mikiii_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408970",
                "name": "Kayo Castro \ud83c\udf35",
                "username": "kayocastro26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172125779",
                "name": "Renata Costa",
                "username": "RenataCosta48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47239350",
                "name": "Marrii",
                "username": "Mari_ritchie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "440325302",
                "name": "Maree",
                "username": "ma_schnaider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392735060",
                "name": "afronteira alhudud",
                "username": "afronteirafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436822915",
                "name": "Anna",
                "username": "annaluiisags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336253022",
                "name": "Jack-Cass",
                "username": "j_cassemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311038356",
                "name": "Jadson Vasconcelos",
                "username": "jadsonnreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46783359",
                "name": "plusle",
                "username": "Caduzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891621930",
                "name": "Ekrem Eddy G\u00fczeldere",
                "username": "ee_guzeldere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961935673",
                "name": "Aterrorizado",
                "username": "Aterrorizado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437355943",
                "name": "Novas de Galicia",
                "username": "NovasdeGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218517266",
                "name": "Emo no pagod\u00e3o",
                "username": "lauretpls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77508494",
                "name": "Thiago Castezana",
                "username": "t_castezana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51898886",
                "name": "F\u00e1bio Luiz",
                "username": "fabioluizlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063510092",
                "name": "Dj Gustavo nery",
                "username": "DjGustavonery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194897613",
                "name": "Oleg Rybnikov",
                "username": "schi2Fer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258045417",
                "name": "\u00c9rica",
                "username": "aiericadeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49728172",
                "name": "Erika Gabilan #foragenocida",
                "username": "erikagabilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176823513",
                "name": "StudioEquinocio AEVO",
                "username": "StudioEquinocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76082233",
                "name": "Rock \u26a1\u00ae\ufe0f",
                "username": "rockjunior92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135842220",
                "name": "FlaviaMarianaKlc",
                "username": "flavitamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570148419",
                "name": "RUSSO  DOMINIQUE",
                "username": "RUSSODominique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284370275",
                "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd70\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd89\ud83c\udd70\ud83c\udd7e",
                "username": "Gamerprozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940333064",
                "name": "Vampiranha",
                "username": "prfvdiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260438790",
                "name": "Cantoalagua",
                "username": "Cantoalagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26912388",
                "name": "Edson A.",
                "username": "eakira84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136808509",
                "name": "Cibele P. Nishinaka",
                "username": "cibele_pn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97241608",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "Julialiisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243311650",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "lohansss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14385055",
                "name": "VISIT FLORIDA",
                "username": "VISITFLORIDA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265961630",
                "name": "Braune",
                "username": "brauneoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895454305",
                "name": "Tu pr\u00f3ximo destino",
                "username": "destinoproximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841047480",
                "name": "Rochii \ud83c\udf38",
                "username": "rochicordoba5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312285548",
                "name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a",
                "username": "As300Raposas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583763628",
                "name": "T\u00e1TudoMaluco",
                "username": "tatudomaluco_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51603206",
                "name": "Artur Saldanha",
                "username": "Artur_Saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172495177",
                "name": "Danilo Rodio",
                "username": "DaniloRodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594981389",
                "name": "Breiner \uf8ff",
                "username": "broiner12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175543665",
                "name": "Suelen in Belo Horizonte",
                "username": "_SueStorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848075282",
                "name": "Nacelio beta",
                "username": "naceliomesquit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80660196",
                "name": "Lisiane Sackis",
                "username": "LisianeSackis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592440396",
                "name": "samuel villares",
                "username": "samuelvillares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341140159",
                "name": "dani",
                "username": "girafablue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659850515",
                "name": "Domingo Martinez",
                "username": "drmartinez058",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438989",
                "name": "Silvia Leticia",
                "username": "silvialeeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794639076",
                "name": "Olhar 3x4",
                "username": "olhar3x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340441649",
                "name": "joce rodrigues",
                "username": "jocerodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40347282",
                "name": "Javier Olivares",
                "username": "javolivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82471766",
                "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd29",
                "username": "belmntr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856609854",
                "name": "agendagospelrs",
                "username": "agendagospelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106745243",
                "name": "dora ramos",
                "username": "anasusar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263199575",
                "name": "Weirison Basilio",
                "username": "weirisongambit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157385679",
                "name": "Perfeito Click  \u266a",
                "username": "aprendaViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64543358",
                "name": "Dougl\ud83c\udd70\ufe0fs S\ud83c\udd70\ufe0fmuel",
                "username": "DougSCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183630620",
                "name": "bela",
                "username": "belabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215596444",
                "name": "Marcelo Bernardini",
                "username": "cabe45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278212422",
                "name": "Spike",
                "username": "SpikeAcoustic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355919404",
                "name": "T\u00e1 Bonito",
                "username": "TaBonitoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190037649",
                "name": "F\u00e1bio Quintas - Remax Move",
                "username": "FquintasRemax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216768855",
                "name": "Y",
                "username": "yrvinravi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418275789",
                "name": "Toca do Le\u00e3o",
                "username": "tocadoleao_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950575975",
                "name": "Hamilton Baldoino",
                "username": "HamiltonBaldoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126701255",
                "name": "Iberostar Portugu\u00eas",
                "username": "IberostarPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960977395",
                "name": "krrem",
                "username": "supportsothem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767609360",
                "name": "\u2765",
                "username": "notforgethim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935370081",
                "name": "Giselle #Tim Beta#",
                "username": "Giselle_givb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177227853",
                "name": "C\u00e2mara de Campinas",
                "username": "camaracampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606261583",
                "name": "JAILSON TUR \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34",
                "username": "jailsontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34390634",
                "name": "tranquility bae",
                "username": "ceucomdiamantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962630863",
                "name": "Jailson Ribeiro",
                "username": "jailsonrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588265411",
                "name": "silas henrique\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "silashcirilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71295306",
                "name": "Marcelo Toschi",
                "username": "MarceloToschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178759646",
                "name": "Jonas Jr.",
                "username": "jornalismo24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495308958",
                "name": "juao",
                "username": "joaollopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798986678",
                "name": "Aliny Dutra",
                "username": "alinyduttra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48728443",
                "name": "Ms. Chanandler Bong",
                "username": "porraflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368250226",
                "name": "Gabriel Iennaco",
                "username": "GabrielIennaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130297659",
                "name": "Larissa Ara\u00fajo",
                "username": "nunes_larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467599447",
                "name": "Priscila L. Paula",
                "username": "PriscilaLP23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31747854",
                "name": "Brenno Sarques",
                "username": "BrennoSarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419687121",
                "name": "Nilce Gomes",
                "username": "Picuaproducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641163693",
                "name": "Pousada Luis XV",
                "username": "pousadaluisxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249154971",
                "name": "OR",
                "username": "orcomvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159983914",
                "name": "roteirobabyrio",
                "username": "Roteirobabyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595054646",
                "name": "Elizama Maria",
                "username": "Zamamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739076463",
                "name": "amanda",
                "username": "cestpasune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39269597",
                "name": "Reinaldinho",
                "username": "Reinaldinho45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335748566",
                "name": "Jasmin \ud83d\udd96\ud83d\udc7d",
                "username": "jasmincomjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136934439",
                "name": "LT7 Noticias",
                "username": "LT7Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58582587",
                "name": "WAGNER LAMARTINE",
                "username": "wlamartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2633883195",
                "name": "Paisajes M\u00e1gicos",
                "username": "magico_paisaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2626671440",
                "name": "mr mcr",
                "username": "ChaoticDefrost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368502746",
                "name": "StressFree",
                "username": "VIAJANTEDOBEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85065843",
                "name": "Prieto HLEP",
                "username": "prietohlep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302802030",
                "name": "Faelzo",
                "username": "Faelzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36539564",
                "name": "Arteira",
                "username": "rchivalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282098318",
                "name": "Bruna Tashima",
                "username": "BruTashima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544527558",
                "name": "Davi",
                "username": "davioliveira277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50789598",
                "name": "Brendaa",
                "username": "brendaafrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187196355",
                "name": "brenda",
                "username": "breenda_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172901549",
                "name": "T\u00f4 pensando em viajar",
                "username": "tpensandoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094165317",
                "name": "louis",
                "username": "Ioueh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25061036",
                "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d",
                "username": "toni_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48997507",
                "name": "gaston ruas",
                "username": "Gastonruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158243404",
                "name": "oliveiramartins",
                "username": "noticiasbr20201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175268383",
                "name": "Eduardo Vega",
                "username": "vega_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61876765",
                "name": "Thamyris",
                "username": "Thamyriiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534890194",
                "name": "Wilton",
                "username": "WiltonGugu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70523050",
                "name": "Leonardo Ancheschi",
                "username": "LeoAncheschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872608902",
                "name": "Ewherm@n Webinve$t",
                "username": "EwhermanWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117269261",
                "name": "Gonzalo Ramirez \uf8ff",
                "username": "Matadorsinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111722380",
                "name": "projeto ybura",
                "username": "ybura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66211849",
                "name": "Boo Bop & Twirl Away",
                "username": "ItsAshleyRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26321501",
                "name": "Vana",
                "username": "TainNirvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178220314",
                "name": "Comex Do Brasil",
                "username": "ComexdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234191379",
                "name": "FERN\ud83c\udd70NDO",
                "username": "f_custodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111775287",
                "name": "caio",
                "username": "toledoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236377975",
                "name": "Roberto Amorim\u2615\ufe0f",
                "username": "robertojamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779868",
                "name": "Juliana Duarte",
                "username": "jumduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958293853",
                "name": "Skalee #TimBeta",
                "username": "BetaSkalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958301337",
                "name": "JeanSkalee3 #TimBeta",
                "username": "skalee30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185169979",
                "name": "Pedro Conde",
                "username": "pjrconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "553953305840582656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhta2dudojhyahvspjvwcyqhrq7x",
        "oldest_id": "552889810721857536",
        "result_count": 499
    }
}