{
    "data": [
        {
            "author_id": "182092203",
            "created_at": "2018-12-26T07:00:24.000Z",
            "id": "1077821414693056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "debaixo do viaduto sou punk no concreto sou hard as voltas do parque municipal sou hippie vendo a floresta contida"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-12-26T02:59:06.000Z",
            "id": "1077760687919824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u com crian\u00e7as: como \u00e9 o passeio no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u? https://t.co/YBhcgVQpJO"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-12-26T02:10:50.000Z",
            "id": "1077748540913389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biodiversidade da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia! \ud83d\udc26\ud83d\udc1b\ud83c\udf0e https://t.co/jhyaeif0Sz"
        },
        {
            "author_id": "904683016324337664",
            "created_at": "2018-12-26T02:00:59.000Z",
            "id": "1077746061362503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero conhecer mais gente com a alma aventureira\nQue topa tudo\nAt\u00e9 se for pra caminhar 1 hora at\u00e9 chegar ao Parque Nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "798231991829274624",
            "created_at": "2018-12-26T02:00:16.000Z",
            "id": "1077745880231526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/J1pjAjjC3T"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2018-12-26T01:05:34.000Z",
            "id": "1077732115305902083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EAH6uozJRq"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2018-12-26T00:47:05.000Z",
            "id": "1077727464627957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[300 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta Infanto-Juvenil) de Jo\u00e3o Valente Wawzyniak (Coord.) pela Belterra (2004) por R$ 7,00 https://t.co/tLUTBgj70F https://t.co/dH7IvaRyLD"
        },
        {
            "author_id": "185220741",
            "created_at": "2018-12-26T00:42:19.000Z",
            "id": "1077726263450787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva chegando!!!! \u2014 se sentindo energizado em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/1WgVEKbv6W"
        },
        {
            "author_id": "597623606",
            "created_at": "2018-12-26T00:32:28.000Z",
            "id": "1077723788584906753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra o dia que um pato do parque municipal conversou comigo https://t.co/mDwEQqdvqZ"
        },
        {
            "author_id": "1024472847786405888",
            "created_at": "2018-12-26T00:30:36.000Z",
            "id": "1077723318172745733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SobreHoje \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/q3M7j88u5a"
        },
        {
            "author_id": "400882120",
            "created_at": "2018-12-25T23:59:45.000Z",
            "id": "1077715554947874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/LuDEwrmM9d"
        },
        {
            "author_id": "992501106327670791",
            "created_at": "2018-12-25T23:33:37.000Z",
            "id": "1077708975049793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Condenado por improbidade e ineleg\u00edvel por tr\u00eas anos, o advogado Ricardo Salles (modificou os mapas de zoneamento e o decreto que institui o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea) n\u00e3o poder\u00e1 ser empossado ministro do Meio Ambiente em 1\u00ba de janeiro. https://t.co/p08YyvXPID"
        },
        {
            "author_id": "937557752645332992",
            "created_at": "2018-12-25T23:21:39.000Z",
            "id": "1077705963703074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo mt ir pra barreira distrair um pouco, talvez invadir o parque nacional dnv sei la fazer alguma coisa"
        },
        {
            "author_id": "144213888",
            "created_at": "2018-12-25T23:05:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1077701945127772161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vim no parque municipal ver um samba e acabei numa pe\u00e7a infantil. Gosto de rol\u00ea assim. Imprevis\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-12-25T23:04:19.000Z",
            "id": "1077701600825798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal na Fazenda \u00e9 bem assim msm... todo mundo muito chique!!!\nKkkkk\n\ud83d\ude01\ud83c\udf32\ud83c\udf85 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/uIVFndLw6O"
        },
        {
            "author_id": "463139991",
            "created_at": "2018-12-25T22:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1077692060998746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz. \u270c em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/LCejjZ3DDe"
        },
        {
            "author_id": "831233835467730946",
            "created_at": "2018-12-25T22:00:15.000Z",
            "id": "1077685481897369602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis - RJ Ep. 10: Trilha para Cachoeira V\u00e9u da Noiva no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os: https://t.co/CNzkL89tAJ via"
        },
        {
            "author_id": "467673653",
            "created_at": "2018-12-25T21:39:31.000Z",
            "id": "1077680264044863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/K6AKGAYsy3"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-25T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "9317502",
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077677866379145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTkGB7   #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/KTgV80J7c3"
        },
        {
            "author_id": "889666180776112129",
            "created_at": "2018-12-25T21:08:02.000Z",
            "id": "1077672340077592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/4Hm147ZrdF"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2018-12-25T21:01:56.000Z",
            "id": "1077670804907683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSTORNO Parque Municipal de Andradas tem falta d'\u00e1gua Problemas que causam desabastecimento devem ser solucionados - \u00ae Portal da Cidade | Andradas https://t.co/AKeFR6QVFL https://t.co/z5I6u0TN4I"
        },
        {
            "author_id": "80560412",
            "created_at": "2018-12-25T20:59:26.000Z",
            "id": "1077670173920899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas de estar no Caribe, as praias de Cartagena n\u00e3o s\u00e3o grandes coisas. Mas, bem pertinho, o arquip\u00e9lago Islas dei Ros\u00e1rio,  formado por 28 ilhas no total e que faz parte do Parque Nacional Natural Corales del... https://t.co/YE9PoU6DIW"
        },
        {
            "author_id": "80560412",
            "created_at": "2018-12-25T20:55:53.000Z",
            "id": "1077669281779859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas de estar no Caribe, as praias de Cartagena n\u00e3o s\u00e3o grandes coisas. Mas, bem pertinho, o arquip\u00e9lago Islas dei Ros\u00e1rio,  formado por 28 ilhas no total e que faz parte do Parque Nacional Natural Corales del... https://t.co/77uT0Y4lNn"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2018-12-25T20:00:16.000Z",
            "id": "1077655285701971970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UNESCO #Retrospectiva Junho 2018\n\nO Brasil possui sete s\u00edtios inscritos na Lista #Patrim\u00f4nioNatural da #UNESCO. Entre eles est\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as ilhas de Fernando de Noronha e Atol das Rocas.\n\nhttps://t.co/AraaZ7jX6o https://t.co/OzgMrpk45l"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2018-12-25T19:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1077644847014649859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele p\u00f3s natal de matar. Hahahahahaha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/52AblgGYDy"
        },
        {
            "author_id": "45062507",
            "created_at": "2018-12-25T19:05:13.000Z",
            "id": "1077641430217175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Ecologico No Ar - Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes https://t.co/yLm9oMhBiO"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2018-12-25T18:50:34.000Z",
            "id": "1077637745403719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glory of love - anos de treinamento com Sess\u00e3o da Tarde, fizeram que evolu\u00edsse no golpe do Karat\u00ea Kid. @ Estaci\u00f3n Parque Nacional [Tren del Fin del Mundo] https://t.co/AZFs42bKPW"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2018-12-25T18:37:21.000Z",
            "id": "1077634416673984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s terr\u00edvel acidente com trem, atleta bloguerinha posa para selfie! @ Estaci\u00f3n Parque Nacional [Tren del Fin del Mundo] https://t.co/7eLRfpJeU5"
        },
        {
            "author_id": "835472781416480768",
            "created_at": "2018-12-25T18:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077634178873724928",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Hoje estive no Parque Municipal, est\u00e1 abandonado. Sujo, arvores sem poda. Como levar visitas a esse ponto tur\u00edstico? Passei vergonha."
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2018-12-25T18:36:04.000Z",
            "id": "1077634095344164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta blogueirinha sofre acidente em trilho de trem e posa para foto! @ Estaci\u00f3n Parque Nacional [Tren del Fin del Mundo] https://t.co/x5BTTnUYtZ"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2018-12-25T18:27:54.000Z",
            "id": "1077632040860700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigos caminhos... em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/k9KCOeSR4u"
        },
        {
            "author_id": "379933481",
            "created_at": "2018-12-25T17:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1077624928340463617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa, brisa e paz\ud83c\udfb5\u2618\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/T3YTXxyyYA"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2018-12-25T17:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1077622495379779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Natal sem filtro e aditivos etc em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IkcNSjYCZ7"
        },
        {
            "author_id": "69694151",
            "created_at": "2018-12-25T17:48:38.000Z",
            "id": "1077622160426815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o  vendo https://t.co/4xia6sTdz4"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2018-12-25T17:46:55.000Z",
            "id": "1077621725322465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os infratores fizeram desmatamento e abandonaram o local. O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal. https://t.co/q5mcGKFvcs"
        },
        {
            "author_id": "966020335429672961",
            "created_at": "2018-12-25T17:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "966020335429672961",
                        "start": 49,
                        "username": "botasnatrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077616414108893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da catacumba\n\nA fam\u00edlia @botasnatrilha trilhando no Parque da Catacumba, visitando o mirante do sacop\u00e3 e o mirante do urubu. No parque temos ainda arvorismo,\u2026 https://t.co/lTZUZuEfgu"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2018-12-25T15:31:32.000Z",
            "id": "1077587654965977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar pela harmonia na gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com o monumento do Cristo Redentor foi um dos grandes desafios desse ano. E foi gratificante! https://t.co/hnQD5Tk6nH"
        },
        {
            "author_id": "219504086",
            "created_at": "2018-12-25T15:18:50.000Z",
            "id": "1077584459459903489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo \ud83d\ude18 \u2014 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/Z5i7dR1WHe"
        },
        {
            "author_id": "2279558348",
            "created_at": "2018-12-25T14:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172946366",
                        "start": 0,
                        "username": "vesuviusbekind"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077578593566449664",
            "in_reply_to_user_id": "172946366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vesuviusbekind Parque Nacional tem varias \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "50125494",
            "created_at": "2018-12-25T14:43:03.000Z",
            "id": "1077575453987225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/lV5Knd3YrZ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-25T14:24:52.000Z",
            "id": "1077570877884190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/Yr14uOle4D"
        },
        {
            "author_id": "130893455",
            "created_at": "2018-12-25T14:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1077567622663663617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje p treino de calistenia rendeu\ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/8iwo9QNdZJ"
        },
        {
            "author_id": "917011849",
            "created_at": "2018-12-25T14:02:16.000Z",
            "id": "1077565191230013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia divertido e de levar esse gury querid\u00e3o pra conhecer Tingu\u00e1. Foi maravilhoso!!! #cachoeiradetingua #reservabiol\u00f3gicadetingu\u00e1 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/KluYGEXvZy"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-12-25T13:49:45.000Z",
            "id": "1077562042280747010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil lan\u00e7a aplicativo de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/UaGxJeUUgG"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-12-25T13:41:23.000Z",
            "id": "1077559937683939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 apoio financeiro da iniciativa privada, com gest\u00e3o do ICMBio https://t.co/kChAV8fpOE"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-12-25T13:35:42.000Z",
            "id": "1077558507648544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Tijuca reintroduz na floresta esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/X9nfZcQbx5"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2018-12-25T13:20:21.000Z",
            "id": "1077554641804632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No apagar das luzes, o governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a oficializa a cria\u00e7\u00e3o das Apas, uma demanda antiga de ambientalistas, cujo projeto contou com a participa\u00e7\u00e3o direta de nossos pesquisadores. Feliz Natal! #APqC\" https://t.co/1EtXuJwF18"
        },
        {
            "author_id": "718325187",
            "created_at": "2018-12-25T13:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1077552168461393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio que amo tanto\ud83d\ude0d\ud83d\udda4\n#visitrio \n#leblon \n#riodejaneiro \n#cidademaravilhosa \n#ondeirnorio \n#tumblr em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/xmtNZ3Ot0U"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-12-25T13:01:13.000Z",
            "id": "1077549828115116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4pQV57wPlw"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-25T12:46:06.000Z",
            "id": "1077546024602882049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-25T12:40:00.000Z",
            "id": "1077544487734235139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udccd A Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, localizada no estado de Goi\u00e1s, tem um papel fundamental na conserva\u00e7\u00e3o da #biodiversidade e dos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos da regi\u00e3o. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e os atrativos s\u00e3o os mais diversos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-25T12:30:00.000Z",
            "id": "1077541972208992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf84 Q tal come\u00e7ar o dia com um lindo presente de #Natal para a crian\u00e7ada? \ud83d\ude03 Uma floresta encantada, cheia de vida, hist\u00f3rias e muitos amiguinhos, \u00e9 tema da publica\u00e7\u00e3o \"Floresta Nacional de Silv\u00e2nia\". Re\u00fana os pequenos e entre no \ud83c\udf0e encantado dos livros: https://t.co/bIUWaajoPp https://t.co/MecCWHmbeQ"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2018-12-25T11:52:30.000Z",
            "id": "1077532532994916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto estadual cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do Tanqu\u00e3 em Piracicaba https://t.co/yHhUb7J4eg"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-12-25T11:30:54.000Z",
            "id": "1077527097684447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\ufffdvel em \ufffdrea de prote\ufffd\ufffdo ambiental ter\ufffd IPTU restitu\ufffddo https://t.co/uUfbV8Zeg8"
        },
        {
            "author_id": "1076020918265278464",
            "created_at": "2018-12-25T11:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1077523490927005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/svB0AecYNP"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2018-12-25T11:07:16.000Z",
            "id": "1077521151771971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional est\u00e3o amea\u00e7adas https://t.co/soFGOICMzA"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-25T11:05:08.000Z",
            "id": "1077520615462989829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes https://t.co/KNWPd19ZOT"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-25T10:53:53.000Z",
            "id": "1077517784928653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque existia antes mesmo de Belo Horizonte existir. Conhe\u00e7a. https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "172588761",
            "created_at": "2018-12-25T09:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077501723776831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KQls4zLcxV canto das aves na manh\u00e3 de Natal - Parque Estadual do Coc\u00f3 - Natal de 2018"
        },
        {
            "author_id": "244221011",
            "created_at": "2018-12-25T04:29:49.000Z",
            "id": "1077421128262520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aKGYGDt90n"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-25T04:00:00.000Z",
            "id": "1077413626363949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RevistaBrasil | Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada https://t.co/bqlB93q2rq #NacionalAM \ud83d\udcf7Rog\u00e9rio Ver\u00e7osa/TV Brasil https://t.co/H2nw5wQ8RD"
        },
        {
            "author_id": "171428635",
            "created_at": "2018-12-25T03:32:56.000Z",
            "id": "1077406813950300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/d3nKevMpsg"
        },
        {
            "author_id": "1066092272029220864",
            "created_at": "2018-12-25T02:14:05.000Z",
            "id": "1077386971486539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Natal \ud83d\ude04\u270c em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/VuYUQy3wSO"
        },
        {
            "author_id": "447264135",
            "created_at": "2018-12-25T02:01:36.000Z",
            "id": "1077383830112292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bu \u2014 em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/ZN0P1NSmy9"
        },
        {
            "author_id": "447264135",
            "created_at": "2018-12-25T02:00:44.000Z",
            "id": "1077383612394340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bu \u2014 em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/IRhDq1eYn9"
        },
        {
            "author_id": "2528480633",
            "created_at": "2018-12-25T01:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1077374707538821121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Natal! \u2764\ufe0f\ud83c\udf84\ud83d\udc6c\ud83c\udf85\ud83c\udffb #love #amor em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/YJIEyYZcpp"
        },
        {
            "author_id": "2306996874",
            "created_at": "2018-12-25T00:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "603139314",
                        "start": 137,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077363740293640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/MLZr4vJsjG via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2018-12-24T22:36:46.000Z",
            "id": "1077332280660639744",
            "in_reply_to_user_id": "33642328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj conheci a Ilha Centinela para onde em 1944 seus restos mortais foram transferidos no Lago Nahuel Huapi, junto com sua esposa, dentro do parque nacional que fundou. Daqui, um Feliz Natal! C/ uma Arauc\u00e1ria da #patag\u00f4nia \ud83c\udf84 #argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #preservacao #conservacao #futuro https://t.co/aWthPKBImf"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2018-12-24T22:36:36.000Z",
            "id": "1077332238411415557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja tive o privil\u00e9gio de conhecer o sul da Patag\u00f4nia, ja fui a Ant\u00e1rtida, sul do Chile e agora na regi\u00e3o norte patag\u00f4nica. Mas o registro \u00e9 de Perito Moreno, Francisco: cientista, naturalista e explorador q em 1903 doou parte das terras p/ criar o Parque Nacional Nahuel Huapi!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/JOn4zgWZoz"
        },
        {
            "author_id": "148645954",
            "created_at": "2018-12-24T22:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1077327300256034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pense num lugarzinho show pra relaxar!\" (Prem Baba) #chapadadosveadeiros #vilades\u00e3ojorge #altoparaisodegoias em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/7wr5ujI3JR"
        },
        {
            "author_id": "80173552",
            "created_at": "2018-12-24T22:16:27.000Z",
            "id": "1077327169574060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da Angola s\u00e3o as Quedas de kalandula, Parque nacional de Kissama entre outras..."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-24T21:43:27.000Z",
            "id": "1077318864168456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque existia antes mesmo de Belo Horizonte existir. Conhe\u00e7a. https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "57338649",
            "created_at": "2018-12-24T19:33:16.000Z",
            "id": "1077286102237622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/MlGDlDjTm9"
        },
        {
            "author_id": "34261231",
            "created_at": "2018-12-24T19:05:58.000Z",
            "id": "1077279231732838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/t2oLHqH5JK"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2018-12-24T18:47:43.000Z",
            "id": "1077274639137718273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade -  - https://t.co/mpFQHMDiej https://t.co/mpFQHMDiej"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2018-12-24T18:47:41.000Z",
            "id": "1077274632451952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade - https://t.co/apHqGPngpn"
        },
        {
            "author_id": "717442336238780416",
            "created_at": "2018-12-24T18:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1077274415413542912",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@OGloboPolitica Sozinho o escambau! Estaremos com Lula neste Natal e no Ano Novo na Vig\u00edlia Lula Livre! A famiglia Marinho vai passar no triplex constru\u00eddo em \u00e1rea \"protegida\" pelo Ibama?"
        },
        {
            "author_id": "149400551",
            "created_at": "2018-12-24T18:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1077272359982247938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos somos do mato mesmo!!!  \ud83c\udf33 \ud83c\udf32 \ud83d\udc3f \ud83e\udd85 \ud83d\udc26 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/QZiKVsyZsY"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2018-12-24T18:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 107,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077271006451060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/SuxTJ66eg4 via @J_LIVRES"
        },
        {
            "author_id": "61130971",
            "created_at": "2018-12-24T18:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66129985",
                        "start": 0,
                        "username": "dooraguedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077269951013097474",
            "in_reply_to_user_id": "66129985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dooraguedes S\u00e3o algumas cidades que fazem parte do parque nacional do jalap\u00e3o no tocantins!"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2018-12-24T18:24:56.000Z",
            "id": "1077268907147362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se levar por uma inesquec\u00edvel experi\u00eancia de saf\u00e1ri no parque nacional Chobe, em Botswana. \u00a1Boas festas! https://t.co/ZhNJmOKxP3"
        },
        {
            "author_id": "828977759783419904",
            "created_at": "2018-12-24T17:51:11.000Z",
            "id": "1077260410615726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Deus por molhar os p\u00e9s de jabuticaba do parque Municipal \ud83c\udf27"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-24T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "9317502",
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077255080548589574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTkGB7  #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/fNdr7B7GVM"
        },
        {
            "author_id": "1028722645972512769",
            "created_at": "2018-12-24T16:47:10.000Z",
            "id": "1077244301342584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresas s\u00e3o melhores que promessas. \ud83e\udd29\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iYEqEQcvqv"
        },
        {
            "author_id": "147299574",
            "created_at": "2018-12-24T16:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "13497",
                        "start": 53,
                        "username": "paulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077241776262524929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago morrena \ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\udca6\n\nParque Nacional Banff, Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\ud83c\udfa5 @paulo.travels https://t.co/lmfcLP0gKN"
        },
        {
            "author_id": "79758292",
            "created_at": "2018-12-24T16:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "30070288",
                        "start": 272,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077235737731522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e3o se apropriando e tornando o acesso ao pobre imposs\u00edvel.E voc\u00ea pergunta porque algumas coisas s\u00e3o t\u00e3o caras(Aeroporto/shopping). Privil\u00e9gio, mant\u00e9m vc longe bobinho.\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/dUsWsl33RZ via @exame"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-12-24T16:01:39.000Z",
            "id": "1077232845821759490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Depois de uma tentativa fracassada de ca\u00e7a, uma leoa jovem e inexperiente descansa e escolhe seu pr\u00f3ximo alvo. Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.\nA foto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para \u2026 https://t.co/2kKtjyfQ0C\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-12-24T16:00:00.000Z",
            "id": "1077232433097990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SuaFoto Depois de uma tentativa fracassada de ca\u00e7a, uma leoa jovem e inexperiente descansa e escolhe seu pr\u00f3ximo alvo. Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.\nA foto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/EocAA7EnPg"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-12-24T15:19:45.000Z",
            "id": "1077222304373981185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Joga no Ver\u00e3o: A BandNews FM traz dicas para que voc\u00ea possa aproveitar ainda mais o ver\u00e3o. Hoje, vamos falar sobre um parque que tem o sexto maior c\u00e2nion do mundo. A dica do dia \u00e9 o Parque Estadual do Guartel\u00e1.https://t.co/rVrf87yIF3"
        },
        {
            "author_id": "596955399",
            "created_at": "2018-12-24T14:59:41.000Z",
            "id": "1077217253668593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/NNd6j1fdK4"
        },
        {
            "author_id": "481389689",
            "created_at": "2018-12-24T14:50:16.000Z",
            "id": "1077214884608335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto estadual cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do Tanqu\u00e3 em Piracicaba https://t.co/tB9PpTqFd8"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-12-24T14:31:54.000Z",
            "id": "1077210261965209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de Janeiro\nhttps://t.co/wHOb1tYQiw https://t.co/wHOb1tYQiw"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-12-24T14:31:02.000Z",
            "id": "1077210041760055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de Janeiro\nhttps://t.co/HuGVbTsQmp https://t.co/HuGVbTsQmp"
        },
        {
            "author_id": "3408940329",
            "created_at": "2018-12-24T14:06:19.000Z",
            "id": "1077203822228004870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! https://t.co/n63nYruhm9"
        },
        {
            "author_id": "2684792114",
            "created_at": "2018-12-24T14:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16683934",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldread"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077203808378413062",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldread A\u00ed voc\u00ea lembra que o agroneg\u00f3cio banca a elei\u00e7\u00e3o de muitos deputados e senadores e percebe que est\u00e1 do lado certo de uma luta perdida.\n\"A Amaz\u00f4nia\" vai virar parque estadual pra mera visita\u00e7\u00e3o. O resto ser\u00e1 pasto, sojae milho, tudo transg\u00eanico e sabor pesticida.\nE n\u00e3o demora."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-24T13:48:29.000Z",
            "id": "1077199335216025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 foi INCR\u00cdVEL! \ud83d\ude0d\n\nEstamos na expectativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u atingir 1,9 milh\u00f5es de visitantes ainda este ano! https://t.co/BZI9hTpyBY"
        },
        {
            "author_id": "2830690949",
            "created_at": "2018-12-24T13:37:43.000Z",
            "id": "1077196625230090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/I4x5jfYgKe"
        },
        {
            "author_id": "38647228",
            "created_at": "2018-12-24T13:05:29.000Z",
            "id": "1077188512720584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Rgan2WpwaA"
        },
        {
            "author_id": "1059724632805253120",
            "created_at": "2018-12-24T12:52:55.000Z",
            "id": "1077185350236291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/F9pOkg9uIT"
        },
        {
            "author_id": "747979398779904000",
            "created_at": "2018-12-24T12:26:36.000Z",
            "id": "1077178726708723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde/quando n\u00f3s coubermos, iremos \nDo jeito que for, te levo comigo \nE se o cansa\u00e7o chegar \nVeremos no outro o abrigo\n\nFortaleza. \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xpgzb50kJx"
        },
        {
            "author_id": "24678185",
            "created_at": "2018-12-24T11:55:06.000Z",
            "id": "1077170802968219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triplicou o tamanho e deu a empresa privada. Cade a pegadinha? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada - 19/12/2018 - UOL Not\u00edcias https://t.co/eJuuu4dQNz"
        },
        {
            "author_id": "2564334410",
            "created_at": "2018-12-24T11:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2317707352",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoConstadf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077167370035228672",
            "in_reply_to_user_id": "2317707352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoConstadf Um falecido, aqui da minha cidade, era brigadista contratado do parque nacional.\nEstava de ferias.\nMas no local estava sol e tranquilo.\nN\u00e3o sabiam da chuva na cabeceira. Pegou todos de surpresa."
        },
        {
            "author_id": "391536834",
            "created_at": "2018-12-24T11:20:32.000Z",
            "id": "1077162101997817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/F1DGTagFNT"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077161930911969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico Canion Sussuapara\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/3EhDsFuSRM"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077160340981456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wAk4mZnVqQ"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077159589638922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de Turismo Cristal Dourado. Servi\u00e7o Personalizado. (Pousada; Translado; Guia; Alimenta\u00e7\u00e3o; Conhecimento da Cultura Local) em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Co8omH2u8J"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077158191027421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Jv43DyFlRg"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077158178670956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/MBpdBhkfZu"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077157893252833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/gZ5ZvlhjCX"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T10:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077156624115085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/k3m4xf42yX"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-24T10:46:41.000Z",
            "id": "1077153582649102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Municipal de BH. Saiba que ele \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. Leia... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "244221011",
            "created_at": "2018-12-24T10:39:59.000Z",
            "id": "1077151897897844737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo esperan\u00e7osa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/va99Vfo8yF"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-24T10:25:01.000Z",
            "id": "1077148130431373314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai ser cobrada a partir de 2019 https://t.co/d1pQ0zReqq"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-12-24T10:15:06.000Z",
            "id": "1077145635307032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\ufffdvel em \ufffdrea de prote\ufffd\ufffdo ambiental ter\ufffd IPTU restitu\ufffddo https://t.co/uUfbV8Zeg8"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-12-24T10:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1077143891713900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/MaXtjg38yv"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-24T10:00:07.000Z",
            "id": "1077141862874411011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 18, o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi concedido \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/mhIn10j2iQ"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2018-12-24T09:11:35.000Z",
            "id": "1077129651292700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mUeCr8vMaI"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-12-24T09:05:16.000Z",
            "id": "1077128062901411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS https://t.co/Um55W3SMTb"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-24T09:05:09.000Z",
            "id": "1077128030135304197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque existia antes mesmo de Belo Horizonte existir. Conhe\u00e7a.... https://t.co/P28Bz44dJA"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-12-24T09:00:58.000Z",
            "id": "1077126980020195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS https://t.co/gllNa78xHy"
        },
        {
            "author_id": "2630297807",
            "created_at": "2018-12-24T08:56:30.000Z",
            "id": "1077125854528966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "2386195235",
            "created_at": "2018-12-24T08:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "397998902",
                        "start": 135,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077117781814980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/op2bu7CGZi via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "411628923",
            "created_at": "2018-12-24T04:48:50.000Z",
            "id": "1077063528509526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Los Roques \u00e9 um dos destinos ou locais tur\u00edsticos favoritos dos venezuelanos e turistas que visitam a Venezuela de outros pa\u00edses e \u00e9 certamente uma  \u00e1rea natural de primeira categor\u00eda por causa da beleza incompar\u00e1vel d\u2026 https://t.co/wi1xE7PbOb https://t.co/iBXY1iIMK8"
        },
        {
            "author_id": "2970195491",
            "created_at": "2018-12-24T02:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5525,
                        -23.0718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1077027657777405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duvido acertar o nome do filme, D\u00daVIDO.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Local Pedra da tartaruga - Guaratiba RJ - Parque estadual da Pedra branca.\n\nPreserve \ud83c\udf33\n\ud83d\udeaf  Respeite o local. Leve seu lixo\u2026 https://t.co/9AqeYg3zYT"
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2018-12-24T02:07:13.000Z",
            "id": "1077022855823544325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/BcgnX3HWFt"
        },
        {
            "author_id": "49888827",
            "created_at": "2018-12-24T02:05:06.000Z",
            "id": "1077022323721625600",
            "in_reply_to_user_id": "49888827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maio/Junho: fui pro PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira). Eu, que chorava fazendo trilha, escalei caverna no escuro e atravessei rio fazendo pole dance na estactite.\n\nme apaixonei pelo vale do ribeira real oficial &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "383802693",
            "created_at": "2018-12-24T01:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23677249,
                        -22.6191332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1077011435249696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores dias,das melhores f\u00e9rias da minha vida.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0b\ud83e\uddd7\ud83c\udfca em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/SGCFEcqwZk"
        },
        {
            "author_id": "2222396688",
            "created_at": "2018-12-24T01:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "15947602",
                        "start": 135,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077007303814000641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/IRHUG2HYVc v\u00eda @Change"
        },
        {
            "author_id": "820103618623930368",
            "created_at": "2018-12-24T00:02:10.000Z",
            "id": "1076991385079898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, Belo Horizonte https://t.co/ydxb0DS2M7"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-12-23T23:49:53.000Z",
            "id": "1076988294100062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada https://t.co/ENXnqbSH9m"
        },
        {
            "author_id": "4105123757",
            "created_at": "2018-12-23T23:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74639639,
                        -28.1413107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "1076976256346775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/5tqCzgyc8c"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-23T22:45:27.000Z",
            "id": "1076972078392360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? No \u00faltimo dia 18, o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi concedido \u00e0 iniciativa privada: https://t.co/mhIn101rri"
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2018-12-23T22:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3050003247",
                        "start": 0,
                        "username": "CocReality"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076966385530650624",
            "in_reply_to_user_id": "3050003247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CocReality Vc nao sabia que um cara que nunca fez nada na vida a nao ser ser politico e tinha uma mans\u00e3o em Mangaratiba em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental era corrupto? Mas por favor!"
        },
        {
            "author_id": "250908996",
            "created_at": "2018-12-23T22:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1076966381726375937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfect em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/SvdR4J25bh"
        },
        {
            "author_id": "217196685",
            "created_at": "2018-12-23T22:11:49.000Z",
            "id": "1076963617126473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/fpmiCZdsrj"
        },
        {
            "author_id": "753627997",
            "created_at": "2018-12-23T22:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1076962655502512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia eh dia de agradecer pela vida \ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/DRvio9fsS7"
        },
        {
            "author_id": "62629993",
            "created_at": "2018-12-23T22:07:42.000Z",
            "id": "1076962578516135943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/0xRpKmDGQg"
        },
        {
            "author_id": "1047673866963828743",
            "created_at": "2018-12-23T21:53:06.000Z",
            "id": "1076958903559176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo pensamento positivo te impulsiona na dire\u00e7\u00e3o certa \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2728 em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ZrcCaZHlT2"
        },
        {
            "author_id": "73729792",
            "created_at": "2018-12-23T21:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "164848955",
                        "start": 0,
                        "username": "BellaFilet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076957163338321922",
            "in_reply_to_user_id": "164848955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BellaFilet Nao n\u00e3o, do Rio Preto mesmo. Tem at\u00e9 um parque nacional com rio  e cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "315991941",
            "created_at": "2018-12-23T21:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23677249,
                        -22.6191332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1076956631563329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O imp\u00e9rio \u00e9 aqui! em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/TLoMGDK5tP"
        },
        {
            "author_id": "315991941",
            "created_at": "2018-12-23T21:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23677249,
                        -22.6191332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1076955127909617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje! em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/1q5XpAwXvP"
        },
        {
            "author_id": "2866256425",
            "created_at": "2018-12-23T21:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076952606835130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o pelo dia de hoje \ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/IpCFEsh7N9"
        },
        {
            "author_id": "286931234",
            "created_at": "2018-12-23T21:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.22821045,
                        -17.92647598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "1076951025335103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\udf40\ud83c\udf43 em PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL https://t.co/Tc0aAJkSDZ"
        },
        {
            "author_id": "82035617",
            "created_at": "2018-12-23T21:16:25.000Z",
            "id": "1076949673926107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a \u00faltimo domingo de folga do ano \ud83d\ude02 \u2014 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/xiDkeQUAvS"
        },
        {
            "author_id": "78315238",
            "created_at": "2018-12-23T21:15:17.000Z",
            "id": "1076949389745315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Brasil. \ud83d\ude09\n\n*\u00c9 ironia t\u00e1. \ud83d\ude1a https://t.co/P5FzzJRECy"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-23T21:07:45.000Z",
            "id": "1076947493143887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Municipal de BH. Saiba que ele \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. Leia... https://t.co/CWp4wtMpsk"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-23T21:06:19.000Z",
            "id": "1076947132853170177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Municipal de BH. Saiba que ele \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. Leia... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2018-12-23T20:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076942572604583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/KM83d8i30D via @exame"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2018-12-23T20:47:34.000Z",
            "id": "1076942412398948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/KM83d8i30D"
        },
        {
            "author_id": "65051339",
            "created_at": "2018-12-23T20:45:31.000Z",
            "id": "1076941895098658821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/QFPhypiraM"
        },
        {
            "author_id": "703420112",
            "created_at": "2018-12-23T20:30:11.000Z",
            "id": "1076938039782387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara: o nosso para\u00edso. A nossa p\u00e9rola. Eu enquanto tive a honra de ser Superintendente do Ibama no Cear\u00e1 tive a ideia de transformar a antiga APA no Parque Nacional de Jericoacoara... https://t.co/TtBRKJmYmN"
        },
        {
            "author_id": "704351737",
            "created_at": "2018-12-23T20:01:33.000Z",
            "id": "1076930833464868870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUNCA MAIS VOU NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "1086614858",
            "created_at": "2018-12-23T19:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "15947602",
                        "start": 135,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076928236909748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/D7Jw4CRSAJ via @Change"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-12-23T19:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076926560836505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/2qBsw9CZM4 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "777035371",
            "created_at": "2018-12-23T19:40:44.000Z",
            "id": "1076925592665292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/F8mktbsOLr"
        },
        {
            "author_id": "58193009",
            "created_at": "2018-12-23T19:39:29.000Z",
            "id": "1076925277400453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/x5VnDDIK7c"
        },
        {
            "author_id": "777035371",
            "created_at": "2018-12-23T19:38:40.000Z",
            "id": "1076925073121034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/JFCeHNuNmz"
        },
        {
            "author_id": "777035371",
            "created_at": "2018-12-23T19:36:48.000Z",
            "id": "1076924604998922242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/ixLKtLHFcL"
        },
        {
            "author_id": "777035371",
            "created_at": "2018-12-23T19:34:35.000Z",
            "id": "1076924045361324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/Te9r2b9wpe"
        },
        {
            "author_id": "777035371",
            "created_at": "2018-12-23T19:32:02.000Z",
            "id": "1076923402588508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/zxWawLs1ad"
        },
        {
            "author_id": "284600466",
            "created_at": "2018-12-23T19:01:22.000Z",
            "id": "1076915687069749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/I7tykywHxc"
        },
        {
            "author_id": "124428494",
            "created_at": "2018-12-23T18:56:11.000Z",
            "id": "1076914384138588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tivemos que mudar o percurso...\ud83d\udc1d\n.\n.\n.\n#pacefit #prodamrunners  #corridaderua #entrecorredores #run  #running em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/BG2Cr1TTDw"
        },
        {
            "author_id": "802560909872951296",
            "created_at": "2018-12-23T18:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "603139314",
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076910365051707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - \u00a1Firm\u00e1 la petici\u00f3n! https://t.co/g2XuC0Sh2t via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "161113718",
            "created_at": "2018-12-23T18:38:13.000Z",
            "id": "1076909860913065989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edtica \u00e0 servico da destrui\u00e7\u00e3o! https://t.co/3n3EvUvJH3"
        },
        {
            "author_id": "37994369",
            "created_at": "2018-12-23T18:37:43.000Z",
            "id": "1076909734211530757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui selecionada pra fazer o curso de ecoturismo no parque nacional, aff que del\u00edcia. j\u00e1 vou come\u00e7ar o ano como???"
        },
        {
            "author_id": "1011139141927686144",
            "created_at": "2018-12-23T18:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.45595404,
                        -22.42979575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1076909377381167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem um mega show pra voc\u00ea no Parque Municipal em Itajub\u00e1 MG!! em Itajub\u00e1 https://t.co/FrtprdiIwz"
        },
        {
            "author_id": "34801255",
            "created_at": "2018-12-23T18:32:15.000Z",
            "id": "1076908358198796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como disse Felipe Fellipe Red\u00f3: Leia se: Roupa de mergulho. Aquilo ali a direita s\u00e3o duas arbaletes para ca\u00e7a submarina, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora tenta o cai\u00e7ara fazer isso, pra ver se n\u00e3o \u00e9 preso. Cad\u00ea a licen\u00e7a, Presidente fanfarr\u00e3o? https://t.co/Op3hGS3ClS"
        },
        {
            "author_id": "1615016353",
            "created_at": "2018-12-23T18:28:11.000Z",
            "id": "1076907334469853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo tarde de domingo. \u2014 em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/DGkgcTqhvD"
        },
        {
            "author_id": "231225402",
            "created_at": "2018-12-23T18:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "151635190",
                        "start": 107,
                        "username": "Pragmatismo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076905190605971457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/393uZ4Uw5X v\u00eda @pragmatismo_"
        },
        {
            "author_id": "4705196303",
            "created_at": "2018-12-23T18:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "636955791",
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076904746571714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Firma la petizione! https://t.co/t9xQmfCrPo via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "1392211759",
            "created_at": "2018-12-23T18:17:39.000Z",
            "id": "1076904683640283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver do seu jeito \u00e9 o primeiro passo para encarar a vida com positividade. Stand Up Paddle Parque Municipal da Conc\u00f3rdia"
        },
        {
            "author_id": "936746480408424448",
            "created_at": "2018-12-23T18:09:38.000Z",
            "id": "1076902665668329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De m\u00e3o beijada! https://t.co/SdfWlqh1Qh"
        },
        {
            "author_id": "3323309554",
            "created_at": "2018-12-23T18:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "636955791",
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076902172950966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Firma la petizione! https://t.co/WIe9faF9vj via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2018-12-23T17:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076893853708365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ILPQYqSSnU via @exame"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2018-12-23T17:32:47.000Z",
            "id": "1076893394310492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o vamos pagar nada! https://t.co/RgAOIj74G4"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-12-23T17:30:00.000Z",
            "id": "1076892693312073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ter\u00e1 IPTU restitu\u00eddo https://t.co/KQqqP7bnqS https://t.co/sAfkk1Rfq6"
        },
        {
            "author_id": "3466461013",
            "created_at": "2018-12-23T17:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "900348469",
                        "start": 221,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076888695809155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finally a proposal of a reserve for Saguinus bicolor, the most endangered #primate in Brazilian #Amazonia.\nPresidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! https://t.co/nsFmwO8sEf via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2018-12-23T16:40:23.000Z",
            "id": "1076880207368388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tempestade que atingiu a Grande Florian\u00f3polis na tarde de sexta-feira, 21, tamb\u00e9m causou estragos no Centro de Triagem de Animais Silvestres (CETAS), no Parque Estadual do Rio Vermelho. Os fortes ventos... https://t.co/ThOlSm1JM4"
        },
        {
            "author_id": "857112550424621056",
            "created_at": "2018-12-23T16:36:35.000Z",
            "id": "1076879251016744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \ud83d\ude0d\ud83c\udfde\ud83c\udf08 https://t.co/T7x79HYMLG"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2018-12-23T16:31:17.000Z",
            "id": "1076877917622358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/gOSCzOsmdH #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2018-12-23T16:10:08.000Z",
            "id": "1076872592945016833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de cicloturismo na \u00e1rea de entorno do Parque Nacional da Serra Geral. Vis\u00e3o privilegiada dos c\u00e2nions \u00cdndios Coroados, Molha Coco, Malacara e Churriado. Trechos t\u00e9cnicos de descida e subida e cruzo dos rios Tr\u00eas Irm\u00e3os e Malacara. https://t.co/JP35G0m2cm"
        },
        {
            "author_id": "4710224667",
            "created_at": "2018-12-23T16:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2528315677",
                        "start": 0,
                        "username": "mnzscrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076870116497936385",
            "in_reply_to_user_id": "2528315677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mnzscrf Coe cara, desculpa, \u00e9 que t\u00f4 indo com minha irm\u00e3 e p\u00e1, mas bora, \u00e9 no parque estadual da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "1011139141927686144",
            "created_at": "2018-12-23T15:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1284006659782828032",
                        "start": 109,
                        "username": "WesleyTMs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.45595404,
                        -22.42979575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1076868785741680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde galerinha \ud83d\udc9c Hoje no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG as 19 horas, farei um mega show pra voc\u00eas \ud83c\udfb5\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a\ud83c\udffd \ud83d\udcf8@wesleytms em Itajub\u00e1 https://t.co/J1vSbSGYwA"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2018-12-23T15:34:42.000Z",
            "id": "1076863677108809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CATIMBAU EM PERNAMBUCO https://t.co/1rAlYbSeQr"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-23T15:30:21.000Z",
            "id": "1076862582781341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas inicia consultas p\u00fablicas para criar \u00e1rea protegida na Caatinga https://t.co/VFPaVEDjYV"
        },
        {
            "author_id": "104000277",
            "created_at": "2018-12-23T15:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1076862206262853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familia\ud83d\udc6a em Parque Municipal - Barueri https://t.co/yXpa4idYc5"
        },
        {
            "author_id": "1917799022",
            "created_at": "2018-12-23T15:15:04.000Z",
            "id": "1076858736487157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, aquele produto altamente lucrativo. :\u02dc\u02dc\nhttps://t.co/FEgEAjcHCe"
        },
        {
            "author_id": "2884100445",
            "created_at": "2018-12-23T15:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "53085255",
                        "start": 12,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076858396807188480",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino @GovernoMA S\u00f3 falta melhorar as cidades sat\u00e9lites do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-12-23T14:58:11.000Z",
            "id": "1076854487896215553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut \nBica do Boi - Vinhedo SP\n======\nO papagaio da Bica do Boi !!! \nIlustre morador !!! https://t.co/b6QSSHXW6O"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2018-12-23T14:56:57.000Z",
            "id": "1076854175932256258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/cbTKXnKK6n"
        },
        {
            "author_id": "2822936960",
            "created_at": "2018-12-23T14:43:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1076850754344964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00e1gua gelada, cachoeira, natureza. Mano, eu amo isso \u2764"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-12-23T14:19:01.000Z",
            "id": "1076844631080534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Moradores denunciam no MPF obras de condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nBella Vista est\u00e1 sendo erguido por empreiteiras coligadas em 'cart\u00e3o postal' do munic\u00edpio\n\n#ProtestoDesmatamentoMuriqui #CostaVerde #Mangaratiba #Muriqui https://t.co/xgpoHW1clX"
        },
        {
            "author_id": "3015386177",
            "created_at": "2018-12-23T14:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1076843995098218497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Belo Horizonte MG. #belohorizonte #bh #minasgerais #parquemunicipalbh #brasil #minas #mg #minasgeraisoficial #love #brazil #lugaresdeminas #exploreminas #beaga\u2026 https://t.co/rOCAKrTDQx"
        },
        {
            "author_id": "2935579594",
            "created_at": "2018-12-23T14:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "15947602",
                        "start": 135,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076843770170216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/laIPxQjxId via @Change"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-12-23T14:12:42.000Z",
            "id": "1076843043393863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Moradores denunciam no MPF obras de condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nBella Vista est\u00e1 sendo erguido por empreiteiras coligadas em 'cart\u00e3o postal' do munic\u00edpio... https://t.co/D04Zjh8Yww"
        },
        {
            "author_id": "2819563696",
            "created_at": "2018-12-23T14:12:42.000Z",
            "id": "1076843039337914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/6Gy4R1HuvW"
        },
        {
            "author_id": "904867487887613953",
            "created_at": "2018-12-23T14:11:05.000Z",
            "id": "1076842636235948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brasil, pq assassinaste meu parque nacional? https://t.co/Cx2RVtDJyM"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2018-12-23T14:08:33.000Z",
            "id": "1076841998773043201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rDGOyFsnPR"
        },
        {
            "author_id": "272646320",
            "created_at": "2018-12-23T13:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1076831817569726466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem chuva dia de parque aberto \ud83d\ude0d \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83d\udc90\ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf31 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/dxEyBd0Bgu"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2018-12-23T13:14:22.000Z",
            "id": "1076828360293130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/hjfqCB03DC"
        },
        {
            "author_id": "1026471720805380099",
            "created_at": "2018-12-23T13:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1020864097",
                        "start": 60,
                        "username": "iamguilhermme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076826895038083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira \ud83c\udfde\ufe0f\nFoto espl\u00eandida sunga #black do top Guilherme @iamguilhermme .\nInspire-se e viva o ver\u00e3o!\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ck1KC2Pwh8"
        },
        {
            "author_id": "44634540",
            "created_at": "2018-12-23T13:08:28.000Z",
            "id": "1076826875643744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/1SyY7fgPbE"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2018-12-23T13:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "567194453",
                        "start": 140,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076825546410151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePresidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira!\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/5eXYQVPtxk via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "950043803355934720",
            "created_at": "2018-12-23T12:25:44.000Z",
            "id": "1076816122773716997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta placa \u00e9 em parque estadual no Paran\u00e1! Depois dizem que n\u00e3o h\u00e1 ou n\u00e3o houve hegemonia cultural! Parab\u00e9ns ao autor da frase, que conseguiu atingir seu objetivo no BR! https://t.co/ful5HqUmjJ"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-12-23T12:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "979177238326280192",
                        "start": 216,
                        "username": "Silara7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076813832322985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Dipsas alternans (dormideira/papa-lesma). Esp\u00e9cies desse g\u00eanero s\u00e3o especialistas em predar lesmas e carac\u00f3is e, por isso, possuem adapta\u00e7\u00f5es importantes na morfologia da cabe\u00e7a e gl\u00e2ndulas salivares. Foto: @Silara7, N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da Serra do Mar-SP https://t.co/MzjbBh3lsN"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2018-12-23T12:02:06.000Z",
            "id": "1076810174483099654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/XFdLxxxQYb https://t.co/ImCMfWLyTf"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-12-23T12:01:05.000Z",
            "id": "1076809919293284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de uma aventura no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/RpcB4XpVXw https://t.co/9jaka8Yzm0"
        },
        {
            "author_id": "59026317",
            "created_at": "2018-12-23T11:50:51.000Z",
            "id": "1076807345265672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 - John Cutrim https://t.co/vXSGcLIrBm"
        },
        {
            "author_id": "126824565",
            "created_at": "2018-12-23T11:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "62703362",
                        "start": 45,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076805751698526213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscrito na lista do Patrim\u00f4nio Mundial pela @UNESCOBrasil e tombado pelo Iphan, o Parque Nacional da Serra da Capivara, al\u00e9m da riqueza ambiental, \u00e9 um santu\u00e1rio hist\u00f3rico que abriga 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas e gravuras rupestres de cerca de 43 mil anos. \ud83d\ude0d https://t.co/q97ni5lK5X"
        },
        {
            "author_id": "2771168199",
            "created_at": "2018-12-23T11:35:39.000Z",
            "id": "1076803518625968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo hj, \ud83d\ude1c\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n#parque #bh #model #photo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2iTOfma9mm"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-12-23T11:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076800581359026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sVfSK71Hgy Trilha Dificil Parte Alta P/ Baixa - Casca D'anta - Parque Nacional-"
        },
        {
            "author_id": "716563219909910528",
            "created_at": "2018-12-23T11:16:57.000Z",
            "id": "1076798814483300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada.\"\nOlha, neste caso, a gan\u00e2ncia do capital pode jogar a favor da preserva\u00e7\u00e3o da  regi\u00e3o... vamos torcer... https://t.co/CSTe0nMVdJ"
        },
        {
            "author_id": "48518838",
            "created_at": "2018-12-23T11:16:36.000Z",
            "id": "1076798725081743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arara-canind\u00e9  e o jabuti-tinga , tamb\u00e9m conhecido como jabuti-amarelo, ser\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no ano que vem. https://t.co/vmFBcFaSXG https://t.co/dHjaKVq0Ee"
        },
        {
            "author_id": "1064541295660666880",
            "created_at": "2018-12-23T11:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "261007129",
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076798252551417856",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan N\u00e3o se esque\u00e7a da situa\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da capivara e Niede Guidon"
        },
        {
            "author_id": "32157990",
            "created_at": "2018-12-23T11:05:36.000Z",
            "id": "1076795957931585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal encontrado \u00e9 menor que uma moeda de 1 real. https://t.co/eTsRLPEnew"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-12-23T11:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076795775773036550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 bi\u00f3loga de campo que voc\u00ea quer, @?\n\ud83d\udcf8: insect.ed em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/nqCAKm0NsB"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2018-12-23T09:50:38.000Z",
            "id": "1076777090266079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 380 km de Bras\u00edlia, Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas preserva paisagem descrita em romance.\n\n#Di\u00e1rioDeUberl\u00e2ndia https://t.co/aBf5CATBXt"
        },
        {
            "author_id": "250866875",
            "created_at": "2018-12-23T09:47:38.000Z",
            "id": "1076776334544769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem 8 da manh\u00e3 e eu indo pra Floresta Nacional fazer yoga..."
        },
        {
            "author_id": "342746866",
            "created_at": "2018-12-23T09:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076766726237417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Sp5m5v2wJl via @exame"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-23T09:00:19.000Z",
            "id": "1076764425795846145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Municipal de BH. Saiba que ele \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. Leia... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "55878373",
            "created_at": "2018-12-23T08:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "53085255",
                        "start": 117,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076760231227604994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/uwVzRSmoFo via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "79883190",
            "created_at": "2018-12-23T08:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076759703236104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/VauJEVDCM4 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "192003503",
            "created_at": "2018-12-23T06:57:48.000Z",
            "id": "1076733596218638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GENTE PRECISA FAZER ALGUMA COISA https://t.co/oes9QlMkQA"
        },
        {
            "author_id": "769063343172747264",
            "created_at": "2018-12-23T05:52:12.000Z",
            "id": "1076717084598587394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/nF9WmlIxsm"
        },
        {
            "author_id": "40176757",
            "created_at": "2018-12-23T03:03:17.000Z",
            "id": "1076674576929697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Inaugura\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional Serra da Capivara, com curadoria de Marcello Dantas. https://t.co/CEprvfsXih"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2018-12-23T02:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "53085255",
                        "start": 117,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076663463030808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/csz9AWY4QH via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-23T01:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076656784067215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/dNsifSlRCe via @exame"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2018-12-23T01:38:34.000Z",
            "id": "1076653259576758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/O15Sn6xuWY"
        },
        {
            "author_id": "2488269848",
            "created_at": "2018-12-23T01:10:46.000Z",
            "id": "1076646259782500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/8JPAuGEGkx"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2018-12-23T00:57:33.000Z",
            "id": "1076642933477199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza as praias tamb\u00e9m. Entreguem tudo , enfim o pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 do povo mesmo. \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nContrato de... https://t.co/S1efWQAEhw"
        },
        {
            "author_id": "74151377",
            "created_at": "2018-12-23T00:53:15.000Z",
            "id": "1076641852529491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso!!! Menos natureza, mais iniciativa privada. https://t.co/51NBuGR2l7"
        },
        {
            "author_id": "3180894585",
            "created_at": "2018-12-23T00:30:38.000Z",
            "id": "1076636161953681415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/vabNsKmE0o"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2018-12-23T00:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "30070288",
                        "start": 103,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076634233194663937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude13Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/eRfknaqqBG via @exame"
        },
        {
            "author_id": "71240569",
            "created_at": "2018-12-23T00:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "30070288",
                        "start": 194,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076632765561536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe a partir de quando isso vai impactar os visitantes?\nE quais ser\u00e3o os impactos?\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/DdCVN5MeqQ via @exame"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2018-12-23T00:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "53085255",
                        "start": 186,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076632661517570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 978,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 143
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O Estado de S. Paulo aponta &gt;&gt;&gt; \u201cParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019\u201d https://t.co/7wwgignMbL via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2018-12-23T00:09:29.000Z",
            "id": "1076630837343502339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Parque Nacional da #Tijuca, uma das maiores #florestas urbanas no mundo, localizada no #Rio de Janeiro, ir\u00e1 receber 20 #araras #Canid\u00e9, extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos, e 60 #jabutis #tinga.\n\n#ecologia #turismo #RJ #RiodeJaneiro #Brasil #CaminosLibresTours\n\nhttps://t.co/YZnAhUzVjB https://t.co/Zr9bGtpRnk"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2018-12-22T23:56:55.000Z",
            "id": "1076627675731709957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/dLKuYquqq2"
        },
        {
            "author_id": "1125203617",
            "created_at": "2018-12-22T23:50:36.000Z",
            "id": "1076626086426017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/L7sPbhiCCy"
        },
        {
            "author_id": "928742714107138049",
            "created_at": "2018-12-22T23:43:33.000Z",
            "id": "1076624313921556483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional amanh\u00e3, brota"
        },
        {
            "author_id": "1385360724",
            "created_at": "2018-12-22T23:39:55.000Z",
            "id": "1076623396966944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/DSpqhGN9te"
        },
        {
            "author_id": "2774487932",
            "created_at": "2018-12-22T23:39:40.000Z",
            "id": "1076623336980074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me diz que isso pode ser revertido???? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!!! Isso \u00e9 muito grave!!!! https://t.co/vwqMp1NWQU"
        },
        {
            "author_id": "77983093",
            "created_at": "2018-12-22T23:35:02.000Z",
            "id": "1076622170867015682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/HDlGjFRv2F"
        },
        {
            "author_id": "68195202",
            "created_at": "2018-12-22T23:33:39.000Z",
            "id": "1076621820013539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impress minha ou t\u00e1 tudo de cabe\u00e7a para baixo? https://t.co/NNAqTLohaQ"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2018-12-22T23:32:42.000Z",
            "id": "1076621582880116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/CPvpfYxAfF \nFdptas!!"
        },
        {
            "author_id": "60755699",
            "created_at": "2018-12-22T22:27:06.000Z",
            "id": "1076605073663377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcias . https://t.co/Hdqb1NhAEH"
        },
        {
            "author_id": "902151185074933760",
            "created_at": "2018-12-22T22:25:19.000Z",
            "id": "1076604624520572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udf3b\ud83c\udf41 em Joaozinho da Matinha Reserva Biologica https://t.co/IqaItVWWn6"
        },
        {
            "author_id": "42954426",
            "created_at": "2018-12-22T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "283230411",
                        "start": 12,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076601954359488513",
            "in_reply_to_user_id": "2733745353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegopgh12 @QuebrandoOTabu \"Foram modificados mapas elaborados pela Universidade de S\u00e3o Paulo a pedido da Funda\u00e7\u00e3o Florestal [coordenadora e gestora do plano de manejo] e a pr\u00f3pria minuta de decreto do Plano de Manejo da mesma APA [\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental].\""
        },
        {
            "author_id": "968355434",
            "created_at": "2018-12-22T21:41:44.000Z",
            "id": "1076593658198196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mate Mais \ud83d\ude0c https://t.co/2YphL96TS9"
        },
        {
            "author_id": "774998773634400257",
            "created_at": "2018-12-22T21:18:37.000Z",
            "id": "1076587837909360646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantar p\u00e9s de goiaba pra delimitar a \u00e1rea protegida. https://t.co/w53KeNIrVm"
        },
        {
            "author_id": "592382661",
            "created_at": "2018-12-22T21:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076585487677177861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como n\u00e3o amar o rio? tem cachu, tem praia, tem bloquinhos de carnaval, eventinhos mil, ah eu amo meu pa\u00eds ridjanero \u2728 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/OAaMwiJ7E0"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2018-12-22T21:01:13.000Z",
            "id": "1076583459399892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foram 6 dias numa #trip inesquec\u00edvel e de imers\u00e3o no Parque Estadual do #jalapao em #tocantins Conhecemos rios, cachoeiras e os fant\u00e1sticos fervedouros! Fizemos as anota\u00e7\u00f5es de todos os pr\u00f3s e contras da regi\u00e3o, pre\u00e7os e o que vale e o que n\u00e3o vale a pena fazer. Dicas detalhadas https://t.co/37tcMs35zf"
        },
        {
            "author_id": "788901959138934784",
            "created_at": "2018-12-22T20:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1076581085293744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi ver\u00e3o \u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/d0lAbQ0iVo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-22T20:41:39.000Z",
            "id": "1076578535144185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre lan\u00e7a document\u00e1rio sobre Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/dBLl9j6h9N"
        },
        {
            "author_id": "727196299",
            "created_at": "2018-12-22T20:33:12.000Z",
            "id": "1076576407990558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Cyzm1gwPgn"
        },
        {
            "author_id": "787047499798315008",
            "created_at": "2018-12-22T20:21:02.000Z",
            "id": "1076573347851522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero compartilhar o relato da minha experi\u00eancia como jornalista no Parque Nacional da Serra do Divisor,  publicado no encarte Especial do jornal P\u00e1gina 20, edi\u00e7\u00e3o deste domingo (23). https://t.co/TdDtNqogIC"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2018-12-22T20:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1076570040567246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geresxures #penedageresnationalpark #montalegre #inhaleexhale #travelenjoyrespect #wildguide #rurallife #peaceandquiet #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ykImf1Dq19"
        },
        {
            "author_id": "989343978821693440",
            "created_at": "2018-12-22T19:56:37.000Z",
            "id": "1076567204919947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where is the most relaxing place you\u2019ve ever been? \u2014 Um hotel dentro do parque nacional de Itatiaia, foi uma das melhores viagens tamb\u00e9m https://t.co/bkvGW8aX01"
        },
        {
            "author_id": "14166909",
            "created_at": "2018-12-22T19:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "824153233",
                        "start": 0,
                        "username": "fmendesdasilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076565773961830400",
            "in_reply_to_user_id": "824153233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fmendesdasilva Qual \u00e9 a actual hierarquia de marcas autom\u00f3veis dos estetas? Inversamente proporcional \u00e0 frequ\u00eancia no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "59976580",
            "created_at": "2018-12-22T19:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076565073949310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ktg0Idiove em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-22T19:45:08.000Z",
            "id": "1076564312301490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2018-12-22T19:40:08.000Z",
            "id": "1076563054844882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRADA NO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS VAI CUSTAR DE 3 A 33 REAIS\nLeia mais em: https://t.co/HLyeYi1pjc https://t.co/p18FOmkZpr"
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2018-12-22T19:35:15.000Z",
            "id": "1076561824848457730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque com ele tudo fica perfeito. #love #summer #Rio  @ Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u \u2014 at Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/m0AJ7KQLv0"
        },
        {
            "author_id": "1073618040544260096",
            "created_at": "2018-12-22T19:01:06.000Z",
            "id": "1076553230463762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara, foi um dos passeios mais lindos que j\u00e1 fiz https://t.co/leM76VCIuV"
        },
        {
            "author_id": "2436130922",
            "created_at": "2018-12-22T18:51:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1076550814762758145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caralho que dia maravilhoso explorando as cachoeiras do parque Nacional do Itatiaia hoje"
        },
        {
            "author_id": "1249942068",
            "created_at": "2018-12-22T18:18:06.000Z",
            "id": "1076542412196139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de ambientalista faz 30 anos neste s\u00e1bado (22). Reserva extrativista que leva nome do seringueiro sofre com avan\u00e7o da pecu\u00e1ria. === https://t.co/4PJ0dPvdlW #G1AC https://t.co/4PJ0dPvdlW"
        },
        {
            "author_id": "1071882165271650304",
            "created_at": "2018-12-22T18:10:22.000Z",
            "id": "1076540463212122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos https://t.co/wPqPgWtcA6"
        },
        {
            "author_id": "123692668",
            "created_at": "2018-12-22T18:00:56.000Z",
            "id": "1076538089835622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do projeto municipal \"3 Temas, 3 Rotas\", foram realizadas atividades explorat\u00f3rias no Parque Natural Sintra Cascais, com o objetivo de dar a conhecer a riqueza e diversidade desta \u00e1rea protegida.\n\n#viversintra #visitarsintra https://t.co/a7gjd33s5q"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-22T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "9317502",
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076537856636739587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTChZH #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/FaJJPCSeWg"
        },
        {
            "author_id": "88502425",
            "created_at": "2018-12-22T17:45:49.000Z",
            "id": "1076534286982045698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/9IeWhiGSac"
        },
        {
            "author_id": "474150555",
            "created_at": "2018-12-22T17:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1076531184761483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal \u00e9 a gente que faz #natalsescpetropolis #feiradeguste #cervejariasdepetropolis #beer\ud83c\udf7b #breja em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/umtUQFyMD0"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2018-12-22T16:57:53.000Z",
            "id": "1076522223878459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desgoverno Temer t\u00e1 vendendo at\u00e9 a natureza. Melhor J\u00e1 Ir se acostumando pq com o Bozo vai ser pior! https://t.co/QJFyqqW7Gd"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-12-22T16:35:10.000Z",
            "id": "1076516504399740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/MeRpv4llGK"
        },
        {
            "author_id": "50475470",
            "created_at": "2018-12-22T16:25:14.000Z",
            "id": "1076514007207550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade de Minas, do rio S\u00e3o Francisco e da Serra Canastra \ud83d\udc9b\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Iv3YFLrTPz"
        },
        {
            "author_id": "25610150",
            "created_at": "2018-12-22T16:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1076513839322226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitando a Chapada dos Guimar\u00e3es enquanto \u00e0 noite estarei ministrando em Cuiab\u00e1 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/4KrfVGa0PG"
        },
        {
            "author_id": "993690072087171072",
            "created_at": "2018-12-22T16:23:55.000Z",
            "id": "1076513673806516225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUTURO MINISTRO DO MEIO AMBIENTE PERDE DIREITOS POL\u00cdTICOS - Por promover altera\u00e7\u00f5es no plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, a fim de beneficiar ind\u00fastrias de minera\u00e7\u00e3o. Leia em: https://t.co/uHIcGo2QCQ"
        },
        {
            "author_id": "215044990",
            "created_at": "2018-12-22T16:19:08.000Z",
            "id": "1076512470448197635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Ouro Branco\n#ecosport #estradareal em Serra do Ouro Branco https://t.co/Sd1fzwMLyq"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-12-22T16:10:42.000Z",
            "id": "1076510347501232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/PKwM2qyNm3"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-22T15:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "155380869",
                        "start": 58,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "373354320",
                        "start": 161,
                        "username": "dmauromorelli"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "142099412",
                        "start": 176,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "98786988",
                        "start": 191,
                        "username": "maxmacieldf"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "301834723",
                        "start": 204,
                        "username": "luceliaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "61930870",
                        "start": 237,
                        "username": "blogedgarlisboa"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "55022037",
                        "start": 254,
                        "username": "luizaerundina"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "54714557",
                        "start": 269,
                        "username": "larahaje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076501316388700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9  os Parques @requiaopmdb \n\nLeia no blog Bras\u00edlia, por @ChicoSantAnna \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado\n\nhttps://t.co/moM3e89Emx \n\nvia @dmauromorelli @BrunnoMeloCBN @maxmacieldf @luceliaoficial @depChicoAlencar @blogedgarlisboa @luizaerundina @larahaje"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-12-22T15:28:05.000Z",
            "id": "1076499625673076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos - G1 https://t.co/9I42anuN0n https://t.co/HxIG6z4MKW"
        },
        {
            "author_id": "4492766848",
            "created_at": "2018-12-22T14:54:44.000Z",
            "id": "1076491232224915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/eDxG5V2R7y\nT\u00e3o satisfeitos cambada de burros e idiotas?\nV\u00e3o destruir nosso pa\u00eds.\nN\u00f3s avisamos."
        },
        {
            "author_id": "902318662035673088",
            "created_at": "2018-12-22T14:48:03.000Z",
            "id": "1076489548937465857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where is the most relaxing place you\u2019ve ever been? \u2014 Lugar mais alto do Rio de janeiro (parque nacional da Tijuca) https://t.co/Dcn2Wc11AA"
        },
        {
            "author_id": "721475769554350085",
            "created_at": "2018-12-22T14:08:26.000Z",
            "id": "1076479577826959362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha do Brasil realiza a\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas https://t.co/3RvChj7MTw"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-12-22T14:00:28.000Z",
            "id": "1076477574975574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1021808193289240578",
            "created_at": "2018-12-22T13:57:14.000Z",
            "id": "1076476760227807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marinha do Brasil realiza a\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Atol das\u00a0Rocas https://t.co/4DkOL4bACq https://t.co/lXss2zRFUq"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54087007",
                        "start": 0,
                        "username": "nanda_raquel"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475569846607872",
            "in_reply_to_user_id": "54087007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanda_raquel Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "170383965",
                        "start": 0,
                        "username": "marciasandroni"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475522140594176",
            "in_reply_to_user_id": "170383965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciasandroni Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "323039261",
                        "start": 0,
                        "username": "cruz_sildete"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475507506626561",
            "in_reply_to_user_id": "323039261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cruz_sildete Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "633353997",
                        "start": 0,
                        "username": "80s_love"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475487168458752",
            "in_reply_to_user_id": "633353997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@80s_love Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475429605834752",
            "in_reply_to_user_id": "40371452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@le_chemi Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "581098344",
                        "start": 0,
                        "username": "bozena0303"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475374215839745",
            "in_reply_to_user_id": "581098344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bozena0303 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "964137812",
                        "start": 0,
                        "username": "BabydoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475329122844672",
            "in_reply_to_user_id": "964137812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BabydoBrasil Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "329853120",
                        "start": 0,
                        "username": "jucielpereira1"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475298600886272",
            "in_reply_to_user_id": "329853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jucielpereira1 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "295655307",
                        "start": 0,
                        "username": "Condessa_Gata"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475272965341185",
            "in_reply_to_user_id": "295655307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Condessa_Gata Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "997987490",
                        "start": 0,
                        "username": "GalRecanto"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475250097958912",
            "in_reply_to_user_id": "997987490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GalRecanto Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076475246218276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "into the wild \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83d\udc12\n\ud83d\udcf8: insect.ed \n.\n.\n.\n.\n#gorda #mechamadegordasim #gordofobian\u00e3o\u00e9piada #atlanticforest em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/h6UCV4pl0O"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "227828451",
                        "start": 0,
                        "username": "drifoss"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "10228272",
                        "start": 43,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475201444081664",
            "in_reply_to_user_id": "227828451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drifoss Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1135404313",
                        "start": 0,
                        "username": "USilvano"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475162072154113",
            "in_reply_to_user_id": "1135404313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USilvano Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1179528422",
                        "start": 0,
                        "username": "LandroGomes"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475125665533952",
            "in_reply_to_user_id": "1179528422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LandroGomes Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "789452550",
                        "start": 0,
                        "username": "Totally70s"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475103851016198",
            "in_reply_to_user_id": "789452550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Totally70s Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85679101",
                        "start": 0,
                        "username": "MADE_IN_80"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475080421662720",
            "in_reply_to_user_id": "85679101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MADE_IN_80 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1262971944",
                        "start": 0,
                        "username": "ABranco1965"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475057306812416",
            "in_reply_to_user_id": "1262971944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ABranco1965 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96811589",
                        "start": 0,
                        "username": "cbjunior04"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076475028173139969",
            "in_reply_to_user_id": "96811589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbjunior04 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "361983947",
                        "start": 0,
                        "username": "alexilhota2017"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474973282336768",
            "in_reply_to_user_id": "361983947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexilhota2017 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272366439",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusDeJesusg2"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474949047631872",
            "in_reply_to_user_id": "1272366439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusDeJesusg2 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1283235462",
                        "start": 0,
                        "username": "olapassado"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474931284766721",
            "in_reply_to_user_id": "1283235462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olapassado Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1304331044",
                        "start": 0,
                        "username": "Luanasilva14"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474890658689025",
            "in_reply_to_user_id": "1304331044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luanasilva14 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474865123815424",
            "in_reply_to_user_id": "249324751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiegoZagalia Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "129637237",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioMagela"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474841975406593",
            "in_reply_to_user_id": "129637237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioMagela Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1012801802",
                        "start": 0,
                        "username": "Razaka8Kagu"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474816201408512",
            "in_reply_to_user_id": "1012801802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Razaka8Kagu Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "502006616",
                        "start": 0,
                        "username": "antonioaparec16"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474782936416256",
            "in_reply_to_user_id": "502006616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antonioaparec16 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1372184442685521929",
                        "start": 0,
                        "username": "eliseu_teodoro"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474759230226432",
            "in_reply_to_user_id": "253606293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliseu_teodoro Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "560136378",
                        "start": 0,
                        "username": "LembrancasHR"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474734248894466",
            "in_reply_to_user_id": "560136378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LembrancasHR Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15615383",
                        "start": 0,
                        "username": "krjsantos"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474708948893697",
            "in_reply_to_user_id": "15615383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@krjsantos Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474678254944256",
            "in_reply_to_user_id": "55586264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChiaPetRescue Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "534945298",
                        "start": 0,
                        "username": "WagnerSeis"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474630104322048",
            "in_reply_to_user_id": "534945298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WagnerSeis Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84543676",
                        "start": 0,
                        "username": "sigaindico"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474599314018306",
            "in_reply_to_user_id": "84543676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigaindico Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1428732907",
                        "start": 0,
                        "username": "Backoitenta"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474578413731840",
            "in_reply_to_user_id": "1428732907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Backoitenta Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "335669551",
                        "start": 0,
                        "username": "DiosesDelTiempo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474548688539651",
            "in_reply_to_user_id": "335669551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiosesDelTiempo Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92WZJQr \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1179741972",
                        "start": 0,
                        "username": "Velhodofunk"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474522205855744",
            "in_reply_to_user_id": "1179741972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Velhodofunk Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1459792004",
                        "start": 0,
                        "username": "_julianacmc"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474479482732544",
            "in_reply_to_user_id": "1459792004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_julianacmc Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1400363029",
                        "start": 0,
                        "username": "roberto328c"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474459668795394",
            "in_reply_to_user_id": "1400363029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roberto328c Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47377550",
                        "start": 0,
                        "username": "Andrealita"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474436314906625",
            "in_reply_to_user_id": "47377550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andrealita Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1523812111",
                        "start": 0,
                        "username": "Jucabala222"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474403280556032",
            "in_reply_to_user_id": "1523812111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jucabala222 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "359579131",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagocinalli"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474380522348544",
            "in_reply_to_user_id": "359579131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagocinalli Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1322638362",
                        "start": 0,
                        "username": "geracao708090"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474344963010560",
            "in_reply_to_user_id": "1322638362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geracao708090 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1587196442",
                        "start": 0,
                        "username": "Rock_e_Rolo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474301493186560",
            "in_reply_to_user_id": "1587196442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rock_e_Rolo Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "239511492",
                        "start": 0,
                        "username": "luizcarloslog"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474277585670144",
            "in_reply_to_user_id": "239511492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizcarloslog Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "233711152",
                        "start": 0,
                        "username": "wagnerl1963"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474247609020416",
            "in_reply_to_user_id": "233711152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnerl1963 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1487133674",
                        "start": 0,
                        "username": "DFrasesGeniales"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474220056666112",
            "in_reply_to_user_id": "1487133674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DFrasesGeniales Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1734651925",
                        "start": 0,
                        "username": "genival_netto"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474192105799681",
            "in_reply_to_user_id": "1734651925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@genival_netto Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1864501890",
                        "start": 0,
                        "username": "fenostalgia"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474169381003267",
            "in_reply_to_user_id": "1864501890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fenostalgia Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "88691164",
                        "start": 0,
                        "username": "Fontes_"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "10228272",
                        "start": 43,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474148719915008",
            "in_reply_to_user_id": "88691164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fontes_ Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83376048",
                        "start": 0,
                        "username": "margarethmaia"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474128234881024",
            "in_reply_to_user_id": "83376048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@margarethmaia Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1546544910",
                        "start": 0,
                        "username": "kleibao"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "10228272",
                        "start": 43,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474101479415808",
            "in_reply_to_user_id": "1546544910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kleibao Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1950120680",
                        "start": 0,
                        "username": "Giulialindi"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474083200647168",
            "in_reply_to_user_id": "1950120680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Giulialindi Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474062782808066",
            "in_reply_to_user_id": "1969289610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrea_niehues Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57069146",
                        "start": 0,
                        "username": "nessaalsouza"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474040578125826",
            "in_reply_to_user_id": "57069146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nessaalsouza Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2165906641",
                        "start": 0,
                        "username": "AmorRealNet"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076474021171077120",
            "in_reply_to_user_id": "2165906641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmorRealNet Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "317406558",
                        "start": 0,
                        "username": "ValdomiroR"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473989244043264",
            "in_reply_to_user_id": "317406558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ValdomiroR Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "593060448",
                        "start": 0,
                        "username": "overhal"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "10228272",
                        "start": 43,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473949679161345",
            "in_reply_to_user_id": "130231628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@overhal Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "433414994",
                        "start": 0,
                        "username": "Leo79Nunes"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473917513129985",
            "in_reply_to_user_id": "433414994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leo79Nunes Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2220070888",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiusciaBruna"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473895711096834",
            "in_reply_to_user_id": "2220070888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiusciaBruna Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "52982296",
                        "start": 0,
                        "username": "regier66"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473862777421825",
            "in_reply_to_user_id": "52982296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@regier66 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2293849962",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloh090"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473836294549504",
            "in_reply_to_user_id": "2293849962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloh090 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2314204604",
                        "start": 0,
                        "username": "voltaafita"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473814773628928",
            "in_reply_to_user_id": "2314204604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@voltaafita Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1368949479399956490",
                        "start": 0,
                        "username": "LikaEliane"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473779889541120",
            "in_reply_to_user_id": "54567769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LikaEliane Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2364950509",
                        "start": 0,
                        "username": "HrayfchKISSA"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473760818102272",
            "in_reply_to_user_id": "2364950509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HrayfchKISSA Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2411231124",
                        "start": 0,
                        "username": "internacionaism"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473738756018176",
            "in_reply_to_user_id": "2411231124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@internacionaism Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "69992570",
                        "start": 0,
                        "username": "apenasmarcos"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473709869891590",
            "in_reply_to_user_id": "69992570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apenasmarcos Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2379845759",
                        "start": 0,
                        "username": "m_rimoldi"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473688822829057",
            "in_reply_to_user_id": "2379845759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m_rimoldi Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2477543691",
                        "start": 0,
                        "username": "maryell70649689"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473671525588992",
            "in_reply_to_user_id": "2477543691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryell70649689 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "914895283",
                        "start": 0,
                        "username": "LuisBer67615797"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473650755325952",
            "in_reply_to_user_id": "914895283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuisBer67615797 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "327442927",
                        "start": 0,
                        "username": "AARSZULU"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473627959312384",
            "in_reply_to_user_id": "327442927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AARSZULU Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "79878160",
                        "start": 0,
                        "username": "mgregosk8"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473606509608961",
            "in_reply_to_user_id": "79878160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mgregosk8 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "215898504",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMusselli"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473572355461120",
            "in_reply_to_user_id": "215898504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMusselli Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "280846718",
                        "start": 0,
                        "username": "DjLuizlab"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473549454561281",
            "in_reply_to_user_id": "280846718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjLuizlab Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "324100484",
                        "start": 0,
                        "username": "Vagnner_PS"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473524183859200",
            "in_reply_to_user_id": "324100484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vagnner_PS Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2614089748",
                        "start": 0,
                        "username": "DJonathandudu"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473493171113984",
            "in_reply_to_user_id": "2614089748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DJonathandudu Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1206063110",
                        "start": 0,
                        "username": "MaicomDomingues"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473477132152833",
            "in_reply_to_user_id": "1206063110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaicomDomingues Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214486211",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloAmbrosio"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473453719552000",
            "in_reply_to_user_id": "214486211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloAmbrosio Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "365531255",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusbezzera"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473431045144576",
            "in_reply_to_user_id": "365531255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusbezzera Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2788709408",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosbross1"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473414108483585",
            "in_reply_to_user_id": "2788709408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosbross1 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2805461016",
                        "start": 0,
                        "username": "Thais_305"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473393728442368",
            "in_reply_to_user_id": "2805461016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thais_305 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "274064654",
                        "start": 0,
                        "username": "BiiaMartiinss"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473370101891079",
            "in_reply_to_user_id": "274064654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiiaMartiinss Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "102722988",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloCriLima"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473347540692992",
            "in_reply_to_user_id": "102722988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloCriLima Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2750273847",
                        "start": 0,
                        "username": "TetiihCastroo"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473329710759936",
            "in_reply_to_user_id": "2750273847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TetiihCastroo Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2849039620",
                        "start": 0,
                        "username": "FORCEMIX1"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473309242556416",
            "in_reply_to_user_id": "2849039620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FORCEMIX1 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "980786300",
                        "start": 0,
                        "username": "moncarellyaugu2"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473287839023104",
            "in_reply_to_user_id": "980786300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moncarellyaugu2 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2883182499",
                        "start": 0,
                        "username": "lezliloki"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473265475018752",
            "in_reply_to_user_id": "2883182499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lezliloki Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "339299687",
                        "start": 0,
                        "username": "WandersonCAM"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473236890767360",
            "in_reply_to_user_id": "339299687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WandersonCAM Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473211037118465",
            "in_reply_to_user_id": "1473846841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bumblebee18_los Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "716909774",
                        "start": 0,
                        "username": "andrejosedasil5"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473181198794757",
            "in_reply_to_user_id": "716909774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrejosedasil5 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2784498521",
                        "start": 0,
                        "username": "BGfcBrazil"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473145891188736",
            "in_reply_to_user_id": "2784498521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BGfcBrazil Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2866245289",
                        "start": 0,
                        "username": "merisley_lopez"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473120066859009",
            "in_reply_to_user_id": "2866245289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@merisley_lopez Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "183888720",
                        "start": 0,
                        "username": "gedson001"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473092715745280",
            "in_reply_to_user_id": "183888720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gedson001 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2636250028",
                        "start": 0,
                        "username": "avlis_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473065285054464",
            "in_reply_to_user_id": "2636250028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avlis_leandro Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "526778949",
                        "start": 0,
                        "username": "DJCarlosEloy1"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076473043864743938",
            "in_reply_to_user_id": "526778949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DJCarlosEloy1 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3012904743",
                        "start": 0,
                        "username": "RaissaMarabh10"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472986809655296",
            "in_reply_to_user_id": "3012904743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaissaMarabh10 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2425949678",
                        "start": 0,
                        "username": "ferreirarock80"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472965410230275",
            "in_reply_to_user_id": "2425949678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferreirarock80 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2948848961",
                        "start": 0,
                        "username": "NostaPlaymobil"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472942844887040",
            "in_reply_to_user_id": "2948848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NostaPlaymobil Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240174320",
                        "start": 0,
                        "username": "danielreyeshern"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472912402616320",
            "in_reply_to_user_id": "1240174320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielreyeshern Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3400628975",
                        "start": 0,
                        "username": "JenniAmorlucas"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472881490595840",
            "in_reply_to_user_id": "3400628975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JenniAmorlucas Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2444015222",
                        "start": 0,
                        "username": "ark_javiergomez"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472861009870848",
            "in_reply_to_user_id": "2444015222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ark_javiergomez Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472841720205312",
            "in_reply_to_user_id": "74470888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piuamaro Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "982119434",
                        "start": 0,
                        "username": "RENATOBIDOLI"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472819704389632",
            "in_reply_to_user_id": "982119434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RENATOBIDOLI Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3430719977",
                        "start": 0,
                        "username": "EdyeNathan"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472798632165382",
            "in_reply_to_user_id": "3430719977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdyeNathan Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3504214636",
                        "start": 0,
                        "username": "WilsonR08197481"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472770849107968",
            "in_reply_to_user_id": "3504214636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilsonR08197481 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "295968358",
                        "start": 0,
                        "username": "TATICOTOTAL"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472752478085120",
            "in_reply_to_user_id": "295968358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TATICOTOTAL Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "384964703",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunoballers"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472729606541312",
            "in_reply_to_user_id": "384964703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunoballers Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "207715670",
                        "start": 0,
                        "username": "Jota66boga"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472700892262400",
            "in_reply_to_user_id": "207715670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jota66boga Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3909592121",
                        "start": 0,
                        "username": "MarciaV69395415"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472681439080448",
            "in_reply_to_user_id": "3909592121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarciaV69395415 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "239480357",
                        "start": 0,
                        "username": "rogerbazan"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472660161372160",
            "in_reply_to_user_id": "239480357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogerbazan Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "87324382",
                        "start": 0,
                        "username": "GiordanyBoscoli"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472628372799488",
            "in_reply_to_user_id": "87324382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiordanyBoscoli Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4784084917",
                        "start": 0,
                        "username": "yasmymaprecida1"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472599515934721",
            "in_reply_to_user_id": "4784084917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasmymaprecida1 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "716965394532208641",
                        "start": 0,
                        "username": "marcos_lanna"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472578829623303",
            "in_reply_to_user_id": "716965394532208641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcos_lanna Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "732376385663176704",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioAntigueira"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472559942684672",
            "in_reply_to_user_id": "732376385663176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioAntigueira Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3018923835",
                        "start": 0,
                        "username": "MusicaeMemo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472533816406016",
            "in_reply_to_user_id": "3018923835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MusicaeMemo Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "752865260487348224",
                        "start": 0,
                        "username": "LVM_Walz"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472513247526914",
            "in_reply_to_user_id": "752865260487348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LVM_Walz Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "123694710",
                        "start": 0,
                        "username": "eugeniorockeiro"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472491114196993",
            "in_reply_to_user_id": "123694710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eugeniorockeiro Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2887830449",
                        "start": 0,
                        "username": "djmarwil_vilmar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472457178030080",
            "in_reply_to_user_id": "2887830449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djmarwil_vilmar Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130271581",
                        "start": 0,
                        "username": "passeinopassado"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472437074771969",
            "in_reply_to_user_id": "130271581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passeinopassado Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2822030656",
                        "start": 0,
                        "username": "madmaxlima22"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472409262301184",
            "in_reply_to_user_id": "2822030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madmaxlima22 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "771166857839648769",
                        "start": 0,
                        "username": "HassanFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "10228272",
                        "start": 50,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472383740039169",
            "in_reply_to_user_id": "771166857839648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HassanFerreira Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "115485275",
                        "start": 0,
                        "username": "ochoaali"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "10228272",
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472359727579136",
            "in_reply_to_user_id": "115485275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ochoaali Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4889840853",
                        "start": 0,
                        "username": "andersonlfr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472330862374913",
            "in_reply_to_user_id": "4889840853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andersonlfr Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "767482187679690752",
                        "start": 0,
                        "username": "brendalorah29"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472303859523586",
            "in_reply_to_user_id": "767482187679690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendalorah29 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472254437953536",
            "in_reply_to_user_id": "2584816070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adolfdesign2014 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-22T13:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "888853356462170113",
                        "start": 0,
                        "username": "MoncarellyAug11"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "10228272",
                        "start": 51,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076472219033878529",
            "in_reply_to_user_id": "888853356462170113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoncarellyAug11 Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4Ks92Xhlf1 \u2026 No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2018-12-22T13:38:04.000Z",
            "id": "1076471937549942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30 anos sem Chico \nNeste 22 de dezembro s\u00e3o lembrados os 30 anos do assassinato do l\u00edder seringueiro Chico Mendes. \nAqui, republico mat\u00e9ria produzida para a Veja, em junho, mostrando o atual cen\u00e1rio dentro da reserva extrativista idealizada por Chico\nhttps://t.co/CdFFQfhmtN"
        },
        {
            "author_id": "2552581240",
            "created_at": "2018-12-22T12:57:12.000Z",
            "id": "1076461652177027074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria brotar no Parque nacional hj, algu\u00e9m a\u00ed se candidata a me fazer companhia?"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2018-12-22T12:52:43.000Z",
            "id": "1076460525322731521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/bgxem5u2Wl"
        },
        {
            "author_id": "4893378460",
            "created_at": "2018-12-22T12:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "806143532343984128",
                        "start": 0,
                        "username": "ag_santoss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1076458547599294464",
            "in_reply_to_user_id": "806143532343984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ag_santoss livra a minha desgra\u00e7ado kkkk oc que curtia um rolezin no esta\u00e7\u00e3o e parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "750096537984831490",
            "created_at": "2018-12-22T12:42:42.000Z",
            "id": "1076458003753246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, foi condenado por improbidade administrativa. Ele foi condenado por ter fraudado o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, na \u00e9poca ele era Secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo..."
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-12-22T12:30:07.000Z",
            "id": "1076454836286222338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca foram \u00e0 Nova Igua\u00e7u, na baixada fluminense, com o objetivo de averiguar den\u00fancias do Linha Verde (2253 1177)... https://t.co/opWyGhZQFH"
        },
        {
            "author_id": "1072267344221794305",
            "created_at": "2018-12-22T12:16:22.000Z",
            "id": "1076451378850119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "VENHA CONHECER MEU PIAU\u00cd \nMuseu da Natureza no Sul do Piau\u00ed conta hist\u00f3ria da fauna e flora da regi\u00e3o.Fica pr\u00f3ximo do Parque Nacional da Serra da Capivara,patrim\u00f4nio cultural da humanidade devido \u00e0 import\u00e2ncia dos registros rupestres de homens pr\u00e9-hist\u00f3ricos\n#SabadoDetremuraSDV https://t.co/eT1knm3RUR"
        },
        {
            "author_id": "4618269515",
            "created_at": "2018-12-22T11:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076441552543719425",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brasil247 Brasil j\u00e1 tem constr estrangeiras. S\u00e3o iguais as brasileiras: subornam Bombeiro, fiscal da Prefeitura; invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; fazem liga\u00e7\u00e3o d esgoto nas galerias d \u00e1guas pluviais; d\u00e3o n\u00f3 nos trabalhadores, nas terceirizadas e quarterizadas; sonegam impostos, etc."
        },
        {
            "author_id": "1007690336993505280",
            "created_at": "2018-12-22T11:32:55.000Z",
            "id": "1076440441606803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shame on me que venho todo ano pra regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros e nunca tinha feito as trilhas do parque nacional.\nFoto da Trilha dos C\u00e2nions de 11km \ud83d\udcaa https://t.co/ekygY29cQm"
        },
        {
            "author_id": "863876486",
            "created_at": "2018-12-22T11:20:06.000Z",
            "id": "1076437216879095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/LXIbRBAV5Q"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-12-22T10:58:52.000Z",
            "id": "1076431873482674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro s\u00e1bado do ver\u00e3o amanheceu com o sol brilhando forte no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVisite o Parque Nacional do Capara\u00f3, Parque Cachoeira Das Andorinhas e demais pontos tur\u00edsticos\u2026 https://t.co/XwrJ7HnTJD"
        },
        {
            "author_id": "733497688369594369",
            "created_at": "2018-12-22T10:54:28.000Z",
            "id": "1076430766844846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o de 20 anos inclui o controle de acesso ao parque, recep\u00e7\u00e3o de visitantes, venda de ingressos... https://t.co/b6cc1YL6K5"
        },
        {
            "author_id": "83178793",
            "created_at": "2018-12-22T10:53:51.000Z",
            "id": "1076430609986265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cWZ8bojGTh"
        },
        {
            "author_id": "1668210924",
            "created_at": "2018-12-22T10:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00031662,
                        -22.46755255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1076430168326111233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede in Guapimirim, Rio de Janeiro https://t.co/ppOnHEWmgV"
        },
        {
            "author_id": "142867483",
            "created_at": "2018-12-22T10:40:45.000Z",
            "id": "1076427316476198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos https://t.co/46CO8kpWiW"
        },
        {
            "author_id": "105980543",
            "created_at": "2018-12-22T09:50:28.000Z",
            "id": "1076414662265266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ser beassileiro agora vc tem que pagar... https://t.co/7nzHFFB4EP"
        },
        {
            "author_id": "902789738",
            "created_at": "2018-12-22T09:45:37.000Z",
            "id": "1076413439873028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/kkftriEIg8"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2018-12-22T09:26:47.000Z",
            "id": "1076408699110023170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponta da Vigia perto de virar parque municipal de Penha - https://t.co/T6LEQ468qq https://t.co/AyQCZI8Ppw"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-12-22T08:24:17.000Z",
            "id": "1076392971484966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/9uDVdJ97W2"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-12-22T08:00:00.000Z",
            "id": "1076386860589432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/HeU9laG8Yt"
        },
        {
            "author_id": "971503886472286209",
            "created_at": "2018-12-22T07:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "327720880",
                        "start": 0,
                        "username": "aruthcao"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "913869899042377728",
                        "start": 10,
                        "username": "gaviaox108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076377615915720704",
            "in_reply_to_user_id": "327720880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aruthcao @gaviaox108 No parque nacional de Itatiaia tem uma embalsamada no museu . Daquele jeito ela j\u00e1 \u00e9 muito linda, fico imaginando viva. O Retardado tinha que ter orgulho de ter uma dessas em seu territ\u00f3rio! Lament\u00e1vel n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2018-12-22T03:11:52.000Z",
            "id": "1076314348220571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/c3zA8hWtbU"
        },
        {
            "author_id": "311041000",
            "created_at": "2018-12-22T03:05:47.000Z",
            "id": "1076312820302708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/T2ZIJqpVj8"
        },
        {
            "author_id": "763582458268901376",
            "created_at": "2018-12-22T03:00:49.000Z",
            "id": "1076311569812938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de... https://t.co/pskUiisIDM"
        },
        {
            "author_id": "393044405",
            "created_at": "2018-12-22T02:38:40.000Z",
            "id": "1076305994672676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Jornalistas Livres https://t.co/enCFsmdAOi"
        },
        {
            "author_id": "1016759450395467777",
            "created_at": "2018-12-22T02:03:35.000Z",
            "id": "1076297163632721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Vigia perto de virar parque municipal de\u00a0Penha https://t.co/11r1khGUB7 https://t.co/WHOkbmJnEM"
        },
        {
            "author_id": "872217127",
            "created_at": "2018-12-22T02:03:02.000Z",
            "id": "1076297024855781376",
            "in_reply_to_user_id": "733726406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@perryxlinetti vai ver o p\u00f4r do sol na pra\u00e7a do papa, vai na pra\u00e7a da liberdade, ferinha de artesanatos no domingo, da uma volta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2018-12-22T02:01:42.000Z",
            "id": "1076296691433771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Vigia perto de virar parque municipal de Penha - https://t.co/T6LEQ468qq"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-22T02:00:00.000Z",
            "id": "1076296263237283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada. Saiba mais na #RevistaBrasil https://t.co/bqlB93q2rq\n\ud83d\udcf7 Rog\u00e9rio Ver\u00e7oza/TV Brasil https://t.co/6QZvbPzTMs"
        },
        {
            "author_id": "401633746",
            "created_at": "2018-12-22T01:40:48.000Z",
            "id": "1076291432816754689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria eu ir pro parque nacional no r\u00e9veillon ficar na cachoeira ver duende no meio do mato"
        },
        {
            "author_id": "2525619588",
            "created_at": "2018-12-22T01:22:25.000Z",
            "id": "1076286806100971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez nossos times de bombeiros foram reconhecidos como de fundamental import\u00e2ncia nas a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 inc\u00eandio florestais pelo ICMBIO! Obrigado a todos que a nos confiam suas esperan\u00e7as! \u2014 em Parque Nacional Dos Campos Ferruginosos De Caraj\u00e1s https://t.co/OiKkL4itCM"
        },
        {
            "author_id": "109680927",
            "created_at": "2018-12-22T01:15:17.000Z",
            "id": "1076285012247539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias 14 e 15 de Dezembro, foi realizado o Laborat\u00f3rio de estudo e pesquisa c\u00eanica e a grava\u00e7\u00e3o do teaser do curta \u201cSecas Tristes\u201d, que aconteceu no Monumento Natural Grota do\u2026 https://t.co/PCEalSgafn"
        },
        {
            "author_id": "712441870522130433",
            "created_at": "2018-12-22T01:04:30.000Z",
            "id": "1076282296846688259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mo\u00e7o me chamando pro parque municipal falando \"pra conversar sla... la tem uma vibe diferente muita boa\"\nTu quer fumar maconha voc\u00ea fala n\u00e3o precisa desses c\u00f3digos"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2018-12-22T01:00:00.000Z",
            "id": "1076281165441523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 364,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Navios do Comando do 3\u00ba Distrito Naval realizam a\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a na Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas, localizada a 144 milhas n\u00e1uticas da costa do Rio Grande do Norte. #MarinhadoBrasil #protegendonossasriquezas Veja os detalhes em https://t.co/evlI4rBJPG https://t.co/vhbd1FUwIN"
        },
        {
            "author_id": "3120169193",
            "created_at": "2018-12-22T00:55:34.000Z",
            "id": "1076280047965822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Branca- Realengo- RJ. https://t.co/ezyKuyZWBp"
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2018-12-22T00:44:22.000Z",
            "id": "1076277231037632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros receber\u00e1 R$ 14 milh\u00f5es de cons\u00f3rcio para melhorar infraestrutura\n\nhttps://t.co/L6rPcnkf4f \u2026\n\n#ChapadadosVeadeiros #turismo #TurismonoBrasil #ParqueNacional #ParqueNacionaldaChapadadosVeadeiros #minist\u00e9riodoturismo #AltoPara\u00edso #ParquedaChapadadosVeadeiro"
        },
        {
            "author_id": "718231331",
            "created_at": "2018-12-22T00:17:37.000Z",
            "id": "1076270498240184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou pra hist\u00f3ria! em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Ot5tjuF4tQ"
        },
        {
            "author_id": "505978918",
            "created_at": "2018-12-22T00:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "888850527362183169",
                        "start": 0,
                        "username": "temposleopoldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076269908177113088",
            "in_reply_to_user_id": "888850527362183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@temposleopoldo -02.8\u2103..Menor marca do Pa\u00eds em Dezembro no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/K2ZyofgcRD"
        },
        {
            "author_id": "330984776",
            "created_at": "2018-12-22T00:10:16.000Z",
            "id": "1076268647608397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/Kaa9DYSnl7"
        },
        {
            "author_id": "1073036057980092416",
            "created_at": "2018-12-22T00:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97938322,
                        -19.93915166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1076268031259619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse sobre a Ch\u00e1cara Jardim Am\u00e9rica chega ao fim \ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\nO terreno de mais de 21,5 mil m\u00b2 da antiga Ch\u00e1cara Jardim Am\u00e9rica, regi\u00e3o oeste de BH, receber\u00e1 um parque municipal e um\u2026 https://t.co/pt4mvn04D7"
        },
        {
            "author_id": "718231331",
            "created_at": "2018-12-22T00:06:32.000Z",
            "id": "1076267707396370433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira\u00e7o do papai!!!! jbreis.araujo em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/wXqB3aYA2N"
        },
        {
            "author_id": "57765634",
            "created_at": "2018-12-21T23:59:44.000Z",
            "id": "1076265996623773702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica familiar... https://t.co/sIvrFf74ch"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2018-12-21T23:47:44.000Z",
            "id": "1076262978721366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso a lento na Av. Borges de Medeiros, no sent G\u00e1vea, no trecho entre o cruzamento com a Av. Epit\u00e1cio Pessoa e a Ilha Piraque. \nTr\u00e2nsito intenso a lento na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sent Rebou\u00e7as, no trecho ap\u00f3s o Parque Natural Municipal da Catacumba e a Curva do Calombo"
        },
        {
            "author_id": "3669205461",
            "created_at": "2018-12-21T23:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "138854341",
                        "start": 0,
                        "username": "wdiaspi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076261872540753921",
            "in_reply_to_user_id": "138854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wdiaspi Meu muito caro e respeitado Governador.... me permita um esclarecimento, o Museu da Natureza n\u00e3o faz parte do Parque Nacional Serra da Capivara.... ele \u00e9 vizinho ! Ele completa um conjunto tur\u00edstico cultural \u00fanico: reserva de caatinga, Patrim\u00f4nio da Humanidade e dois Museus!...."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-12-21T23:39:50.000Z",
            "id": "1076260990600265735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: tr\u00e2nsito intenso a lento na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido Rebou\u00e7as, no trecho ap\u00f3s o Parque Natural Municipal da Catacumba e a Curva do Calombo. #arvoredorio"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-12-21T23:38:45.000Z",
            "id": "1076260715428761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: h\u00e1 lentid\u00e3o na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido Ipanema, no trecho entre o cruzamento com a Av. Borges de Medeiros e o Parque Natural Municipal da Catacumba. #arvoredorio"
        },
        {
            "author_id": "325806285",
            "created_at": "2018-12-21T23:08:50.000Z",
            "id": "1076253188171464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso, ele afirmava que. MORO era enviado de deus... https://t.co/u0kkgSA64O"
        },
        {
            "author_id": "1066092272029220864",
            "created_at": "2018-12-21T22:51:52.000Z",
            "id": "1076248919292735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/ccNnBD0Ara"
        },
        {
            "author_id": "214483125",
            "created_at": "2018-12-21T22:46:40.000Z",
            "id": "1076247610707623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/5pOdAJ7hBD"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2018-12-21T22:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98235018",
                        "start": 0,
                        "username": "youngheeyah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076244862679289856",
            "in_reply_to_user_id": "98235018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@youngheeyah eu sou guia de trilha no parque nacional ai ando no no calor e tenho pressao baixa\n\nacabou que era passar mal ou passar mal"
        },
        {
            "author_id": "801516097430290438",
            "created_at": "2018-12-21T22:30:33.000Z",
            "id": "1076243554643652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei ontem cerca de meia hora no parque municipal e durante esse tempo chegou 3 mendigo pedido 2 reais pra comprar cacha\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2932388363",
            "created_at": "2018-12-21T22:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1076242352493088769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nMais importante do que tudo... Meu amor maior! \u2764\nFaco tudo por voc\u00ea! em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/0hkA5Sngnj"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-12-21T22:25:10.000Z",
            "id": "1076242200390971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do Acre lan\u00e7a document\u00e1rio sobre Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/ICtu7NxSeY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-21T22:00:34.000Z",
            "id": "1076236007190745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 apoio financeiro da iniciativa privada, com gest\u00e3o do ICMBio https://t.co/blHZ7EKhC4 O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente divulgou contrato de concess\u00e3o c/ empresas q investir\u00e3o R$ 14 milh\u00f5es em servi\u00e7os, infra-estrutura e novas atividades https://t.co/D9ozaDXz0Y"
        },
        {
            "author_id": "2790116938",
            "created_at": "2018-12-21T21:51:59.000Z",
            "id": "1076233846180511749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois de muito p\u00f3 colorido, esse foi o fim HAUAAHAU\n.\n.\n.\n#clicadacomiphone #parcao #tbt #RS #formatura #2018 #GS em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/ixF2rpFKmr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-12-21T21:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "38733808",
                        "start": 95,
                        "username": "ufrj"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "54341363",
                        "start": 228,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076230891410731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AP\u00d3S EXTIN\u00c7\u00c3O, ARARAS VOLTAR\u00c3O PARA O PARQUE! Gra\u00e7as \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do Refauna Tijuca, projeto da @ufrj com o Parque Nacional da Tijuca, mais esp\u00e9cies ser\u00e3o reintroduzidas em 2019, entre elas, a arara canind\u00e9 e o jabuti amarelo. O @JornalOGlobo fez reportagem https://t.co/J0OJIFtv4N https://t.co/6ajw9DZtfh"
        },
        {
            "author_id": "395488647",
            "created_at": "2018-12-21T21:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 10,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2182269008",
                        "start": 26,
                        "username": "GovRJ_responde"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "253061062",
                        "start": 42,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2230413180",
                        "start": 51,
                        "username": "PCERJ"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "46152686",
                        "start": 58,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076228533389877250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Den\u00fancia\n@Prefeitura_Rio\n@GovRJ_responde\n@rj_inea\n@PCERJ\n@LeiSecaRJ\nQueimada em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual da Pedra Branca neste momento, Estrada de Camorim\n#Camorim"
        },
        {
            "author_id": "3404733075",
            "created_at": "2018-12-21T21:26:53.000Z",
            "id": "1076227532935122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019, o Parque Nacional da Tijuca vai reintroduzir uma arar\u00e1 canind\u00e9 e um jabuti amarelo na natureza. A ave foi extinta do parque h\u00e1 mais de 200 anos!"
        },
        {
            "author_id": "968978137",
            "created_at": "2018-12-21T21:21:58.000Z",
            "id": "1076226295128879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 minutos do parque municipal ate a pra\u00e7a 7, tenho d\u00f3 de quem vai viajar"
        },
        {
            "author_id": "740632638856253444",
            "created_at": "2018-12-21T21:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "981580118907936769",
                        "start": 0,
                        "username": "TitoTitito77"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "217602632",
                        "start": 14,
                        "username": "gegidio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2799265713",
                        "start": 23,
                        "username": "MarcosCesar_"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "748271046231490560",
                        "start": 37,
                        "username": "RitaOli36702816"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "128372940",
                        "start": 54,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "387833522",
                        "start": 69,
                        "username": "fabiochat"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "743555017",
                        "start": 80,
                        "username": "ChobasB"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3920370892",
                        "start": 89,
                        "username": "OsaidDe"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "859396997132013568",
                        "start": 98,
                        "username": "Francis42913322"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "266861485",
                        "start": 115,
                        "username": "mitags"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "361836159",
                        "start": 123,
                        "username": "LeiaRachor"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "859207742489276416",
                        "start": 135,
                        "username": "manuelkobel"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "176580977",
                        "start": 148,
                        "username": "HumbertoReisJr"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "802285422315470848",
                        "start": 164,
                        "username": "LidioAndradejr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076225013991247882",
            "in_reply_to_user_id": "981580118907936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TitoTitito77 @gegidio @MarcosCesar_ @RitaOli36702816 @jairbolsonaro @fabiochat @ChobasB @OsaidDe @Francis42913322 @mitags @LeiaRachor @manuelkobel @HumbertoReisJr @LidioAndradejr \"Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB).\"\nFraude \u00e9 ato l\u00edcito?"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-12-21T21:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76093496",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadepalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076222414579789825",
            "in_reply_to_user_id": "76093496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadepalmas Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas#EnvelhecimentoAtivoSaud\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "994857334156427264",
            "created_at": "2018-12-21T20:57:39.000Z",
            "id": "1076220173353345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional da Tijuca, algu\u00e9m anima?"
        },
        {
            "author_id": "857711593852997633",
            "created_at": "2018-12-21T20:54:55.000Z",
            "id": "1076219487454707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/NBbAnL7IIb"
        },
        {
            "author_id": "2542498603",
            "created_at": "2018-12-21T20:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "772916769388388352",
                        "start": 0,
                        "username": "MarilsondeAzamb"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "802007438241230848",
                        "start": 17,
                        "username": "RafaellaNoles"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "14128609",
                        "start": 32,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076219163054690306",
            "in_reply_to_user_id": "772916769388388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarilsondeAzamb @RafaellaNoles @felipeneto N\u00e3o fala asneira n\u00e3o, cara. N\u00e3o vai cair seus dedos de procurar o que sai falando por a\u00ed colega. Tem \u00e1rea de extra\u00e7\u00e3o, uso para pessoas que residam em tal regi\u00e3o. Como tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vc sabe o que \u00e9 uma FUNAI? IBAMA E CONAMA? Se deu o trabalho de procurar sobre?"
        },
        {
            "author_id": "3072214626",
            "created_at": "2018-12-21T20:50:36.000Z",
            "id": "1076218399649394694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1RVORE CAI E ISOLA O MO\u00c7AMBIQUE, NO NORTE DA ILHA\n\u00c1rvore cai na rodovia SC-406, no Parque Estadual do Rio Vermelho, bem no acesso a comunidade do Mo\u00e7ambique, no Norte da Ilha e deixa o tr\u00e2nsito interrompido.... https://t.co/5cfKIVy65t"
        },
        {
            "author_id": "3072214626",
            "created_at": "2018-12-21T20:49:03.000Z",
            "id": "1076218009499381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1RVORE ISOLA O MO\u00c7AMBIQUE, NO NORTE DA ILHA\n\u00c1rvore cai na rodovia SC-406, no Parque Estadual do Rio Vermelho, bem no acesso a comunidade do Mo\u00e7ambique, no Norte da Ilha e deixa o tr\u00e2nsito interrompido. Rede de... https://t.co/r3ZdntEMFR"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-12-21T20:25:08.000Z",
            "id": "1076211993328173060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/0Fz2O7AYdH"
        },
        {
            "author_id": "233166705",
            "created_at": "2018-12-21T20:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1076210464944779266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que hoje pode dispensar o treino \ud83d\ude2c\nCom est\u00e1 lua j\u00e1 estou derretendo \ud83d\ude0e em Parque Municipal - Barueri https://t.co/JypSSrEm0W"
        },
        {
            "author_id": "1066092272029220864",
            "created_at": "2018-12-21T20:17:00.000Z",
            "id": "1076209943685095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio guarda mais segredos do que voc\u00ea pode imaginar em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/j9slrNMDzz"
        },
        {
            "author_id": "1004882408553046017",
            "created_at": "2018-12-21T20:14:24.000Z",
            "id": "1076209288882896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O futuro ministro do Meio Ambiente perder\u00e1 os direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e ter\u00e1 de pagar multa. https://t.co/kBHiyj2gW8"
        },
        {
            "author_id": "364517397",
            "created_at": "2018-12-21T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "151635190",
                        "start": 128,
                        "username": "Pragmatismo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076206154529861639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACORDA, BRASIL!!!!!!\nGoverno concede Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/aL73xD3jX0 v\u00eda @pragmatismo_"
        },
        {
            "author_id": "2863388855",
            "created_at": "2018-12-21T19:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3780077422",
                        "start": 0,
                        "username": "bhmilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076205604497252352",
            "in_reply_to_user_id": "3780077422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhmilgrau Contei uma vez pra uma amiga que a \"\u00e1gua geladinha olha a \u00e1gua\" n\u00e3o era \u00e1gua mineral ela desacreditou ent\u00e3o eu precisei levar ela no parque municipal q \u00e9 outra fabrica de engarrafamento de \u00e1gua geladinha no centro."
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-12-21T19:56:36.000Z",
            "id": "1076204812172185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, est\u00e1 realizando um experimento pioneiro no Monumento Natural das Ilhas Cagarras para a retirada do capim-coloni\u00e3o.\n\nEsp\u00e9cie nativa do continente africano, o conhecido... https://t.co/CeC29C4aoe"
        },
        {
            "author_id": "2929469789",
            "created_at": "2018-12-21T19:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076198743756685324",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo Sou uma sortuda e moro em frente \u00e0 uma mata (parque municipal ursulina andrade melo, no castelo) e a diferen\u00e7a de temperatura de um lado pro outro da rua \u00e9 incr\u00edvel, por causa das \u00e1rvores!"
        },
        {
            "author_id": "84912840",
            "created_at": "2018-12-21T19:31:46.000Z",
            "id": "1076198563133181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conheceu, que guarde bem na mem\u00f3ria... https://t.co/R4fp2ODl9F"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-21T19:30:00.000Z",
            "id": "1076198116301389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada. Entenda no #RevistaBrasil: https://t.co/bqlB93q2rq \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/d7AYFbswG5"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2018-12-21T19:28:34.000Z",
            "id": "1076197756534906882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Rodolfo Almeida https://t.co/nMY1x1HaXz"
        },
        {
            "author_id": "1242122503",
            "created_at": "2018-12-21T19:27:13.000Z",
            "id": "1076197417333284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 \u2013 Jornal Pequeno https://t.co/o07qCojP7G"
        },
        {
            "author_id": "120079479",
            "created_at": "2018-12-21T19:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1076195859480612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dourado. em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/dQQSs1EUIB"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2018-12-21T19:19:24.000Z",
            "id": "1076195449747488773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica analisa diferentes t\u00e9cnicas de captura de carrapatos para combater o risco da febre maculosa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83c\udf33\ud83d\udd2c\n\n#sextou #sa\u00fade #pesquisa\n\nhttps://t.co/JiZMB2VBiA"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-12-21T19:13:30.000Z",
            "id": "1076193963072241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/leqRRDs7Rb https://t.co/2WvqKhSyv0"
        },
        {
            "author_id": "634006225",
            "created_at": "2018-12-21T18:47:46.000Z",
            "id": "1076187488232722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/jRdFF4uAgy"
        },
        {
            "author_id": "1058378981718876160",
            "created_at": "2018-12-21T18:39:21.000Z",
            "id": "1076185368469356547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "motivos pra Globo \u00f1 querer Bolsonaro. Ela deve milh\u00f5es entre impostos e INSS. Foi constru\u00edda ilegalmente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Est\u00e1 citada na lava jato e perder\u00e1 anunciantes estrangeiros q \u00f1 ir\u00e3o querer serem processados em seus pa\u00edses de origem por associa\u00e7\u00e3o criminosa"
        },
        {
            "author_id": "1000365538755923968",
            "created_at": "2018-12-21T18:11:52.000Z",
            "id": "1076178452829663234",
            "in_reply_to_user_id": "1000365538755923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heitorseemann Que inclusive s\u00f3 deu certo aqui pq nos estados unidos tentaram e colocaram fogo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2018-12-21T18:10:20.000Z",
            "id": "1076178069541535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente capacita condutores para o Parque Municipal do Atalaia - ODEBATEON https://t.co/f9Q5rbFIb4"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2018-12-21T18:03:13.000Z",
            "id": "1076176275021201410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem vender tudo!!! https://t.co/q12GzHckWZ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-12-21T17:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1076170650635722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lama e chuva do inverno amaz\u00f4nico levaram at\u00e9 o seringal Cachoeira, dentro da reserva extrativista Chico Mendes\nLocal foi espa\u00e7o prop\u00edcio para que meninos e meninas da escola Esperan\u00e7a do Povo aprendessem sobre m\u00eddia ativista, promovida pelos comunicadores da M\u00eddia NINJA no Acre https://t.co/4awORYPxus"
        },
        {
            "author_id": "1257782280",
            "created_at": "2018-12-21T17:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1076170104952492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/EOkFV3ylky"
        },
        {
            "author_id": "2807613684",
            "created_at": "2018-12-21T17:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076166865804840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Twv2bNEiBk via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "143187345",
            "created_at": "2018-12-21T17:21:53.000Z",
            "id": "1076165876427165701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada dos Veadeiros agora concedido \u00e0 iniciativa privada. Eu poderia dizer muitas coisas, mas eu t\u00f4 muito triste. Precisamos de for\u00e7as para defender o que \u00e9 nosso."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [vesuviusbekind].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vesuviusbekind",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vesuviusbekind"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RenatoConstadf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RenatoConstadf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RenatoConstadf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogedgarlisboa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogedgarlisboa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogedgarlisboa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eliseu_teodoro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eliseu_teodoro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eliseu_teodoro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DFrasesGeniales].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DFrasesGeniales",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DFrasesGeniales"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Francis42913322].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Francis42913322",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Francis42913322"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarilsondeAzamb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarilsondeAzamb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarilsondeAzamb"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "182092203",
                "name": "LL",
                "username": "lindalangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904683016324337664",
                "name": "Millenakheil",
                "username": "miikheil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798231991829274624",
                "name": "Vitoria Costa",
                "username": "jefflongUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185220741",
                "name": "Tiago Xavier Bonfim",
                "username": "tiago_piumhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597623606",
                "name": "vanessa",
                "username": "fxrnandesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024472847786405888",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "Deburynha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400882120",
                "name": "Vlad Queiroz",
                "username": "VladQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992501106327670791",
                "name": "#Sandroka13\ud83d\udcd6 \ud83d\udc89",
                "username": "HGabrielaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937557752645332992",
                "name": "dohko",
                "username": "pablobastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144213888",
                "name": "isra_schutzmann - judeu \uf8ff",
                "username": "IsraaelR_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463139991",
                "name": "Amarildo Portella",
                "username": "amarildoportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831233835467730946",
                "name": "Registro de Viagem",
                "username": "Registrodviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467673653",
                "name": "Tago",
                "username": "Shaolin104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889666180776112129",
                "name": "Paula Martins",
                "username": "PaulaMS150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80560412",
                "name": "Bebel Soares",
                "username": "babelsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45062507",
                "name": "Rafael Lopes",
                "username": "jrafael_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75160193",
                "name": "Luiz Francisco",
                "username": "litluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835472781416480768",
                "name": "Jozelita Evangelista",
                "username": "JozelitaE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379933481",
                "name": "Giliane Oliveira",
                "username": "Gilianeolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69694151",
                "name": "Mariza Longo",
                "username": "marizalongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219504086",
                "name": "Armaz\u00e9m do Cupcake",
                "username": "raquelfabiananz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279558348",
                "name": "Bruno Aguero",
                "username": "brnaguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50125494",
                "name": "Silvio Pedrosa",
                "username": "shgpedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130893455",
                "name": "Joseph",
                "username": "JoePenna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917011849",
                "name": "Victor Valenttim",
                "username": "VicValenttim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718325187",
                "name": "Dione Lopes \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "dionelopesreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076020918265278464",
                "name": "R\u00f4mulo Rocha",
                "username": "RmuloRocha16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172588761",
                "name": "Daian Morato",
                "username": "daiangm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244221011",
                "name": "patricia souza",
                "username": "paty2011petrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171428635",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vickrongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066092272029220864",
                "name": "Andrews",
                "username": "4ND73WS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447264135",
                "name": "bapha",
                "username": "henriquebafana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528480633",
                "name": "UmEddy",
                "username": "eddyteatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306996874",
                "name": "Marchand Christine",
                "username": "MarchandChris13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148645954",
                "name": "M\u00e1rcio Minervino",
                "username": "MarcioMinervino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80173552",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feizepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338649",
                "name": "Vanez Estrela",
                "username": "VANEZESTRELA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261231",
                "name": "Andr\u00e9 Braga - #ABPoeta",
                "username": "ABPoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717442336238780416",
                "name": "Liane #LULA2022 \ud83d\udea9la pasionaria",
                "username": "patativaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149400551",
                "name": "\u24df Ev\u00e2nio Lunas",
                "username": "evanix7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61130971",
                "name": "amanda #forabolsonaro",
                "username": "notdyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66129985",
                "name": "dodinha",
                "username": "dooraguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828977759783419904",
                "name": "Lucky \u2618",
                "username": "AnnaPelosi3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028722645972512769",
                "name": "Tati Costa \ud83e\udd81\ud83d\ude0d",
                "username": "omg_its_tati_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147299574",
                "name": "Anabel Cordero",
                "username": "ViajerAgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13497",
                "name": "Paul Phillips",
                "username": "paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79758292",
                "name": "\u24e1\u24de\u24d1\u24e2\u24de\u24dd \u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonhcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596955399",
                "name": "Conex\u00e3o Di\u00e1ria",
                "username": "conexaosombrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481389689",
                "name": "G1 Piracicaba",
                "username": "g1piracicaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408940329",
                "name": "Paulo Oceans Santana",
                "username": "paulovgnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2684792114",
                "name": "Andr\u00e9 Lula Macedo",
                "username": "antenaafro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830690949",
                "name": "BlogCristiana Fran\u00e7a",
                "username": "FrancaCristiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38647228",
                "name": "Michel Sim\u00f5es",
                "username": "michelsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059724632805253120",
                "name": "Sherlock",
                "username": "eupedrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747979398779904000",
                "name": "Felipinho \ud83d\udc32",
                "username": "felipesollis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24678185",
                "name": "Luis Valadares",
                "username": "totavaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2564334410",
                "name": "ELI AMORIM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmorimElisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391536834",
                "name": "Cesar Rocha",
                "username": "Crvdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334318453",
                "name": "Wandeir P. Tavares",
                "username": "PrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2630297807",
                "name": "Sam",
                "username": "SamSoldiier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386195235",
                "name": "Duncan Edwards",
                "username": "pittaway_alison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397998902",
                "name": "Change.org UK",
                "username": "UKChange",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411628923",
                "name": "mix_travel",
                "username": "mix_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970195491",
                "name": "NATASHA!",
                "username": "natashatfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159623064",
                "name": "Sirlene Cristina",
                "username": "arqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49888827",
                "name": "Especialista em Generalidades",
                "username": "gatolistrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383802693",
                "name": "Luiz M. P. RODRIGUES",
                "username": "luiz_matheus_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222396688",
                "name": "Ximena Suarez Lopez",
                "username": "pachamamaxsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820103618623930368",
                "name": "Tartaruga que come canudo",
                "username": "piipocadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105123757",
                "name": "Lu\u00edsa \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "lutthomas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050003247",
                "name": "esqueci minha senha!\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CocReality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250908996",
                "name": "Luciane#TimBeta",
                "username": "Luciane_lcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217196685",
                "name": "Flora Agra",
                "username": "floraagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753627997",
                "name": "Tet\u00ea Azevedo \ud83c\udf88",
                "username": "_tete_azevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62629993",
                "name": "Milla Viecelli",
                "username": "millaviecelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047673866963828743",
                "name": "Anderson Rangel",
                "username": "anderso06394996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73729792",
                "name": "Quem \u00e9 ela, o nome dela \u00e9 Daniela",
                "username": "dannyeccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164848955",
                "name": "Bella",
                "username": "BellaFilet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315991941",
                "name": "DOUGLAS ARAUJO",
                "username": "dglsarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866256425",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "Lc_lucassC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286931234",
                "name": "\u2206 Menezes \u2206",
                "username": "camilagoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82035617",
                "name": "Fabiele Z. Meneguzzi",
                "username": "meneguzzi_faby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78315238",
                "name": "Herbert Fern\u00e1ndez",
                "username": "MrHerbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597642960",
                "name": "antoniofranciscoele",
                "username": "afe44boccanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65051339",
                "name": "sergio leverdi",
                "username": "leverdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703420112",
                "name": "Romeu 22",
                "username": "SouMaisRomeu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704351737",
                "name": "Keicy",
                "username": "keicy_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086614858",
                "name": "janis millu",
                "username": "ijanis51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777035371",
                "name": "orlando motovlog",
                "username": "orlandogaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58193009",
                "name": "Uelmo",
                "username": "Uelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284600466",
                "name": "Felipe Cavalcante",
                "username": "Felipcavallcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124428494",
                "name": "Luiz Sant'Anna",
                "username": "luizcsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802560909872951296",
                "name": "Fran\u00e7oise SEGAIN",
                "username": "FrancoiseSegain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161113718",
                "name": "Fabrina Moreira",
                "username": "fabrinamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37994369",
                "name": "Ada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | Fora Bolsonaro",
                "username": "adaohlala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011139141927686144",
                "name": "Thales Mendon\u00e7a",
                "username": "ThalesMOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801255",
                "name": "Caio Salles",
                "username": "caiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615016353",
                "name": "rodrigo medeiros",
                "username": "digaomedeiros08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231225402",
                "name": "\u00c9rika MalavazziRamos",
                "username": "erikamalav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151635190",
                "name": "Pragmatismo Politico",
                "username": "Pragmatismo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705196303",
                "name": "Pehicc",
                "username": "_Pehicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392211759",
                "name": "F\u00e1bio Gomes",
                "username": "FabioMagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936746480408424448",
                "name": "Cidad\u00e3o Comum",
                "username": "ComumCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323309554",
                "name": "Ely\ud83d\udc9f\ud83d\udc3e\ud83d\udc9fMowgli",
                "username": "awkward_1110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38266191",
                "name": "\u2605 NG Guima  \u0950",
                "username": "nando_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3466461013",
                "name": "Tomas Hrbek",
                "username": "evoamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857112550424621056",
                "name": "Doug smile",
                "username": "Dougsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4710224667",
                "name": "mo",
                "username": "monique_galdinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528315677",
                "name": "cayndo em queda livre",
                "username": "mnzscrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284006659782828032",
                "name": "Wesley Tavares De Medeiros",
                "username": "WesleyTMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104000277",
                "name": "Pedro Paulo Horta",
                "username": "PedroPauloHorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917799022",
                "name": "Chicken or Pasta",
                "username": "chickenorpastas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884100445",
                "name": "Chopp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47",
                "username": "zevedoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822936960",
                "name": "Hanna!",
                "username": "haxavier_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015386177",
                "name": "ConcurseiroGeek",
                "username": "daniloconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935579594",
                "name": "The_Cats_from_Ulthar",
                "username": "catsfromulthar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819563696",
                "name": "Nathaly Martins",
                "username": "NathalyM4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904867487887613953",
                "name": "chef julia pra vcs",
                "username": "notjjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272646320",
                "name": "Sam\ud83d\udc8b",
                "username": "MantaSa33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026471720805380099",
                "name": "Eusoua_moda",
                "username": "eusoua_moda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020864097",
                "name": "ST\ud83c\udf4b",
                "username": "iamguilhermme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44634540",
                "name": "Airton Amaral",
                "username": "airtonamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950043803355934720",
                "name": "Ed f\u00edcil \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "edfrbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979177238326280192",
                "name": "Silara Batista \ud83d\udc0d",
                "username": "Silara7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59026317",
                "name": "Robson Paz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126824565",
                "name": "Sandra Lefcovich",
                "username": "SandraLefcovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771168199",
                "name": "Felipe Domingos",
                "username": "felipeofiale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716563219909910528",
                "name": "ubajarasun",
                "username": "ubajara2020ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518838",
                "name": "Not\u00edcias do Momento",
                "username": "momentoverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064541295660666880",
                "name": "Dicmtoledo",
                "username": "dicmtoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32157990",
                "name": "Cristiano R. Freitas",
                "username": "CrisdeCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981903271408349184",
                "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "diarioudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250866875",
                "name": "lorena",
                "username": "lorenadrumon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342746866",
                "name": "Eddie Akaishi",
                "username": "EddieAkaishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55878373",
                "name": "Gerv\u00e1sio Santos Jr",
                "username": "gervasiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79883190",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "FabioCoiteense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192003503",
                "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf1",
                "username": "dioharah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769063343172747264",
                "name": "JAQUELINE RODRIGUES",
                "username": "jaqueli07231960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176757",
                "name": "Rivanildo Feitosa",
                "username": "rivanildofeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488269848",
                "name": "Jorge Carvalho",
                "username": "jjc_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74151377",
                "name": "Anisio Maia Filho",
                "username": "AnisinhoMaia13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180894585",
                "name": "@errejota92",
                "username": "errejota92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71240569",
                "name": "Renata Gurgel",
                "username": "rgurgelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125203617",
                "name": "Elaine Lopes",
                "username": "ElaineLopes333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928742714107138049",
                "name": "lc \ud83d\udc3b",
                "username": "DpaulaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385360724",
                "name": "Psol50 - S\u00e3o Vicente",
                "username": "Psol_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774487932",
                "name": "M\u00f4nica Lima",
                "username": "Progmonicalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983093",
                "name": "Eug\u00eanio Aguiar",
                "username": "EugenioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68195202",
                "name": "Rafaela Crisostomo",
                "username": "rafacrisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60755699",
                "name": "@Hclides",
                "username": "heramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902151185074933760",
                "name": "Sara Sousa",
                "username": "AsuosSara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954426",
                "name": "Gus\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "santamaria_gus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968355434",
                "name": "Porr\u03b1\u043dCle\u03b9",
                "username": "PorrahClei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774998773634400257",
                "name": "jumpingL",
                "username": "lilieit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592382661",
                "name": "barbi baterflai",
                "username": "gabitchney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842695573",
                "name": "Jornalismo de Viagem",
                "username": "jdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788901959138934784",
                "name": "nathnath",
                "username": "rebellonath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727196299",
                "name": "Get\u00falio Prates",
                "username": "getulioprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787047499798315008",
                "name": "Evaldo Ribeiro",
                "username": "evaldoribeiroac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989343978821693440",
                "name": "\ud83c\udd98 ME AJUDE A IR PRA IT\u00c1LIA \ud83c\udd98",
                "username": "dinha_bats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14166909",
                "name": "Ricardo Pais Oliveira",
                "username": "rpOliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824153233",
                "name": "Francisco Mendes da Silva",
                "username": "fmendesdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59976580",
                "name": "Aderson",
                "username": "AdersonRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96593946",
                "name": "F \ud83c\udd70\ufe0f L Q U A R E S M A \ud83d\udea9 #Lula2022",
                "username": "leiaflaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073618040544260096",
                "name": "Locura \u262d",
                "username": "sumire257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436130922",
                "name": "Travou Mait\u00ea",
                "username": "Tokyahana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249942068",
                "name": "Jornal do Acre",
                "username": "JornaldoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071882165271650304",
                "name": "Maristela Ramos Moraes",
                "username": "marismoraesR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123692668",
                "name": "Sintra Romantica",
                "username": "SintraRomantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88502425",
                "name": "S\u00edlvia Tereza Jornalista",
                "username": "blogdasilvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474150555",
                "name": "Serginho Dortas",
                "username": "sdortasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50475470",
                "name": "Victoria Salemi",
                "username": "vicsalemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25610150",
                "name": "Asaph Borba",
                "username": "asaphborba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993690072087171072",
                "name": "Uni\u00e3o Nacional Camponesa",
                "username": "UCamponesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215044990",
                "name": "Evandro Torezan",
                "username": "evandrotorezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301834723",
                "name": "Luc\u00e9lia Santos",
                "username": "luceliaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55022037",
                "name": "Luiza Erundina",
                "username": "luizaerundina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54714557",
                "name": "Lara Haje",
                "username": "larahaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492766848",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "PauloBa88656680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902318662035673088",
                "name": "IGLISON",
                "username": "Castroiglison00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721475769554350085",
                "name": "@orbisdefense",
                "username": "orbisdefense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021808193289240578",
                "name": "Defesa TV",
                "username": "DefesaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222753324",
                "name": "MARCO DOS ANOS 80",
                "username": "MARCOdosanos80_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54087007",
                "name": "Fernanda Raquel",
                "username": "nanda_raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170383965",
                "name": "m\u00e1rcia sandroni",
                "username": "marciasandroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039261",
                "name": "Sildete Cruz",
                "username": "cruz_sildete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633353997",
                "name": "I love the 80's",
                "username": "80s_love",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581098344",
                "name": "Bo\u017cena",
                "username": "bozena0303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964137812",
                "name": "Baby do Brasil",
                "username": "BabydoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329853120",
                "name": "Juciel Pereira",
                "username": "jucielpereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295655307",
                "name": "condessa gata das",
                "username": "Condessa_Gata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997987490",
                "name": "Gal Estratosf\u00e9rica",
                "username": "GalRecanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227828451",
                "name": "Adriana F.",
                "username": "drifoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135404313",
                "name": "Uanderson Silvano",
                "username": "USilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179528422",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "LandroGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789452550",
                "name": "Totally70s",
                "username": "Totally70s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85679101",
                "name": "MADE IN 80",
                "username": "MADE_IN_80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262971944",
                "name": "ANTONIO BRANCO",
                "username": "ABranco1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96811589",
                "name": "CBJUNIOR04",
                "username": "cbjunior04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983947",
                "name": "Al\u00e9x Schnaider",
                "username": "alexilhota2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272366439",
                "name": "Mateus De Jesus",
                "username": "MateusDeJesusg2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283235462",
                "name": "Ol\u00e1 Passado",
                "username": "olapassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304331044",
                "name": "Elly Silva ",
                "username": "Luanasilva14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129637237",
                "name": "F\u00e1bio Magela",
                "username": "FabioMagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012801802",
                "name": "\u5927\u65e5\u672c\u5e1d\u56fd\u61b2\u6cd5\u5fa9\u6d3b\uff01",
                "username": "Razaka8Kagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502006616",
                "name": "Ant\u00f4nio Policarpo",
                "username": "antonioaparec16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560136378",
                "name": "Luu HR",
                "username": "LembrancasHR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15615383",
                "name": "Katita",
                "username": "krjsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534945298",
                "name": "Wagner S. Silva",
                "username": "WagnerSeis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84543676",
                "name": "Saori \u6c99\u7e54",
                "username": "sigaindico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428732907",
                "name": "Back To The 80's",
                "username": "Backoitenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335669551",
                "name": "Dioses Fans L.A.",
                "username": "DiosesDelTiempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179741972",
                "name": "\u25ba    \u266a\u266b\u266a\u266b\u266a",
                "username": "Velhodofunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459792004",
                "name": "julianacmc",
                "username": "_julianacmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400363029",
                "name": "RobertoC",
                "username": "roberto328c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47377550",
                "name": "Andrea Rosa",
                "username": "Andrealita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523812111",
                "name": "juca bala",
                "username": "Jucabala222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359579131",
                "name": "thiago",
                "username": "thiagocinalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322638362",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o 70 80 90",
                "username": "geracao708090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587196442",
                "name": "Rock e Rolo",
                "username": "Rock_e_Rolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239511492",
                "name": "Luiz Carlos Almeida",
                "username": "luizcarloslog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233711152",
                "name": "wagner l",
                "username": "wagnerl1963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1734651925",
                "name": "Genival Netto",
                "username": "genival_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864501890",
                "name": "Felipe Nostalgia",
                "username": "fenostalgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88691164",
                "name": "Fontes",
                "username": "Fontes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83376048",
                "name": "Meg",
                "username": "margarethmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546544910",
                "name": "Kleiber Milhim",
                "username": "kleibao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950120680",
                "name": "Giulia Dias",
                "username": "Giulialindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57069146",
                "name": "Nessa",
                "username": "nessaalsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165906641",
                "name": "Amor pela Net",
                "username": "AmorRealNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317406558",
                "name": "Valdomiro Rodrigues",
                "username": "ValdomiroR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593060448",
                "name": "THE END \u067e\u0627\u06cc\u0627\u0646",
                "username": "overhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433414994",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leo79Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220070888",
                "name": "Bruna Katiuscia",
                "username": "KatiusciaBruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52982296",
                "name": "reginaldo serem",
                "username": "regier66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293849962",
                "name": "paulo henrique",
                "username": "pauloh090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314204604",
                "name": "Volta a Fita",
                "username": "voltaafita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368949479399956490",
                "name": "Eliane Lika",
                "username": "LikaEliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364950509",
                "name": "LISSAS KISSA",
                "username": "HrayfchKISSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411231124",
                "name": "M\u00fasicas I.",
                "username": "internacionaism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69992570",
                "name": "apenasmarcos",
                "username": "apenasmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379845759",
                "name": "MRimoldi",
                "username": "m_rimoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477543691",
                "name": "mary ellen ",
                "username": "maryell70649689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914895283",
                "name": "Luis Bernardo ",
                "username": "LuisBer67615797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327442927",
                "name": "ADRIANO ANDERSON",
                "username": "AARSZULU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79878160",
                "name": "Marcos Grego...",
                "username": "mgregosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215898504",
                "name": "Rodrigo Musselli",
                "username": "RodrigoMusselli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280846718",
                "name": "Dj Luiz Lab",
                "username": "DjLuizlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324100484",
                "name": "@vagnner_ps",
                "username": "Vagnner_PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614089748",
                "name": "Jonathan Ribeiro",
                "username": "DJonathandudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206063110",
                "name": "Maicom Domingues",
                "username": "MaicomDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214486211",
                "name": "Danilo Ambrosio",
                "username": "DaniloAmbrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365531255",
                "name": "Vinicius Bezerra  Moura",
                "username": "viniciusbezzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788709408",
                "name": "carlosbross",
                "username": "carlosbross1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805461016",
                "name": "Thais",
                "username": "Thais_305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274064654",
                "name": "Bibs Martins",
                "username": "BiiaMartiinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102722988",
                "name": "MarceloLima",
                "username": "MarceloCriLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750273847",
                "name": "Stefany Caroline",
                "username": "TetiihCastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849039620",
                "name": "SHOPPING MIX",
                "username": "FORCEMIX1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980786300",
                "name": "moncarelly augusto ",
                "username": "moncarellyaugu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883182499",
                "name": "LeZlii",
                "username": "lezliloki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339299687",
                "name": "Wanderson da Cunha",
                "username": "WandersonCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716909774",
                "name": "andre J S",
                "username": "andrejosedasil5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784498521",
                "name": "BoyGeorgeFCbrazil",
                "username": "BGfcBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866245289",
                "name": "Mery",
                "username": "merisley_lopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183888720",
                "name": "gedson",
                "username": "gedson001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636250028",
                "name": "Leandro Avlis#beta",
                "username": "avlis_leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526778949",
                "name": "DVJ & DJ Carlos Eloy Sonoriza\u00e7\u00e3o e ilumina\u00e7\u00e3o.",
                "username": "DJCarlosEloy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012904743",
                "name": "Raissa Mendon\u00e7a",
                "username": "RaissaMarabh10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425949678",
                "name": "Edson Ferreira",
                "username": "ferreirarock80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948848961",
                "name": "Nostalgia Playmobil",
                "username": "NostaPlaymobil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240174320",
                "name": "Daniels Reyes",
                "username": "danielreyeshern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400628975",
                "name": "@jennifer santos",
                "username": "JenniAmorlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444015222",
                "name": "javiergomez.com",
                "username": "ark_javiergomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982119434",
                "name": "Renato  Bidoli",
                "username": "RENATOBIDOLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430719977",
                "name": "Edy & Nathan",
                "username": "EdyeNathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3504214636",
                "name": "Wilson Ramos",
                "username": "WilsonR08197481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295968358",
                "name": "T\u00c1TICO TOTAL POLICE",
                "username": "TATICOTOTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384964703",
                "name": "Bruno Goncalves",
                "username": "Brunoballers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207715670",
                "name": "Jose Bogarin",
                "username": "Jota66boga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3909592121",
                "name": "Marcia Vieira",
                "username": "MarciaV69395415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239480357",
                "name": "Rog\u00e9rio Bazan",
                "username": "rogerbazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87324382",
                "name": "GiordanyBoscoli",
                "username": "GiordanyBoscoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4784084917",
                "name": "+554299851637",
                "username": "yasmymaprecida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716965394532208641",
                "name": "Marcos lana",
                "username": "marcos_lanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732376385663176704",
                "name": "R\u00e1dio Antigueira",
                "username": "RadioAntigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018923835",
                "name": "Musicae Memorandum",
                "username": "MusicaeMemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752865260487348224",
                "name": "Jochen Walz",
                "username": "LVM_Walz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123694710",
                "name": "Luiz Eugenio Lima",
                "username": "eugeniorockeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887830449",
                "name": "Vilmar manfioletti",
                "username": "djmarwil_vilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130271581",
                "name": "Deejay Gu Timb\u00f3",
                "username": "passeinopassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822030656",
                "name": "Miguel Angelo Duarte",
                "username": "madmaxlima22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771166857839648769",
                "name": "Hassan Ferreira jdid",
                "username": "HassanFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115485275",
                "name": "ali jose ochoa villa",
                "username": "ochoaali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889840853",
                "name": "Anderson Ramos",
                "username": "andersonlfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767482187679690752",
                "name": "Brenda souza",
                "username": "brendalorah29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888853356462170113",
                "name": "Moncarelly Augusto",
                "username": "MoncarellyAug11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552581240",
                "name": "Nardober",
                "username": "rodrigues_beda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893378460",
                "name": ".",
                "username": "vg_araujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806143532343984128",
                "name": "\ud835\udcd0.\ud835\udcd6",
                "username": "ag_santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750096537984831490",
                "name": "Barbosa",
                "username": "kennedybarboosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072267344221794305",
                "name": "Francisco",
                "username": "PortaVozDoRei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4618269515",
                "name": "Lucas Cabral \ud83d\udd96\ud83d\udc7b\ud83d\ude3b\ud83e\udd13\ud83c\udf7a\ud83d\udca1\ud83c\udfd7\u26a1\ud83d\udcbe",
                "username": "XyzTres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007690336993505280",
                "name": "Lilianne",
                "username": "Li_Nkzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863876486",
                "name": "Pablo Henrique",
                "username": "PabloHSouza13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733497688369594369",
                "name": "Vascomunistas",
                "username": "vascomunistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83178793",
                "name": "\ud83d\udc51 Akill379 \ud83d\udc51",
                "username": "Pablin_Akill379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668210924",
                "name": "lilore",
                "username": "xnicsst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142867483",
                "name": "Luciano Mello",
                "username": "lucianomello45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105980543",
                "name": "Delirious Fenix",
                "username": "IsaChavarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902789738",
                "name": "Natasha Pimentel(Nat)\ud83d\udea9",
                "username": "nad_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971503886472286209",
                "name": "Marcelo Silva de Araujo",
                "username": "CapAraujo4BAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327720880",
                "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO",
                "username": "aruthcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913869899042377728",
                "name": "BRASIL \ud83d\udc8e#MGWV#\ud83d\udc8e",
                "username": "gaviaox108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311041000",
                "name": "Apilco O Pirata",
                "username": "Igor_Apilco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763582458268901376",
                "name": "Blog do Silva Lima",
                "username": "blogdosilvalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393044405",
                "name": "Edson del Valle",
                "username": "edsondelvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016759450395467777",
                "name": "ITAJAINFO",
                "username": "itajainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872217127",
                "name": "s\u00f3sia da vit\u00f3ria",
                "username": "marih_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401633746",
                "name": "null",
                "username": "ealaries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525619588",
                "name": "Resgate.com",
                "username": "resgatepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109680927",
                "name": "Jefferson Santos",
                "username": "JeffersonPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712441870522130433",
                "name": "Marina cor de docim de leite da ro\u00e7a",
                "username": "marinaramos_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120169193",
                "name": "Danuzio Barreto",
                "username": "DanuzioB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718231331",
                "name": "Rodrigo Araujo",
                "username": "Raraujo1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505978918",
                "name": "marcelo batista",
                "username": "marcelo47151990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888850527362183169",
                "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "temposleopoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330984776",
                "name": "alexandre cabadas",
                "username": "cabadas50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073036057980092416",
                "name": "jornalnovobh",
                "username": "jornalnovobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57765634",
                "name": "Dimas Magalh\u00e3es B.",
                "username": "dimasmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669205461",
                "name": "Rosa Trakalo",
                "username": "RosaTrakalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325806285",
                "name": "Safira Caldas",
                "username": "m_elza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214483125",
                "name": "Reinaldo Gomes",
                "username": "rgstos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98235018",
                "name": "Eli",
                "username": "youngheeyah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801516097430290438",
                "name": "Lobo da meia noite",
                "username": "sanches_pedro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932388363",
                "name": "Marco Antonio Carandina",
                "username": "marcocarandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790116938",
                "name": "Diogo \u201cGoloh\u201d \ud83d\udc0a",
                "username": "GolohTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395488647",
                "name": "SemManipula\u00e7\u00e3o",
                "username": "semmanipulacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2182269008",
                "name": "GovRJ_Responde",
                "username": "GovRJ_responde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3404733075",
                "name": "FAVELAS NA #COP26",
                "username": "eumichelsilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968978137",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anasantoscg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740632638856253444",
                "name": "Sandra Reyes",
                "username": "SandraRCReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981580118907936769",
                "name": "Tito Titito",
                "username": "TitoTitito77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217602632",
                "name": "Guilherme Eg\u00eddio.Guilherme70\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "gegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799265713",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "MarcosCesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748271046231490560",
                "name": "\ud83d\udd30Rita Oliveira\ud83d\udd30\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2VemPraRua \ud83d\udd30\u2618\ufe0f",
                "username": "RitaOli36702816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "387833522",
                "name": "Fabio\u2618\ufe0f\u2618\ufe0f",
                "username": "fabiochat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743555017",
                "name": "Chobas bill",
                "username": "ChobasB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920370892",
                "name": "OOMatos",
                "username": "OsaidDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859207742489276416",
                "name": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "manuelkobel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176580977",
                "name": "Humberto R",
                "username": "HumbertoReisJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802285422315470848",
                "name": "Lidio",
                "username": "LidioAndradejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994857334156427264",
                "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "babsvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857711593852997633",
                "name": "`",
                "username": "vxscalinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542498603",
                "name": "Lucas",
                "username": "ChagaLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802007438241230848",
                "name": "Rafaela",
                "username": "RafaellaNoles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3072214626",
                "name": "INFORME FLORIPA",
                "username": "informefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233166705",
                "name": "Walmir Mantena",
                "username": "WalmirMantena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004882408553046017",
                "name": "Brasil de Fato Pernambuco",
                "username": "brasildefatope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364517397",
                "name": "Ana L\u00eda Pujato",
                "username": "pujapais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863388855",
                "name": "Alguno de estos dias voy a escapar HORRORES",
                "username": "EADrezah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3780077422",
                "name": "BH M1L GR4U",
                "username": "bhmilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929469789",
                "name": "Marina",
                "username": "MHMaia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84912840",
                "name": "M\u00e1rcia Wirth",
                "username": "marciawirth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242122503",
                "name": "Jairo Barros",
                "username": "jairobarros68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120079479",
                "name": "Alex Sandro",
                "username": "sanfields",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "634006225",
                "name": "Natalia de Souza ",
                "username": "Natnextel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058378981718876160",
                "name": "RubiaD'Lis",
                "username": "LisRubiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000365538755923968",
                "name": "sofia",
                "username": "sofiafacciol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257782280",
                "name": "Priscila Ventura",
                "username": "VenturaPri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807613684",
                "name": "Rose Scandolara",
                "username": "NiScandolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143187345",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "MairaChalfun",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1077821414693056512",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0vmjvs29qtbhn0om668jf6t3garh",
        "oldest_id": "1076165876427165701",
        "result_count": 498
    }
}