{
    "data": [
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2018-11-08T11:20:05.000Z",
            "id": "1060492146732609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba Passeio Ecol\u00f3gico no Parque Nacional do Descobrimento no Prado - Prado Online https://t.co/gbG5hyWGYG"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2018-11-08T10:09:45.000Z",
            "id": "1060474448204218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sob o impacto do passeio at\u00e9 Dry Tortugas, uma ilha de 1513, praticamente deserta, e onde fica o Fort Jefferson, o terceiro maior forte americano, constru\u00eddo para controle da navega\u00e7\u00e3o no Golfo do M\u00e9xico. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf34Transformada em Parque Nacional, ela\u2026 https://t.co/UkFIjciuEp https://t.co/XA26U9iX2Q"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-11-08T09:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "466779164",
                        "start": 111,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060468604221689857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na Afonso Pena pr\u00f3x. ao Parque Municipal no sent Mangabeiras complica o fluxo na via. Muita lentid\u00e3o (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2018-11-08T09:45:34.000Z",
            "id": "1060468361937731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente na Afonso Pena pr\u00f3ximo ao Parque Municipal no sentido Mangabeiras complica o fluxo na via. Muita lentid\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "911905650925621248",
            "created_at": "2018-11-08T09:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "408347476",
                        "start": 76,
                        "username": "aytoguadaira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060456918383235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ribera del Guada\u00edra #PinardeOromana #Alcal\u00e1deGuada\u00edra\nV\u00eda @aytoguadaira https://t.co/XNtdKOCiyf"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-11-08T08:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1060443732988882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino abortado com sucesso \ud83d\ude1e (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/BW3I3PyeS2"
        },
        {
            "author_id": "32891741",
            "created_at": "2018-11-08T07:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1060430137978695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte, Minas Gerais, Brasil #parquemunicipal #citypark #stadtpark #parque #park #belohorizonte #beaga #minasgerais #sudeste #s\u00fcdosten #southeast #brasil\u2026 https://t.co/3wNaQ5nK1q"
        },
        {
            "author_id": "53604720",
            "created_at": "2018-11-08T05:01:56.000Z",
            "id": "1060396982777380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio primeira. Dia 07/11/18. Eu mesmo. #desafiofotografico #desafioprimeira #eumesmo #hortoflorestal #tropicodecapricornio em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/KXBKu72LDm"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-11-08T03:15:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9def389084000"
            },
            "id": "1060370278214176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Lago do Amap\u00e1/Sema/ AC. https://t.co/EZLYMpaZGC"
        },
        {
            "author_id": "187723780",
            "created_at": "2018-11-08T02:13:57.000Z",
            "id": "1060354709184307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah ish, amanh\u00e3 tem a palestra sobre o parque municipal da Capoeira. Ser\u00e1 que eu consigo levantar \u00e0s 7 da matina pra participar? Hm."
        },
        {
            "author_id": "34132407",
            "created_at": "2018-11-08T01:50:37.000Z",
            "id": "1060348836797997061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 06 a 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. https://t.co/tTJsEudYuN"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-11-08T01:49:15.000Z",
            "id": "1060348494110752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DESPEDIDA DO ARARIPE\n\nO tour pelo Araripe cearense ruma ao fim, nossa \u00faltima parada \u00e9 no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, no Monumento Natural Cachoeira do Rio Batateira. Confira no blog do projeto.... https://t.co/SkKx4PWc3h"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-11-08T01:48:41.000Z",
            "id": "1060348350107660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO tour pelo Araripe cearense ruma ao fim, nossa \u00faltima parada \u00e9 no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, no Monumento Natural Cachoeira do Rio Batateira. Confira no blog do projeto.... https://t.co/dUq4s4GUH7"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-11-08T00:18:38.000Z",
            "id": "1060325685934223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nAinda resta 01 vaga (no pacote light) para a atividade que acontece neste fim de semana em Bom Jardim da Serra.\nConsulte valores e roteiro no 47 99181 0727... https://t.co/pRIfPlJcHk"
        },
        {
            "author_id": "726216167191359488",
            "created_at": "2018-11-08T00:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1596257522",
                        "start": 12,
                        "username": "celinamesmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060324724293689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e a @celinamesmo est\u00e1vamos saindo do parque municipal, dai um 22 me parou e perguntou se eu tinha um ch\u00e1 pra vender.. \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "287971712",
            "created_at": "2018-11-07T23:22:33.000Z",
            "id": "1060311575112937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso que \u00e9 parque https://t.co/TeeUB3hUdP"
        },
        {
            "author_id": "2776524314",
            "created_at": "2018-11-07T23:14:50.000Z",
            "id": "1060309631317217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \u2014 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/vxvkemmgIX"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2018-11-07T23:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "778713155824340996",
                        "start": 0,
                        "username": "EuclidesJGA"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060306659631874049",
            "in_reply_to_user_id": "778713155824340996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuclidesJGA @folha Totalmente ilegal e dentro de PARQUE NACIONAL!!! Vc imagina um garimpo dentro do Parque do Igua\u00e7u ou do Parque da Tijuca! Nunca. Bandidos esses que destroem a natureza em busca de ouro. E quem apoia bandido \u00e9 o que, Medeiros?"
        },
        {
            "author_id": "1002264672723197952",
            "created_at": "2018-11-07T22:42:22.000Z",
            "id": "1060301459449958401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Poetry Slam ! Porque Cultura e Poesia S\u00e3o Vida ! S\u00e3o Fundamentais ! S\u00f3 Gente Bonita e melhor de tudo inteligente , fraterna e amorosas ! \ud83d\ude18 FLUP em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/drWYMvlO34"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-07T22:39:26.000Z",
            "id": "1060300722758209538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara vem ressurgindo!!!\nSalve Salve!!! https://t.co/7mHpyfAFwy"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-11-07T22:34:28.000Z",
            "id": "1060299471333048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/TP8kodMcCs"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2018-11-07T22:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 69,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060299359663874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/fKRdtp5TPv via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "2325661279",
            "created_at": "2018-11-07T21:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3150061432",
                        "start": 0,
                        "username": "bwdgalriri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060289041122422786",
            "in_reply_to_user_id": "3150061432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bwdgalriri Bras\u00edlia \u00e9 uma cidade planejada, tem a parte que \u00e9 cidade e em volta tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, depois dessas \u00e1reas verdes que vem o resto da metr\u00f3pole. Foi feita assim justamente pra afastar a pobreza kk a cidade no caso ta atr\u00e1s de mim na foto"
        },
        {
            "author_id": "205258890",
            "created_at": "2018-11-07T21:52:56.000Z",
            "id": "1060289019723038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMT busca solu\u00e7\u00e3o para falta de \u00e1gua no Macuco\n\nO Centro de Visitantes do Parque Estadual do Rio Doce, no bairro Macuco, recebeu nesta quarta-feira (7) um encontro envolvendo o prefeito de Tim\u00f3teo, Douglas... https://t.co/pMVQC8FsMY"
        },
        {
            "author_id": "76344108",
            "created_at": "2018-11-07T21:52:18.000Z",
            "id": "1060288861505490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMT busca solu\u00e7\u00e3o para falta de \u00e1gua no Macuco\n\nO Centro de Visitantes do Parque Estadual do Rio Doce, no bairro Macuco, recebeu nesta quarta-feira (7) um encontro envolvendo o prefeito de Tim\u00f3teo, Douglas... https://t.co/i6SNdfC25o"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-07T21:33:00.000Z",
            "id": "1060284003033513986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia National Park \u00e9 um parque nacional americano no sul da Sierra Nevada leste de Visalia, Calif\u00f3rnia . O parque foi estabelecido em 25 de setembro de 1890 para proteger 404.064 acres\u2026 https://t.co/MOpfmDBYJF"
        },
        {
            "author_id": "165903751",
            "created_at": "2018-11-07T21:07:42.000Z",
            "id": "1060277639192039425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/HRtnmHavTs"
        },
        {
            "author_id": "353969820",
            "created_at": "2018-11-07T21:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1060277324892045315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/87IfudgJa8"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2018-11-07T21:00:00.000Z",
            "id": "1060275700903657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORGULHO de ter sido pioneiro em trazer estes 2 Roteiros para o Brasil. Levar brasileiros todos estes anos em destinos desconhecidos... Cerro Castillo, rec\u00e9m criado como Parque Nacional da Patag\u00f4nia e Cordilheira... https://t.co/AIIbRAubsR"
        },
        {
            "author_id": "1010922221873790976",
            "created_at": "2018-11-07T20:55:48.000Z",
            "id": "1060274643511205889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hoje descobri que moro no p\u00e9 do Parque Estadual da Pedra Branca \ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "61915263",
            "created_at": "2018-11-07T20:42:49.000Z",
            "id": "1060271373698957325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/H20ZgsZwR6"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-07T20:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060266481890549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma bonita viu \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/q60UxBZmXd"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-07T20:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060264793616060417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia nesse lugar incr\u00edvel. \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LYTk8ogFZX"
        },
        {
            "author_id": "719116253642768387",
            "created_at": "2018-11-07T20:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060264574665011201",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Fora o servi\u00e7o de reserva biol\u00f3gica para reposi\u00e7\u00e3o caso a esp\u00e9cie se extingua na natureza"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-07T20:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060262396793520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta aqui \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/REgriPUdOD"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-11-07T19:43:42.000Z",
            "id": "1060256496859209731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o convida todos que um dia j\u00e1 visitaram o lugar, a interagir nas redes sociais, com fotografias das Cataratas do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/KWlm1ICaCh"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2018-11-07T19:25:11.000Z",
            "id": "1060251839457869826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Baleia sofre impacto de atividades miner\u00e1rias.\n\nLaudo produzido pelo IEF aponta que a minera\u00e7\u00e3o alterou o perfil do solo, colocando em risco o perfil da Serra do Curral.\n\nMat\u00e9ria completa:  https://t.co/VjGfnzEUMB https://t.co/1tVI2NeW3i"
        },
        {
            "author_id": "140132881",
            "created_at": "2018-11-07T19:23:32.000Z",
            "id": "1060251422606934019",
            "in_reply_to_user_id": "74176890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danielsdesu FAKE! Todo mundo sabe que esse \u00e9 o parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "254594737",
            "created_at": "2018-11-07T19:21:45.000Z",
            "id": "1060250975443865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga refor\u00e7a pol\u00edtica de manejo de res\u00edduos s\u00f3lidos https://t.co/N7QFl15Ob0"
        },
        {
            "author_id": "421786107",
            "created_at": "2018-11-07T19:20:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1060250604898041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui tomar vacina hoje s\u00f3 pra poder visitar o Parque Estadual da Cantareira, espero que seja bom"
        },
        {
            "author_id": "336161566",
            "created_at": "2018-11-07T19:01:48.000Z",
            "id": "1060245955688230913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 poco https://t.co/lCCbhhkxPo"
        },
        {
            "author_id": "882660396083097612",
            "created_at": "2018-11-07T18:48:08.000Z",
            "id": "1060242516719689729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza natural e cultural de Sydney, em torno do porto e do hist\u00f3rico bairro Rocks. Explore praias famosas, como Bondi, Bronte, Coogee e Palm Beach. Passeie pelo Parque Nacional\u2026 https://t.co/iqKiIWeZqU"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-07T18:43:14.000Z",
            "id": "1060241282767953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora neste domingo, 11 de novembro, a a\u00e7\u00e3o internacional do Cataratas Day, que celebra a elei\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u, como uma das 7 Maravilhas Mundiais da Natureza.\n\nInforma\u00e7\u00e3o completa:  https://t.co/MwjzbjIxBn \u2800\u2800 \u2800 https://t.co/yXZXhkaJJi"
        },
        {
            "author_id": "1722923138",
            "created_at": "2018-11-07T18:33:58.000Z",
            "id": "1060238948923031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o do Infantil 5 no Parque Municipal C\u00e1ssia Eller. Foi uma tarde deliciosa, com muita brincadeira, sombra, natureza e piquenique. Nossos pequenos exploradores da natureza, lindos!! \ud83d\ude0d\u2618\ufe0f\ud83c\udf3c\ud83c\udf49\ud83e\udd6a"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-11-07T18:25:27.000Z",
            "id": "1060236805746896896",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1991 por iniciativa da sociedade civil, com ambientalistas e associa\u00e7\u00f5es de moradores da regi\u00e3o, e com 3.500 hectares de extens\u00e3o, o Parque Estadual da Serra da Tiririca possui um conjunto de montanhas que atrai qualquer um com sua beleza. Veja+: https://t.co/UFBMk2C5Lv"
        },
        {
            "author_id": "358452778",
            "created_at": "2018-11-07T18:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "813586885859741704",
                        "start": 12,
                        "username": "mariameirelesac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060236672074420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar a @mariameirelesac como guia. #Acre https://t.co/arPBNL1oMf"
        },
        {
            "author_id": "851761201994502144",
            "created_at": "2018-11-07T18:24:48.000Z",
            "id": "1060236642907275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento de turistas cresce 15% no Parque Nacional do Igua\u00e7u #Cataratas #FozdoIgua\u00e7u #Turistas https://t.co/iuWB4G9Cyb https://t.co/pt7Vdi0gL8"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-11-07T18:24:13.000Z",
            "id": "1060236496857432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Olha o convite para participar de uma mostra de fotos do Parque Estadual da Serra da Tiririca! \ud83d\udcf7 https://t.co/z3VxVxsXgU"
        },
        {
            "author_id": "870441630452658176",
            "created_at": "2018-11-07T18:22:18.000Z",
            "id": "1060236014625742850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brenda e eu lembramos que temos a inicial dos nossos nome com um cora\u00e7\u00e3o numa arvore do parque municipal kkkkkkkkkk \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "899858045747986432",
            "created_at": "2018-11-07T18:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1171915406602358784",
                        "start": 0,
                        "username": "whoharasm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060233918027366407",
            "in_reply_to_user_id": "391059990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whoharasm Parque municipal de bh e lindoooo.. S2...\n\nMas parece q tava mais lindo que de costume esse dia eim"
        },
        {
            "author_id": "376504437",
            "created_at": "2018-11-07T18:07:04.000Z",
            "id": "1060232181476401153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como acabar com a ca\u00e7a definitivamente https://t.co/JXbTYoiUfO"
        },
        {
            "author_id": "1039505371415568390",
            "created_at": "2018-11-07T17:37:45.000Z",
            "id": "1060224801808228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a reserva biol\u00f3gica do tingua \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa EU AMO MEU PA\u00cdS NOVA IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2018-11-07T17:30:22.000Z",
            "id": "1060222944276897794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O s\u00edtio do Rio de Janeiro compreende o cen\u00e1rio urbano e os elementos naturais, desde os pontos mais altos das montanhas do Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o mar. #Patrim\u00f4nioMundial\u200b #WorldHeritage\n\n\ud83c\udfdb\ufe0fhttps://t.co/8PRbv5TAB6 https://t.co/v8MzucLD66"
        },
        {
            "author_id": "2872822983",
            "created_at": "2018-11-07T17:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "72408775",
                        "start": 68,
                        "username": "TuristaProf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060220887327301637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Banff: quando ir? - https://t.co/anpxhItaZf via @turistaprof"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2018-11-07T17:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "72408775",
                        "start": 68,
                        "username": "TuristaProf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060219768312086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Banff: quando ir? - https://t.co/qOBI6EF3vY via @turistaprof https://t.co/jRYXbgLH2M"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2018-11-07T17:10:21.000Z",
            "id": "1060217904774418433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dia da \u00c1rvore e do Policial Militar Ambiental foi marcado com apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental e plantio de \u00e1rvores no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren \ud83c\udf33\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf89 #meioambiente https://t.co/Oy3MmzrQD5 https://t.co/xqR0BSANOr"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-07T16:59:26.000Z",
            "id": "1060215160583770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e bugio-preto e seu filhotinho nos galhos de uma \u00e1rvore no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas. em Pantanal, Mato Grosso, Brazil https://t.co/k3HjGklino"
        },
        {
            "author_id": "4144693701",
            "created_at": "2018-11-07T16:51:47.000Z",
            "id": "1060213232789544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATA DO IGUA\u00c7U - \nEssas majestosas cataratas podem ser vistas bem de perto no parque nacional do Igua\u00e7u. Localizadas no Estado de Paran\u00e1, na fronteira entre o Brasil e a Argentina, as\u2026 https://t.co/FRJNDhx76o"
        },
        {
            "author_id": "229163201",
            "created_at": "2018-11-07T16:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "581548284",
                        "start": 15,
                        "username": "FlupRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060212735902957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile para a @fluprj no evento #pretaporter ! Look by sylvia_arcuri em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hx5MBkqAFI"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-11-07T16:05:55.000Z",
            "id": "1060201689905537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Projeto Tamar est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para Servi\u00e7o Volunt\u00e1rio no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE).  Os volunt\u00e1rios selecionados participar\u00e3o do projeto de conserva\u00e7\u00e3o de tartarugas marinhas por um per\u00edodo m\u00ednimo de 1 ano. Confira! https://t.co/bNMrqbNsy7"
        },
        {
            "author_id": "42173080",
            "created_at": "2018-11-07T16:05:33.000Z",
            "id": "1060201599694454791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela not\u00edcia linda \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b https://t.co/MmPemcyGb6"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-07T16:05:20.000Z",
            "id": "1060201545587924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DO ROD\u00c3O https://t.co/JWDeU8FmDD"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-07T16:01:33.000Z",
            "id": "1060200591710937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DO ROD\u00c3O https://t.co/ocpyOTB8KA"
        },
        {
            "author_id": "34256932",
            "created_at": "2018-11-07T15:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "581548284",
                        "start": 0,
                        "username": "FlupRJ"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "732972312106930176",
                        "start": 103,
                        "username": "festival"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "2712678348",
                        "start": 177,
                        "username": "ManifestoCrespo"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1135651640",
                        "start": 223,
                        "username": "shalakattack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060199281100013568",
            "in_reply_to_user_id": "581548284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fluprj 6-11 de novembro no Rio de Janeiro biblioteca parque estadual \n18 de nov @festivalzonamundi 20 @festival rio 23 de nov @crespofestival @tropicalbutantaoficial 24 de nov @manifestocrespo Rio de Janeiro.\nParabennnnns @shalakattack https://t.co/AbhqVVqBRe"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-07T15:49:43.000Z",
            "id": "1060197614665240581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9  dia de mais sorrisos!\nMeu amigo, veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que sofria de p\u00e9 boto bilateral desde nascen\u00e7a, veio para ser tratado no Hospital Cruz Vermelha em Lisboa.  No... https://t.co/pr6aLdl6Oo"
        },
        {
            "author_id": "44649143",
            "created_at": "2018-11-07T15:35:32.000Z",
            "id": "1060194044897320963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolverde - Centro de Visitantes Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, recebe a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio https://t.co/jw89rAHcwp"
        },
        {
            "author_id": "273023131",
            "created_at": "2018-11-07T15:19:14.000Z",
            "id": "1060189943132250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o armamento deu certo. https://t.co/ouZ3oVO5Ui"
        },
        {
            "author_id": "729706982924529664",
            "created_at": "2018-11-07T15:00:23.000Z",
            "id": "1060185197503758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Alunos do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do IEMA de Caxias participaram de um estudo do bioma do cerrado em visita realizada \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Inhamum - APA \ud83c\udf31 https://t.co/nUJlubNqDf"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2018-11-07T14:52:38.000Z",
            "id": "1060183249224380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Baleia sofre impacto de atividades miner\u00e1rias.\nLaudo produzido pelo IEF aponta que a minera\u00e7\u00e3o alterou o perfil do solo, colocando em risco o perfil da Serra do Curral. https://t.co/xO3HVgTijg"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2018-11-07T14:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77804853,
                        -22.86309942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1060180857049223170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA vida \u00e9 corda bamba, t\u00f4 brincando de slackline!\u201d \n#slackline #gopro em Parque Municipal de Itaguai https://t.co/s9IV1tCWVk"
        },
        {
            "author_id": "2917994490",
            "created_at": "2018-11-07T14:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1060175055827755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia deserta no meio do nada. \u00c9 libertador!!!\n\n#liberdade #natureza #gratid\u00e3o #Guaraque\u00e7aba #ilhadesuperagui \n#voe #raquelsliachticas em Parque Nacional do Superagui https://t.co/3tjC33n0xO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-11-07T14:15:00.000Z",
            "id": "1060173777600864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica\nBiol\u00f3gica de Fragmentos Florestais abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de #Voluntariado da unidade em #Manaus (AM). S\u00e3o 8 vagas nas \u00e1reas de pesquisa cient\u00edfica e apoio administrativo: https://t.co/VuPXfOVkUO https://t.co/eLsAwaSlk3"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-11-07T13:45:05.000Z",
            "id": "1060166251220213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Belinha \u00e9 um labrador f\u00eamea, de cor amarela, idosa e muito d\u00f3cil, que fugiu na segunda-feira (5) pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, em Itaipava.  Ela apresenta dificuldade para andar e tem a cabe\u00e7a um pouco ca\u00edda... https://t.co/tzVuPaiuGp"
        },
        {
            "author_id": "33726817",
            "created_at": "2018-11-07T13:31:30.000Z",
            "id": "1060162832149475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff: quando ir? | Turista Profissional https://t.co/5IvAWf7LeM"
        },
        {
            "author_id": "35897008",
            "created_at": "2018-11-07T12:52:45.000Z",
            "id": "1060153079423791106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na FLUP em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/W9kRipQcWe"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2018-11-07T12:48:23.000Z",
            "id": "1060151981396946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para voc\u00ea que se importa com a natureza:\nhttps://t.co/cGiGMjEdVC"
        },
        {
            "author_id": "292908018",
            "created_at": "2018-11-07T12:24:35.000Z",
            "id": "1060145990232088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Revista' mostra como deficientes visuais vivem a experi\u00eancia de descobrir o Parque Nacional https://t.co/qdMZlUtJr1"
        },
        {
            "author_id": "142387351",
            "created_at": "2018-11-07T12:00:08.000Z",
            "id": "1060139838433837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tamb\u00e9m uma luva que pode facilitar o entendimento da L\u00edngua de Sinais https://t.co/IhyJ8amt1k"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-07T11:48:19.000Z",
            "id": "1060136866249359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso  bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das  mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de  Fortaleza. https://t.co/cEo0eJ5VMX"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-11-07T11:13:21.000Z",
            "id": "1060128062862487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira do Mel e da Castanha da Lous\u00e3 - um dos principais eventos do Concelho \u2013 decorre este ano de 16 a 18 de novembro, distribuindo-se por mais de 5000 m2, entre o Parque Municipal de... https://t.co/aYPGfgJCCi"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-11-07T10:36:31.000Z",
            "id": "1060118795350614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos ap\u00f3s 5h de buscas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Iguape, SP https://t.co/go4jBGkddm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-07T10:34:55.000Z",
            "id": "1060118394136117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quitamerendas #colchicumautumnale nun arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/OeASIW79Qh"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2018-11-07T09:55:40.000Z",
            "id": "1060108513349906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom essa lembran\u00e7a... Graciano Caseiro, refrescando nas cachoeiras do Parque Estadual da Pedra Branca... https://t.co/dZlERyMioz"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2018-11-07T09:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1060098207437459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/ouOnATs6TR"
        },
        {
            "author_id": "3149772184",
            "created_at": "2018-11-07T09:03:36.000Z",
            "id": "1060095411371827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmorenofineart Parque Estadual do Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo - SP, Brasil.\nhttps://t.co/rZgHUR4ZCz https://t.co/U84utNkGcd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-11-07T08:40:14.000Z",
            "id": "1060089533633454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  gustavommfs  -  Voc\u00ea j\u00e1 foi em algum lugar que parece que o tempo congela, o ar\u2026 https://t.co/FnmabHR7d9"
        },
        {
            "author_id": "1026556228225384450",
            "created_at": "2018-11-07T03:08:49.000Z",
            "id": "1060006128854228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F1 Hoje no parque municipal suav\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "361985801",
            "created_at": "2018-11-07T01:59:35.000Z",
            "id": "1059988704792666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal e atras e a pampulha https://t.co/dwcPEST21f"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2018-11-07T01:48:59.000Z",
            "id": "1059986037848633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu para\u00edso \ud83d\udc96\u2601\ufe0f\ud83d\udd10 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qXAOpFAfSL"
        },
        {
            "author_id": "727235236447264770",
            "created_at": "2018-11-07T01:33:47.000Z",
            "id": "1059982211120807936",
            "in_reply_to_user_id": "2732504836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milaaa_Rocha57 Mas isso nem \u00e9 o parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-11-07T01:28:18.000Z",
            "id": "1059980833564643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Zumbi (Pernambuco) - 2014 - Ariramba-de-cauda-ruiva (Galbula ruficauda) https://t.co/Qb00EizuIl"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2018-11-07T00:58:26.000Z",
            "id": "1059973317808062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina Visa Criar Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Palmas\nhttps://t.co/uVsIRa3qkn https://t.co/uVsIRa3qkn"
        },
        {
            "author_id": "52094784",
            "created_at": "2018-11-07T00:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1059968504621744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/xinXDGdoUl"
        },
        {
            "author_id": "78771435",
            "created_at": "2018-11-07T00:26:38.000Z",
            "id": "1059965314199367680",
            "in_reply_to_user_id": "78771435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou no parque municipal (bem gore) mas \u00e9 fofo pra tirar umas fotinhos"
        },
        {
            "author_id": "973963125199396869",
            "created_at": "2018-11-06T23:31:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1059951409452539905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idade: 20\nTatuagens: 5\nExs: 1 (no papel \u00e9 nem uma)\nPiercings: 1\nCigarros: alguns \nBebidas: Varias \nSe casaria?: My dream\nSigno: Sagita\nPergunta secreta: na parte de fora do parque municipal em baixo da \u00e1rvore com banquinho\nMe responda com \u201cEu\u201d e te envio 8 perguntas e uma secreta"
        },
        {
            "author_id": "77878793",
            "created_at": "2018-11-06T23:23:42.000Z",
            "id": "1059949477421871105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/c941WWzHXo"
        },
        {
            "author_id": "754336066732224512",
            "created_at": "2018-11-06T23:09:05.000Z",
            "id": "1059945797519925253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Floresta Petrificada - Arizona - EUA. Honrado pela considera\u00e7\u00e3o!\nGrato, rodrigo.cerqueira.mcz https://t.co/UMizjx1vhE"
        },
        {
            "author_id": "576299927",
            "created_at": "2018-11-06T22:55:27.000Z",
            "id": "1059942365094428673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional que est\u00e1 a cada dia mais perto tamb\u00e9m poder\u00e1 deixar muitos frequentadores mais modestos de fora. Hoje tem que se pagar R$ 5,00 (cinco reais) por dia, uma taxa de... https://t.co/jtU7PtFuUt"
        },
        {
            "author_id": "784894410542747648",
            "created_at": "2018-11-06T22:37:06.000Z",
            "id": "1059937747094458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno me mandou minhas fotos do parque municipal, t\u00f4 encantadaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2018-11-06T22:29:22.000Z",
            "id": "1059935802132754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha participar da consulta p\u00fablica para discuss\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Marinho da Barra. https://t.co/bFqfkBCdwM"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-11-06T21:57:12.000Z",
            "id": "1059927705293078530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pico da Neblina, pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com a Venezuela - #Amazonas (AM) #Brasil #Norte #Brazil #Amazonense #Manauara #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IRpOoJSeW4"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-11-06T21:54:02.000Z",
            "id": "1059926909172269059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima foi criado em 28 de junho de 1989 - #Roraima (RR) #Brasil #Norte #Brazil #Roraimense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/CFXSFOgJju"
        },
        {
            "author_id": "844014295277076480",
            "created_at": "2018-11-06T21:39:58.000Z",
            "id": "1059923368533733379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece q a noiada ta no twitter e nao no parque municipal kkkkkk https://t.co/7whVHgmTMu"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-11-06T21:38:28.000Z",
            "id": "1059922993927856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO \u2013 RIO DE JANEIRO: CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS, NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA, RECEBE A 6\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO AVISTAR RIO\nhttps://t.co/5nfYTfgkZC"
        },
        {
            "author_id": "89750600",
            "created_at": "2018-11-06T21:31:31.000Z",
            "id": "1059921242919182338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de FLUP 2018 - A Festa Liter\u00e1ria das Periferias em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fUteYYzhd6"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-06T20:40:50.000Z",
            "id": "1059908490402107397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mawaybr\n-\n Vivemos conectados \u00e0 experi\u00eancias que nos fazem mais unidos a cada dia.\n.\n\ud83c\udf0d Parque Nacional do Itatiaia | Brasil\n-\n\ud83d\udccdItatiaia National Park\n-\nFoto por: mawaybr\n-\n\u21a0 Preserve\u2026 https://t.co/4MpK2WeIgQ"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2018-11-06T20:36:09.000Z",
            "id": "1059907312020791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO RIO DO BOI\nQuando? 17 Novembro\nInterior C\u00e2nion Itaimbezinho , no Parque Nacional Aparados da Serra.\nA caminhada \u00e9 feita dentro da fenda do Itaimb\u00e9 e no leito do Rio Pav\u00e3o mais conhecido como Rio do... https://t.co/QfwqkygH7F"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-06T20:25:27.000Z",
            "id": "1059904617146834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Ind\u00edgena Parque nacional Isiboro S\u00e9cure. Ayanamiento Campamento Sanandita. Informe PTIPNIS PROTEC N\u00ba\u00a001/01 https://t.co/Jbg6lvR39r"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-11-06T20:12:41.000Z",
            "id": "1059901403685154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/6VOLwxiuFD\n\n#patrociniopetrobras\n\nO video da I Super Copa Cagarras Va\u00b4a ficou pronto!\n\nConfira essas belas imagens da prova de canoa polin\u00e9sia, promovida pelo Projeto Ilhas do Rio, em prol da conserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das... https://t.co/6VOLwxiuFD"
        },
        {
            "author_id": "265162106",
            "created_at": "2018-11-06T19:56:47.000Z",
            "id": "1059897402457497602",
            "in_reply_to_user_id": "265162106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto dela com o nosso filho, Sebastian\nA gente tava no parque municipal nesse dia \nBons momentos\nNossa fam\u00edlia \u00e9 super feliz https://t.co/GLJi97JSBu"
        },
        {
            "author_id": "2882069507",
            "created_at": "2018-11-06T19:35:22.000Z",
            "id": "1059892013385084929",
            "in_reply_to_user_id": "410595075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angorzhov procura no Google \"Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\" e olha o tamaho\nele \u00e9 cortado pela Rodovia do Sol e tu fica uns 30 minutos a uma hora atravessando ele kkkk (no mapa pode aparecer d\u00f3 a \"\u00e1rea principal\" do parque mas a zona de prote\u00e7\u00e3o \u00e9 bem maior em volta do parque kkk"
        },
        {
            "author_id": "2273446201",
            "created_at": "2018-11-06T19:33:43.000Z",
            "id": "1059891596521623553",
            "in_reply_to_user_id": "2273446201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem participar!\n\n\ud83d\uddd3 06 a 11 de novembro\n\n\ud83d\udccd Biblioteca Parque Estadual\n\n\ud83d\ude85 O VLT \u00e9 a melhor forma chegar! Pegue a linha 2 e desembarque na parada Saara.\n\n#VemDeVLT"
        },
        {
            "author_id": "442213984",
            "created_at": "2018-11-06T19:21:36.000Z",
            "id": "1059888550697668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete cidades no Piau\u00ed. Encantos mil! https://t.co/OLskXw77o1"
        },
        {
            "author_id": "442213984",
            "created_at": "2018-11-06T19:20:44.000Z",
            "id": "1059888329448140801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sete cidades no Piau\u00ed. Encantos mil! https://t.co/OLskXw77o1"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-11-06T19:10:42.000Z",
            "id": "1059885804317761542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina visa criar Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Palmas https://t.co/Xc4f5g4Kh8 https://t.co/8OR9y6ejvA"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2018-11-06T18:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39265421",
                        "start": 0,
                        "username": "Cultura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "581548284",
                        "start": 29,
                        "username": "FlupRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059877132372008962",
            "in_reply_to_user_id": "39265421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cultura_Rio Vc j\u00e1 conhece a @FlupRJ? Pois come\u00e7ou hoje a Festa Liter\u00e1ria das Periferias, na Biblioteca Parque Estadual, na Av. Presidente Vargas. O evento liter\u00e1rio vai at\u00e9 domingo. Confira a programa\u00e7\u00e3o em: \nhttps://t.co/KRyicrPALC. \n\n#Antena1Rio #jornalismo #Radio #RJ"
        },
        {
            "author_id": "397588533",
            "created_at": "2018-11-06T17:59:21.000Z",
            "id": "1059867851157393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #CataratasDay2018, os moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ter\u00e3o acesso gratuito ao Parque Nacional para fazer selfies nas Cataratas do Igua\u00e7u e compartilhas nas redes sociais. https://t.co/MUE3hg8yDj https://t.co/eLKIOLqPxE"
        },
        {
            "author_id": "2925461709",
            "created_at": "2018-11-06T17:45:02.000Z",
            "id": "1059864245184143362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIODIVERSIDADE: PRIMEIRO VIADUTO VEGETADO SOBRE A BR-101 EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COME\u00c7AR\u00c1 A SER CONSTRU\u00cdDO EM NOVEMBRO.\n\nhttps://t.co/4T9wuZ16Ur https://t.co/MfKVIDzYVd"
        },
        {
            "author_id": "49846542",
            "created_at": "2018-11-06T17:31:55.000Z",
            "id": "1059860945273610241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos seus 146 anos, Po\u00e7os de Caldas! \n\n(Imagem do parque municipal ) https://t.co/4WxYgmzOZM"
        },
        {
            "author_id": "181257159",
            "created_at": "2018-11-06T16:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1059850261781495816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(Re)novando os sorrisos em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Z6RYUSRNRA"
        },
        {
            "author_id": "435864699",
            "created_at": "2018-11-06T16:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.09276,
                        -8.117633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f8f6e6f57228eccd"
            },
            "id": "1059848719871311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \n\n.\n.\n\nWhatsApp 21 972927252\nhttps://t.co/SyDBUzoUfV\u2026 https://t.co/Kw6H5cCAcV"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-06T16:39:23.000Z",
            "id": "1059847725963972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte, no estado de Minas Gerais, no Brasil. Com uma \u00e1rea de 1 488 hectares, est\u00e1 situado a tr\u00eas\u2026 https://t.co/W8J2j6ddkL"
        },
        {
            "author_id": "830185621968789505",
            "created_at": "2018-11-06T16:36:25.000Z",
            "id": "1059846977935065089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente kkkkkk esse nao \u00e9 o parque municipal nao, nepossivel https://t.co/cGXLnIGOWi"
        },
        {
            "author_id": "928759476026474502",
            "created_at": "2018-11-06T16:28:38.000Z",
            "id": "1059845020566601730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realidade aumentada chega \u00e0 Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/8ULjpT3wEL https://t.co/Kk5UiXWCCe"
        },
        {
            "author_id": "52134479",
            "created_at": "2018-11-06T16:19:46.000Z",
            "id": "1059842787363958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apresentei na C\u00e2mara Municipal de Ribeir\u00e3o Preto o Projeto Tecnico que j\u00e1 est\u00e1 sendo executado, sob a nossa coordena\u00e7\u00e3o -  Inova Solu\u00e7\u00f5es Ambientais, para a Recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o... https://t.co/9cCYiXcnIW"
        },
        {
            "author_id": "52134479",
            "created_at": "2018-11-06T16:17:58.000Z",
            "id": "1059842337860390917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apresentei na C\u00e2mara Municipal de Ribeir\u00e3o Preto o Projeto Tecnico que j\u00e1 est\u00e1 sendo executado, sob a nossa coordena\u00e7\u00e3o -  Inova Solu\u00e7\u00f5es Ambientais, para a Recupera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o... https://t.co/FEDukh3Rw7"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-11-06T16:17:29.000Z",
            "id": "1059842213834833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui https://t.co/qfwpgCHVL0"
        },
        {
            "author_id": "776898277761511424",
            "created_at": "2018-11-06T16:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059840600109932546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ydft7jHWnF o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2018-11-06T15:39:12.000Z",
            "id": "1059832580072243201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, recebe a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio https://t.co/pgnKecQpXX"
        },
        {
            "author_id": "456862452",
            "created_at": "2018-11-06T15:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1059823030669586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/K6CJa3Hczq"
        },
        {
            "author_id": "1058823083572781067",
            "created_at": "2018-11-06T14:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 21,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059819647355236353",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Pfvr, @GeneralMourao: \"olhos de condor\"p/a a Amaz\u00f4nia: \u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica conhecida e+RICA REGI\u00c3O DO MUNDO,c/US$15 trilh\u00f5es em reservas minerais,US$5 trilh\u00f5es em madeira sustent\u00e1vel,US$3,6 trilh\u00f5es em petr\u00f3leo e incont\u00e1veis trilh\u00f5es em 1/2 das esp\u00e9cies do planeta!"
        },
        {
            "author_id": "181257159",
            "created_at": "2018-11-06T14:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1059817452895375362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Re)novando os sorrisos em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/JK9ziTv4ct"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2018-11-06T14:36:27.000Z",
            "id": "1059816789100711938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porraaaaaa abriu um edital pra passar 10 meses numa reserva extrativista no maraj\u00f3 aprendendo manejo florestal comunit\u00e1rio e ainda com bolsa, eu to surtandoooooo"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-11-06T14:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "8802752",
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1059811300937789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Imagens foram feitas na madrugada de s\u00e1bado (3), pr\u00f3ximo ao hotel que fica dentro da unidade\": https://t.co/JgZQgbA9sT Via @g1"
        },
        {
            "author_id": "731534219969744896",
            "created_at": "2018-11-06T14:07:46.000Z",
            "id": "1059809572041437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois olhares sobre o Parque Municipal Jos\u00e9 Afonso Baixa da Banheira \nBy BXB TV on 06/11/2018"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-06T13:14:20.000Z",
            "id": "1059796123257331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u21aaMoradores de Foz do Igua\u00e7u e cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, com comprovante de resid\u00eancia, n\u00e3o pagam ingresso neste domingo, 11 de novembro.\n\nConfira todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o #CataratasDay2018: https://t.co/FGnpOrtltV https://t.co/VNqJI0KkuE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-06T13:11:55.000Z",
            "id": "1059795515796275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos comemorar juntos os 7 anos da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u como uma das 7 Maravilhas Mundiais da Natureza! \ud83d\ude0d Se voc\u00ea ainda n\u00e3o tem uma foto nas Cataratas, te esperamos aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u para fazer essa selfie! #CataratasDay2018"
        },
        {
            "author_id": "3063641104",
            "created_at": "2018-11-06T13:10:00.000Z",
            "id": "1059795032516018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e9rio que vc t\u00e3o confundindo central park com o parque municipal ?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-11-06T12:46:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1059789192492912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso tem endere\u00e7o certo! https://t.co/rjRdy1oXZ4"
        },
        {
            "author_id": "761630138",
            "created_at": "2018-11-06T12:46:31.000Z",
            "id": "1059789121932140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece agora na Sala de Comiss\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de Ribeir\u00e3o Preto a CEE da Mata de Santa Tereza.\nTemos como convidados:\n- Alessandra Pinezi - Bi\u00f3loga e Gestora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto (... https://t.co/qdg6ka21zb"
        },
        {
            "author_id": "469521035",
            "created_at": "2018-11-06T12:26:32.000Z",
            "id": "1059784094555557890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da comunidade do Jacar\u00e9, em Nova Bras\u00edlia de Itapu\u00e3, s\u00e3o surpreendidos pela Prefeitura de Salvador na manh\u00e3 de hoje (6). Diversas moradias foram demolidas e outras notificadas sob alega\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2018-11-06T12:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1059781249651269633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodizio de clima as 04 esta\u00e7\u00f5es de novembro de 2018 na Serra do Capara\u00f3 onde fica a Pousada do Bezerra em Alto Capara\u00f3 MG vizinho da natureza exuberante do Parque Nacional do Capara\u00f3 que\u2026 https://t.co/XAhNkQmTo0"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-11-06T12:03:26.000Z",
            "id": "1059778282336456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 10 de Novembro, s\u00e1bado, acontece o 1\u00ba Covers Festival - Vinhedo. Um Festival de m\u00fasica no Parque Municipal Jayme Ferragut dedicado apenas \u00e0 bandas covers de artistas famosos.\n\n#vinhedo #not\u00edcias #cicerone #evento #festival #cover... https://t.co/u1Ya4Zjmt5"
        },
        {
            "author_id": "738105297798103040",
            "created_at": "2018-11-06T12:02:26.000Z",
            "id": "1059778030778900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que vale a pena ser considerada no seu pr\u00f3ximo roteiro de f\u00e9rias. Trilhas, cachoeiras e pontos magn\u00edficos para fazer fotos espetaculares s\u00e3o apresentados \u00e0 reveria para os viajantes mais curiosos. #Dica123 #123Milhas https://t.co/Fik0Pe7I0U"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2018-11-06T12:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1059778001422807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca\u200d\u2642 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/q7U80wuJ7X"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-11-06T11:54:41.000Z",
            "id": "1059776076690399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje (06), a partir das 20h, dentro da programa\u00e7\u00e3o da #FLUP2018 - Festa Liter\u00e1ria das Periferias \u2013 tem o Preta Porter, um desfile de modativismo com jovens estilistas negros. A FLUP acontece na Biblioteca Parque Estadual. Confira: https://t.co/3YX79qXv23 https://t.co/NMDLaEOVNo"
        },
        {
            "author_id": "318429573",
            "created_at": "2018-11-06T11:42:35.000Z",
            "id": "1059773035669012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes Ambientais da Secima realizaram no feriado de finados  uma opera\u00e7\u00e3o de Limpeza nas praias do Rio Araguaia no munic\u00edpio de Luiz Alves,em S\u00e3o Miguel do Araguaia.Trabalho foi realizado por 15 servidores operacionais da Secima,do Parque Estadual do Araguaia e comunidade local https://t.co/6BQvbtXWr9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-06T11:28:09.000Z",
            "id": "1059769401430433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos essa bela ter\u00e7a-feira com a queda d'agua da APA da Bica  do Ipu. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta  uma paisagem de rara beleza, sendo o relevo e a vegeta\u00e7\u00e3o exuberante de  Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/KnNWYhgryD"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-11-06T11:23:10.000Z",
            "id": "1059768148503785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Estadual da Serra da Tiririca \u2013 Niter\u00f3i \u2013 RJ https://t.co/N8WgjhdyzU"
        },
        {
            "author_id": "1050309134023843845",
            "created_at": "2018-11-06T11:21:12.000Z",
            "id": "1059767653760466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNADAS DIVULGATIVAS DEL PARQUE NACIONAL DE GUADARRAMA https://t.co/aAZqQWMbKQ"
        },
        {
            "author_id": "731416957",
            "created_at": "2018-11-06T11:06:28.000Z",
            "id": "1059763942573129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post publicado no Clube dos Animais: On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/7WG5Qr7ejP"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-11-06T10:31:48.000Z",
            "id": "1059755218810810369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - https://t.co/TAmaz2MvK7"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-06T10:00:06.000Z",
            "id": "1059747242029002757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Ilha Grande abriga uma Reserva Biol\u00f3gica de 3.500 hectares cuja entrada \u00e9 restrita a pesquisadores?\n\nCom a autoriza\u00e7\u00e3o do INEA, o \u00f3rg\u00e3o ambiental respons\u00e1vel da \u00e1rea, os... https://t.co/yX9BaXuDi3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-11-06T08:55:13.000Z",
            "id": "1059730913146425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9plicas de est\u00e1tuas gregas famosas no mundo, corto importado da B\u00e9lgica, monumento a Anita Garibaldi, escultura da M\u00e3e Mineira, dentre outras obras que fazem do Parque Municipal de BH um museu a c\u00e9u aberto. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-11-06T07:33:16.000Z",
            "id": "1059710291729096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor, verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico || https://t.co/4PpttBn5qm"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-11-06T07:30:38.000Z",
            "id": "1059709630006226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor, verdadeiro santu\u00e1rio\u00a0ecol\u00f3gico https://t.co/Wc42DsfP3H https://t.co/iYuIMo9ZcU"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-11-06T07:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1059703782689464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/b5wkbNowTM"
        },
        {
            "author_id": "57215751",
            "created_at": "2018-11-06T04:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059665800133521408",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Meu presidente...A Amaz\u00f4nia, \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica a ser estudada...Ali pode ter plantas para a cura de muitas doen\u00e7as...H\u00e1 animais correndo riscos de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83944277",
            "created_at": "2018-11-06T03:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1059649893546029057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM PERDER UM CLICK em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/9fMDWomHZt"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-11-06T02:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "991207050586796033",
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059637038297821190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/rSu3elOcOp"
        },
        {
            "author_id": "2697172796",
            "created_at": "2018-11-06T02:11:09.000Z",
            "id": "1059629226180128773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O menino que trabalha cmg, postou no status do wpp dele que era parque municipal e ainda brigou cmg que era, gente, c\u00eas me conhece! S\u00f3 falei ok, com Deus https://t.co/ePvbygxebA"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-11-06T02:06:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1059628078127820801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal (CRL)\n915,2311 hectares no m\u00eas de outubro\nParque Nacional da Serra da Canastra\nICMBio\n\nhttps://t.co/wUTalKRtFf"
        },
        {
            "author_id": "48695523",
            "created_at": "2018-11-06T01:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059618485398106114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GxFzWa27k1 o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "58548183",
            "created_at": "2018-11-06T00:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059610118650654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hOQ0yu7X7L\u00e7a sobrenatural envastigando parque nacional est\u00e1 descri\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "57951568",
            "created_at": "2018-11-06T00:42:24.000Z",
            "id": "1059606894904532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu JURO que eu abri a imagem, olhei pro parque e pensei \"mas gente, que lagoa enorme \u00e9 essa no parque municipal que eu nunca vi?? ser\u00e1 que n\u00e3o vi ele todo?!?\" \n\na\u00ed eu olhei pro resto da imagem... https://t.co/pIIkJKuxbc"
        },
        {
            "author_id": "1002868508",
            "created_at": "2018-11-06T00:29:57.000Z",
            "id": "1059603758030708737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAUSHAUSHAUWH agora o Bariri virou Parque Municipal de BH. Aqui \u00e9 Par\u00e1 de Minas caralho https://t.co/02IMUC8JqB"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2018-11-06T00:17:45.000Z",
            "id": "1059600690903957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobran\u00e7a de entrada suspensa no Parque Municipal Morro da Pescaria https://t.co/6yIaXRlA1A"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-11-06T00:04:50.000Z",
            "id": "1059597437441134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd01 Compartilhado via  thaisnobres  -  T\u00e3o pequena diante da tua grandeza, Deus! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #god #chapadadosveadeiros #mirantedajanela #tracklog_brasil #tracking #trilhandotrilhas em Parque Nacional\u2026 https://t.co/Dum34EO1Gu"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-11-06T00:03:58.000Z",
            "id": "1059597219735711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/amWyR6mNai"
        },
        {
            "author_id": "148451086",
            "created_at": "2018-11-05T23:48:56.000Z",
            "id": "1059593438793027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte - MG.\n\n#SaudadesBH \n\nCidade Linda, Amo muito... https://t.co/vDOhPqouxj"
        },
        {
            "author_id": "2928198016",
            "created_at": "2018-11-05T23:37:36.000Z",
            "id": "1059590584602632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece  o central Park mas s\u00f3 o parque municipal msm https://t.co/O7zA5kPNWH"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2018-11-05T23:34:11.000Z",
            "id": "1059589727324639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio, evento de observa\u00e7\u00e3o de aves re\u00fane fot\u00f3grafos e observadores no Centro de Visitantes Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca \nhttps://t.co/x7apw9QDr6"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-05T23:28:01.000Z",
            "id": "1059588173465088001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfffFormatura do Laborat\u00f3rio de Narrativas Negras na FLUP 2018: 11 de novembro, \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe Entrega do certificados do Laborat\u00f3rio de Narrativas Negras com a presen\u00e7a da banca e de representantes da TV Globo, nossa parceira no laborat\u00f3rio. https://t.co/75bjBRQ7Fa"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2018-11-05T23:02:15.000Z",
            "id": "1059581690904018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos ap\u00f3s 5h de buscas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Iguape, SP https://t.co/hTEBBDFSQ7"
        },
        {
            "author_id": "1059487138130157570",
            "created_at": "2018-11-05T22:48:23.000Z",
            "id": "1059578200504889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biologia \n#Bot\u00e2nica em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/FEbTZnhRMQ"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-11-05T22:46:22.000Z",
            "id": "1059577692843139074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Rural derruba barracos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi https://t.co/w6ShWFKl3p"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2018-11-05T22:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059573917310967809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora de dormir.... #fuscalovers em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/NYOQl6okEc"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2018-11-05T22:25:09.000Z",
            "id": "1059572350901903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar a m\u00e3o ao pr\u00f3ximo...\n\n#Trailrun #Espinha\u00e7oExtremo em #Diamantina, vila de #Biribiri em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/bcVDbv3aD2"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-05T22:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42576,
                        -19.03226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "1059569779214770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Roncador de Cima \nParque Estadual Serra do Intendente Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro \n#serradoespinha\u00e7o #serradointendente #TurismoMG #visiteminasgerais #MTur #wanderlust #waterfall\u2026 https://t.co/Y1Y1s7XQOj"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-11-05T22:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1059569142225948678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/uJiMSHyutY"
        },
        {
            "author_id": "320691905",
            "created_at": "2018-11-05T21:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3418924779",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusA138"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059562373676236806",
            "in_reply_to_user_id": "3418924779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusA138 n\u00e3o \u00e9 o parque municipal de vrdd kjk"
        },
        {
            "author_id": "62135938",
            "created_at": "2018-11-05T21:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1059558296955379714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade que o hor\u00e1rio de ver\u00e3o me proporciona: correr no parque de semana em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/i3gUumLO2c"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2018-11-05T21:23:58.000Z",
            "id": "1059556956166373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal embarcar para esse roteiro inesquec\u00edvel na Patag\u00f4nia Chilena e Argentina? :D\n\nNavega\u00e7\u00e3o pelo Glaciares Balmaceda e Serrano, Parque Nacional Bernardo O\u2019 Higgins, o mais extenso do Chile, apreciaremos as... https://t.co/MVrC7NCki3"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2018-11-05T21:20:28.000Z",
            "id": "1059556076599853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobran\u00e7a de entrada no Morro da Pescaria suspensa https://t.co/M0QXfXvBlO"
        },
        {
            "author_id": "37042887",
            "created_at": "2018-11-05T21:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1059556061668106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bruxona no mato \n#sejabruxa @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gSwoIj4Qr7"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-11-05T21:07:49.000Z",
            "id": "1059552890346487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALAVRADO 11/11 - 21997424421\n\nDizem que as montanhas t\u00eam um magnetismo natural que atrai energia do universo.\n\nLocaliza-se no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em\u2026 https://t.co/SlWPXkyjk2"
        },
        {
            "author_id": "297630237",
            "created_at": "2018-11-05T21:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "297630237",
                        "start": 0,
                        "username": "camarafsa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059552259510624257",
            "in_reply_to_user_id": "297630237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarafsa realiza Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Projeto de Plano de Manejo do Parque Municipal do Itiquira na pr\u00f3xima sexta-feira, dia 09, a partir das 09 horas da manh\u00e3 no Plen\u00e1rio Arthur Magalh\u00e3es Filho com transmiss\u00e3o ao vivo na internet. #N\u00e3oPerca https://t.co/yMFPgBNNs6"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-05T21:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059552014311530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma selfie feliz em frente dessa cachoeira linda tinha que ter n\u00e9? \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/e6m7I8yGYi"
        },
        {
            "author_id": "813922446961209345",
            "created_at": "2018-11-05T20:59:58.000Z",
            "id": "1059550915915587585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/K3snt3YXSz"
        },
        {
            "author_id": "265101013",
            "created_at": "2018-11-05T20:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "15837133",
                        "start": 46,
                        "username": "bruckmachina"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2880896044",
                        "start": 90,
                        "username": "AdamLGNevill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059550159451893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de filme \ud83c\udfac\nThe Ritual (2017) \ud83c\uddec\ud83c\udde7\nDire\u00e7\u00e3o: @bruckmachina \nBaseado no livro do escritor @AdamLGNevill - filme de terror psicol\u00f3gico no estilo de 'Bruxa de Blair'. Um grupo de amigos resolve fazer a Trilha do Rei no Parque Nacional de Sarek na Su\u00e9cia. https://t.co/BvG7TcIWQ8"
        },
        {
            "author_id": "1049488455686860801",
            "created_at": "2018-11-05T20:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059547839804698626",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva \u00c9 inconceb\u00edvel que um estado tenha mas da metade de seu territ\u00f3rio designado para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou demarcada para terra ind\u00edgena! Isso precisa mudar."
        },
        {
            "author_id": "289307772",
            "created_at": "2018-11-05T20:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "185173744",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopbh"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "322905112",
                        "start": 9,
                        "username": "v_gattip"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059547568403869698",
            "in_reply_to_user_id": "185173744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopbh @v_gattip que kkkkkkkk como assim ta escrito parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2018-11-05T20:25:32.000Z",
            "id": "1059542250877829121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Portal 27:\u00a0Cobran\u00e7a de entrada suspensa no Parque Municipal Morro da Pescaria -\u00a0https://t.co/dBssW9xi3G https://t.co/p0ouUMZijh"
        },
        {
            "author_id": "331056374",
            "created_at": "2018-11-05T20:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059540969752854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oCJG3MHdLL Parque Estadual Serra do Tabuleiro - 1\u00b0 de 5 Dias"
        },
        {
            "author_id": "331056374",
            "created_at": "2018-11-05T20:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059540944763150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RDwWUxcWko Parque Estadual Serra do Tabuleiro - 2\u00b0 de 5 Dias"
        },
        {
            "author_id": "331056374",
            "created_at": "2018-11-05T20:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059540914224422913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ankFyznoDu Parque Estadual Serra do Tabuleiro - 3\u00b0 de 5 Dias"
        },
        {
            "author_id": "331056374",
            "created_at": "2018-11-05T20:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059540839297437700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CiSGcjVZac Parque Estadual Serra do Tabuleiro - 4\u00b0 e 5\u00b0 de 5 Dias"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-05T20:13:00.000Z",
            "id": "1059539095532142593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Funda\u00e7\u00e3o criada por arque\u00f3loga deve inaugurar em dezembro o #Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed #arqueologia"
        },
        {
            "author_id": "182950246",
            "created_at": "2018-11-05T19:55:12.000Z",
            "id": "1059534616158187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha segunda casa ' , #pazdJah \u2014 se sentindo tranquilo em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/hyjm4pQxra"
        },
        {
            "author_id": "282378259",
            "created_at": "2018-11-05T19:52:25.000Z",
            "id": "1059533915168354307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo a FLIN- Feira Liter\u00e1ria Ideias e Neg\u00f3cios- com recorte \u00c9tnico Afro e de G\u00eanero, na Biblioteca Parque Estadual.\n\nE amanh\u00e3(06), como parte da FLIN, ser\u00e1 realizado o curso \u201cOs mecanismos... https://t.co/lZL7oh2C9h"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-05T19:47:33.000Z",
            "id": "1059532689903157253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multicoloridos...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/YpyG15U4kh"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-11-05T19:46:16.000Z",
            "id": "1059532367763779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada e filhote s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jjZrQt7a97"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-05T19:45:02.000Z",
            "id": "1059532057322442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no c\u00e9u. \nEst\u00e1 sorrindo o menino que h\u00e1 pouco chorou...\n\nHelena Kolody\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/nIw22B4FBK"
        },
        {
            "author_id": "2859284615",
            "created_at": "2018-11-05T19:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1059526359674843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/k4uAgBXUfm"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-11-05T18:59:46.000Z",
            "id": "1059520666934882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Umuarama captura um Puma em Xambr\u00ea e solta no Parque Nacional Ilha Grande https://t.co/akiuiB121H"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-11-05T18:57:09.000Z",
            "id": "1059520008999657473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Umuarama captura um Puma em Xambr\u00ea e solta no Parque Nacional Ilha Grande / https://t.co/Vdjin0czmw"
        },
        {
            "author_id": "360105755",
            "created_at": "2018-11-05T18:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1059519137737781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a coragem ultrapassa o medo de altura. \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\n#chapadadosveadeiros #viajandocomandressa em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zGzLRGoy2Y"
        },
        {
            "author_id": "1058823083572781067",
            "created_at": "2018-11-05T18:48:25.000Z",
            "id": "1059517809162625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais: Estamos na maior reserva biol\u00f3gica conhecida do universo, mas tbm na + RICA REGI\u00c3O DO MUNDO, c/US$ 15 trilh\u00f5es em reservas minerais,US$ 5 trilh\u00f5es em madeira sustent\u00e1vel,US$ 3,6 trilh\u00f5es em petr\u00f3leo e incont\u00e1veis trilh\u00f5es em metade das esp\u00e9cie vegetais/animais do planeta!"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-05T18:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059511807721713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um agradecimento ao vice gestor do parque Leonard Schumm e a bi\u00f3loga Katyucha por receber a gente e mostrar o funcionamento do parque. \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DXukdiJe7b"
        },
        {
            "author_id": "890402206834360320",
            "created_at": "2018-11-05T18:21:49.000Z",
            "id": "1059511116022210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala Fam\u00edlia! Uma boa semana pra voc\u00eas \ud83d\udda4 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/3V9B2Lbkcv"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-05T18:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059509185744904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia frio, com essa incr\u00edvel turma na floresta nacional da Tijuca pra saber de como \u00e9 o funcionamento da unidade e ficar encantado com toda essa beleza. em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/76xEv4iQfS"
        },
        {
            "author_id": "20096580",
            "created_at": "2018-11-05T17:34:23.000Z",
            "id": "1059499180656336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNM \u2013 Como gerimos a \u00e1gua numa \u00e1rea\u00a0protegida? https://t.co/7wFWU0NTZI https://t.co/jIuUWPfLr1"
        },
        {
            "author_id": "3394756803",
            "created_at": "2018-11-05T17:30:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1059498305309368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1rea protegida contra LGBTFOBIA com um professor gay! Eu amo uma escola \u00e9 essa turma https://t.co/5xfAGswskF"
        },
        {
            "author_id": "945069638295130113",
            "created_at": "2018-11-05T17:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059498050895392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bWYSvbLp0E o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-05T17:25:27.000Z",
            "id": "1059496930575896578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano s\u00f3 de pensar que o menor parque nacional do Brasil que \u00e9 o da floresta nacional da Tijuca que \u00e9 basicamente que sustenta TODOS os outros parques nacionais do pa\u00eds, incr\u00edvel isso."
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-11-05T17:00:10.000Z",
            "id": "1059490567070146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn\n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2526064429",
            "created_at": "2018-11-05T16:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059486665893404673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando a Chapada dos Veadeiros - #02 Parque Nacional (Canions e Cariocas): https://t.co/aLmqywWZwv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2526064429",
            "created_at": "2018-11-05T16:41:21.000Z",
            "id": "1059485834167152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 aventureiros!\n\nJ\u00e1 saiu o segundo epis\u00f3dio da WebS\u00e9rie \"Desbravando a Chapada dos Veadeiros\", onde mostramos a nossa visita a trilha dos Canions e da Carioca, no Parque Nacional. \n\nBora conferir?\n\nhttps://t.co/90Jf1vx52r https://t.co/90Jf1vx52r"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-11-05T16:30:04.000Z",
            "id": "1059482992412946435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; ASSISTA!. https://t.co/CVkoPp75Vz"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-11-05T16:06:03.000Z",
            "id": "1059476949888835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; ASSISTA!. https://t.co/wdEBQMGckP"
        },
        {
            "author_id": "1052584791818887173",
            "created_at": "2018-11-05T15:52:18.000Z",
            "id": "1059473489382596609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasilqueeuquero \nQue o turismo em Roraima, toda essas belezas s\u00e3o em parque Nacional \u00e9 reservas ind\u00edgenas e o turismo l\u00e1 est\u00e1 sendo uma das melhores fontes de renda do povoado em meio a\u2026 https://t.co/ubgYuQlSVT"
        },
        {
            "author_id": "2933690627",
            "created_at": "2018-11-05T15:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1059466411976736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso mais espont\u00e2neo j\u00e1 capturado pela pessoa que me ama rec\u00edproca e intensamente! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/w8HdmywqXp"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-05T15:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059464397574324225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/vGt7n0BmMG"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-11-05T14:52:30.000Z",
            "id": "1059458440433713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-pintada pintada com filhotes foi vista na madrugada desta segunda-feira (05), no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O registrou \u00e9 do Matheus Henrique Almeida, funcion\u00e1rio do Hotel das Cataratas. \ud83d\ude0d https://t.co/wbUQjzRzH6"
        },
        {
            "author_id": "86277324",
            "created_at": "2018-11-05T14:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "69766358",
                        "start": 92,
                        "username": "kellylopesreal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1059457443204337665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar o fim de semana... com muito amor, na cidade que amo (BH), com essa turma q amo (@kellylopesreal)... s\u00f3 alegria!!!\n#SegueOGroove #BandaNega em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/n2oOtLYPSG"
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2018-11-05T14:47:44.000Z",
            "id": "1059457239134679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/05WZLPNGu3"
        },
        {
            "author_id": "2844329325",
            "created_at": "2018-11-05T14:28:21.000Z",
            "id": "1059452364015439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal o parque municipal de Bh ficava em Nova Iorque e eu n\u00e3o sabia Kkkkkkkkkkkkk https://t.co/67wCKAeZVY"
        },
        {
            "author_id": "478746549",
            "created_at": "2018-11-05T14:15:08.000Z",
            "id": "1059449036456030211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Campos Novos, criado pelo Decreto n\u00ba 1.871, de 27 de maio de 2004, o parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de floresta mista ou floresta de Arauc\u00e1ria. Sua \u00e1rea conta com aproximadamente 1.200 hectares. https://t.co/jKWYwR5QFc"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-11-05T14:09:56.000Z",
            "id": "1059447727929651205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Arboreto Vila Am\u00e1lia do Parque Estadual do Alberto L\u00f6fgren(S. Paulo) \u00e9 composto por uma grande variedade de esp\u00e9cies das matas paulistas, como destas esp\u00e9cies seculares que podem chegar at\u00e9 10 metros... https://t.co/NTfSELBFq3"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-11-05T14:02:07.000Z",
            "id": "1059445761602191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada e filhote s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/V8jGAspqHi"
        },
        {
            "author_id": "107449477",
            "created_at": "2018-11-05T13:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16539517,
                        -22.95563412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059443764496883714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A majestado, o Sabi\u00e1.\n\nIsso \u00e9 o melhor de se trabalhar junto a natureza em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nFotografia de M\u00e1rcio R. Rocha.\u2026 https://t.co/1TzWWgdVjr"
        },
        {
            "author_id": "53357554",
            "created_at": "2018-11-05T13:46:17.000Z",
            "id": "1059441776476504070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aves foram apreendidas e levadas para o Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis \n\n\ud83d\udcdd #Not\u00edcias, \ud83c\udfa5 #V\u00eddeos, \ud83d\udcf8 #CoberturaFotogr\u00e1ficas e muito mais......... ......\nVer mais https://t.co/rESJgySyRk"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-11-05T13:46:08.000Z",
            "id": "1059441740027817989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista na \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/xdy4m4n7VQ"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-11-05T13:42:13.000Z",
            "id": "1059440752269410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista na \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/VluzyDPFja"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-11-05T13:42:06.000Z",
            "id": "1059440724620517378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista na \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/xdy4m4EJkq"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-11-05T13:42:06.000Z",
            "id": "1059440721558732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista na \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/vr7jPps0rz"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-11-05T13:42:04.000Z",
            "id": "1059440714436788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista na \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/ryZZw5d0YH"
        },
        {
            "author_id": "879320419186204673",
            "created_at": "2018-11-05T13:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059440617325920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa -A Incr\u00edvel Trilha do Arco do Andr\u00e9 -: https://t.co/z8YyWKQi2M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-11-05T13:39:23.000Z",
            "id": "1059440040403783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, PESSOAL!\n\nVOC\u00caS N\u00c3O PODEM PERDER!!!\n\nNeste s\u00e1bado, palestra sobre a Diversidade e Ecologia das Esp\u00e9cies de Peixes do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, com o Professor e Pesquisador Dr. \u00c1thila... https://t.co/PRwt5cvk5p"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-05T13:31:20.000Z",
            "id": "1059438014403960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe Abertura solene da #FLUP2018 com Ant\u00f4nio Grassi do F\u00f3rum Brasileiro pelos Direitos Culturais: 06 de novembro, \u00e0s 19 horas, na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ayTpHBTadg"
        },
        {
            "author_id": "1892855935",
            "created_at": "2018-11-05T13:27:19.000Z",
            "id": "1059437002813333505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Municipal BH\n\nVoc\u00ea \u00e9 o melhor homem do mundo e n\u00e3o importa para onde a vida me levar, seus ensinamentos e amor ir\u00e3o sempre comigo! https://t.co/xkoKOD5mnF"
        },
        {
            "author_id": "823260535831597056",
            "created_at": "2018-11-05T13:16:09.000Z",
            "id": "1059434193367769088",
            "in_reply_to_user_id": "750117871758544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ailsuj kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o z isso n pode ser parque municipal n"
        },
        {
            "author_id": "4579834695",
            "created_at": "2018-11-05T12:55:27.000Z",
            "id": "1059428984432328711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal -Belo York https://t.co/6VLxelgckP"
        },
        {
            "author_id": "54418911",
            "created_at": "2018-11-05T12:31:48.000Z",
            "id": "1059423030823280642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual do Utinga com a turma de Engenharia Ambiental em Parque do Utinga https://t.co/4QCRPbAlFD"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-05T12:30:58.000Z",
            "id": "1059422821196185602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom bando limpa os olhos da gente...\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/jwaHyjsCPS"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-05T12:30:00.000Z",
            "id": "1059422579763675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rubro da aurora...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/npXSgjUhQW"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2018-11-05T11:46:02.000Z",
            "id": "1059411512488550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Conversar do Caminho da Gra\u00e7a no Parque Nacional do Descobrimento.\nComo disse meu grande amigo Bonieque Appio \"V\u00e1rias sementes foram plantadas nos cora\u00e7\u00f5es, j\u00e1 j\u00e1 teremos frutos\".\n#natureza https://t.co/yc172jvU35"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2018-11-05T11:35:15.000Z",
            "id": "1059408800044761089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcianaManh\u00e3 recebe a corte da 29\u00aa Sch\u00fctzenfest, que acontece de 8 a  19/11, no Parque Municipal de Eventos de Jaragu\u00e1 do Sul. Re\u00fane gastronomia alem\u00e3, bandas t\u00edpicas, desfiles, bailes, grupos folcl\u00f3ricos e as tradicionais competi\u00e7\u00f5es de tiro. S\u00e3o esperadas 85 mil pessoas. https://t.co/5FOVXBlYU6"
        },
        {
            "author_id": "73258474",
            "created_at": "2018-11-05T11:31:54.000Z",
            "id": "1059407956394102791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o houver outra vida , eu posso falar que nessa eu vivi.\n Parque Estadual Vale da Ribeira . Iporanga"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-11-05T11:30:20.000Z",
            "id": "1059407562464989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O censo a\u00e9reo ser\u00e1 realizado entre Florian\u00f3polis e Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o, que compreende a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca, estendendo-se at\u00e9 Torres. https://t.co/kgEVwkatMi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-05T11:29:46.000Z",
            "id": "1059407418407485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  semana come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Estado  possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/prXwwu9x7i"
        },
        {
            "author_id": "2195616150",
            "created_at": "2018-11-05T11:14:38.000Z",
            "id": "1059403611367751681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/aoMX1ZRuab"
        },
        {
            "author_id": "16735362",
            "created_at": "2018-11-05T11:11:25.000Z",
            "id": "1059402804153016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 FAKE?! \n\nos deputados estaduais chegaram a um acordo com o novo governador: eles liberariam os fundos necess\u00e1rios para pagar os funcion\u00e1rios do governo estadual se o governador aprovasse a revoga\u00e7\u00e3o da maior reserva \u2014 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Soldados... https://t.co/r9KhajmyO3"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-05T11:05:21.000Z",
            "id": "1059401275593424897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANOITECER NO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/tXguActhd2"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-05T11:01:26.000Z",
            "id": "1059400291626426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANOITECER NO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/K8xbGWXgId"
        },
        {
            "author_id": "1007605873223569411",
            "created_at": "2018-11-05T10:45:45.000Z",
            "id": "1059396342324301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A facilidade fragiliza\nA dificuldade fortalece\n.\n.\n.\n.\n\u26f0 #caixadefosforo \n\ud83d\udccc parque estadual dos tr\u00eas picos\n.\n.\n.\n.\n#trilhasetravessias #trilha #trilhatododia #trilhandomontanha\u2026 https://t.co/R2PsjPPC2B"
        },
        {
            "author_id": "408442068",
            "created_at": "2018-11-05T10:42:35.000Z",
            "id": "1059395547457576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o melhor de tudo \u00e9 que eu t\u00f4 aqui pensando: uai, mas o parque municipal n\u00e3o \u00e9 quadrado desse jeito https://t.co/5x1wdagas9"
        },
        {
            "author_id": "556246831",
            "created_at": "2018-11-05T10:34:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1059393606883164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kkkk fiquei tentando achar parque Municipal ali, at\u00e9 ver um mar no fundo https://t.co/4aFscPkHuQ"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2018-11-05T10:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1059388948764639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Carais. em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/lEWzE9sNTn"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-11-05T10:02:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1059385493060751362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 ser gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? ICMBio\nhttps://t.co/cw1sDGNbxe"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-11-05T10:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1059385475176251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ties #YearsandYears \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/9GLdBr2yQ9"
        },
        {
            "author_id": "65664263",
            "created_at": "2018-11-05T09:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59958711,
                        -18.15739641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1059374116552224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque algumas pessoas s\u00e3o pontes e outras s\u00e3o caminho. S\u00f3 descobrimos isso na caminhada, na jornada chamada vida.\nS\u00f3 n\u00e3o pode ficar parado, siga em frente!\nBoa semana! em Parque Estadual\u2026 https://t.co/BLGW0PojYG"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2018-11-05T08:54:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1059368296796114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha n\u00e3o \u00e9 para amador . \nhttps://t.co/6k0RLybLS2"
        },
        {
            "author_id": "135752038",
            "created_at": "2018-11-05T08:05:52.000Z",
            "id": "1059356107603431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/a9Q7sAqSFf"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-11-05T05:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88441321,
                        -16.75287623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1059312380075761666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates\n\nSIGA: @montesclarosok\n\n#nortedeminas #montesclaros #montesclarosnortedeminas #minasgerais #mg #mcminas #wmcmidia em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/FlIyrSc3KX"
        },
        {
            "author_id": "218208920",
            "created_at": "2018-11-05T03:52:09.000Z",
            "id": "1059292257990381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/Pq8OOBhD2e"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-05T01:57:45.000Z",
            "id": "1059263467092430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, o\u2026 https://t.co/HiC67PDCTk"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2018-11-05T01:37:44.000Z",
            "id": "1059258431595560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza que vai ser inaugurado no dia 18 de Dezembro de 2018, fica localizado na \u00e1rea do Munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias, entre os povoados S\u00edtio do Moc\u00f3 e Barreirinho. Mais um atrativo de grande import\u00e2ncia para regi\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/wmQkbNPfzm"
        },
        {
            "author_id": "56551228",
            "created_at": "2018-11-05T01:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059257178379423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/vKAu2Cshdj o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "3159827087",
            "created_at": "2018-11-05T01:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059256516895744001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iHBVxlZvmB o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-11-05T01:20:03.000Z",
            "id": "1059253980625297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ciclista se perde em trilha do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TH9Ni0opJf"
        },
        {
            "author_id": "3111487283",
            "created_at": "2018-11-05T01:15:17.000Z",
            "id": "1059252778890117120",
            "in_reply_to_user_id": "752935346778898434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alinne0904 S\u00f3 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2018-11-05T00:59:14.000Z",
            "id": "1059248741427896321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/pgVn9qlIAX"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-05T00:32:47.000Z",
            "id": "1059242084589285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor, verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico  https://t.co/znVsIhHO4c"
        },
        {
            "author_id": "200222723",
            "created_at": "2018-11-05T00:30:40.000Z",
            "id": "1059241550427897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/pyEc1WOgBQ"
        },
        {
            "author_id": "363957466",
            "created_at": "2018-11-05T00:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1059241549731688450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "repense, recicle, reduza, reuse, recuse!! \ud83c\udf0d\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/bYI5fEDRFc"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-11-05T00:29:46.000Z",
            "id": "1059241325244092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclista se perde em trilha do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/DiMYjnCKJ8"
        },
        {
            "author_id": "3031465480",
            "created_at": "2018-11-05T00:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18947864,
                        -28.46341507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1059238381228568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafios:\nNunca fugi deles... em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/jDLON9uguA"
        },
        {
            "author_id": "251535621",
            "created_at": "2018-11-05T00:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.026176,
                        -20.391232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1059238343718944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe voc\u00ea encontrar um caminho sem obst\u00e1culos, ele provavelmente n\u00e3o leva a lugar nenhum\u201d\n.\n.\nO parque estadual da Pedra Azul fica pr\u00f3ximo a Vit\u00f3ria numa regi\u00e3o que vale muito a pena\u2026 https://t.co/fmha7UaJGV"
        },
        {
            "author_id": "2315328694",
            "created_at": "2018-11-05T00:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059235098363678721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iJFoVgHwlK o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-11-05T00:04:27.000Z",
            "id": "1059234952791973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALAVRADO 11/11 - 21997424421\n\nDizem que as montanhas t\u00eam um magnetismo natural que atrai energia do universo.\n\nLocaliza-se no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em\u2026 https://t.co/08phsBiv2d"
        },
        {
            "author_id": "924751375094943745",
            "created_at": "2018-11-04T23:59:13.000Z",
            "id": "1059233636233420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pro Parque municipal l\u00e1 de extrema, fiquei jogando um v\u00f4lei, n\u00e3o tem coisa melhor do que passar um tempo fazendo o que voc\u00ea mais gosta"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2018-11-04T23:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1059232223168249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/ChMHr10oQV"
        },
        {
            "author_id": "840238268440551424",
            "created_at": "2018-11-04T23:47:45.000Z",
            "id": "1059230750497759238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse era um dos caminhos para a Muckross Abbey, uma abadia abandonada lind\u00edssima no Parque Nacional de Killarney. O outono \u00e9 nossa esta\u00e7\u00e3o favorita por nos apresentar cores t\u00e3o maravilhosas!\n.\n.\n.\n#ireland #wanderireland #discoverireland #wildatlanticway\u2026 https://t.co/AV78YGHJ6M https://t.co/XOQhdgcek4"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2018-11-04T23:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059230355666939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora!!!!!\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado estarei contando sobre o Projeto P\u00e1ssaro Solto e um pouco dos \"jovens passarinhos\" de Tingu\u00e1 no Avistar Rio no Parque da Tijuca. em Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/9FSClifqHU"
        },
        {
            "author_id": "442401768",
            "created_at": "2018-11-04T23:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059230269281128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0zZHEI9mbw o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-11-04T23:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28589824",
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059229395154583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/5h9dFUEB6z via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "53541242",
            "created_at": "2018-11-04T23:21:54.000Z",
            "id": "1059224244666675202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/dtqak9xGqw"
        },
        {
            "author_id": "55888300",
            "created_at": "2018-11-04T23:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94368318,
                        -2.62098028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1059220935889313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/fLhn5WNcc3"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-04T23:03:24.000Z",
            "id": "1059219590650191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"A quase 1,2 mil km de dist\u00e2ncia da costa do Esp\u00edrito Santo, surge, no meio do Atl\u00e2ntico, o arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil.\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-04T23:00:00.000Z",
            "id": "1059218737155387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 319,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "A quase 1,2 mil km de dist\u00e2ncia da costa do Esp\u00edrito Santo, surge, no meio do Atl\u00e2ntico, o arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil.\nhttps://t.co/S2lt5mMzor"
        },
        {
            "author_id": "322905112",
            "created_at": "2018-11-04T22:56:12.000Z",
            "id": "1059217777645551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2292,
                "quote_count": 181,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 731
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/nVvVb0syx3"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-11-04T22:40:07.000Z",
            "id": "1059213732155256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um belo registros da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O v\u00eddeo \u00e9 de autoria do profissional de turismo, Nadir. Ele registrou a cena no s\u00e1bado, 3 de novembro, enquanto transportava h\u00f3spedes do Hotel das Cataratas, localizado dentro do... https://t.co/TVwvXJrJQ4"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2018-11-04T22:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1059212044375867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que me faz sentir em outra dimens\u00e3o literalmente \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EBa4dNx0kp"
        },
        {
            "author_id": "346820745",
            "created_at": "2018-11-04T22:26:39.000Z",
            "id": "1059210341886902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio e Almo\u00e7o \ud83d\udd1d em fam\u00edlia...\n#Domingo_Aben\u00e7oado \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e\ud83d\ude18\u2698\n#Fam\u00edlia_que_Amo\n#Sempre_Juntos \u2014 se sentindo muito feliz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/dnJWmANHGz"
        },
        {
            "author_id": "1034997093356720130",
            "created_at": "2018-11-04T22:23:05.000Z",
            "id": "1059209444641386499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Castelos do A\u00e7\u00fa - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uFJVlLBX3z"
        },
        {
            "author_id": "137558925",
            "created_at": "2018-11-04T22:16:14.000Z",
            "id": "1059207720908275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingou #familia \ud83d\udc67\ud83d\udc68 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/gi8eXJkTYb"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-04T22:11:27.000Z",
            "id": "1059206515578552322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Castelos do A\u00e7\u00fa \u00e9 formado por uma sequ\u00eancias de rochas gigantes, amontoadas umas sobre as outras e fica localizada entre os mun... https://t.co/18Ce2cXXIS https://t.co/HvJapQ2huC"
        },
        {
            "author_id": "873767478",
            "created_at": "2018-11-04T21:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1059199676086394883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acredito que o mais importante da vida \u00e9 SER FELIZ! \ud83c\udf43\u2764\ufe0f em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Yv1kDPHNFs"
        },
        {
            "author_id": "2502461995",
            "created_at": "2018-11-04T21:23:49.000Z",
            "id": "1059194528240934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LELIO COMPARTILHANDO: CONHE\u00c7A AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL\nDAS MONTANHAS ROCHOSAS, NO ESTADO DO COLORADO/ USA.\nVALE A PENA. https://t.co/HJhG50pVsZ"
        },
        {
            "author_id": "4298007214",
            "created_at": "2018-11-04T21:07:41.000Z",
            "id": "1059190468611842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ruaha, Tanzania https://t.co/iH9Qcjkrno"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-04T20:58:28.000Z",
            "id": "1059188152026497025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLUP2018 !\nSaiba + em https://t.co/xvFHc7afNe     \n\ud83d\udcacABERTURA: Maria Firmina dos Reis - A invisibilidade da mulher negra tamb\u00e9m na literatura. Eduardo de Assis Duarte, Luciana Diogo, Jarid Arraes e Giovana Xavier\n\ud83d\udccd06 de novembro, \u00e0s 19:30h, na Biblioteca Parque Estadual\n#FLUP https://t.co/8ELdVCYCr7"
        },
        {
            "author_id": "146024656",
            "created_at": "2018-11-04T20:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1059187757350678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de paz \ud83c\udf43\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7NxbMzBhOq"
        },
        {
            "author_id": "69025893",
            "created_at": "2018-11-04T20:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.39195,
                        -22.18058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "1059183921831862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela caminhada de final de tarde!\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Parque Municipal Doutor Enni Braidi https://t.co/G4EvB2hWEH"
        },
        {
            "author_id": "66104919",
            "created_at": "2018-11-04T20:26:00.000Z",
            "id": "1059179978603028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A gente nao combina, a gente se completa!\"  @ Parque Estadual S\u00e3o Camilo \u2014 at Parque Estadual S\u00e3o Camilo https://t.co/l9WsgZz6xI"
        },
        {
            "author_id": "4298007214",
            "created_at": "2018-11-04T19:50:54.000Z",
            "id": "1059171147873480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE TORTUGUERO (COSTA RICA) https://t.co/setkAHreA9"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-11-04T19:49:28.000Z",
            "id": "1059170787901538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/HZ736D287h"
        },
        {
            "author_id": "841849600529072128",
            "created_at": "2018-11-04T19:37:45.000Z",
            "id": "1059167836646588418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/MJxGO2s9es"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-11-04T19:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1059166525792370689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/tmR5Cyd6Y0 https://t.co/cNUrG07UJA"
        },
        {
            "author_id": "740188758226665472",
            "created_at": "2018-11-04T19:30:41.000Z",
            "id": "1059166059431911425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. O socorro no Ger\u00eas precisa de mais coordena\u00e7\u00e3o, defendem especialistas https://t.co/VG4Pp6IV4l"
        },
        {
            "author_id": "121768097",
            "created_at": "2018-11-04T19:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1059165880762810369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar onda sem sair do lugar hahaha \n\n#onda #praiana #guarapari #parque #melanina #demais #pictures #niceday\u2600\ufe0f #white #smile #look em Parque Estadual Paulo\u2026 https://t.co/U9H6Bz911P"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2018-11-04T19:25:02.000Z",
            "id": "1059164635922862084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/OBCDp6IdSY"
        },
        {
            "author_id": "121768097",
            "created_at": "2018-11-04T19:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1059161896325185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melanina que diz?\n\n#sol #praia #de #hoje #summervibes #todayful #hothothot #likeday #niceday\u2600\ufe0f em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/wmx9pKuNJr"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-04T18:51:25.000Z",
            "id": "1059156177089650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Oi, tem alguma coisa no meu dente? Quero sair bonito na foto.\" \n\nOn\u00e7a-Pintada no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas. em Pantanal, Mato Grosso, Brazil https://t.co/ROdKfQm2gC"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-04T18:44:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42576,
                        -19.03226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "1059154534826696705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Rabo de Cavalo \nParque Estadual Serra do Intendente Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro https://t.co/ejvw2xgwOA"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2018-11-04T18:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1059152852046807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15k na floresta da Tijuca! Wtr t\u00e1 chegando! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/nNyuem7ATa"
        },
        {
            "author_id": "223227088",
            "created_at": "2018-11-04T18:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "162100828",
                        "start": 41,
                        "username": "zerramalho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1059152644139302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A sombra que me move tamb\u00e9m me ilumina\" @zerramalho em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/qLRJvi0RLf"
        },
        {
            "author_id": "1007050873862795264",
            "created_at": "2018-11-04T18:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "581548284",
                        "start": 48,
                        "username": "FlupRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059151542018686977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E vai ter Festa Liter\u00e1ria das Periferias - FLUP @flupRJ\n\n6 a 11/11\nBiblioteca Parque Estadual\nRJ https://t.co/AM8fWOwou3"
        },
        {
            "author_id": "4298007214",
            "created_at": "2018-11-04T18:27:13.000Z",
            "id": "1059150085496471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/89OoGSnAA6"
        },
        {
            "author_id": "360105755",
            "created_at": "2018-11-04T18:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1059149409081090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora aventureira \ud83d\udc99\n#chapadadosveadeiros #viajandocomandressa #cachoeirasantabarbara #brasil em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4jKWn4VY9U"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2018-11-04T18:05:08.000Z",
            "id": "1059144529532645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3431,
                "quote_count": 207,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 794
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Divisa do Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/kXfV30DKEr"
        },
        {
            "author_id": "180514577",
            "created_at": "2018-11-04T17:20:27.000Z",
            "id": "1059133286159732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Flup acontece de 6 a 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual.  A programa\u00e7\u00e3o vai contar com mesas, apresenta\u00e7\u00f5es de poesia falada e atividades para o p\u00fablico infantil, reunindo mais de 80 escritores, poetas e debatedores nacionais e internacionais https://t.co/aiUpJBKnaU https://t.co/SycEvD3XE7"
        },
        {
            "author_id": "313576258",
            "created_at": "2018-11-04T17:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1059133227431067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem que o churrasco ta chmando.. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/cMvTxhUfWK"
        },
        {
            "author_id": "3392806059",
            "created_at": "2018-11-04T17:16:34.000Z",
            "id": "1059132305535614981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo umas fotas que tirei aqui, sexta e s\u00e1bado passados fui num parque nacional no norte da prov\u00edncia com uns migos pra vermos as \u00e1rvores todas coloridas do outono e acabou que tamb\u00e9m vi neve acumulada pela primeira vez (: https://t.co/QjlTMtcLyg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-04T17:10:38.000Z",
            "id": "1059130813323927553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Revista' mostra como deficientes visuais vivem a experi\u00eancia de descobrir o Parque Nacional https://t.co/GZarsmgFTF"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2018-11-04T17:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1059130583077523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo da praia virando arte. em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/mMnhyC0C2B"
        },
        {
            "author_id": "336608231",
            "created_at": "2018-11-04T16:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1059124321782849537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/vlJxa7uMIQ"
        },
        {
            "author_id": "4177346741",
            "created_at": "2018-11-04T16:43:12.000Z",
            "id": "1059123909176500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitinha aos amiguinhos no zool\u00f3gico de Dois Irm\u00e3os em Hellcife city\ud83d\ude0e... em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/P2uXC3hwKj"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2018-11-04T16:10:58.000Z",
            "id": "1059115797547769857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*****E C O T U R I S M O***** 2018/2019\n\nNo in\u00edcio do ano passado, os pescadores da localidade de Quixaba receberam um presente do Pelag (Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u).\n\nGrafiteiros inovaram suas canoas por... https://t.co/SNwt4zVt7i"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-04T16:03:21.000Z",
            "id": "1059113881484881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Qual legenda voc\u00eas dariam para esta foto? Os grilos foram flagrados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins (SP).\nFoto de Gilberto San \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/OZ4KNDFjga\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-04T16:00:01.000Z",
            "id": "1059113044096282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Qual legenda voc\u00eas dariam para esta foto? Os grilos foram flagrados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins (SP).\nFoto de Gilberto San \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/4uy7j0ejyQ"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-11-04T15:36:28.000Z",
            "id": "1059107118123573249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*****E C O T U R I S M O***** 2018/2019\n\nNo in\u00edcio do ano passado, os pescadores da localidade de Quixaba receberam um presente do Pelag (Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u).\n\nGrafiteiros inovaram suas canoas... https://t.co/R1ULnTD48O"
        },
        {
            "author_id": "174371801",
            "created_at": "2018-11-04T15:35:13.000Z",
            "id": "1059106801524842507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vendo meus amigos falando da chuva e da ventania em S\u00e3o Paulo enquanto eu estava em algum lugar de \u00e1rea protegida entre zona ecotonal na mata fechada torcendo pra um raio n\u00e3o cair na minha cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:19:40.000Z",
            "id": "1059102887635230725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento como esse \u00f1 quero que acabe nunca.  \u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ei9NWvX4Cd"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:16:16.000Z",
            "id": "1059102034673037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 Deus sabe o quanto eu amo voces. \ud83d\ude3b\u2764\ud83d\udc1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/vWIkIAk8Yd"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:13:48.000Z",
            "id": "1059101413484216321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu maior amor \u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc1d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/3JLcUdkvfK"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:12:02.000Z",
            "id": "1059100969697533955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sogro \u00e9 uma figura. \ud83d\ude39\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/lf2eMwVspw"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:10:09.000Z",
            "id": "1059100495699165187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo tanto que \u00e0s vezes penso que tenho dois cora\u00e7\u00f5es.\ud83d\udc8f\u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/T2hr6FYdKI"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:07:03.000Z",
            "id": "1059099715017588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei cuidar de voc\u00ea. Irei te proteger, te fazer sorrir, te entender, te ouvir. Irei secar qualquer l\u00e1grima que ousar cair.\u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/MtTEgMXiTp"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-11-04T15:07:03.000Z",
            "id": "1059099714526867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos observadores de aves, no m\u00eas de dezembro, dias 08 e 09, s\u00e1bado e domingo, ocorrer\u00e1 o Vem Passarinhar 2018 - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9.... https://t.co/6zm09W9QhJ"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2018-11-04T15:06:38.000Z",
            "id": "1059099607223943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos observadores de aves, no m\u00eas de dezembro, dias 08 e 09, s\u00e1bado e domingo, ocorrer\u00e1 o Vem Passarinhar 2018 - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9.... https://t.co/C6kEvYAoZp"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T15:02:49.000Z",
            "id": "1059098646858420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode ter um espelho que elas j\u00e1 v\u00e3o tirando fotos. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/pgWaYe1z8P"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T14:50:24.000Z",
            "id": "1059095524693938177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde h\u00e1 amor n\u00e3o existe tristeza em lugar nenhum. \ud83d\ude3b\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/gUftze8daU"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T14:45:53.000Z",
            "id": "1059094386502451202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou feliz pq tenho as melhores pessoas na minha vida. Obrigado meu senhor. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude3b\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2N9DfmTLNK"
        },
        {
            "author_id": "255613018",
            "created_at": "2018-11-04T14:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1059093660585877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E de repente voltamos onde tudo come\u00e7ou... IMACO- Parque Municipal\nContar nossas hist\u00f3rias, nossas recorda\u00e7\u00f5es, nosso passado! Eu e ele ! Nossa hist\u00f3ria de vida passado aos nossos filhos!\u2026 https://t.co/iGaNLqCFxb"
        },
        {
            "author_id": "270172179",
            "created_at": "2018-11-04T14:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1059093631213232130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonfim reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/cmVhTTDne9"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2018-11-04T14:38:34.000Z",
            "id": "1059092547279171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mergulho na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo &lt;3 https://t.co/l1cc1gDIpj"
        },
        {
            "author_id": "64439623",
            "created_at": "2018-11-04T14:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39846321",
                        "start": 0,
                        "username": "nandadizoi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059087704388976640",
            "in_reply_to_user_id": "39846321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandadizoi mesma casa do carnaval desse ano sim! do lado da Pra\u00e7a Sete, Parque Municipal, Maletta, Mercado Central e tudo mais. quando c\u00ea vem me visitar??"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-04T14:03:35.000Z",
            "id": "1059083740654325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff  Rafa D\u00f3ria \u00e9 o cen\u00f3grafo da #FLUP2018 - 06 a 11 de novembro na Biblioteca Parque Estadual! https://t.co/KW3lHMC08k"
        },
        {
            "author_id": "258582374",
            "created_at": "2018-11-04T14:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.52627318,
                        -28.63407491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "450a10b480ebb9ca"
            },
            "id": "1059083249601929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed https://t.co/TGd77wfgPz"
        },
        {
            "author_id": "71524164",
            "created_at": "2018-11-04T13:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "25577585",
                        "start": 43,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059080187097333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, eu admiro muito meu governador lindo @FlavioDino, mas fazer vista grossa prum crime ambiental desse \u00e9 de se lamentar bastante! https://t.co/F3IV57MYXa https://t.co/3BatMpof7v"
        },
        {
            "author_id": "3537244395",
            "created_at": "2018-11-04T13:34:09.000Z",
            "id": "1059076335430262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil realmente terra estranha, um jogador de futebol apoiou o vencedor das elei\u00e7\u00f5es para acabar com a farra da corrup\u00e7\u00e3o e al\u00e9m de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sonega milh\u00f5es em impostos e zomba do Estado. Realmente, isso aqui n\u00e3o \u00e9 para amadores."
        },
        {
            "author_id": "1057678008180465664",
            "created_at": "2018-11-04T13:18:08.000Z",
            "id": "1059072303139479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos turistas pelo Esp\u00edrito Santo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/0ewEyE924e"
        },
        {
            "author_id": "249686373",
            "created_at": "2018-11-04T13:05:07.000Z",
            "id": "1059069026264059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que sensacional esse v\u00eddeo que mostra camada por camada desse p\u00f4ster lindo feito para o Parque Nacional Yosemite nos Estados Unidos. Show, vale a pena conferir as artes do criador que \u00e9 desenhista e ser\u00edgrafo Dan McCarthy.\n\n#Poster #Serigrafia... https://t.co/uexkhDG7S5"
        },
        {
            "author_id": "1833366042",
            "created_at": "2018-11-04T12:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1059066138649227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco maravilhoso. Que dia lindo.   \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/r2b4bp6THN"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-04T12:50:56.000Z",
            "id": "1059065460061290499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecociclismo em parque nacional\nFatbike nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nTravessia Canto dos Len\u00e7\u00f3is - Lagoa Azul https://t.co/vH31qTwFTg"
        },
        {
            "author_id": "138574833",
            "created_at": "2018-11-04T12:35:20.000Z",
            "id": "1059061534620614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d, en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AjjWamvjUC"
        },
        {
            "author_id": "1561802768",
            "created_at": "2018-11-04T12:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3350192897",
                        "start": 0,
                        "username": "OpsPaulaV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059059771335151616",
            "in_reply_to_user_id": "3350192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OpsPaulaV Faculdade promove, no centro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-11-04T12:15:58.000Z",
            "id": "1059056657790128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nAbriga o maior Canion do Brasil em extens\u00e3o, al\u00e9m da Cachoeira da Ponte de Pedra com 200 m de altura, pinturas rupestres e os Panel\u00f5es do Sumidouro.\n\nLocalizado em Tibagi, interior do... https://t.co/dNw4ErBk1q"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2018-11-04T12:06:30.000Z",
            "id": "1059054276738252801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os p\u00e1ssaros foram apreendidos e ser\u00e3o enviados ao Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis. https://t.co/CxP0TCUOvv"
        },
        {
            "author_id": "2280545124",
            "created_at": "2018-11-04T12:05:32.000Z",
            "id": "1059054033380524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem...Dia del\u00edcia com meus amores! Faltou voc\u00ea Zilda Bianco \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/XMPVZT6qxZ"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-04T11:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94603486,
                        -2.62827038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1059041943198580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Ja\u00fa, Amazonas, em 31/10/2018 com o mestre aquarelista, eudes_watercolor . em Novo Air\u00e3o https://t.co/7t9cX0Wy3S"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-04T10:15:16.000Z",
            "id": "1059026283269644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar https://t.co/xR83RyukbI"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-11-04T10:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "253034260",
                        "start": 259,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "62703362",
                        "start": 267,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1059022508685434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode se tornar Patrim\u00f4nio Mundial Natural https://t.co/7z4o2ksovl Principal destino tur\u00edstico do Maranh\u00e3o, com paisagens de beleza \u00edmpar entre dunas e lagoas, \u00e9 novo candidato brasileiro ao t\u00edtulo concedido pela Unesco @ICMBio @UNESCOBrasil https://t.co/OPvKaRjaKy"
        },
        {
            "author_id": "913704231554740225",
            "created_at": "2018-11-04T09:38:50.000Z",
            "id": "1059017114143678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande\n\nLocalizado na serra capixaba no municipio de Castelo e a 25km do parque estadual da pedra azul... \u00e9 um otima op\u00e7\u00e3o para trilhar, com piscinas naturais e um\u2026 https://t.co/CMMInrssQ7"
        },
        {
            "author_id": "1005995219169546240",
            "created_at": "2018-11-04T09:19:26.000Z",
            "id": "1059012233772953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso dia ontem foi de muita parceria em fam\u00edlia. wodnationbr e crossfitlimeira uma paix\u00e3o que n\u00e3o se mede. #obrigadojesus #crossfitlimeira #familia\ud83d\ude0d em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/y85g7R6xoG"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2018-11-04T08:11:10.000Z",
            "id": "1058995051781672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O socorro no Ger\u00eas precisa de mais coordena\u00e7\u00e3o, defendem especialistas https://t.co/iAPpz9MCEz"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-11-04T08:11:09.000Z",
            "id": "1058995050259103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O socorro no Ger\u00eas precisa de mais coordena\u00e7\u00e3o, defendem especialistas https://t.co/KX8jvUqMoA"
        },
        {
            "author_id": "841849600529072128",
            "created_at": "2018-11-04T04:28:27.000Z",
            "id": "1058939006216482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/4kaVgIZUyA"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-04T04:05:17.000Z",
            "id": "1058933173172793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CHEGADA DA NEVE AO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/47FP27VS9I"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-04T04:01:16.000Z",
            "id": "1058932165679988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CHEGADA DA NEVE AO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/5VOkiDjAYp"
        },
        {
            "author_id": "2855103472",
            "created_at": "2018-11-04T02:44:30.000Z",
            "id": "1058912846757707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/sg2buuQ6Io"
        },
        {
            "author_id": "1976019703",
            "created_at": "2018-11-04T02:34:55.000Z",
            "id": "1058910433086726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu vou jogar pok\u00e9mon go no parque municipal e quero ver algu\u00e9m me barrar"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T02:00:53.000Z",
            "id": "1058901869320421377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha maior felicidade \u00e9 voc\u00ea minha filha. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/IBcv88br2t"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:58:43.000Z",
            "id": "1058901321686761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 s\u00f3 pra crian\u00e7as, s\u00f3 acho! \ud83d\ude39\ud83d\ude39 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/f3Rx8u5cF7"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:57:03.000Z",
            "id": "1058900903179227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deborah sempre olhando pro nada. \ud83d\ude39\ud83d\ude39 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/gjd7xN9v8W"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:52:27.000Z",
            "id": "1058899744515387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquinho deixou de ser parquinho quando elas chegaram. \ud83d\ude3b\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6qw12lCfVT"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:49:42.000Z",
            "id": "1058899054023692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai adoro muito voc\u00ea minha filha. \ud83d\udc1d\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ROuP1THK7k"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:44:51.000Z",
            "id": "1058897834769072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha e sobrinha. Eu amo muito tudo isso. \u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/X6rBpKfdVj"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:42:56.000Z",
            "id": "1058897351199416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais ela ama essa m\u00e3o. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/YuuLv1JDRU"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:42:45.000Z",
            "id": "1058897305611460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha princesinha linda do papai. \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b em Parque Municipal - Barueri https://t.co/X7G6s8Y2fk"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-11-04T01:34:46.000Z",
            "id": "1058895296279834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: Ang\u00e9lica, a mais bela\nhttps://t.co/HXw87h5zUa"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:33:18.000Z",
            "id": "1058894927529156609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses olhos t\u00e3o puro e inocente. Papai te ama minha filha linda.  \ud83d\udc1d\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/jSnocBpAfs"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:30:45.000Z",
            "id": "1058894284416602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o \u00e0 luz divina por ter colocado o brilho de sua alma em minha vida para encher de felicidade todo o meu mundo!\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc1d\u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/NRXYuWvgs9"
        },
        {
            "author_id": "1206682723",
            "created_at": "2018-11-04T01:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950277,
                        -25.61367321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1058893983668166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el Parque Nacional do Igua\u00e7u #cataratasdeliguazu #brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Foz da Igua\u00e7u.  Cataratas, Garganta do Diabolo https://t.co/qrayfLieXV"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:27:13.000Z",
            "id": "1058893397598060546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o por ter me dado a chance de te fazer feliz e ter descoberto em ti as belezas do amor. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/yXK4MdOKNw"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:24:02.000Z",
            "id": "1058892596628598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo come\u00e7ou a dar certo quando eu parei de pedir chorando e passei a agradecer sorrindo. Minha fam\u00edlia linda. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/lHnGQqXg65"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:20:20.000Z",
            "id": "1058891662192189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcela toda sem jeito pra tirar foto. Sobrinha linda. \u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/EB4fb9Iac9"
        },
        {
            "author_id": "79855427",
            "created_at": "2018-11-04T01:19:34.000Z",
            "id": "1058891471863115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza sem filtro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qm3muEgjNg"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:17:00.000Z",
            "id": "1058890824501616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sorriso lindo seu minha filha, papai ama muito. Sogro todo feliz com a netinha linda. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ikxDz6UAKj"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:13:18.000Z",
            "id": "1058889892552421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sorriso \u00e9 a prova mais absoluta do qu\u00e3o feliz voc\u00ea me faz. Mio amore. \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/zcj5Q691ov"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:11:20.000Z",
            "id": "1058889399130353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita que eu amo muito voc\u00eas. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/BONrF5WY4N"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:08:16.000Z",
            "id": "1058888625256046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer obst\u00e1culo se torna pequeno diante da for\u00e7a do meu amor por voc\u00ea. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/gZnNicbLCj"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:04:10.000Z",
            "id": "1058887595462217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o que aconte\u00e7a, eu s\u00f3 preciso de voc\u00ea.\u2764\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/nmE6T5DDRy"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T01:01:59.000Z",
            "id": "1058887045358202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinha curtindo o passeio. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ECMeaXr4g8"
        },
        {
            "author_id": "79855427",
            "created_at": "2018-11-04T01:01:44.000Z",
            "id": "1058886981646716930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/mJhXsFAQuX"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:59:04.000Z",
            "id": "1058886311183028226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 amo muito voc\u00eas. Minha sogra e meu sogro. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb obrigado senhor. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/OEmlmCy0KM"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:57:04.000Z",
            "id": "1058885810177691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euteamo, assim sem v\u00edrgulas, sem espa\u00e7o e sem ponto final. Mio amore \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\ude3b\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/t5ew84WGsN"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:54:16.000Z",
            "id": "1058885101654867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando paro e penso na minha vida enxergo o quanto sou aben\u00e7oado e por isso agrade\u00e7o a Deus. Minha linda fam\u00edlia. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc1d\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/BXtTOvK62z"
        },
        {
            "author_id": "79855427",
            "created_at": "2018-11-04T00:52:59.000Z",
            "id": "1058884780949979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/XhJFT2y6MH"
        },
        {
            "author_id": "112433562",
            "created_at": "2018-11-04T00:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1058884227335368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/aq74dKpcnc"
        },
        {
            "author_id": "112433562",
            "created_at": "2018-11-04T00:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1058883898975838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo natural, bonito p caramba em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/Wu0WK7pxgl"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:46:03.000Z",
            "id": "1058883035259490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha linda naquela resenha. \u2764\ud83d\udc1d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/NuBIRmbOx3"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:42:08.000Z",
            "id": "1058882049707257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mio sogro e mio amore. \u2764\ud83d\udcff\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/MtjeQVAtdY"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:38:57.000Z",
            "id": "1058881247806550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas tirando fotos e eu de penetra. \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/P6WDJ2SOYr"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:34:51.000Z",
            "id": "1058880215257174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento resenha e a namorada tirando a foto sem eu percebe. \ud83d\ude39 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Z8ozOR39Wq"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:31:55.000Z",
            "id": "1058879478808621057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio muito bom com a sobrinha e a filhota linda. \u2764\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc1d\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/unOaW9IIG1"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-04T00:30:25.000Z",
            "id": "1058879102013173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1 e situa-se a aproximadamente 50 km ao sul da cidade de Jasper. O lago \u00e9 inteiramente\u2026 https://t.co/1bAMSVI8AO"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:26:37.000Z",
            "id": "1058878146282323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia linda. Obrigado senhor por essa fam\u00edlia maravilhosa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udcff\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude3b\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/H017wjExLC"
        },
        {
            "author_id": "360105755",
            "created_at": "2018-11-04T00:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1058877604541870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/W1PAt33t2n"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-04T00:23:53.000Z",
            "id": "1058877458190077953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia toda reunida, sogro, sogra, sobrinha, Deborah e mio amore. Amo todos voc\u00eas. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ud83d\ude3b\ud83d\udc1d\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b em Parque Municipal - Barueri https://t.co/62UKYQqXeR"
        },
        {
            "author_id": "218809012",
            "created_at": "2018-11-03T23:49:02.000Z",
            "id": "1058868689196453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Anchieta, 2018 \ud83c\udfdd\ufe0f \n.\n#vsco #anchieta #ilha #litoral #beach #brasil #ocean #ubatuba #sp #ilhadaanchieta em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/jWmaMQRcQZ"
        },
        {
            "author_id": "59278348",
            "created_at": "2018-11-03T23:27:22.000Z",
            "id": "1058863233375715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual curva do caminho me levar\u00e1 ao pr\u00f3ximo destino? em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fZ960VF1xO"
        },
        {
            "author_id": "596420179",
            "created_at": "2018-11-03T23:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1058863108075196420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que esse lugar \u00e9 uma das 7 maravilhas naturais do mundo \ud83c\udf08\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ecQOi0idSH"
        },
        {
            "author_id": "193970887",
            "created_at": "2018-11-03T23:07:40.000Z",
            "id": "1058858278183149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldita hora que 20 estudantes se reuniram no parque municipal e criaram o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, deveriam estar estudando! \ud83d\ude21 \u00ca #Galo"
        },
        {
            "author_id": "72856410",
            "created_at": "2018-11-03T22:51:59.000Z",
            "id": "1058854329770225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de bier, JungleBier!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/usCIcHAx7u"
        },
        {
            "author_id": "1056063726",
            "created_at": "2018-11-03T22:44:05.000Z",
            "id": "1058852343037419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trabalho finalizado gra\u00e7as a Deus tudo pronto pra receber a FLUP 2018 na Biblioteca Parque do  Rio de Janeiro. #HARMONIAJARDINEIROS. \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/egzhUdFQQk"
        },
        {
            "author_id": "574913034",
            "created_at": "2018-11-03T22:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1058848534382944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedeitatiaia #Natureza #linda em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/dJnkhW0zrl"
        },
        {
            "author_id": "574913034",
            "created_at": "2018-11-03T22:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1058846525562925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza!!! \n#parquedeitatiaia #natureza #linda #perfeita em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/vrCo5eiab1"
        },
        {
            "author_id": "109310792",
            "created_at": "2018-11-03T22:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1058842532619083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mulher quando est\u00e1 em seu habitat natural, n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m! em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/7zDrSMZAmH"
        },
        {
            "author_id": "2438200402",
            "created_at": "2018-11-03T21:52:06.000Z",
            "id": "1058839259954565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando, um pouco, mas melhor que nada. em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/luULr62Rkv"
        },
        {
            "author_id": "884813659997863937",
            "created_at": "2018-11-03T21:51:56.000Z",
            "id": "1058839218674417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles n\u00e3o nasceram de mim. Mais certamente nasceram pra mim \u2763\ufe0f#lucke &amp; #charllotte em Parque Municipal - Barueri https://t.co/JoidnAuGKI"
        },
        {
            "author_id": "3073798806",
            "created_at": "2018-11-03T21:42:15.000Z",
            "id": "1058836779040571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premia\u00e7\u00e3o do nosso Desafio de Outubro\nTeve at\u00e9 Parab\u00e9ns\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#lostrunning \n#puraalegria\n#familia em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/l30oh3d82n"
        },
        {
            "author_id": "42502857",
            "created_at": "2018-11-03T21:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54403438,
                        -23.45726214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1058835186518016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo depois de anos, um parque na rua de casa... \u263a\ufe0f #instabear em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/RvyZ33zjbY"
        },
        {
            "author_id": "318171019",
            "created_at": "2018-11-03T21:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1058832343186763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/Gtcfyteums"
        },
        {
            "author_id": "318171019",
            "created_at": "2018-11-03T21:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1058832323620278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/QYLI50Y1KP"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-03T21:02:17.000Z",
            "id": "1058826724505477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff  Gary Stewart na FLUP 2018 - 06 a 11 de novembro na Biblioteca Parque Estadual!\n\n.\ud83d\udc49\ud83c\udffeGary Stewart \u00e9 um artista, pesquisador e m\u00fasico do Reino Unido que far\u00e1 uma instala\u00e7\u00e3o e proje\u00e7\u00f5es art\u00edsticas na #FLUP2018 https://t.co/HeEAfozJeo"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-11-03T20:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "106837463",
                        "start": 29,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058822222721269761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Brasil / Brazil on @Pinterest: Estrada Paraty - Cunha: descri\u00e7\u00e3o da estrada e op\u00e7\u00f5es de restaurantes na estrada parque que atravessa o Parque Nacional da Serra da Bocaina #paraty #paratycunha #estradaparque https://t.co/RkkbsmBhE0"
        },
        {
            "author_id": "1239510817",
            "created_at": "2018-11-03T20:27:22.000Z",
            "id": "1058817935970590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual da Pedra Azul foi a culmin\u00e2ncia de uma colet\u00e2nea de a\u00e7\u00f5es interdisciplinares que envolveram o conhecimento e an\u00e1lise do meio ambiente da \u00e1rea de mares de morro da regi\u00e3o da... https://t.co/d3Lph7DcH7"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2018-11-03T20:25:09.000Z",
            "id": "1058817379403251713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que lindas essas imagens compartilhadas pelo Parque Nacional de Khao Yai: uma manada de elefantes selvagens! Nesse post, o Parque aproveita para fazer um alerta para que os turistas tomem cuidado ao circular pela regi\u00e3o! \ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18 https://t.co/ZAZuUzkERK"
        },
        {
            "author_id": "318171019",
            "created_at": "2018-11-03T20:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1058815649152200706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALO NADA... DIA MARAVILHOSO!! #VK32.* em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/RlxV4pVsq4"
        },
        {
            "author_id": "908859184795578370",
            "created_at": "2018-11-03T20:17:34.000Z",
            "id": "1058815471775109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Este v\u00eddeo \u00e9 um pouco antigo e est\u00e1 dispon\u00edvel no XVideos\nA informa\u00e7\u00e3o \u00e9 que \u00e9 no banheiro do Parque Municipal.\n\nRT se querem mais videos de BH que est\u00e3o por a\u00ed na internet. https://t.co/aLP6TsMMSz"
        },
        {
            "author_id": "318171019",
            "created_at": "2018-11-03T20:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1058813960487690243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE GALERA!! SEGUE O BODE... QUEBRA MOLEQUE!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude1a\ud83d\ude0e#VK32.* em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/DpV4miTtFG"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-11-03T20:10:41.000Z",
            "id": "1058813738852212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f  -  No \u00faltimo final de semana a aventura foi em Guarapuava, essa \u00f3tima cidade no estado do Paran\u00e1. \nDentro do Parque Municipal S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a \u2013 onde macaquinhos passeiam\u2026 https://t.co/RZuzku71ls"
        },
        {
            "author_id": "600401148",
            "created_at": "2018-11-03T19:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2289596743",
                        "start": 0,
                        "username": "OTempoTVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058810878492110849",
            "in_reply_to_user_id": "2289596743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OTempoTVG \n\nFoto tomada no Parque Nacional de Invernadeiro https://t.co/tBdXk4aVrs"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2018-11-03T19:53:50.000Z",
            "id": "1058809495307108355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RODEIO2018\n\nJ\u00e1 veio curtir o nosso XIII Rodeio Crioulo Internacional de Imb\u00e9? Estamos te esperando no Parque Municipal de Eventos, no balne\u00e1rio Santa Terezinha.\n\nDiversas atra\u00e7\u00f5es musicais, provas art\u00edsticas,... https://t.co/PlZRw4NF6O"
        },
        {
            "author_id": "162066238",
            "created_at": "2018-11-03T19:20:07.000Z",
            "id": "1058801011551363074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo secret\u00e1rio de Meio Ambiente de B\u00fazios anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Mangue de Pedras https://t.co/75Su6Qe424"
        },
        {
            "author_id": "14816846",
            "created_at": "2018-11-03T18:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1058794163897098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha princesa, no camarote do junglebier #tatop #junglebier #parquemunicipal #beer #partbeer #othonpalace em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MLUYyElQJh"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-03T18:44:13.000Z",
            "id": "1058791978211586049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo tudo isso senhor, muito obrigado meu pai. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc1d\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\u2764\ud83d\ude3b em Parque Municipal - Barueri https://t.co/f6t3EWyttc"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-03T18:41:01.000Z",
            "id": "1058791172527849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinha linda, aproveitando o passeio no parque. \u2764\ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/QiHINnMwBa"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-03T18:39:36.000Z",
            "id": "1058790816309604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos todos lindos memo \ud83d\ude1d\ud83d\ude0c\ud83d\ude3b\u2764\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Cy634pozrX"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-03T18:35:13.000Z",
            "id": "1058789712918446081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor e minha sobrinha linda. \ud83d\ude3b\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/uKHf0yko4o"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2018-11-03T18:33:26.000Z",
            "id": "1058789264815730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele descanso gostoso com a fam\u00edlia no parque Municipal de Barueri. \u2764\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc1d\ud83d\ude3b\u2764\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/HN7F0bw2Vv"
        },
        {
            "author_id": "1056621534616399873",
            "created_at": "2018-11-03T18:32:01.000Z",
            "id": "1058788907888922625",
            "in_reply_to_user_id": "1056621534616399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde um dos seus ministros dizia com ar sabedor da mat\u00e9ria: \"Vamos transformar Portugal num eucaliptal\", aos acordos de Bruxelas que acabaram com a agricultura e consequente abandono dos campos, a floresta nacional transformou-se num denso mato recheado com muita resina."
        },
        {
            "author_id": "355482708",
            "created_at": "2018-11-03T18:30:49.000Z",
            "id": "1058788604665872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de contempla\u00e7\u00e3o da natureza., en Parque nacional Pre-delta https://t.co/dLp4zXgut4"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2018-11-03T17:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "56136968",
                        "start": 26,
                        "username": "hoteisothon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1058779523754483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#parquemunicipal #bh from @hoteisothon em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2Li2jFYgca"
        },
        {
            "author_id": "539056138",
            "created_at": "2018-11-03T17:25:39.000Z",
            "id": "1058772205016961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei em BH. outro fuso. j\u00e1 t\u00f4 completamente perdida. pra\u00e7a 7, parque municipal, afonso pena, serra.... https://t.co/zPbc7A6ZZR"
        },
        {
            "author_id": "489600015",
            "created_at": "2018-11-03T17:23:42.000Z",
            "id": "1058771716879605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QaGTpNkVOx"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-03T17:23:25.000Z",
            "id": "1058771645236690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Prefeito e novo secret\u00e1rio de Meio Ambiente de B\u00fazios anunciam cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Mangue de  https://t.co/hQSL7epqu6"
        },
        {
            "author_id": "130956252",
            "created_at": "2018-11-03T17:05:40.000Z",
            "id": "1058767178181365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle!\n#bh #parquemunicipal #cerveja #jungle em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tN5yuVcbsD"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-11-03T16:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1058764305921908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari - ES\n\nFoto: caorodrigo em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/AU0m9NkfR5"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-11-03T16:43:24.000Z",
            "id": "1058761572385017857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay2018 ter\u00e1 tamb\u00e9m passeio de bike para fazer selfie nas Cataratas do Igua\u00e7u. Largada \u00e0s 7 hs do dia 11/11 no estacionamento do Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Uso de capacete obrigat\u00f3rio. Inscri\u00e7\u00e3o: 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. \n#CataratasDay2018 https://t.co/yG6uBUQrsr"
        },
        {
            "author_id": "1080795938",
            "created_at": "2018-11-03T16:25:59.000Z",
            "id": "1058757188158738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei p pessoa me doar um inseto e ela me chamou p fazer coleta numa reserva biol\u00f3gica... aiai pena q eu n tenho tempo p ir la"
        },
        {
            "author_id": "771664483",
            "created_at": "2018-11-03T16:09:57.000Z",
            "id": "1058753153032708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do arado \u2014 a participar em Peneda e Castro Laboreiro em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MDH53thOl0"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2018-11-03T16:06:16.000Z",
            "id": "1058752226330624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 21 de outubro teve Mutir\u00e3o do Voluntariado no Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u. A organiza\u00e7\u00e3o e volunt\u00e1rios atuaram na manuten\u00e7\u00e3o dos acessos e limpeza do local. Para conhecer mais do parque aberto a visita\u00e7\u00e3o ou participar de outros mutir\u00f5es, acesse https://t.co/2vRXk9MJxk https://t.co/YZDejpP3du"
        },
        {
            "author_id": "993682724052525057",
            "created_at": "2018-11-03T16:04:11.000Z",
            "id": "1058751702747303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1j\u00e1 Pousada \u2014 em Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/YxrOxWeRlW"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2018-11-03T16:01:18.000Z",
            "id": "1058750979217285121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, com o Othon Palace ao fundo... \ud83d\ude0d\n\nFotos: @diegomartinsretratos\n\n#cultura #culturalizabh #fotografia #foto #bh #belohorizonte #parquemunicipal #parque #othonpalace #cult #dia https://t.co/mNe9OMz8EF"
        },
        {
            "author_id": "46260716",
            "created_at": "2018-11-03T15:56:39.000Z",
            "id": "1058749806829584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namorando no parque! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/E7OgnaNWAy"
        },
        {
            "author_id": "314297511",
            "created_at": "2018-11-03T15:44:18.000Z",
            "id": "1058746697923420161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico https://t.co/wWPFQXNBxU"
        },
        {
            "author_id": "1004083406601367553",
            "created_at": "2018-11-03T14:55:42.000Z",
            "id": "1058734470587547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o #sabadaum #piscina #brejainfinita #espa\u00e7otucano #tingua em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/eKFCA6Cxkf"
        },
        {
            "author_id": "945299190359478272",
            "created_at": "2018-11-03T14:42:35.000Z",
            "id": "1058731169066434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC) https://t.co/8pOY7ymutz"
        },
        {
            "author_id": "1024851830185099265",
            "created_at": "2018-11-03T14:24:59.000Z",
            "id": "1058726738199482368",
            "in_reply_to_user_id": "1615722049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biankacabrall Parque estadual da serra de ibitipoca \ud83d\udce5"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2018-11-03T14:18:46.000Z",
            "id": "1058725175837917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidando da sa\u00fade com 5k #saude #esporte #corrida #parque #parquebarueri #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ReFPjSD8dJ"
        },
        {
            "author_id": "1892855935",
            "created_at": "2018-11-03T14:08:08.000Z",
            "id": "1058722498559254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/xmPnr1FyXB"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-03T13:38:31.000Z",
            "id": "1058715045247549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Novo secret\u00e1rio de Meio Ambiente de B\u00fazios anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Mangue de Pedras https://t.co/hQSL7epqu6"
        },
        {
            "author_id": "945299190359478272",
            "created_at": "2018-11-03T13:35:03.000Z",
            "id": "1058714173008437250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/rMrqo8qg0Z"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-11-03T13:27:23.000Z",
            "id": "1058712242865221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALAVRADO 11/11 - 21997424421\n\nDizem que as montanhas t\u00eam um magnetismo natural que atrai energia do universo.\n\nLocaliza-se no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em\u2026 https://t.co/RpXMONyA2v"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-03T13:22:30.000Z",
            "id": "1058711013690929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Novo secret\u00e1rio de Meio Ambiente de B\u00fazios anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Mangue de Pedras https://t.co/hQSL7epqu6"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2018-11-03T13:00:58.000Z",
            "id": "1058705595174453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n\nEvento, tradicional em toda a regi\u00e3o, deve reunir mais de 3,5 mil pessoas no pavilh\u00e3o do Parque Municipal de Eventos \ud83d\ude4f https://t.co/Sll4A8RRGL"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-11-03T12:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "27274807",
                        "start": 75,
                        "username": "ronanpimenta"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "175429308",
                        "start": 242,
                        "username": "rua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058704018216751105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de Parque!\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @ronanpimenta\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar sobre BH?\n\ud83d\udcf2Siga @rua\u2026 https://t.co/2F9UzZlVW0"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2018-11-03T12:40:09.000Z",
            "id": "1058700359194079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Jo\u00e3o Pessoa, vamos contemplar a beleza do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha. Onde? no #Expedi\u00e7\u00e3oNordeste \u00e0s 10 horas. https://t.co/hL4Mc5c7hi"
        },
        {
            "author_id": "552807548",
            "created_at": "2018-11-03T12:29:09.000Z",
            "id": "1058697590127190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou curtir com o meu papai! \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qsd74Ksala"
        },
        {
            "author_id": "170389122",
            "created_at": "2018-11-03T12:21:18.000Z",
            "id": "1058695614563864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Mineiros GO. #FalaBrasil https://t.co/UbPkMT6Xfw"
        },
        {
            "author_id": "806352096291409920",
            "created_at": "2018-11-03T12:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "322093607",
                        "start": 33,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1058693096324653057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/oCSQ25bmJo"
        },
        {
            "author_id": "1455821268",
            "created_at": "2018-11-03T12:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.10835513,
                        -8.7606117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "1058690421205938177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente de anivers\u00e1rio hoje cedo (Campephilus melanoeucos) em Parque Natural Municipal Do Forte De Tamandar\u00e9 https://t.co/Txt8eTXLqp"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2018-11-03T11:21:18.000Z",
            "id": "1058680514360565765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na regi\u00e3o da serra da Bocaina, divisa entre os Estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, no munic\u00edpio que d\u00e1 nome \u00e0 esta\u00e7\u00e3o. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal abriga remanescentes da mata atl\u00e2ntica, e seus... https://t.co/vmI1S5CWN7"
        },
        {
            "author_id": "49668165",
            "created_at": "2018-11-03T11:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1058679269717667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, cuidando do bem maior a Sa\u00fade \ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83c\udd99\u270c\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7... em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/HwKwLTrwGf"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-11-03T09:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1058659685274935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/0QJJP7lg3a"
        },
        {
            "author_id": "939502833820368896",
            "created_at": "2018-11-03T09:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058659050169208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/if1a36Suez\u00e1n # 16 Parque Nacional Campo Los Alisos ( Monteros )"
        },
        {
            "author_id": "2991844246",
            "created_at": "2018-11-03T09:36:27.000Z",
            "id": "1058654126198931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi q hj vai ter Experimente no parque municipal, dei aquela animada, mas olhei p o c\u00e9u e foin foin foin..."
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2018-11-03T01:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1058530106044489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/WGPSKeN0B3"
        },
        {
            "author_id": "14504832",
            "created_at": "2018-11-03T01:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "29479000",
                        "start": 47,
                        "username": "10Ronaldinho"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "128372940",
                        "start": 132,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058528067893817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal determina apreens\u00e3o do passaporte de \u2066@10Ronaldinho\u2069 por constru\u00e7\u00e3o de p\u00eder em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ah, ele apoiou \u2066@jairbolsonaro\u2069  https://t.co/0plB8J5tzB"
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2018-11-03T00:57:47.000Z",
            "id": "1058523599647203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito hoje no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u2764\ufe0f @ Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park"
        },
        {
            "author_id": "197526475",
            "created_at": "2018-11-03T00:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1249821100709761025",
                        "start": 0,
                        "username": "JairMitonaro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1365936069124841474",
                        "start": 14,
                        "username": "thegodfather_75"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "128372940",
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058522018495238144",
            "in_reply_to_user_id": "1039601640729399303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JairMitonaro @TheGodFather_75 @jairbolsonaro N\u00e3o. Essa ilha \u00e9 uma \u00e1rea protegida pela Marinha Brasileira. Onde acredito, que s\u00f3 tenha moradores que s\u00e3o parentes dos que servem a mesma."
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2018-11-03T00:45:01.000Z",
            "id": "1058520389435908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa de hoje foi conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, no Rio. #Feriad\u00e3o  @ Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park"
        },
        {
            "author_id": "943982919537905664",
            "created_at": "2018-11-03T00:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1058512043916095489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa hora estava pensando numa legenda pra essa foto em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/TF16xDFSN7"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2018-11-02T23:43:35.000Z",
            "id": "1058504925762723842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO)  ASSISTA O VIDEO DO PARQUE \nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Prote\u00e7\u00e3o Integral, subordinada ao\u2026 https://t.co/d6GAehVFmZ"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2018-11-02T23:40:54.000Z",
            "id": "1058504254422482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional (FLONA) de Passa Quatro est\u00e1 passo quatro localizada no sul de Minas Gerais, no munic\u00edpio de Passa Quatro. \nFoi criada na d\u00e9cada de 40 atrav\u00e9s do antigo Instituto\u2026 https://t.co/8tmwXziqwm"
        },
        {
            "author_id": "223227088",
            "created_at": "2018-11-02T23:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1058503182626840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take this vibe \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2S28wPns7Z"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2018-11-02T23:06:29.000Z",
            "id": "1058495591020421126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba dia no para\u00edso \ud83d\udc98\ud83d\udef8\ud83e\udd29\ud83d\ude80 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tVqOX2qdL1"
        },
        {
            "author_id": "261774650",
            "created_at": "2018-11-02T22:47:16.000Z",
            "id": "1058490754916605954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ronaldinho gaucho ja tinha ca\u00eddo no conceito depois de declarar voto no bozo\na\u00ed agora tem passaporte apreendido por n\u00e3o pagar multa por crime ambiental \nconstruiu um pier para pesca numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente\n8 milh\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3823957468",
            "created_at": "2018-11-02T22:39:13.000Z",
            "id": "1058488730535763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a mesma coisa de falar que a pra\u00e7a sete \u00e9 longe do parque municipal kkkkkkkkkkkk tnc s\u00f4 https://t.co/IxR2QQmYnb"
        },
        {
            "author_id": "2994217671",
            "created_at": "2018-11-02T22:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1058487409028067331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ast\u00facia estar\u00e1 presente.\nQuer ingressos?\nVamos sortear alguns.\n\nInstru\u00e7\u00f5es no pr\u00f3ximo posto. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uobXdg08ti"
        },
        {
            "author_id": "360105755",
            "created_at": "2018-11-02T22:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1058484586814955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza \u00e9 sentir a NATUREZA \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VUjvGsfxZC"
        },
        {
            "author_id": "2181961613",
            "created_at": "2018-11-02T22:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "772755501444653056",
                        "start": 10,
                        "username": "EspreitaroMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1058482652746006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposting @espreitaromundo:\n\ud83c\udf0d\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 PROJECT: One day, One image, one destination!\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 PROJECTO: Um dia, uma imagem, um destino!\n\ud83d\udc40\ud83c\udf0d\n#espreitaromundo365dias\n\u27a1\ufe0f Rota K (a mais longa) do Parque Nacional dos Lagos Plitvice \ud83c\udfde\n\u2022\n\u2022\n#amazingplaces #travelling #travel #travelblog https://t.co/odftkZO1en"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2018-11-02T22:00:05.000Z",
            "id": "1058478882649767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 refor\u00e7ada na bacia hidrogr\u00e1fica do Rio Paran\u00e1 e nos entornos do Parque Nacional de Ilha Grande. Piracema segue at\u00e9 28 de fevereiro de 2019. Confira! \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/DuZ5BmfZ7O"
        },
        {
            "author_id": "3473891663",
            "created_at": "2018-11-02T21:58:41.000Z",
            "id": "1058478530676342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu flavia gus e fernanda\u00e7a tirando uma panca no alto brinquedo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "886709780529721344",
            "created_at": "2018-11-02T21:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.881255,
                        -30.39678833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003de22215abf4fe"
            },
            "id": "1058477944761389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Pichasca https://t.co/18i28YAd0q"
        },
        {
            "author_id": "78333684",
            "created_at": "2018-11-02T21:45:18.000Z",
            "id": "1058475161475801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/TS8HpwtmSU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bwdgalriri].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bwdgalriri",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bwdgalriri"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assembleia Legislativa do Estado do Acre (ALEAC)",
                "id": "07d9def389084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moreno, Brasil",
                "id": "f8f6e6f57228eccd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme, Brasil",
                "id": "5409018cbc566bac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Veneza, Brasil",
                "id": "450a10b480ebb9ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "R\u00edo Hurtado, Chile",
                "id": "003de22215abf4fe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911905650925621248",
                "name": "Autocares Casal",
                "username": "CasalAutocares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32891741",
                "name": "O de Andrade",
                "username": "OdeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53604720",
                "name": "Rilena de Luna",
                "username": "rilenadeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187723780",
                "name": "Reclamany da vida",
                "username": "AnyBnight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34132407",
                "name": "P. \ud83d\udcda",
                "username": "louzadadosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726216167191359488",
                "name": "Lais\u00e3o \ud83d\udca5",
                "username": "anonymaldito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596257522",
                "name": "\u2022 ce\u03c5z\u03b9n\u043d\u03b1 \u2022",
                "username": "celinamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287971712",
                "name": "Cadu Lopes",
                "username": "ocadulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776524314",
                "name": "Joice C\u00edntia Damori",
                "username": "Joice_Damori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778713155824340996",
                "name": "Euclides Araujo",
                "username": "EuclidesJGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002264672723197952",
                "name": "Rodrigo Nascimento",
                "username": "RodrigoNasciRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325661279",
                "name": "Lenin",
                "username": "beg4it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205258890",
                "name": "Prefeitura Tim\u00f3teo",
                "username": "pmtoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344108",
                "name": "Douglas Willkys",
                "username": "douglaswillkys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165903751",
                "name": "Paulinho Lopes",
                "username": "Paulinho_SLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353969820",
                "name": "jukinha",
                "username": "julinh4a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010922221873790976",
                "name": "fudilma",
                "username": "BulhoesCleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915263",
                "name": "ANNA K.",
                "username": "KarolSantannaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719116253642768387",
                "name": "Angelo dos doguinhos",
                "username": "Argeru27xz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140132881",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98",
                "username": "TigosBhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254594737",
                "name": "Para Fiscal",
                "username": "parafiscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421786107",
                "name": "not only the bag but also the trash",
                "username": "alfredotrashbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336161566",
                "name": "dimi",
                "username": "raeldimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882660396083097612",
                "name": "VNZ Turismo",
                "username": "VnzTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722923138",
                "name": "CF Sagrada Fam\u00edlia",
                "username": "CFSagradaFamlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358452778",
                "name": "Tia Sol",
                "username": "soraiacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813586885859741704",
                "name": "Maria Meirelles",
                "username": "mariameirelesac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851761201994502144",
                "name": "NPdiario",
                "username": "npdiarioportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870441630452658176",
                "name": "Ana",
                "username": "Almsouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899858045747986432",
                "name": "BernardoFurst",
                "username": "BernardoFurst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171915406602358784",
                "name": "Sarinha \ud83d\ude21",
                "username": "whoharasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376504437",
                "name": "Vinicius Castro",
                "username": "_ViniciusCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039505371415568390",
                "name": "Mi \u2728",
                "username": "whathepity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2872822983",
                "name": "Turista Fashion",
                "username": "TuristaFashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144693701",
                "name": "Teresa Yamada",
                "username": "revistafestasGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229163201",
                "name": "\ud83d\udc95 dudinha \ud83d\udc95",
                "username": "balduinodudaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581548284",
                "name": "Flup (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "FlupRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42173080",
                "name": "SexShop ViviApimenta",
                "username": "Viviane_Lucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34256932",
                "name": "Vox Sambou",
                "username": "VoxSambou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732972312106930176",
                "name": "Festival Pants",
                "username": "festival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712678348",
                "name": "Manifesto Crespo",
                "username": "ManifestoCrespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135651640",
                "name": "shalak attack",
                "username": "shalakattack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144550096",
                "name": "Nuno Craveiro Lopes",
                "username": "craveiro001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273023131",
                "name": "Paulo mendes junior",
                "username": "pamendesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729706982924529664",
                "name": "IEMA",
                "username": "iema_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917994490",
                "name": "Raquel Sliachticas Fotografia",
                "username": "rsliachticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897008",
                "name": "antonio grassi",
                "username": "antoniograssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908018",
                "name": "AYRTON BECCALLI",
                "username": "ABecalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142387351",
                "name": "Revista Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "revista_reacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3149772184",
                "name": "Maur\u00edcio Moreno",
                "username": "mmorenofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026556228225384450",
                "name": "Oliveer_",
                "username": "GustvOliveer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361985801",
                "name": "Caio",
                "username": "caiovinicius007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "kaloupsita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727235236447264770",
                "name": "juju \ud83d\ude21",
                "username": "juusl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52094784",
                "name": "S\u00e9rvulo Marciano",
                "username": "servulomarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78771435",
                "name": "honey booboo",
                "username": "samoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973963125199396869",
                "name": "desastrology",
                "username": "sofarneyfromyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77878793",
                "name": "Alex Gonz\u00e1lez",
                "username": "GolAlexPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754336066732224512",
                "name": "Fabio Luiz",
                "username": "estatiscambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576299927",
                "name": "Cear\u00e1 Acontece",
                "username": "gacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784894410542747648",
                "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc51 \ud835\udc44\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc67 \u2728",
                "username": "hindnail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844014295277076480",
                "name": "\u270d\ud83c\udffe",
                "username": "Luizinho2k3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89750600",
                "name": "ju",
                "username": "juliannasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830427282",
                "name": "OBCCD",
                "username": "observabolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265162106",
                "name": "Vitu Fum\u00ea",
                "username": "vitufagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882069507",
                "name": "gui \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc0a",
                "username": "camposlugui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273446201",
                "name": "VLT Carioca",
                "username": "VLTCarioca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442213984",
                "name": "Portal Vis\u00e3o Piau\u00ed",
                "username": "visaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39265421",
                "name": "Secretaria Municipal de Cultura do Rio de Janeiro",
                "username": "Cultura_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397588533",
                "name": "Sindhot\u00e9is Foz",
                "username": "sindhoteisfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925461709",
                "name": "Ajuferjes",
                "username": "Ajuferjes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49846542",
                "name": "Fora Bolsonaro Genocida",
                "username": "rafaeljosedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181257159",
                "name": "Yuri Ferr\u00e3o",
                "username": "YuriFFerrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435864699",
                "name": "Adventure in rio",
                "username": "adventureinrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830185621968789505",
                "name": "cacaia",
                "username": "maaria_claraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928759476026474502",
                "name": "Neg\u00f3cios Disruptivos",
                "username": "negdisruptivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52134479",
                "name": "Daiane Gaia",
                "username": "gaia_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776898277761511424",
                "name": "Deamate",
                "username": "Deamate_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456862452",
                "name": "michel",
                "username": "michelroses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823083572781067",
                "name": "kabboclo Maor",
                "username": "MaorKahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Aceitacionista clim\u00e1tica #MarcoTemporalNao",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731534219969744896",
                "name": "BxB TV",
                "username": "BxBtelevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063641104",
                "name": "Jen",
                "username": "jns96_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761630138",
                "name": "Bertinho Scandiuzzi",
                "username": "Scandiuzzi45000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469521035",
                "name": "ITAPU\u00c3CITY",
                "username": "itapuacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738105297798103040",
                "name": "123Milhas",
                "username": "123milhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292714708",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leonardouchirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318429573",
                "name": "AGM Goi\u00e1s",
                "username": "AGMGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050309134023843845",
                "name": "ALANA",
                "username": "AsociacionALANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731416957",
                "name": "Clube dos Animais",
                "username": "ClubedosAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57215751",
                "name": "luiz",
                "username": "luizlima10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83944277",
                "name": "ROGERIO AQUINO",
                "username": "ROGERDIJESUSHOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697172796",
                "name": "Asapvitor \ud83e\udd77\ud83c\udffe",
                "username": "asapvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48695523",
                "name": "Diego Aguiar",
                "username": "AguiarWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58548183",
                "name": "Neilza Residenci-lar",
                "username": "Residenci_lar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57951568",
                "name": "Davi(d)",
                "username": "davidtmilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002868508",
                "name": "Lucasrefe",
                "username": "lucasrefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148451086",
                "name": "Cleiton C. Silva 1\u20e37\u20e3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "sccleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928198016",
                "name": "Lott",
                "username": "bruno_lott99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059487138130157570",
                "name": "diego.slash.jardim@gmail.com",
                "username": "diegojardim09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320691905",
                "name": "cams",
                "username": "camilovesbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418924779",
                "name": "Vin\u00edcius Alve$",
                "username": "ViniciusA138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62135938",
                "name": "hey pachuco",
                "username": "stewedik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37042887",
                "name": "karol",
                "username": "babykal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035952516968718337",
                "name": "Sagazes Adventure Turismo",
                "username": "SagazesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297630237",
                "name": "C\u00e2mara de Formosa/GO",
                "username": "camarafsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813922446961209345",
                "name": "Amanda Chrispim",
                "username": "mandichrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265101013",
                "name": "Renato Rosinholi \ud83c\udd7e\ufe0f+",
                "username": "rrosinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15837133",
                "name": "David Bruckner",
                "username": "bruckmachina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880896044",
                "name": "Adam Nevill",
                "username": "AdamLGNevill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049488455686860801",
                "name": "Ricardo Thompson",
                "username": "Ricardo77372069",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289307772",
                "name": "\ud83d\udcb2\u00a9",
                "username": "ssarafeelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185173744",
                "name": "NERD",
                "username": "joaopbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322905112",
                "name": "V\u00edtor",
                "username": "v_gattip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331056374",
                "name": "DiL",
                "username": "MotoboyDiL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182950246",
                "name": "yaan ;*",
                "username": "eae_Yaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282378259",
                "name": "MinisterioDaCidadania_Sudeste_RJES",
                "username": "MinCidadaniaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859284615",
                "name": "Armando",
                "username": "armapin32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360105755",
                "name": "Dessa",
                "username": "koch_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890402206834360320",
                "name": "O Cumpadre",
                "username": "cumpadreoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20096580",
                "name": "ESA Bragan\u00e7a",
                "username": "esa_ipb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394756803",
                "name": "kass",
                "username": "eukassandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945069638295130113",
                "name": "bosta",
                "username": "LucasbostaBosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526064429",
                "name": "Portal das Cachoeira",
                "username": "portaldascachoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052584791818887173",
                "name": "Sinair Moreira",
                "username": "MoreiraSinair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933690627",
                "name": "Nen\u00e9m de Touro \u2649",
                "username": "eununesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86277324",
                "name": "Tiago Vitek \ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "TiagoVitek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69766358",
                "name": "Kellynha Lopes",
                "username": "kellylopesreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844329325",
                "name": "cams ta viciada em mdzs/the untamed e Banana fish",
                "username": "fuckingfrade5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478746549",
                "name": "R\u00e1dio Cultura AM",
                "username": "rdculturaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107449477",
                "name": "M\u00e1rcio Rocche",
                "username": "marcio240109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53357554",
                "name": "VipSocial R\u00e1dio, Jornal e Tv na Internet",
                "username": "vipsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879320419186204673",
                "name": "Viagem Kombinada - N\u00f4mades",
                "username": "ViagemKombinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892855935",
                "name": "Guerreiro Jhow",
                "username": "Guerreirojhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823260535831597056",
                "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "cacakkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4579834695",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jotavt13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54418911",
                "name": "Octavio Cascaes",
                "username": "OctavioCascaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Vinicius Ambientalista",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73258474",
                "name": "rosimone batista",
                "username": "rosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195616150",
                "name": "Brand\u00e3o",
                "username": "Itaalobrandaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16735362",
                "name": "Abel Sidney",
                "username": "abelsidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007605873223569411",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "FelipeM90142969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408442068",
                "name": "thayn\u00e1",
                "username": "arrobathayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556246831",
                "name": "Gleysin",
                "username": "Gleyson_Jr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65664263",
                "name": "Maria Em\u00edlia Duarte",
                "username": "memiliaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135752038",
                "name": "Luiz Peterli",
                "username": "luiz_peterli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218208920",
                "name": "Nilson Eberhardt Jr.",
                "username": "nilsonejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551228",
                "name": "leonald",
                "username": "bra_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3159827087",
                "name": "BOSS",
                "username": "ViniciusKuuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3111487283",
                "name": "Caetano",
                "username": "M_Caetano3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200222723",
                "name": "Igor de Oliveira \uf8ff",
                "username": "DrumsOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363957466",
                "name": "Guilherme  Ramos",
                "username": "guilhermer_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031465480",
                "name": "Brian Tetzlaff",
                "username": "tetzlaff_brian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251535621",
                "name": "Mochileirosp",
                "username": "mochileirosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315328694",
                "name": "Anthony Douglas",
                "username": "Anthonydj080",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924751375094943745",
                "name": "Camilly",
                "username": "wixcamz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840238268440551424",
                "name": "Vida Cigana",
                "username": "vidaciganablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442401768",
                "name": "henrique augusto",
                "username": "henriqueaugus31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53541242",
                "name": "Deivisson Lopes",
                "username": "deivissonlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55888300",
                "name": "meu fraco \u00e9 o caf\u00e9 forte",
                "username": "brpantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346820745",
                "name": "Rosangela Peixoto",
                "username": "Rosangela_Ryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034997093356720130",
                "name": "CANAL PUXADOR DE FIBRA OFICIAL",
                "username": "RIOVIDANOVA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137558925",
                "name": "Aninha \ud83e\uddc8\u2077 Namu Day",
                "username": "_vivi_star",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873767478",
                "name": "Bia",
                "username": "BiiahViturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502461995",
                "name": "L\u00e9lio Muniz Barretto",
                "username": "leliomunizbarr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4298007214",
                "name": "Juanelo Turriano",
                "username": "JuanRaeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146024656",
                "name": "carvalho e n caralho",
                "username": "marinaacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69025893",
                "name": "Vagner E Ramos",
                "username": "vagnerramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66104919",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd94",
                "username": "_rafaellfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841849600529072128",
                "name": "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "fabioassuncao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740188758226665472",
                "name": "Homegrid",
                "username": "Homegrid_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121768097",
                "name": "John Rodrigues",
                "username": "JohnRodriguesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223227088",
                "name": "\u03b1\u03c5g\u03c5s\u03c4\u03c3 s\u03b1r\u03b1iv\u03b1 \u30c4",
                "username": "augustosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162100828",
                "name": "Z\u00e9 Ramalho",
                "username": "zerramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007050873862795264",
                "name": "Depois da Roda",
                "username": "depois_da_roda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180514577",
                "name": "Redes da Mar\u00e9",
                "username": "redesdamare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313576258",
                "name": "D\u00e9bora clarie",
                "username": "DboraPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392806059",
                "name": "a vencedora do oscar Emmy Stone",
                "username": "uaairafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336608231",
                "name": "RaphaFinha",
                "username": "raphaaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4177346741",
                "name": "Jonas Gomes",
                "username": "borbateacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174371801",
                "name": "AmariLLO #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "amarismedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297620640",
                "name": "Fl\u00e1vio Mazzaro",
                "username": "FlavioMazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255613018",
                "name": "Eloina Marlen C\u00e9zar",
                "username": "Eloinacezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270172179",
                "name": "ClaitonSantos21",
                "username": "claiton21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64439623",
                "name": "bi sexy e uau",
                "username": "liviacha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39846321",
                "name": "maria f",
                "username": "nandadizoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258582374",
                "name": "Beb\u00ea diabo",
                "username": "tehnkn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71524164",
                "name": "lenda urbana",
                "username": "myrlaaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3537244395",
                "name": "Cleo Manhas",
                "username": "cleomanhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057678008180465664",
                "name": "Will Rentes\u00ae\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "willrentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249686373",
                "name": "fremplast",
                "username": "fremplast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1833366042",
                "name": "@citouvida \u2764\ufe0f",
                "username": "citouvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138574833",
                "name": "Luis G",
                "username": "LuisGerMm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561802768",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "cec_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350192897",
                "name": "paula tejano",
                "username": "OpsPaulaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280545124",
                "name": "Ana Bianco",
                "username": "fotografia_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31210567",
                "name": "Gilvandro Brito",
                "username": "gilvandro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913704231554740225",
                "name": "Soleil viagens",
                "username": "ViagensSoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005995219169546240",
                "name": "andre manay",
                "username": "AndreManay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855103472",
                "name": "cassio barbosa brito",
                "username": "cassiobb1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976019703",
                "name": "ALLAN",
                "username": "mechamamdeallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206682723",
                "name": "David Gonzalez",
                "username": "Vinigon007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79855427",
                "name": "Juan Leon",
                "username": "JuanzitoLeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112433562",
                "name": "re",
                "username": "re_nilsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218809012",
                "name": "Gabriel Cardoso",
                "username": "gabriel_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59278348",
                "name": "efeito cloudier malet",
                "username": "itsclaudsbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596420179",
                "name": "princesinha do megafunk",
                "username": "flavsmchd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193970887",
                "name": "Denis Batista",
                "username": "deniist9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72856410",
                "name": "Scarlaiene Douglas",
                "username": "scarlaiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056063726",
                "name": "marcos fernandes",
                "username": "massisfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574913034",
                "name": "Centro \u00d3ptico Osmar",
                "username": "PinheiroVivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109310792",
                "name": "larica",
                "username": "laariludwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438200402",
                "name": "Danilo Barbosa",
                "username": "danilonewmodik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884813659997863937",
                "name": "Renata Barrochello",
                "username": "rebarrochello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073798806",
                "name": "anchises l. da rocha",
                "username": "15zinho77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42502857",
                "name": "O poeta que ningu\u00e9m quer ler...",
                "username": "zhelopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318171019",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vin\u00edcius da Cunha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Vinici32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239510817",
                "name": "Escola Jairo Grossi",
                "username": "jairogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600401148",
                "name": "Valdemar",
                "username": "ValdemarRules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289596743",
                "name": "O Tempo TVG",
                "username": "OTempoTVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162066238",
                "name": "Mah Godoy",
                "username": "marianamariapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14816846",
                "name": "thiagopart",
                "username": "thiagopart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056621534616399873",
                "name": "a Posta do Meio",
                "username": "aPostaDoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355482708",
                "name": "Ricardo Costa Caggy",
                "username": "ricardoccaggy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56136968",
                "name": "Hot\u00e9is Othon",
                "username": "hoteisothon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539056138",
                "name": "rani",
                "username": "uairani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489600015",
                "name": "Bill Roots",
                "username": "bill_roots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130956252",
                "name": "Lucas Augusto",
                "username": "zonadepouso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080795938",
                "name": "emy \ud80c\udd8f",
                "username": "lohanyemily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771664483",
                "name": "Filipa Grandela",
                "username": "FilipaGrandela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993682724052525057",
                "name": "Orochinho com bigode",
                "username": "Guilherme_renna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710590102699909121",
                "name": "Culturaliza BH",
                "username": "CulturalizaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46260716",
                "name": "Leandro Trindade",
                "username": "leandrotrin01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314297511",
                "name": "Flavio Morais",
                "username": "flaviomoraispi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004083406601367553",
                "name": "Angel",
                "username": "Angelpqd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945299190359478272",
                "name": "Carlos Alberto Bosse",
                "username": "AlbertoBosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024851830185099265",
                "name": "gustavo51",
                "username": "gustavo61679318",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27274807",
                "name": "RONAN PIMENTA",
                "username": "ronanpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175429308",
                "name": "\u308b\u3041",
                "username": "rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552807548",
                "name": "Juliano de Oliveira",
                "username": "JulianodjesusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170389122",
                "name": "Apenas Paula agora. \ud83d\ude12",
                "username": "OPESCADOR17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806352096291409920",
                "name": "Leolinda \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "raiiffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455821268",
                "name": "Manoel Pedrosa",
                "username": "manoel_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49668165",
                "name": "DeeJay Haddaway Campbell",
                "username": "DJHADDAWAY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939502833820368896",
                "name": "Never Land  RT",
                "username": "NeverLandRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991844246",
                "name": "dani dentista",
                "username": "daniellabp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14504832",
                "name": "Rui Ogawa",
                "username": "rogawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29479000",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "10Ronaldinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96593946",
                "name": "F \ud83c\udd70\ufe0f L Q U A R E S M A \ud83d\udea9 #Lula2022",
                "username": "leiaflaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197526475",
                "name": "Alethe",
                "username": "Alethe79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249821100709761025",
                "name": "Jair, O MESSIAS",
                "username": "JairMitonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365936069124841474",
                "name": "Corleoenee",
                "username": "thegodfather_75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943982919537905664",
                "name": "Jairo",
                "username": "jairodecar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261774650",
                "name": "calorina",
                "username": "cahhrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3823957468",
                "name": "karen.",
                "username": "kasantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994217671",
                "name": "\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc09\ud835\udc00 \ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00",
                "username": "cervejaastucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181961613",
                "name": "mason",
                "username": "mason849",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473891663",
                "name": "jp",
                "username": "jjoaopredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886709780529721344",
                "name": "Pasaje Mochilero",
                "username": "PasajeMochilero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78333684",
                "name": "Joanna Savaglia",
                "username": "josavaglia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1060492146732609536",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0pnulc17swposvfkrk80eod1r24d",
        "oldest_id": "1058475161475801088",
        "result_count": 499
    }
}