{
    "data": [
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2018-10-02T16:46:05.000Z",
            "id": "1047165835893125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas s\u00e3o treinados para evitar abandono de animais no Parque Municipal de BH https://t.co/n0ORXG9CsH https://t.co/6ZceOatrnt"
        },
        {
            "author_id": "910663998244302848",
            "created_at": "2018-10-02T16:31:54.000Z",
            "id": "1047162267593314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra avisar a galera de Santa Luzia, dia 21 vai ter Classic Hip-hop no Parque Municipal s\u00e9 voc\u00ea curte cola l\u00e1, todos os elementos do hip-hop em um local! xia"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2018-10-02T16:30:02.000Z",
            "id": "1047161797692682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas s\u00e3o treinados para evitar abandono de animais no Parque Municipal de BH https://t.co/PTCrBgA8dE https://t.co/iXCnH3YIP3"
        },
        {
            "author_id": "1016873858115231745",
            "created_at": "2018-10-02T16:06:28.000Z",
            "id": "1047155864954720259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu chefe \u00e9 gestor de uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O e tem um tapete de PELE DE ON\u00c7A na sala dele.. Mas que grande paunocu"
        },
        {
            "author_id": "1112017476",
            "created_at": "2018-10-02T16:01:05.000Z",
            "id": "1047154513923248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/uBgQ8B3SOt"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-10-02T15:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1047149976915259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jPY6M1XAVU Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Nattrip"
        },
        {
            "author_id": "243347829",
            "created_at": "2018-10-02T15:29:59.000Z",
            "id": "1047146686827700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais caro a partir de novembro https://t.co/VmDAE7R9Tw"
        },
        {
            "author_id": "805766983",
            "created_at": "2018-10-02T15:29:50.000Z",
            "id": "1047146645811601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia a mat\u00e9ria do jornal O Tempo sobre a caminhada do Setembro Amarelo. ps://www.otempo.com.br/cidades/caminhada-no-parque-municipal-encerra-as-atividades-do-setembro-amarelo-1.2038449htt https://t.co/CE7f9mXpRI"
        },
        {
            "author_id": "721331094",
            "created_at": "2018-10-02T15:15:06.000Z",
            "id": "1047142941360381954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, amigos. Hoje levei os alunos do 7\u00b0B, da escola Municipal Lu\u00eds Pieruzzi Netto, para conhecer o Parque Estadual da Serra do Mar- N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es. L\u00e1 pudemos estudar o ecossistema da Mata Atl\u00e2ntica e finalizamos com piquenique  e banho de rio. Segue as fotos."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-10-02T14:53:42.000Z",
            "id": "1047137553042804741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 funcionamento especial no domingo de elei\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/2gFIub7y9f https://t.co/NBKXTVmcs5"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-10-02T14:49:04.000Z",
            "id": "1047136388758609926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 funcionamento especial no domingo de\u00a0elei\u00e7\u00e3o https://t.co/49V1tuGjeY https://t.co/MGCTXuzKtj"
        },
        {
            "author_id": "35925649",
            "created_at": "2018-10-02T14:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1047128933450289154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qLSYbH3h0G"
        },
        {
            "author_id": "347789863",
            "created_at": "2018-10-02T14:03:32.000Z",
            "id": "1047124929567690754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas taxas: Parque Nacional de Jericoacoara ter\u00e1 servi\u00e7os de concess\u00e3o privada https://t.co/MGQr8jyWHa"
        },
        {
            "author_id": "150347964",
            "created_at": "2018-10-02T14:03:18.000Z",
            "id": "1047124869832413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no novo parque municipal \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "347789863",
            "created_at": "2018-10-02T14:02:47.000Z",
            "id": "1047124739708325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Tidi: Novas taxas: Parque Nacional de Jericoacoara ter\u00e1 ... https://t.co/8UVkrdDYPc"
        },
        {
            "author_id": "298826036",
            "created_at": "2018-10-02T13:50:57.000Z",
            "id": "1047121762650116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio, corridinha de leve cm a minha Princesa \ud83d\ude0d\n#tdb #for\u00e7a #felicidade #sa\u00fade #euatleta #contemplandoanatureza #deus\u00e9bomotempotodo \ud83d\ude4f em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/8eFcnn6gYJ"
        },
        {
            "author_id": "71300518",
            "created_at": "2018-10-02T12:46:46.000Z",
            "id": "1047105611228467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais caro a partir de novembro https://t.co/EauS19xVYz"
        },
        {
            "author_id": "56548029",
            "created_at": "2018-10-02T12:38:38.000Z",
            "id": "1047103562776547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se montei a exposi\u00e7\u00e3o ou se exorcizei um dem\u00f4nio da minha vida... Quem quiser ver o resultado \u00e9 s\u00f3 passar na Biblioteca Parque Estadual de segunda a sexta at\u00e9 dia 31."
        },
        {
            "author_id": "3093966338",
            "created_at": "2018-10-02T12:36:47.000Z",
            "id": "1047103097024196610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03 em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/VaXAkbV86t"
        },
        {
            "author_id": "914890544081457154",
            "created_at": "2018-10-02T12:07:57.000Z",
            "id": "1047095842644082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-10-02T11:46:35.000Z",
            "id": "1047090466548846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay.\n\n#visitriodejaneirostate #cascatinhataunay #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/z9E89z4n7N"
        },
        {
            "author_id": "592987663",
            "created_at": "2018-10-02T11:30:01.000Z",
            "id": "1047086296643059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal faz v\u00eddeo fant\u00e1stico do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rABDsqqgk3"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2018-10-02T11:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1047079090010894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram alguns anos de uso, mas agora n\u00e3o dava mais, foi necess\u00e1rio renovar | After a few years of use, it was time to renew. #FieldWork #Primatologia #primatology #boots em Parque Nacional\u2026 https://t.co/XL96oR5KpH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-02T10:30:42.000Z",
            "id": "1047071366397218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SERRAN\u00cdA DE LOS YARIGU\u00cdES\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SERRAN\u00cdA DE LOS... https://t.co/yaJ40bme9u"
        },
        {
            "author_id": "2993260229",
            "created_at": "2018-10-02T10:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1114351656",
                        "start": 0,
                        "username": "joshmosconii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1047069551299579905",
            "in_reply_to_user_id": "1114351656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joshmosconii Viaja n zz kkkkk play city n era parquinho n\u00e3o, t\u00e1 achando que \u00e9 parque municipal kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-10-02T08:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1047038951498899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/AT3QTxipyP"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2018-10-02T05:06:14.000Z",
            "id": "1046989713196945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/38Zi5U2sPR"
        },
        {
            "author_id": "83830377",
            "created_at": "2018-10-02T03:53:14.000Z",
            "id": "1046971340656402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas taxas: Parque Nacional de Jericoacoara ter\u00e1 servi\u00e7os de concess\u00e3o privada https://t.co/EYF84Ao3sW"
        },
        {
            "author_id": "169049529",
            "created_at": "2018-10-02T03:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046959635679404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/7L8fOM9fbk O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-10-02T03:01:00.000Z",
            "id": "1046958197095968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e9rie Residentes da Floresta flagra animais silvestres no pr\u00f3prio habitat. C\u00e2meras est\u00e3o instaladas na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. O #NaturezaViva falou sobre o assunto. Ou\u00e7a: https://t.co/YsK9pAcW2j \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/5KgAKXN4WJ"
        },
        {
            "author_id": "94456985",
            "created_at": "2018-10-02T02:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "322093607",
                        "start": 38,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1046947294497726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \ud83d\ude0d (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/2gBWICsmI9 https://t.co/319CiVN9es"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-10-02T02:05:30.000Z",
            "id": "1046944230155931651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/4e4AGKrXKK"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-10-02T02:02:09.000Z",
            "id": "1046943389005094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/EFGRgMU7hU"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-10-02T02:01:03.000Z",
            "id": "1046943110322954242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* 45\u00b0 DIA: 01/10/2018\n     Parque Nacional do Caf\u00e9 - Cumbitara - 480 km\n\n16 mil km Rodados at\u00e9 agora, acho que t\u00f4 na metade... \ud83e\udd14\n\nAmanh\u00e3, meu \u00faltimo dia aqui na Col\u00f4mbia, que venha Equador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 Mas antes, um lugar... https://t.co/TKoIAQeLcL"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-10-02T01:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.57833333,
                        1.64777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ff5bf659830a5e"
            },
            "id": "1046940484386471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n  * 45\u00b0 DIA: 01/10/2018\n     Parque Nacional do Caf\u00e9 - Cumbitara - 480 km\n\n16 mil km Rodados at\u00e9 agora, acho que t\u00f4 na metade... \ud83e\udd14\n\nAmanh\u00e3, meu \u00faltimo dia aqui na Col\u00f4mbia, que venha\u2026 https://t.co/s9RnUYViJS"
        },
        {
            "author_id": "1491722161",
            "created_at": "2018-10-02T01:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1046933003753144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em brinquedo de crian\u00e7a at\u00e9 que d\u00e1 umas fotos legais \ud83d\ude02\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 ana_xxcarol\n#instagood #photography em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/sdcjtZQ4w2"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2018-10-02T00:48:18.000Z",
            "id": "1046924803612037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Castricini, membro do conselho gestor do Parque Municipal Natural de Nova Igua\u00e7u, apoia S\u00e9rgio Ricardo Verde 50333 como deputado estadual pelo PSOL-RJ. Em defesa da Mata Atl\u00e2ntica e do saneamento ambiental dos munic\u00edpios da Baixada Fluminense.... https://t.co/7tcUJJzVpO"
        },
        {
            "author_id": "615736165",
            "created_at": "2018-10-02T00:43:34.000Z",
            "id": "1046923610881966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/EtHgmqKesF"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-10-02T00:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "991207050586796033",
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046923212184018949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/xXRPMUFlZX"
        },
        {
            "author_id": "2325661279",
            "created_at": "2018-10-02T00:34:38.000Z",
            "id": "1046921363330666496",
            "in_reply_to_user_id": "2325661279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PT APOIA REFORMA AGR\u00c1RIA, APOIA O \u00cdNDIO, APOIA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. O PDT N\u00c3O CARALHO, O PT N\u00c3O VAI TRAIR QUEM DEU O PODER PRA ELE. O PT N\u00c3O VAI APOIOU O CIRO PQ ACREDITAM EM COISAS DIFERENTES, ENFIEM ISSO NA CABE\u00c7A INFERNO"
        },
        {
            "author_id": "1037795250788552704",
            "created_at": "2018-10-02T00:30:08.000Z",
            "id": "1046920230856011778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, a Cachoeira V\u00e9u da Noiva tem 86 metros de altura e \u00e9 formada pela queda do rio Coxip\u00f3.\n\n#SegundaDetremuraSDV https://t.co/Kz25sVxQ69"
        },
        {
            "author_id": "557956809",
            "created_at": "2018-10-02T00:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1046913392718561282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf08 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ScTcUzMoiY"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-10-01T23:33:09.000Z",
            "id": "1046905890320859138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: Prainha da Serra do Cip\u00f3\nFoto tirada por Annanda Tonini\nLocal: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nCURTA nossa p\u00e1gina https://t.co/MQQs36ShFN\n#BioOrbis #FotografiaDeNatureza #NaturezaCuriosa #natureza #nature https://t.co/uKqyYoehSB"
        },
        {
            "author_id": "333112513",
            "created_at": "2018-10-01T23:11:12.000Z",
            "id": "1046900367160696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o vender Jeri! https://t.co/CcRwUL1V5A"
        },
        {
            "author_id": "134489297",
            "created_at": "2018-10-01T23:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046899072072916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/m1BvKFv4ub MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "146867599",
            "created_at": "2018-10-01T23:00:25.000Z",
            "id": "1046897652250677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio anuncia privatiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/qMfrlzZ1KO"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-10-01T22:54:46.000Z",
            "id": "1046896231329468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio anuncia privatiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara.https://t.co/0ApIHCRKgC"
        },
        {
            "author_id": "3247054537",
            "created_at": "2018-10-01T22:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "41191715",
                        "start": 63,
                        "username": "LeandroRamos"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "215442843",
                        "start": 155,
                        "username": "canalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046895583976443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Epis\u00f3dio do Self-Ceviche Milenar l Larica Total EP58 onde eu e @leandroramos damos uma volta no parque nacional do quer\u00e9 quer\u00e9 https://t.co/Y5RNmisZzP via @canalbrasil"
        },
        {
            "author_id": "59544750",
            "created_at": "2018-10-01T22:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "766443124268867584",
                        "start": 0,
                        "username": "PokeFindSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046892323211284485",
            "in_reply_to_user_id": "766443124268867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PokeFindSP Parque Municipal de Franco da Rocha \u00e9 ninho de Scyther"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2018-10-01T22:10:33.000Z",
            "id": "1046885103870365698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoxe todo o Monumento Natural Costa Serantes - Dexo faise ben e podese visitar a casa do fareiro hoxe Aula do Mar https://t.co/vMSrsjPU5O"
        },
        {
            "author_id": "140638843",
            "created_at": "2018-10-01T21:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046880889244999686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cesar\u00e9ia | Parque Nacional em 13 de set. de 2018: https://t.co/qSBsoq5alA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-10-01T21:51:52.000Z",
            "id": "1046880400033898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as famosas piscinas de \u00e1gua natural do Parque Nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o local de treino para muitos nadadores medalhistas? Saiba mais na mat\u00e9ria especial do nosso portal: https://t.co/9CC4NOxtZT https://t.co/IKfsNzxwuH"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-10-01T21:51:43.000Z",
            "id": "1046880365670031362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Phyllomedusa: g\u00eanero de pererecas com 18 esp\u00e9cies que ocorrem no Brasil. Significado do nome: \"Phyllon\" = folha; Medusa = \"M\u00e9dousa\", guardi\u00e3, protetora. A guardi\u00e3 das folhas! Foto: Phyllomedusa bicolor (Camb\u00f4), Parque Estadual Chandless, Acre, por Dani Fran\u00e7a. #frogs #herpetology https://t.co/pR3RLVm5B4"
        },
        {
            "author_id": "277152681",
            "created_at": "2018-10-01T21:29:41.000Z",
            "id": "1046874817503404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AAAAAAA CARALEOW!   FINALMENTE O PARQUE NACIONAL DO QUER\u00c9 QUER\u00c9!!!!!!!!!!!    https://t.co/dNjzDW0yqD"
        },
        {
            "author_id": "28245861",
            "created_at": "2018-10-01T21:14:01.000Z",
            "id": "1046870878317895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio anuncia privatiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara | O POVO ONLINE https://t.co/lAdsFMWQvt via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2018-10-01T21:01:38.000Z",
            "id": "1046867759760596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo vai privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/JurJPVGWCG"
        },
        {
            "author_id": "768448116865589248",
            "created_at": "2018-10-01T20:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1046865841378099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da comiss\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o do XIII\u00b0 congresso da APEDEMA RJ, ser\u00e1 nos dias  22 a 25 de novembro na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os ( PARNASO) na Av. Rotariana s/n\u00b0\u2026 https://t.co/CYvYQaT8gh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-01T20:51:22.000Z",
            "id": "1046865176547463174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo n\u00e3o vai privatizar o parque. Ser\u00e3o feitas concess\u00f5es de servi\u00e7os e atividades, modelo j\u00e1 utilizado com sucesso no Parque Nacional do Igua\u00e7u e em Fernando de Noronha. As concess\u00f5es t\u00eam tempo determinado e n\u00e3o passam a propriedade dos parques para a iniciativa privada. https://t.co/oAftkn1iae"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-01T20:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34586817",
                        "start": 0,
                        "username": "emirsader"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046864754088783872",
            "in_reply_to_user_id": "34586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@emirsader O governo n\u00e3o vai privatizar o parque. Ser\u00e3o feitas concess\u00f5es de servi\u00e7os e atividades, modelo j\u00e1 utilizado com sucesso no Parque Nacional do Igua\u00e7u e em Fernando de Noronha. As concess\u00f5es t\u00eam tempo determinado e n\u00e3o passam a propriedade dos parques para a iniciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-01T20:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751533659103035392",
                        "start": 0,
                        "username": "tribunadoceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046864661063356416",
            "in_reply_to_user_id": "67386802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribunadoceara O governo n\u00e3o vai privatizar o parque. Ser\u00e3o feitas concess\u00f5es de servi\u00e7os e atividades, modelo j\u00e1 utilizado com sucesso no Parque Nacional do Igua\u00e7u e em Fernando de Noronha. As concess\u00f5es t\u00eam tempo determinado e n\u00e3o passam a propriedade dos parques para a iniciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "1403820210",
            "created_at": "2018-10-01T20:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "166319488",
                        "start": 77,
                        "username": "CanonBR"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "993094381",
                        "start": 150,
                        "username": "CanonUSAimaging"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046862395602288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, Maca\u00e9, Rio de Janeiro, Brasil.\n.\n @canonbr\n#photoon #photographer #canon #nature #macaetips #photooftheday @canonusaimaging canon.photographers\u2026 https://t.co/IAhbkufnJi"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-10-01T20:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1046862059391148033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @evelynr_mor https://t.co/PuUgooYP5s"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-01T20:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "136385750",
                        "start": 2,
                        "username": "fabiobarbosafb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046854514597343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @fabiobarbosafb fez uma trilha sensacional no Parque Nacional dos Tapaj\u00f3s. Foram 14,2km e 28 trilheiros. Confira! \nhttps://t.co/dDyzRWgEBH https://t.co/wO6r8k4Xrp"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-10-01T19:59:29.000Z",
            "id": "1046852118982926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal, conforme a prefeitura, \u00e9 atualmente a maior col\u00f4nia urbana de felinos da cidade, com aproximamente 300 gatos. #BHnaRede https://t.co/jQ38Ap4ohp"
        },
        {
            "author_id": "244355435",
            "created_at": "2018-10-01T19:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046843743402414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1xkpNWpmOc MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "187627227",
            "created_at": "2018-10-01T19:02:25.000Z",
            "id": "1046837756423540744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/J6iCgvl2dE"
        },
        {
            "author_id": "59810722",
            "created_at": "2018-10-01T18:57:04.000Z",
            "id": "1046836413851951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol https://t.co/fMHWmhnBM5"
        },
        {
            "author_id": "747559002620432386",
            "created_at": "2018-10-01T18:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1046835701172584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada e t\u00e3o bom, quanto as maravilhas de Deus\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/aTcyBsgIf8"
        },
        {
            "author_id": "3435752633",
            "created_at": "2018-10-01T18:49:07.000Z",
            "id": "1046834412757897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "classics no parque Municipal ??? \nt\u00f4 coladissimaa"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2018-10-01T18:30:31.000Z",
            "id": "1046829729704103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dando in\u00edcio ao per\u00edodo de defeso do carangueiro U\u00e7a  em grande estilo com a #LimpezaNacionaldeMangues realizada nesse s\u00e1bado, 29 de setembro na  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara e em cinco estados... https://t.co/0R0vKERidk"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2018-10-01T18:05:33.000Z",
            "id": "1046823447387676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/thdt01EbgL"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2018-10-01T18:00:01.000Z",
            "id": "1046822054425554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal recebe treinamento para evitar abandono de gatos no Parque Municipal\nhttps://t.co/3gm5nkaova https://t.co/BWq2ZuIH7W"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-10-01T17:49:28.000Z",
            "id": "1046819400559579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Nacional da Serra da Canastra/MG\n\n\u27a1DESCRI\u00c7\u00c3O\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra situa-se no sudoeste de Minas Gerais, ao norte do Rio Grande \u2013 lago de Furnas e lago Mascarenhas de Morais. \u00c9... https://t.co/ElDhRkCxwz"
        },
        {
            "author_id": "961278855179853824",
            "created_at": "2018-10-01T17:33:46.000Z",
            "id": "1046815449134944257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Raimundo Malta em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa https://t.co/L5W5ZEEf5q https://t.co/UnvlBQrN5b"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-10-01T17:31:01.000Z",
            "id": "1046814758366842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/DSrtR5WD8F https://t.co/WA274NQ3eJ"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-10-01T17:30:57.000Z",
            "id": "1046814740155183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/EtYskJEnxV https://t.co/7FIo6K5D19"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-10-01T17:30:52.000Z",
            "id": "1046814718042759174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/N85XVtzQAm https://t.co/0iy7Dux37Z"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-10-01T17:30:36.000Z",
            "id": "1046814651068092422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/9tJE2s6w7m https://t.co/AwDRk1b8X0"
        },
        {
            "author_id": "1190647266",
            "created_at": "2018-10-01T17:26:42.000Z",
            "id": "1046813668640534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal vai privatizar servi\u00e7os do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/vDGeueX3XP https://t.co/u0heb2KdzC"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2018-10-01T17:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.53721,
                        -25.49675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1046813578613985281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas j\u00e1 est\u00e3o acostumadas a vencer e na Maratona de Foz n\u00e3o foi diferente; parab\u00e9ns!!! em Avenida das Cataratas - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u PR https://t.co/se9OWWbkWq"
        },
        {
            "author_id": "102347037",
            "created_at": "2018-10-01T17:05:14.000Z",
            "id": "1046808266800607234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Beneficente do dia das Crian\u00e7as\nLocal: Parque Municipal - Macei\u00f3 - AL\nData: 06/10/18 https://t.co/ye4HnSyp3V"
        },
        {
            "author_id": "2544306560",
            "created_at": "2018-10-01T17:04:26.000Z",
            "id": "1046808065071370247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo pin em Dicas de Viagem: Parque Nacional Torres del Paine | Trilhas e Cantos https://t.co/bWF4AnRiXl https://t.co/4qqp4Erz7w"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2018-10-01T16:13:47.000Z",
            "id": "1046795318740828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evacuam centenas de cabras viciadas em urina humana de um parque nacional nos EUA - MDig https://t.co/sVnHkYstT9"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-10-01T16:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "253034260",
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "193003734",
                        "start": 212,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "39591928",
                        "start": 227,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 240,
                        "username": "casacivilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046793335900442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Banco dos Abrolhos \u00e9 fonte de vida e emprego para muitas pessoas, tanto na Pesca como no Turismo. \u00c9 preciso que continue sendo - e pra isso o Parque Nacional Marinho precisa aumentar! Ajude a convencer @ICMBio @mmeioambiente @MichelTemer @casacivilbr disso! #MaisAbrolhos RT! https://t.co/gbfiDZ1V3Z"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-10-01T16:00:01.000Z",
            "id": "1046791854791036929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o parque que h\u00e1 121 anos colore de verde o cora\u00e7\u00e3o de BH https://t.co/dKNJgFcwJI https://t.co/T622MrWwvY"
        },
        {
            "author_id": "38907623",
            "created_at": "2018-10-01T15:44:49.000Z",
            "id": "1046788028860174339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria parabenizar quem teve a ideia de colocar grade no Cais da Praia Grande, inclusive d\u00e1 pra perceber que \u00e9 a mesma empresa que cercou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rangedor, a Assembleia Legislativa entre outros. Parab\u00e9ns $$$ ficou uma merda!"
        },
        {
            "author_id": "96440982",
            "created_at": "2018-10-01T15:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046786329210736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/ncnTrklk0L O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "96234290",
            "created_at": "2018-10-01T15:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31817676,
                        -16.71138785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1046785753068568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HyqiFD02CE"
        },
        {
            "author_id": "247065678",
            "created_at": "2018-10-01T15:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1136093909443125250",
                        "start": 0,
                        "username": "limitlesstay"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "432983617",
                        "start": 14,
                        "username": "luscas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046783642024988674",
            "in_reply_to_user_id": "758146333576429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Limitlesstay @luscas moro no regina alice, proximo ao parque municipal ksbdidnek"
        },
        {
            "author_id": "56123916",
            "created_at": "2018-10-01T15:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2855926987",
                        "start": 0,
                        "username": "leokem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046783368468283392",
            "in_reply_to_user_id": "2855926987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leokem O parque municipal, onde \u00e9 a Raid, n\u00e3o abre hoje"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-10-01T15:20:12.000Z",
            "id": "1046781836310007811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data: 06 de Outubro - S\u00e1bado \nTrilha Leve - Valor R$25,00  \n \n\ud83c\udf33\ud83d\udca7 CACHOEIRA DO CAMORIM \ud83d\udca7\ud83c\udf33 \nParque Estadual da Pedra Branca - RJ \n \nPonto de Encontro: Terminal Rodovi\u00e1rio da Taquara (Em Frente ao BRT TAQUARA)... https://t.co/Tj7t8xn5jt"
        },
        {
            "author_id": "340277670",
            "created_at": "2018-10-01T15:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78437818",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoRaynner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046781256283951104",
            "in_reply_to_user_id": "78437818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoRaynner Essa tatuagem \u00e9 o coreto do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "59674757",
            "created_at": "2018-10-01T15:17:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1046781045440491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classics no Parque Municipal / 21outubro"
        },
        {
            "author_id": "52530021",
            "created_at": "2018-10-01T14:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1046776421300015105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh Jalap\u00e3o \nSol bom diaaaa #saudadesja #jalapao #amigosjalapa em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/JeHlY06SNt"
        },
        {
            "author_id": "4495549583",
            "created_at": "2018-10-01T14:28:03.000Z",
            "id": "1046768712852938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (1\u00ba de outubro), est\u00e1 acontecendo a comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Idoso, organizado pelo CMIC - Conselho Municipal do Idoso de Carapicu\u00edba, no parque municipal Gabriel Chucre, em Carapicu\u00edba.... https://t.co/PMBfu1sxFn"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2018-10-01T14:11:33.000Z",
            "id": "1046764561104351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3, pelo lado Mineiro. #PicoDaBandeira #ParqueNacionalDoCapara\u00f3 #ParqueNacionalDoCaparao #ParNaCapara\u00f3 #ParNaCaparao\u2026 https://t.co/AIdKT6fw5B"
        },
        {
            "author_id": "239083309",
            "created_at": "2018-10-01T14:09:58.000Z",
            "id": "1046764159008985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL DO BOSQUE DO HOSPITAL PSIQUI\u00c1TRICO DO BOM RETIRO - CURITIBA https://t.co/94kh93lNEo"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2018-10-01T14:08:57.000Z",
            "id": "1046763906847436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Ciclo de Debates sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca ocorre no dia 16 https://t.co/Sggp6Z60mh"
        },
        {
            "author_id": "248874589",
            "created_at": "2018-10-01T14:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574696,
                        -12.512565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1046761755211452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para frente e avante... #chapadadiamantina #pocododiabo em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/2wkhWGd5OO"
        },
        {
            "author_id": "122311522",
            "created_at": "2018-10-01T13:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93738937,
                        -22.80514293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d5364cb09439a1f"
            },
            "id": "1046754798589169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de ontem \nSerra das Emer\u00eancias - BZ Parque Estadual da Costa do Sol - RJ\n\n#trilheiros #trilheirosdobrasil #serradasemerencias #buzios #domingodeaventura #trilhafotografica\u2026 https://t.co/2kBd4Leoug"
        },
        {
            "author_id": "219028498",
            "created_at": "2018-10-01T13:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.53890702,
                        -32.53812187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1046753548841754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivaras em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS https://t.co/87Mne7JNXP"
        },
        {
            "author_id": "3418967704",
            "created_at": "2018-10-01T12:48:01.000Z",
            "id": "1046743537587388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhei\n#cachudohorto \n#vidaboa em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/J5BHrCO4DB"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-10-01T12:39:25.000Z",
            "id": "1046741372324261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a luz do luar...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/mMVWjb9vKj"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2018-10-01T11:43:18.000Z",
            "id": "1046727248835796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que n\u00f3s somos?\nLos Trilheiros RJ \u2764\ufe0f\nVibe boa, galera animada!\nCircuito Jesus Vem. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/WIcBfByeDL"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-01T11:40:22.000Z",
            "id": "1046726514153345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/IAcm4nWpsM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-01T11:11:06.000Z",
            "id": "1046719146954813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"FLORENCIA JUNGLE NATURAL NATIONAL PARK\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SELVA DE... https://t.co/EfSIifaesc"
        },
        {
            "author_id": "32199153",
            "created_at": "2018-10-01T10:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1046713543293382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com uma chuva descomunal, esse \u00e9 sem d\u00favida o lugar mais lindo que eu j\u00e1 vi na minha vida. em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DefOvHpait"
        },
        {
            "author_id": "118224319",
            "created_at": "2018-10-01T04:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1046620432294645763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada na vida \u00e9 definitivo a n\u00e3o ser a const\u00e2ncia do momento presente. Viva o hoje, mas lembre-se que o hoje \u00e9 ontem e \u00e9 amanh\u00e3 tamb\u00e9m.\n\n#hoje #amanha #ontem em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/bw9zY7fB2H"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-10-01T03:55:13.000Z",
            "id": "1046609453041225734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/NeKpov40rf"
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2018-10-01T03:45:48.000Z",
            "id": "1046607082026397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas antes... deixa eu falar. prr to doida p manuh marcar o dia das fotos no parque nacional, s\u00f3 foto ousadinha rs"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2018-10-01T02:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.33599,
                        -29.09559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "1046595227836911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz de conta que eu sei o que eu to fazendo \ud83c\udf3f \nEu reclamo de bot\u00e2nica mas adoro as prantinhas, admito \ud83d\ude0b em Parque Estadual do Tainhas https://t.co/s6xXTHBC76"
        },
        {
            "author_id": "726526888672387072",
            "created_at": "2018-10-01T02:35:33.000Z",
            "id": "1046589405719343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quais sao seus lugares fav em gv\u00bf \u2014 ibituruna, feirinha da paz, farol e parque municipal https://t.co/oot16mSwIs"
        },
        {
            "author_id": "62074386",
            "created_at": "2018-10-01T02:28:10.000Z",
            "id": "1046587545302257664",
            "in_reply_to_user_id": "62074386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WHO'S GABE? \ud83c\udf04\nGabe \u00e9 um estudante de artes na uni local da primeira cidade visitada por Ross.\nAcostumado a ver o amor como uma ilus\u00e3o, Brown nunca acreditou que em algum dia poderia se apaixonar, at\u00e9 conhecer o jovem Mitchell no parque estadual num fim de tarde qualquer."
        },
        {
            "author_id": "279676272",
            "created_at": "2018-10-01T02:27:34.000Z",
            "id": "1046587397490843648",
            "in_reply_to_user_id": "1010604699601522693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laailaluna1 Minha filha depois de ir no Parque Estadual do Rio Doce e ter o por do sol mais lindo do mundo e ver os bixin na habitat deles EU QUERO PRA ONTEM FAZER ESSE CURSO"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2018-10-01T02:15:09.000Z",
            "id": "1046584269630574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  de Nova  Igua\u00e7u 30/09/2018"
        },
        {
            "author_id": "159623064",
            "created_at": "2018-10-01T02:01:05.000Z",
            "id": "1046580732703969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim come\u00e7a as f\u00e9rias... \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/kqZJTckQ7T"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-10-01T01:55:10.000Z",
            "id": "1046579240316088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ano, s\u00e3o registrados cerca de doze mil suic\u00eddios no pa\u00eds e mais de um milh\u00e3o em todo mundo #BHnaRede https://t.co/oTWq6Jt9Pb"
        },
        {
            "author_id": "291183140",
            "created_at": "2018-10-01T01:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046578306810867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/KdIgvx78CE Trilha para o parque estadual do Utinga em Bel\u00e9m do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "499977770",
            "created_at": "2018-10-01T01:48:11.000Z",
            "id": "1046577485452857346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradiso \u2014 presso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DH4IxzyAk4"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2018-10-01T01:38:31.000Z",
            "id": "1046575053360500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela  do c\u00e9u  parque natural  Municipal de Nova Igua\u00e7u 30/09/2018 junto com o pessoal do eco Ventura Rio \u2014 em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/Ua0U704Mj9"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-10-01T01:33:07.000Z",
            "id": "1046573691281297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* 44\u00b0 DIA: 29/09/2018\n    Medell\u00edn - Parque Nacional do Caf\u00e9 - 280 km\n\nQuando eu falo que Col\u00f4mbia n\u00e3o \u00e9 desse mundo... \ud83d\ude01 \ud83d\ude05 \ud83d\ude06\nCusto chegar ao t\u00e3o esperado Parque Nacional do Caf\u00e9 e n\u00e3o me deixaram entrar... https://t.co/AeyMW50xaL"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-10-01T01:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.76984732,
                        4.53904622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "1046570930284027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n  * 44\u00b0 DIA: 29/09/2018\n    Medell\u00edn - Parque Nacional do Caf\u00e9 - 280 km\n.\nQuando eu falo que Col\u00f4mbia n\u00e3o \u00e9 desse mundo... \ud83d\ude01 \ud83d\ude05 \ud83d\ude06\nCusto chegar ao t\u00e3o esperado Parque Nacional do Caf\u00e9 e\u2026 https://t.co/YmW1XW2uYG"
        },
        {
            "author_id": "251612382",
            "created_at": "2018-10-01T01:20:01.000Z",
            "id": "1046570398375202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando com Vozinha e Papai !\n\n1, 2 E 3 Gera\u00e7\u00e3o juntos!!!\n\nLevei eles pra Cacheira kkkk... \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VLc12m3yuj"
        },
        {
            "author_id": "1016522638804570112",
            "created_at": "2018-10-01T01:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42479070",
                        "start": 0,
                        "username": "ficruzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046568101381361666",
            "in_reply_to_user_id": "42479070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ficruzz acho que ta sim. ela vive andando de bike no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2018-10-01T00:56:40.000Z",
            "id": "1046564518778818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do parque  Municipal de Nova Igua\u00e7u  subida junto com o pessoal da eco Ventura  rio em 30/09/2018 \u2014 em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Seb84bgtVB"
        },
        {
            "author_id": "72182705",
            "created_at": "2018-10-01T00:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046561874513473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rwlDyXZCkn AVENTURA - TRAVESSIA PAINEIRAS X HORTO - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA."
        },
        {
            "author_id": "3763847057",
            "created_at": "2018-10-01T00:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046561442386841601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem pela SC 430 - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/k4MP7y4l7Q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3763847057",
            "created_at": "2018-10-01T00:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046561146503929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria tamb\u00e9m se preserva | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/k4MiTglMDp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3763847057",
            "created_at": "2018-10-01T00:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046560397401235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pinh\u00e3o \u00e0 arauc\u00e1ria | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/t0qqPa5hHv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3763847057",
            "created_at": "2018-10-01T00:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046559710445531139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos abertos para todos | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/3OmP7kQONT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-10-01T00:12:11.000Z",
            "id": "1046553327100661762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz \u00e9 uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil.\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-10-01T00:00:00.000Z",
            "id": "1046550259168612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz \u00e9 uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil.\nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "1944674102",
            "created_at": "2018-09-30T23:44:05.000Z",
            "id": "1046546253469962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia ama o parque nacional de Caravelas pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel toda vez que vamos pra l\u00e1 a gente visita e v\u00ea as mesmas coisas (s\u00f3 esse ano foram 3 vezes)"
        },
        {
            "author_id": "2992541431",
            "created_at": "2018-09-30T23:38:36.000Z",
            "id": "1046544876014325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das v\u00e1rias casas da antiga vila de trabalhadores da Fazenda Ipanema, na Floresta Nacional de Iper\u00f3 em Sorocaba.\nN\u00e3o \u00e9 permitido entrar nas casas devido ao risco de desabamento, mas h\u00e1 pela Fazenda diversas outras ru\u00ednas, algumas com mais de du\u2026 https://t.co/7DiBqn3Ury https://t.co/OOGL1S5TKA"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2018-09-30T23:35:11.000Z",
            "id": "1046544013497634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, recebeu todo apoio e foi atendida a profa Niede, enquanto governou FHC/ saiu FHC - entraram as capivaras humanas, e o parque...at\u00e9 hoje n\u00e3o tem aeroporto. Que aconteceu com a verba do aeroporto?"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-09-30T23:25:36.000Z",
            "id": "1046541601311510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DA \u00c1RVORE NO HORTO FLORESTAL  2018\n\nT\u00e9o #transarau\n\nEncerraram hoje no Museu Florestal Oct\u00e1vio Vecchi as festividades comemorativas da Semana da \u00c1rvore no parque Estadual Alberto L\u00f6fgren- Horto Florestal. https://t.co/lHKnzH4Bi4"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2018-09-30T23:21:03.000Z",
            "id": "1046540456597700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lindinha t\u00e1 de cabelo chanel agora. em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/fi7ibQrdnh"
        },
        {
            "author_id": "288420640",
            "created_at": "2018-09-30T23:18:17.000Z",
            "id": "1046539760779632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o tem perfume melhor que cheirinho de filho. Seria t\u00e3o bom se pud\u00e9ssemos engarrafar\". em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/wIBqdsgtAC"
        },
        {
            "author_id": "758468005898649600",
            "created_at": "2018-09-30T22:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046533050954330118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EfMp4nAwmS MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "840238268440551424",
            "created_at": "2018-09-30T22:47:41.000Z",
            "id": "1046532059227983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a \u00e1rea conhecida como Tarn Hows, que fica dentro do Parque Nacional Lake District, no noroeste do Inglaterra.\n\nAlgu\u00e9m pensou que uma viagem pelo Reino Unido podia ter paisagens como esta?\n\nN\u00f3s visitamos o Parque em um passeio de bate e volta saind\u2026 https://t.co/sUcp6ISGJb https://t.co/9szCHYqnfP"
        },
        {
            "author_id": "126323536",
            "created_at": "2018-09-30T22:42:27.000Z",
            "id": "1046530744980557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o programa \"Seu Farmac\u00eautico\" esteve realizando atendimentos no Parque Municipal do Mindu, em Manaus-AM.\nMuito obrigado a todos os colegas Farmac\u00eauticos que estiverem presentes.\nObrigado a MS Sa\u00fade... https://t.co/aTk6TpjbzC"
        },
        {
            "author_id": "90414343",
            "created_at": "2018-09-30T22:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "271033030",
                        "start": 0,
                        "username": "luiza_ds"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1093457576711413762",
                        "start": 24,
                        "username": "amandaaalll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046528054355464193",
            "in_reply_to_user_id": "271033030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiza_ds @isacatenacci @amandaaalll @theultrabic @bonnibeljujuba https://t.co/gOrQSfRuah | https://t.co/g0FuONJFAr | https://t.co/RLFSoFg5Wx | https://t.co/wWB03rtBx0 | To olhando esses sites por enquanto"
        },
        {
            "author_id": "987047558",
            "created_at": "2018-09-30T22:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046522810733088774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kkwwRfRl6X MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "924415068338638848",
            "created_at": "2018-09-30T22:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "963862322111541254",
                        "start": 0,
                        "username": "MissSanxaine"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "716023953890877440",
                        "start": 14,
                        "username": "todeboaas"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "407131345",
                        "start": 25,
                        "username": "Mypurporx"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3408266193",
                        "start": 36,
                        "username": "purkismul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046522050486161408",
            "in_reply_to_user_id": "924415068338638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissSanxaine @todeboaas @mypurporx @purkismul Ali\u00e1s eu nem digo interior t\u00e1 mais pra uma Serra, tem cachoeiras, grutas, um parque nacional lindo e pra quem ama aventura e fazer trilha \u00e9 o lugar perfeito"
        },
        {
            "author_id": "90414343",
            "created_at": "2018-09-30T22:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1093457576711413762",
                        "start": 0,
                        "username": "amandaaalll"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "271033030",
                        "start": 40,
                        "username": "luiza_ds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046520713501388801",
            "in_reply_to_user_id": "2352175554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandaaalll @isacatenacci @theultrabic @luiza_ds @bonnibeljujuba Pois \u00e9, eu olhei os que votaram a favor do aumento do ICMS, do aux\u00edlio moradia pra deputado, a favor de liberar \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra mineradora, favor do uso de animais em teste de comesticos. Isso tudo, mas t\u00e1 bem dif\u00edcil decidir"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-09-30T21:23:35.000Z",
            "id": "1046510898020589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropa \u270c em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/R8x2sNhXz2"
        },
        {
            "author_id": "265613751",
            "created_at": "2018-09-30T21:00:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2239,
                        -25.2919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1046504963634008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito italiano Colombo \ud83c\udf77\ud83e\uddc0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude0b\n- Restaurante Rural Bosque Italiano\n- Vin\u00edcola Franco Italiano\n- Par\u00f3quia Nossa Senhora do Ros\u00e1rio \n- Parque Municipal da Uva\n-\u2026 https://t.co/B0xzEwfC7E"
        },
        {
            "author_id": "3398822127",
            "created_at": "2018-09-30T20:26:36.000Z",
            "id": "1046496556659220485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas tem um encanto sem fim... \ud83c\udf1e\ud83d\udc9b\n.\n.\n.\n#trailrunning #running #run #trail #runner #fitness #trailrun #trailrunner #mountains #runnersofinstagram #runners #training #fit #nature #instarunners #runhappy #ultrarunning #instaru\u2026 https://t.co/tG3zd4Hm8Q https://t.co/BQA3jNnZzu"
        },
        {
            "author_id": "220797861",
            "created_at": "2018-09-30T20:03:47.000Z",
            "id": "1046490814250209281",
            "in_reply_to_user_id": "220797861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nem to procurando algo dificil, \u00e9 tipo saber onde t\u00e1 uma floresta nacional, mas simplesmente n\u00e3o tem"
        },
        {
            "author_id": "3658665376",
            "created_at": "2018-09-30T19:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046487719537512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/LVswZVHAjG Panor\u00e2mico no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "52712019",
            "created_at": "2018-09-30T19:24:15.000Z",
            "id": "1046480866007023617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moi\u00f3 o rol\u00ea, mas t\u00e1 bom \u2014 patinando at Pista De Skate - Parque Municipal De Barueri https://t.co/xLro9lmiT7"
        },
        {
            "author_id": "3087525575",
            "created_at": "2018-09-30T19:22:56.000Z",
            "id": "1046480534388527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a galera vira festa....essa\n\n#festa #amigos #domingo em Parque Natural Municipal flor Do ype https://t.co/xg7XATV3tD"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-09-30T19:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.5786,
                        6.57083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014f88e170f7a00f"
            },
            "id": "1046478849943441409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPelas montanhas colombianas da vida... Um show de naturaleza!\nRumo ao Parque Nacional do Caf\u00e9! \ud83d\udc4a\nO melhor caf\u00e9 do mundo, haaa esse eu vou levar pra casa rss em Monta\u00f1a, Antioquia, Colombia https://t.co/oLyDHYUb4m"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-09-30T19:15:18.000Z",
            "id": "1046478612134866951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas montanhas colombianas da vida... Um show de naturaleza!\nRumo ao Parque Nacional do Caf\u00e9! \ud83d\udc4a\nO melhor caf\u00e9 do mundo, haaa esse eu vou levar pra casa rss \u2014 in Monta\u00f1a https://t.co/LlUOtkuS8B"
        },
        {
            "author_id": "817107049700016133",
            "created_at": "2018-09-30T19:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046477570403971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cursos FAT e CPS no Parque Estadual Fontes do Ipiranga - PEFI: https://t.co/KRTGxoR82Y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3129723903",
            "created_at": "2018-09-30T18:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1046466586448662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/P9c0pN3yk0"
        },
        {
            "author_id": "901250114576166916",
            "created_at": "2018-09-30T18:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1046464119510114307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Vou Deixar levar.. nem se Abalar por que o Infinito \u00e9 Meu patamar!!\ud83c\udfb6\ud83c\udf43\ud83c\udf41 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/ijC0RaI7ry"
        },
        {
            "author_id": "3399306269",
            "created_at": "2018-09-30T17:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1046452460376739841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/SBM8Xi2ptf"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2018-09-30T17:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1046447442240184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira de trek! #trekislife #sisportforlife em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/9EBbeU5Tf8"
        },
        {
            "author_id": "892759999860150272",
            "created_at": "2018-09-30T16:53:04.000Z",
            "id": "1046442817378086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de castro https://t.co/X7RXFHdYAO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-30T16:50:18.000Z",
            "id": "1046442120435978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/y5aAPeGmgS"
        },
        {
            "author_id": "72146123",
            "created_at": "2018-09-30T16:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046437715632435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ucHJkbhHJh MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "74740845",
            "created_at": "2018-09-30T16:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046435469481967621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1zf3RgNVI3 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "29852001",
            "created_at": "2018-09-30T16:09:12.000Z",
            "id": "1046431778628673538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 trilha \ud83d\udeb2 em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/LtoYeHoQ41"
        },
        {
            "author_id": "17083944",
            "created_at": "2018-09-30T15:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9997,
                        -20.05203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1046428845451161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio neste domingo no parque do rola mo\u00e7a. em Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/Lust4Q314I"
        },
        {
            "author_id": "22507210",
            "created_at": "2018-09-30T15:55:17.000Z",
            "id": "1046428274824548353",
            "in_reply_to_user_id": "2266870869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mairafuligno Hidrolandia \u00e9 o local com maior \u201cestrutura\u201d tur\u00edstica. Fica em Iuna e tem cachoeiras lindas. Pedra Roxa tamb\u00e9m \u00e9 um bom termo de pesquisa. Essa em Ibitirama. Tem o Parque Nacional tamb\u00e9m, mas depende de carro. E tem a Gruta S\u00e3o Quirino, em Irupi. Um pouco de hist\u00f3ria da guerrilha"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-09-30T15:54:25.000Z",
            "id": "1046428057953742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cosas Lindas \ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/xU0LNbp9rW"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-09-30T15:37:00.000Z",
            "id": "1046423674822242306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o \ud83c\udf33\n\nParque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no AP, \u00e9 considerado um dos maiores do mundo. Confira a mat\u00e9ria https://t.co/cSWnxtH7SA\n\n#CBNAmaz\u00f4nia #Amap\u00e1 https://t.co/DCU6Ls7GoU"
        },
        {
            "author_id": "118224319",
            "created_at": "2018-09-30T15:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1046417404119719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai uma sem edi\u00e7\u00e3o alguma para vcs!!! Kkkk\u2019s E n\u00e3o podia ser com outra pessoa a n\u00e3o ser a minha maravilhosa skarlatsuyt . \n.\n.\n.\n#semedi\u00e7\u00e3o #semfacetune #facetune em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/lkvUT4CJdB"
        },
        {
            "author_id": "199257450",
            "created_at": "2018-09-30T15:11:17.000Z",
            "id": "1046417201895493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amelia Milling, de 21 anos, estava a seis quil\u00f3metros da sua caminhada pela trilha Crow Pass no Parque Estadual Chugach, quando os seus bast\u00f5es partiram e ela caiu a quase 200... https://t.co/tn6M6nrx5m"
        },
        {
            "author_id": "57383763",
            "created_at": "2018-09-30T15:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1046416127906250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/vAHV5MJ3tT"
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-09-30T14:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046412539238785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/90bSUOWg4x MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "52833087",
            "created_at": "2018-09-30T14:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "18055870",
                        "start": 42,
                        "username": "vivianvsf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48371217,
                        -22.95847572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1046408345467473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca w/ @vivianvsf https://t.co/DeWeSAgeeW"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-09-30T14:34:34.000Z",
            "id": "1046407962229649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#flora #naturezaperfeita \n#nature https://t.co/sDastRHCzF"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2018-09-30T14:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "17715048",
                        "start": 101,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046404620002775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 000 hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/nWn99RkIjW via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "3095865042",
            "created_at": "2018-09-30T14:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1046402961285500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vidinha + ou - \ud83e\udd2d (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/VVOHjo5Pkc"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2018-09-30T14:04:12.000Z",
            "id": "1046400319859687425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucunare assado na praia  Reserva Extrativista do Uatum\u00e3-Amazonas !"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2018-09-30T13:36:10.000Z",
            "id": "1046393266365771781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento estamos iniciando o Circuito Jesus Vem, sentindo para a Pedra do Osso, localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara. Vem ser feliz conosco!\u2026 https://t.co/9CVe0orE2U"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-09-30T13:00:00.000Z",
            "id": "1046384164721823746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o parque que h\u00e1 121 anos colore de verde o cora\u00e7\u00e3o de BH https://t.co/dKNJgFcwJI https://t.co/VoENermQcO"
        },
        {
            "author_id": "555188115",
            "created_at": "2018-09-30T12:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "3433246889",
                        "start": 112,
                        "username": "eusoufara"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "39534552",
                        "start": 137,
                        "username": "ivnalauria"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "555188115",
                        "start": 149,
                        "username": "MiltonPeixista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046384084191047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00c1TICAS DE GEST\u00c3O S\u00d3CIO-AMBIENTAL DO LIXO NO PARQUE MUNICIPAL ELMAR ARANTES CABRAL EM APARECIDA DE GOI\u00c2NIA, GO\n@eusoufara fernandoucker @ivnalauria @MiltonPeixista em Parque America\u2026 https://t.co/tGagSgRtvC"
        },
        {
            "author_id": "77919101",
            "created_at": "2018-09-30T12:46:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1046380890132279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia..\nHoje dia de serra \nVamos l\u00e1. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/b2gSgT94Tl"
        },
        {
            "author_id": "69161201",
            "created_at": "2018-09-30T12:44:49.000Z",
            "id": "1046380345317363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yZRGTXWW1b"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-09-30T12:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "800755026301882368",
                        "start": 0,
                        "username": "conselhodh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046378125486161921",
            "in_reply_to_user_id": "800755026301882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@conselhodh realiza miss\u00e3o ao Pantanal p/ checar viola\u00e7\u00f5es d direitos d comunidades tradicionais https://t.co/o3uxtq3gw3 Quest\u00f5es relat. \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o d peq. hidrel\u00e9tricas no Rio Jauru, probl. socioambientais d extra\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria e proj. d expans\u00e3o d Parque Nacional do Pantanal"
        },
        {
            "author_id": "1621592784",
            "created_at": "2018-09-30T12:18:57.000Z",
            "id": "1046373832888647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 treinando pro #nightnationrun \ud83d\ude09\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/l9UIbKl2pO"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2018-09-30T12:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "63625165",
                        "start": 0,
                        "username": "kleytondesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046369541343907841",
            "in_reply_to_user_id": "63625165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kleytondesousa Ele podia ser administrador do Parque Nacional da Serra da Canastra, dada a sua predile\u00e7\u00e3o por montes"
        },
        {
            "author_id": "298238413",
            "created_at": "2018-09-30T11:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046367782328258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ZS4wPpMpv3 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2018-09-30T11:46:35.000Z",
            "id": "1046365687877382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- CACHOEIRA DA VELHA - JALAP\u00c3O - TO - #diogolaraviajante  @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-30T11:39:08.000Z",
            "id": "1046363814046957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/NLqG41RrE8"
        },
        {
            "author_id": "400177673",
            "created_at": "2018-09-30T11:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "100837042",
                        "start": 0,
                        "username": "AngeloDominitin"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "59245447",
                        "start": 17,
                        "username": "amaralarquiteto"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "110784156",
                        "start": 34,
                        "username": "Reinaldoreigalo"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "58921943",
                        "start": 51,
                        "username": "fredmelopaiva"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "51282549",
                        "start": 66,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "68417914",
                        "start": 82,
                        "username": "Jarbaslacerda"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "3667313895",
                        "start": 97,
                        "username": "lasaroccunha"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "64269811",
                        "start": 111,
                        "username": "hevertonfutebol"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1110195344569233408",
                        "start": 128,
                        "username": "grupacam"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "187631550",
                        "start": 138,
                        "username": "ElaineMdeMello"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "191729517",
                        "start": 154,
                        "username": "Cricamg"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 163,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046354139926663169",
            "in_reply_to_user_id": "100837042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngeloDominitin @amaralarquiteto @Reinaldoreigalo @fredmelopaiva @chico_pinheiro @Jarbaslacerda @lasaroccunha @hevertonfutebol @grupacam @ElaineMdeMello @Cricamg @MidiaNINJA Parque Municipal. 1908"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-30T10:45:33.000Z",
            "id": "1046350330852782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1..\nAberto de quarta a domingo e feriados das 9:00 as 16:30.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es 0800 643 1388.\n\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2018-09-30T10:11:26.000Z",
            "id": "1046341746005807106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi - Patrulha Rural flagra e impede tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/T6KvqmSZR5"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-09-30T09:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "17715048",
                        "start": 101,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046335510619271173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 000 hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/dTcrdhRLic via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-09-30T09:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1046324850606919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/oAHgh8OKdM"
        },
        {
            "author_id": "2713529924",
            "created_at": "2018-09-30T07:40:53.000Z",
            "id": "1046303857704402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/sWFzZnBk0c September 30, 2018 at 04:01AM https://t.co/PThnzYGy8b"
        },
        {
            "author_id": "852911373256470528",
            "created_at": "2018-09-30T04:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046249963058024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/lo6J9tQgvg O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "89777958",
            "created_at": "2018-09-30T03:35:37.000Z",
            "id": "1046242134150586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/h26N81NSBo"
        },
        {
            "author_id": "232887049",
            "created_at": "2018-09-30T03:26:41.000Z",
            "id": "1046239883361218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos at\u00e9 o parque estadual de itapeva, diaz\u00e3o tri cansativo"
        },
        {
            "author_id": "166803855",
            "created_at": "2018-09-30T03:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1046233235083202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o a gente invadiu o parque de Itatiaia, pena q tava frio e nublado, mas tava bom assim msm. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/FaLk2pYQDt"
        },
        {
            "author_id": "2172838692",
            "created_at": "2018-09-30T01:49:08.000Z",
            "id": "1046215334913605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 t\u00e3o chateada que mandei mensagem pro meu pai ontem perguntando se eu podia levar minha irm\u00e3 pro parque municipal e ele visualizou e n\u00e3o respondeu"
        },
        {
            "author_id": "576790947",
            "created_at": "2018-09-30T01:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046210328311279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gJZHMj2lAa MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "262000031",
            "created_at": "2018-09-30T01:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046209350929387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/trbEoC92sD MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "126498003",
            "created_at": "2018-09-30T00:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046202017444704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/5B2Wk1fcn0 O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2018-09-30T00:51:47.000Z",
            "id": "1046200903567585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iGI2PaAMNk em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Luu8WXOE9t"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-09-30T00:02:51.000Z",
            "id": "1046188588289982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos com \"Rodap\u00e9\", a jiboinha que achei dentro de casa kkkk e que hoje devolvi ao seu habitat: Parque Estadual da Serra da Tiririca. \ud83d\udc0d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1016113016",
            "created_at": "2018-09-29T23:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046186730536292357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VoFn1nvz0o MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "3052628806",
            "created_at": "2018-09-29T23:34:27.000Z",
            "id": "1046181443196588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro encontro de moto l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "69071497",
            "created_at": "2018-09-29T23:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1046181406278389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte, principal parque da cidade, inaugurado em 1897. \ud83c\udf33\ud83e\udd85\ud83c\udfeb\n\n#belohorizonte #bh em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/kHeKpvG0zC"
        },
        {
            "author_id": "96232791",
            "created_at": "2018-09-29T23:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "701171636",
                        "start": 8,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7248,
                        -9.6232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1046180348474855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @prefmaceio \n\u30fb\u30fb\u30fb\nA inaugura\u00e7\u00e3o do novo parque municipal de Macei\u00f3 foi um sucesso! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd Milhares de pessoas compareceram, neste s\u00e1bado (29), ao evento de abertura do Parque do Horto.\u2026 https://t.co/Ft3OLWhocm"
        },
        {
            "author_id": "378642507",
            "created_at": "2018-09-29T23:11:08.000Z",
            "id": "1046175574291558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilters #portugalsky #portugueselandscape #portugalmountains #northofportugal #portugalphotography #green em Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9wb3RbIwLc"
        },
        {
            "author_id": "65016690",
            "created_at": "2018-09-29T23:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046175255620964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ShyrcJoXiP MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-29T22:49:11.000Z",
            "id": "1046170049877299206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/6tvzSieyGs"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-09-29T22:41:53.000Z",
            "id": "1046168214680539138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/r6jKfHS4cs"
        },
        {
            "author_id": "1037907352501084160",
            "created_at": "2018-09-29T22:28:19.000Z",
            "id": "1046164797119594502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe lugar melhor? em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/ESpysoZdJL"
        },
        {
            "author_id": "817768912213438464",
            "created_at": "2018-09-29T22:26:56.000Z",
            "id": "1046164451391672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui conhecer o parque nacional, caminhei mais de 10KM"
        },
        {
            "author_id": "129218364",
            "created_at": "2018-09-29T22:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046163327095918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AOYvz8OJE0 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2810384345",
            "created_at": "2018-09-29T22:16:42.000Z",
            "id": "1046161873974976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera das antigas se reuniu hoje sem combinar! Valeu galera massa! em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/LObVoWkCl7"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2018-09-29T22:00:57.000Z",
            "id": "1046157913449013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caminhada de prevenc\u00e3o ao suic\u00eddio acontece neste domingo(30), no Parque Municipal. A atividade ser\u00e1 feita de 9h \u00e0s 12h, comandada por volunt\u00e1rios do Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida https://t.co/Y8m0dDyP5W https://t.co/MIv2HCLgMC"
        },
        {
            "author_id": "2271419726",
            "created_at": "2018-09-29T22:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046157892523634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/IVILAeeh3o MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2018-09-29T21:58:11.000Z",
            "id": "1046157216342921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TO - #diogolaraviajante  @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "15172439",
            "created_at": "2018-09-29T21:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1046156074166956038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#minhabrasilia em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/SwPHDoRGPe"
        },
        {
            "author_id": "146583726",
            "created_at": "2018-09-29T21:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30473183,
                        -20.35875254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1046154486178304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul sister \u2764\ufe0f\ud83d\udc6d em Parque Estadual De Cocal https://t.co/0yLHGwp1Aw"
        },
        {
            "author_id": "151579616",
            "created_at": "2018-09-29T21:15:18.000Z",
            "id": "1046146423706845185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa turma n\u00e3o perde tempo .Assunto excelente para Marina Silva . https://t.co/T3l4e7hF52"
        },
        {
            "author_id": "728947049568309248",
            "created_at": "2018-09-29T21:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046143680191614977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UhXO3VQgJj MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "21502754",
            "created_at": "2018-09-29T20:53:56.000Z",
            "id": "1046141044792811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Teoria da dupla afeta\u00e7\u00e3o \u00e0 luz do caso comunidade Cunani e Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/S5CLGrTILw"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2018-09-29T20:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046138556735938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Obra de revitaliza\u00e7\u00e3o do canteiro central da Jorge Schimmelpfeng \u00e9 entregue: Os espa\u00e7os ganharam mosaicos com desenhos da fauna e flora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, al\u00e9m de nova ilumina\u00e7\u00e3o, vegeta\u00e7\u00e3o, mudas de\u00a0... https://t.co/6jBMxe0QUI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-09-29T20:04:08.000Z",
            "id": "1046128513206620161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute alternativas para evitar conflito de uso de \u00e1gua e pastagem de gado no Parque Nacional - https://t.co/ja9ahSFcv5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-09-29T20:03:48.000Z",
            "id": "1046128428351717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute alternativas para evitar conflito de uso de \u00e1gua e pastagem de gado no Parque Nacional - https://t.co/KInlBmAizR"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-09-29T19:26:11.000Z",
            "id": "1046118961795026948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webs\u00e9rie mostra a beleza dos parques nacionais do Brasil\nPrimeira temporada \u00e9 sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC).\n#UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #SaoJoaquim #natureza #SantaCatarina #Brasil #nature\nhttps://t.co/TFtZF9gvak"
        },
        {
            "author_id": "75533697",
            "created_at": "2018-09-29T19:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046118880748478465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AwIzX4THkw MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "184289285",
            "created_at": "2018-09-29T19:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        29.566613,
                        -1.431967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f644e036f3dcb0"
            },
            "id": "1046117228364615681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey party girl @ Parque Nacional dos Vulc\u00f5es https://t.co/GeoeZdEAQd"
        },
        {
            "author_id": "1551315786",
            "created_at": "2018-09-29T19:09:40.000Z",
            "id": "1046114806833586177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de vivero parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-09-29T19:00:21.000Z",
            "id": "1046112463807221766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o 8\u00ba pa\u00eds do mundo c/ maior n\u00ba de suic\u00eddios. O #CentroDeValoriza\u00e7\u00e3oDaVida, com o apoio da ALMG, organiza uma caminhada pelo Parque Municipal de Belo Horizonte, encerrando as atividades do #SetembroAmarelo. \u00c9 amanh\u00e3, a partir das 9h. https://t.co/7TrOCU0tQ0"
        },
        {
            "author_id": "288338383",
            "created_at": "2018-09-29T18:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046109587198410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bPca0Y5WPx MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "997085510899154946",
            "created_at": "2018-09-29T18:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046108957859868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oSsa0yAVsg MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "15678588",
            "created_at": "2018-09-29T18:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1046108629626232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#infinity #parquenacional #serrados\u00f3rg\u00e3os #mountains #teres\u00f3polis #trip @ Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5fbli1dxeA"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2018-09-29T18:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1046107854992740353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/1F6QUx5Pru"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2018-09-29T18:41:20.000Z",
            "id": "1046107676432896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia - Leia mais: https://t.co/76RAEuxowC https://t.co/EbCSBvawDP"
        },
        {
            "author_id": "43902517",
            "created_at": "2018-09-29T18:35:09.000Z",
            "id": "1046106122061565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Solidariedade Em Montes Claros (MG), o s\u00e1bado foi dia de cuidado especial com a 'melhor idade'. Os cursos de Direito, Psicologia,  Enfermagem e Fisioterapia participaram das comemora\u00e7\u00f5es pelo 'Dia do Idoso' no Parque Municipal. #Vemcomagente #Somostodosfasa"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-09-29T18:32:03.000Z",
            "id": "1046105340629127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 https://t.co/Vp4CiPtqB3"
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2018-09-29T17:24:47.000Z",
            "id": "1046088410602119170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente, reabrimos hoje o Parque do Horto, mais um Parque Municipal muito bacana para voc\u00eas curtirem com a fam\u00edlia e os amigos. Mais uma op\u00e7\u00e3o massa de lazer aos s\u00e1bados. Ele fica no Ibama, na Fernandes Lima. Fa\u00e7am uma visita! #VamoNessa #TemLazer #MeioAmbiente #Maceio https://t.co/3h2kBEqMAO"
        },
        {
            "author_id": "117897252",
            "created_at": "2018-09-29T17:13:20.000Z",
            "id": "1046085529471791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje recebemos em nossos est\u00fadios Marcelo Alves Pacheco, coordenador do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Ele trouxe uma s\u00e9rie de informa\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Ecol\u00f3gica que \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-09-29T16:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.141389,
                        -18.370956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d27d1f441b6077"
            },
            "id": "1046079489036488706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho conclu\u00eddo com sucesso \u2714\ufe0f (@ Reserva Biol\u00f3gica do C\u00f3rrego do Veado in Pinheiros, ES) https://t.co/HkJr2khniL"
        },
        {
            "author_id": "83314563",
            "created_at": "2018-09-29T15:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1046066867247480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3, to comeno muito bem aqui em Bh, uai!\n.\n#firefestival #hotmart #marketingdigitalbrasil #marketingdigital #negocios #negocioonline @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zUqrkywDBE"
        },
        {
            "author_id": "20955130",
            "created_at": "2018-09-29T15:21:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1046057469863178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou deixar o parque nacional pra amanh\u00e3 que a neve vai estar mais fraca (assim espero, pq n\u00e3o d\u00e1 pra confiar nas previs\u00f5es do tempo daqui)"
        },
        {
            "author_id": "1059612726",
            "created_at": "2018-09-29T15:18:18.000Z",
            "id": "1046056579685122050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg \u00e9 o lugar q mais tem cigarra na face da terra"
        },
        {
            "author_id": "47133745",
            "created_at": "2018-09-29T15:04:43.000Z",
            "id": "1046053162409480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topissimo o novo parque municipal no ibama. Within a walking distance da casa do moz\u00e3oooo"
        },
        {
            "author_id": "3330355883",
            "created_at": "2018-09-29T14:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046050153638047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Lc9j39Jk8r MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "63760014",
            "created_at": "2018-09-29T14:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69094677",
                        "start": 0,
                        "username": "tutinicola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046048623467929600",
            "in_reply_to_user_id": "69094677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tutinicola Isso dentro de um parque municipal com \u00e1rvore e lago. Imagina no centr\u00e3o? Mas n\u00e3o \u00e9 regra."
        },
        {
            "author_id": "2502854205",
            "created_at": "2018-09-29T14:20:59.000Z",
            "id": "1046042157436612611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora respirar fundo e relaxar.. \u2014 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/6P6jryxjdN"
        },
        {
            "author_id": "3720632117",
            "created_at": "2018-09-29T14:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046038807768969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Hy5PoDq1Kv O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "172461169",
            "created_at": "2018-09-29T14:04:59.000Z",
            "id": "1046038129042477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mundial da Limpeza e MUTCOM no parque municipal Lauro Ricieri Bortolon. \u2014 em Grupo Escoteiro Cacique Marau - 125/RS https://t.co/z7oV1GUtgg"
        },
        {
            "author_id": "917559486",
            "created_at": "2018-09-29T14:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046037738003337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mCcX6fiZC2 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "789988044417929216",
            "created_at": "2018-09-29T13:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046036784403091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4hboIp0sMb MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "20955130",
            "created_at": "2018-09-29T13:43:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d4ac75c84001"
            },
            "id": "1046032678573801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de se empacotar igual ao boneco da Michelin e ver se consigo ir ao parque nacional sem virar um picol\u00e9 de c\u00f4co queimado https://t.co/8dHCUn5WQy"
        },
        {
            "author_id": "67175071",
            "created_at": "2018-09-29T13:37:23.000Z",
            "id": "1046031183451164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal, entre uma palestra e outra do #FIREFESTIVAL, dar uma passeada pelos bosques do Parque Municipal de BH? Garantimos que nesses bosques n\u00e3o tem Lobo Mau! https://t.co/NgJ6taU6Lh"
        },
        {
            "author_id": "4071972226",
            "created_at": "2018-09-29T13:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046029668741206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KNuQe7jcoh MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-29T13:30:00.000Z",
            "id": "1046029328255979522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc9aO Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia promoveu diversas atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore. O objetivo foi conscientizar a popula\u00e7\u00e3o local sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da natureza. Saiba mais: https://t.co/O8nT2NXmFZ #AmbienteRJ https://t.co/B0NtFfCJSs"
        },
        {
            "author_id": "4698020863",
            "created_at": "2018-09-29T13:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "713450857954672640",
                        "start": 0,
                        "username": "beamirandar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046029203815247873",
            "in_reply_to_user_id": "713450857954672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beamirandar na amazonas, ali perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "534060606",
            "created_at": "2018-09-29T13:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046025972343078914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Zpa11kHeki O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "285666514",
            "created_at": "2018-09-29T12:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "93017282",
                        "start": 89,
                        "username": "jdia_ap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046019857890840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sesmaria: concess\u00f5es fraudadas na Floresta Estadual do Amap\u00e1 s\u00e3o alvo da PF via @jdia_ap https://t.co/fhHJUrDHxz"
        },
        {
            "author_id": "251760274",
            "created_at": "2018-09-29T12:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046017235272323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nS8nUHhfZd MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "238183702",
            "created_at": "2018-09-29T12:38:56.000Z",
            "id": "1046016473964187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos meus medos; teve um candidato ai que j\u00e1 afirmou abertamente que \u00e9 a favor desse projeto (ele \u00e9 aliado a bancada do agrot\u00f3xico e da bala). https://t.co/H8qLWY3Kdn"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-09-29T12:30:06.000Z",
            "id": "1046014254657273861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram inseridas placas de sinaliza\u00e7\u00e3o dos devidos espa\u00e7os, bem como melhorias nos acessos para cada local. https://t.co/2x3qSwe17A"
        },
        {
            "author_id": "200948726",
            "created_at": "2018-09-29T12:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1046011918736142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 ir\u00f4nico, \u00e9 s\u00f3 ir\u00f4nico (esse amor todo por voc\u00ea) #chapadadosveadeiros #vacation #beard #bear em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GZdRmbB4Q8"
        },
        {
            "author_id": "68282126",
            "created_at": "2018-09-29T12:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1046007845051912193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RlYD2anEy1 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-09-29T11:44:06.000Z",
            "id": "1046002675484000259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 - https://t.co/8YmLoVjwa3"
        },
        {
            "author_id": "715134804",
            "created_at": "2018-09-29T11:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "17715048",
                        "start": 105,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045997167926804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 000 hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia                                 @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-29T11:20:02.000Z",
            "id": "1045996620729462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n10 e 11 / NOV - Bom Jardim da Serra/SC\n\nFomos buscar a paz e a tranquilidade de um dos lugares mais lindos da regi\u00e3o rural de Bom Jardim para compor a vibe... https://t.co/MgdKDh8p73"
        },
        {
            "author_id": "411578404",
            "created_at": "2018-09-29T11:19:45.000Z",
            "id": "1045996546851033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVIDA III \nO homem pr\u00e9 -hist\u00f3rico deixo suas marca em todas a regi\u00e3o  do parque Nacional da Serra da Capivara.Esse livro  ganhei   da Professora Ni\u00e8d Guidon, em1993 faz parte do  acervo da minha Biblioteca, \u00e9 uma  material  pedag\u00f3gico e cientifico. https://t.co/QqR0dO7qlp"
        },
        {
            "author_id": "224825156",
            "created_at": "2018-09-29T11:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045996496167022595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ILuyxl6u2r MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "285216130",
            "created_at": "2018-09-29T10:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045990381425487873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jhR2tLYW5o MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "319024632",
            "created_at": "2018-09-29T10:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16707529,
                        41.7133449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1045984399764975617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de penedo-geres \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9...\n\nOrganize seu projeto de mudan\u00e7as ou resid\u00eancia em Portugal com mais seguran\u00e7a acompanhando nosso canal, inscreva-se!\n\nGostou? Ent\u00e3o deixe seu \ud83d\udc4d e\u2026 https://t.co/9LeJmzz68Y"
        },
        {
            "author_id": "1561611883",
            "created_at": "2018-09-29T10:02:49.000Z",
            "id": "1045977188468756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu protesto #EleNao vai ser na estacao ecologica\nPlantas contra salnorabo"
        },
        {
            "author_id": "227037248",
            "created_at": "2018-09-29T09:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045974557633507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ft9dhPxBMV MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-09-29T09:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1045966369605537798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/qTZ441d403"
        },
        {
            "author_id": "56662028",
            "created_at": "2018-09-29T07:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045943954645168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/RXw39NVUjG MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2018-09-29T07:08:00.000Z",
            "id": "1045933193415643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 000 hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/R3EGeyAhtD\n#RedeAprizion https://t.co/Ak1Rw17FGo"
        },
        {
            "author_id": "79171083",
            "created_at": "2018-09-29T06:45:48.000Z",
            "id": "1045927607580151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca convida para o mutir\u00e3o de plantio de esp\u00e9cies nativas, que ser\u00e1 realizado no Circuito Volta da Laguna de Itaipu, no dia 06/10/18.\n\nPonto de encontro, \u00e0s 9:00h, no ponto final dos \u00f4nibus 38, 770 e 537 (Itaipu), Itaipu, Niter\u00f3i, RJ."
        },
        {
            "author_id": "2816314671",
            "created_at": "2018-09-29T06:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045926415294767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3IkQR2TfI2 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "803703777127710720",
            "created_at": "2018-09-29T06:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045917826454884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qDJPyB7XNP MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "939659163701071872",
            "created_at": "2018-09-29T05:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045912390829834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KWii5KcuuP MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "3393857896",
            "created_at": "2018-09-29T05:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045911701168836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/r2nHB6dViq O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "286659193",
            "created_at": "2018-09-29T04:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045890998637916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1smh9hedxX MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-09-29T04:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045890292661080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4GYpPzAscu MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "82195778",
            "created_at": "2018-09-29T04:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045888971425959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5fDh9Xrdye MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "79335517",
            "created_at": "2018-09-29T04:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045887556225830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HoNVGdCqSn MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "629289262",
            "created_at": "2018-09-29T04:03:43.000Z",
            "id": "1045886818871332866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00e9i amanh\u00e3 que eu quero ir com minha m\u00e3e no parque municipal t\u00e1 marcando chuva \u00e0 tarde v\u00e9i no to tristona :/"
        },
        {
            "author_id": "2971084624",
            "created_at": "2018-09-29T03:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045882600492081154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VhGh3VzMCD MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "169120927",
            "created_at": "2018-09-29T03:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045877190037045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/i7AHwCAg2w MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "1188320160",
            "created_at": "2018-09-29T03:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045875738119933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jLCMoWoEDS MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "901664899356602368",
            "created_at": "2018-09-29T02:55:55.000Z",
            "id": "1045869752755912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapira\u00edmg TV - Inc\u00eandio consome parque estadual h\u00e1 5 dias, em Campos Altos https://t.co/wpXlQZNI9A"
        },
        {
            "author_id": "299817934",
            "created_at": "2018-09-29T02:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045868343691890689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8RiYX0CS0D MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "433514078",
            "created_at": "2018-09-29T02:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045867598150275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/K0WZ7Xybql MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2885588735",
            "created_at": "2018-09-29T02:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045863403494027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pnkDqEFknc MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "794240531287130112",
            "created_at": "2018-09-29T02:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045861556934856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3xG9puWMlG MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2018-09-29T02:20:07.000Z",
            "id": "1045860745341284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/XqoQaGMATU"
        },
        {
            "author_id": "185055472",
            "created_at": "2018-09-29T02:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045860221275570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/f0V5agAc03 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2513678267",
            "created_at": "2018-09-29T02:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045858319506829313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JLHnWA6UDr MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "120459800",
            "created_at": "2018-09-29T02:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045856971381968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TJhPoCQIcG MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "706177254",
            "created_at": "2018-09-29T02:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045856054289018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/7XqscDOrk8 O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2018-09-29T01:57:27.000Z",
            "id": "1045855042069303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* 42\u00b0 DIA: 28/09/2018\n    Cartagena das \u00cdndias - Caucasia - 345 km\n\nJ\u00e1 no Blog, atualizado: https://t.co/Zu5Ls9h39n \n\nAmanh\u00e3, Medell\u00edn. \nDepois de amanh\u00e3, quero ir para Pereira, no Parque Nacional do Caf\u00e9, quero... https://t.co/iHWciX0BTm"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2018-09-29T01:55:56.000Z",
            "id": "1045854659896897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros livres, sem gaiolas! Na quinta, 27, equipes da Prefeitura fizeram a soltura de aves que foram apreendidas em cativeiro. Os animais foram soltos no Parque Municipal, na presen\u00e7a de estudantes que... https://t.co/tkhaHAVrHI"
        },
        {
            "author_id": "2441077795",
            "created_at": "2018-09-29T01:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045854258015408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/x0ePsfgIZQ MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "95108220",
            "created_at": "2018-09-29T01:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045853259376848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ufRMl55ydg MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2594054162",
            "created_at": "2018-09-29T01:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045850139540303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fD2JRs8lDC MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "900786633519357953",
            "created_at": "2018-09-29T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045848730778423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/C2jbn9Wjgq MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2018-09-29T01:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "17715048",
                        "start": 101,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045847092525223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 000 hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/AUnNe5hsoK via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2018-09-29T01:23:41.000Z",
            "id": "1045846542475825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/7ptZ4mcMMH"
        },
        {
            "author_id": "469447566",
            "created_at": "2018-09-29T01:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045845971471671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4p2cPkre0Z MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "73450893",
            "created_at": "2018-09-29T01:12:43.000Z",
            "id": "1045843783269715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro derrubam a mata e depois reclamam que n\u00e3o chove para plantar a soja... continuem derrubando, vai dar super certo. https://t.co/6M9MouYozU"
        },
        {
            "author_id": "815129478783438848",
            "created_at": "2018-09-29T01:06:55.000Z",
            "id": "1045842322389442561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huperzia selago, fento que tam\u00e9n hai na Galiza a\u00ednda que este \u00e9 andino. Parque Nacional Los Glaciares, Argentina. https://t.co/sXeo61Pod5"
        },
        {
            "author_id": "376881187",
            "created_at": "2018-09-29T01:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045840838142701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JN1CWHANoE MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "1018851756112056320",
            "created_at": "2018-09-29T01:00:21.000Z",
            "id": "1045840672341839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 23\u00aa Oktoberfest Miss\u00f5es apresenta: Show Nacional com Marcos &amp; Belutti. Dia 14 de outubro, no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es de Cerro Largo.\n\nIngressos dispon\u00edveis nos pontos de venda de toda a regi\u00e3o:\nVIP R$ 50 | PISTA R$ 30 | MEIA R$ 15 https://t.co/uwIAhoDSs5"
        },
        {
            "author_id": "175374355",
            "created_at": "2018-09-29T00:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045840455039094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/S1Pk6rMZ55 MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "405484265",
            "created_at": "2018-09-29T00:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045840334608117761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5NZ8MeQoiE MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "48892912",
            "created_at": "2018-09-29T00:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045840247026790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iAOu72LyJK MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "73211451",
            "created_at": "2018-09-29T00:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1045838856526819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/W3MOs5cJ38"
        },
        {
            "author_id": "605815805",
            "created_at": "2018-09-29T00:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045836632115621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DYwmKwKqvk MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "4822661705",
            "created_at": "2018-09-29T00:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045835298301718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/34ajN4cV0y MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-09-29T00:32:57.000Z",
            "id": "1045833774582452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e PF combatem concess\u00f5es irregulares de terra na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/ROkrMy5Q7n"
        },
        {
            "author_id": "989621970697424897",
            "created_at": "2018-09-29T00:25:49.000Z",
            "id": "1045831980934463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem eliminar 500 000 hectares de \u00e1rea protegida na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/pd84PoM05F"
        },
        {
            "author_id": "825429125393444864",
            "created_at": "2018-09-29T00:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045831613731545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PxQIwydd8q MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2018-09-29T00:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045829416620830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rNuf4bcnv0 MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2873897916",
            "created_at": "2018-09-29T00:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045826820015353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6srHmvwD2B MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "235362210",
            "created_at": "2018-09-29T00:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045826226831720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Mzm8hQq81W O MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "42246822",
            "created_at": "2018-09-29T00:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045825990591729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/T335nCFT7F MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "111147782",
            "created_at": "2018-09-28T23:58:05.000Z",
            "id": "1045825002422046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edveis praias que brilham no escuro.\n\nParque Nacional de #SnowdoniaNationalPark, #Wales\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nFonte:&lt;https://t.co/NglABRr0sH&gt; https://t.co/ZACwmIxcHs"
        },
        {
            "author_id": "153897745",
            "created_at": "2018-09-28T23:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045824143801942022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rCGaz9nGfv MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T23:53:15.000Z",
            "id": "1045823786451382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vassununga | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual de Vassununga | S\u00e3o Paulo\u2026 https://t.co/uCmPQXd3da"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T23:53:15.000Z",
            "id": "1045823784970842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Cardoso | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual da Ilha do Cardoso | S\u00e3o\u2026 https://t.co/YCy1SOoUnR"
        },
        {
            "author_id": "1311022027",
            "created_at": "2018-09-28T23:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045823377066340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EJjQa3EExi MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "3031692167",
            "created_at": "2018-09-28T23:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045823179946643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/gvt3YkVWKI O MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "218972831",
            "created_at": "2018-09-28T23:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045823123751350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jIx5cnYMMC MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2966018073",
            "created_at": "2018-09-28T23:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045822454126522370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RUlozkxz9J MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-28T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3299713359",
                        "start": 0,
                        "username": "instintoimagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045821633531924480",
            "in_reply_to_user_id": "3299713359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@instintoimagem: 'A lagoa Cara\u00eds esta localizada no Parque Estadual paulo C\u00e9sar Vinha no municipio de Guarapari ES.\nAp\u00f3s 1,5km de caminhada \u00e9 poss\u00edvel chegar nessa maravilha da natureza \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \n\nFoto: Jo\u00e3o Linhares / In\u2026 https://t.co/btTkyvRV2t, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "458838244",
            "created_at": "2018-09-28T23:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045821407349870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EYXjUvsudG MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "1434447834",
            "created_at": "2018-09-28T23:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045821158812258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/boFtj8gChZ MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "559190291",
            "created_at": "2018-09-28T23:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045820601229877249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/aWSoVYJy82 MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "140130921",
            "created_at": "2018-09-28T23:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045819350115110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AGk33TCccP MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "14714647",
            "created_at": "2018-09-28T23:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045819144904617986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0Rucx7DkKs MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "716975815649583104",
            "created_at": "2018-09-28T23:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045818880713723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/eD225u8czP O MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2352589045",
            "created_at": "2018-09-28T23:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045818000610349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zA1AT8IhC7 MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-09-28T23:29:49.000Z",
            "id": "1045817889079664643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Parque Nacional da Chapada Diamantina, o distrito de Igatu (munic\u00edpio de Andara\u00ed) foi apelidado de Machu Picchu brasileira, por causa das ru\u00ednas de constru\u00e7\u00f5es feitas com as abundantes pedras na... https://t.co/SdJ6XpCv2M"
        },
        {
            "author_id": "732694346567430144",
            "created_at": "2018-09-28T23:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045817693805432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KCuBWJfIM7 MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "522440041",
            "created_at": "2018-09-28T23:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045817674368987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Qh9kjznl05 MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "16559426",
            "created_at": "2018-09-28T23:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045817160474472450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nJ1i6kycdl MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "840625709970276353",
            "created_at": "2018-09-28T23:22:50.000Z",
            "id": "1045816130160521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUM SER HUMANO DE BH QUER IR NO PARQUE MUNICIPAL COMIGO FAZER V\u00c1RIOS NADA   ??"
        },
        {
            "author_id": "165260499",
            "created_at": "2018-09-28T23:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045814690461478913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1r1xzfqmoW MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "282818495",
            "created_at": "2018-09-28T23:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045814645007749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5JWVVEVX8l MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "778240682",
            "created_at": "2018-09-28T23:16:01.000Z",
            "id": "1045814414753103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Sumidouro - Gruta da Lapinha. https://t.co/Vsa2tCXKQC"
        },
        {
            "author_id": "230514612",
            "created_at": "2018-09-28T23:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045813101306761222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8kMSr39urE MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "892303033",
            "created_at": "2018-09-28T23:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045812274215223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0xhY8XDASx MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "1961731088",
            "created_at": "2018-09-28T23:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045812178505355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4LYTlxqoQi MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "63998044",
            "created_at": "2018-09-28T23:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045811769711693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/apB3X8q8G1, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "2946397912",
            "created_at": "2018-09-28T23:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045810868204785665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MILICO NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA: https://t.co/UHg3Zo1Xmi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2018-09-28T22:37:38.000Z",
            "id": "1045804756390871042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge:\n\nConhe\u00e7a a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Maromba Mau\u00e1 Maring\u00e1:\n\nPor ser situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira, a regi\u00e3o de Visconde\u2026 https://t.co/Ifj2474Ucd"
        },
        {
            "author_id": "135700404",
            "created_at": "2018-09-28T22:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "78435434",
                        "start": 73,
                        "username": "nevesbibi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1045797469093859331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @nevesbibi https://t.co/m8tO1dfOLV"
        },
        {
            "author_id": "359387312",
            "created_at": "2018-09-28T22:05:32.000Z",
            "id": "1045796676475265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a PF, houve fraudes em manejos florestais dentro da Flota. Nas investiga\u00e7\u00f5es foram encontrados ind\u00edcios na concess\u00e3o de planos de manejo... https://t.co/JeJrCX05o4"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2018-09-28T21:50:56.000Z",
            "id": "1045793002571141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - MATEIROS - TO - #diogolaraviajante  @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-09-28T21:46:40.000Z",
            "id": "1045791928141340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e PF combatem concess\u00f5es irregulares de terra na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/UGGAdz7cVM"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-09-28T21:31:02.000Z",
            "id": "1045787995469742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Estadual de Ibitipoca/MG \u2013 Janela do C\u00e9u\n\n\u27a1DESCRI\u00c7\u00c3O\n\nPorta de entrada para uma das mais belas reservas naturais do pa\u00eds, o r\u00fastico povoado de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca, fica na Zona da Mata do Estado de... https://t.co/huQn65HQKa"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-09-28T21:26:06.000Z",
            "id": "1045786753251110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Estadual de Ibitipoca/MG \u2013 Janela do C\u00e9u\n\n\u27a1DESCRI\u00c7\u00c3O\n\nPorta de entrada para uma das mais belas reservas naturais do pa\u00eds, o r\u00fastico povoado de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca, fica na Zona da Mata do Estado de... https://t.co/pkiaoFyIGB"
        },
        {
            "author_id": "831472035813588993",
            "created_at": "2018-09-28T21:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045786707747123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam proposta do Governo de Rond\u00f4nia e extinguem Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica | ((o))eco - https://t.co/ZpR3yn2oLg via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-09-28T21:10:50.000Z",
            "id": "1045782909662253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o come\u00e7a hoje e se estende at\u00e9 domingo. #tribunadepetropolis https://t.co/g4B0JbAh9S"
        },
        {
            "author_id": "966132776171950080",
            "created_at": "2018-09-28T21:04:42.000Z",
            "id": "1045781369178267654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do blog!!!! Confiram!! https://t.co/lChofLDt5X"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2018-09-28T21:02:40.000Z",
            "id": "1045780857959714821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mitos e verdades sobre o suic\u00eddio \u00e9 o tema da roda de conversa no Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/lmWQJb91Je"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-09-28T20:34:02.000Z",
            "id": "1045773650396352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e PF combatem concess\u00f5es irregulares de terra na Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/x7SMpyn2ii"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-09-28T20:18:23.000Z",
            "id": "1045769710476959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 sinalizado com novos espa\u00e7os de conviv\u00eancia\nhttps://t.co/8eqfs8iRFP https://t.co/NVRHfLRmal"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-09-28T20:12:48.000Z",
            "id": "1045768307566104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BANCO DE DADOS A FAVOR DA NATUREZA - Clique em https://t.co/tPf5jHkrwD e veja como a gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca utiliza um banco de dados de v\u00e1rias esferas governamentais (municipal, estadual e federal) para cuidar deste patrim\u00f4nio de todos os brasileiros. https://t.co/8o0W8B05hw"
        },
        {
            "author_id": "54747193",
            "created_at": "2018-09-28T20:03:12.000Z",
            "id": "1045765889671528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de El Yunque, em Porto Rico, abriga uma floresta tropical ideal para entrar em contato com a natureza e aproveitar com a fam\u00edlia e com amigos. #RoyalCaribbean #PortoRico #Viagem #Travel #Cruzeiros https://t.co/1nm0cJS8et"
        },
        {
            "author_id": "183760865",
            "created_at": "2018-09-28T20:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1045765295871266821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/xB4PR6P5Cw"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2018-09-28T19:58:17.000Z",
            "id": "1045764651865264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "MPF e PF combatem concess\u00f5es irregulares de terra na Floresta Estadual do Amap\u00e1. A #opsesmaria resultou no cumprimento de tr\u00eas mandados de busca e apreens\u00e3o e no afastamento dos agentes p\u00fablicos envolvidos nas irregularidades https://t.co/nI9fzXbJGv https://t.co/xcPKzWT6Cy"
        },
        {
            "author_id": "943841214364864512",
            "created_at": "2018-09-28T19:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96350072",
                        "start": 0,
                        "username": "Yskelleton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045760156129210369",
            "in_reply_to_user_id": "96350072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yskelleton S\u00f3 n\u00e3o vale ser os pedalinhos do Lago do parque Municipal \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2018-09-28T19:10:55.000Z",
            "id": "1045752731892412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/VsN88OUcuH"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-09-28T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253061062",
                        "start": 25,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045749986712014855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fofura do dia! Equipe do @rj_inea soltou uma coruja suindara no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. Ela foi resgatada filhote e precisou de diversos cuidados, mas agora vai voltar pra natureza. #AmbienteRJ https://t.co/BD8aJQ9gsW"
        },
        {
            "author_id": "3875522837",
            "created_at": "2018-09-28T18:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "48254252",
                        "start": 80,
                        "username": "luiizfeliipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045748682988097538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que eu passo em frente o parque municipal eu me lembro que abandonei o @luiizfeliipe na virada cultural de 2013 e ele dormiu na rua e foi assaltado. a consci\u00eancia pesa at\u00e9 hoje. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "910601040013266951",
            "created_at": "2018-09-28T18:18:02.000Z",
            "id": "1045739426452840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONTANHA BROWN\n\nBrown Mountain \u00e9 uma cordilheira baixa, de aproximadamente 1,5 milhas de comprimento, na Floresta Nacional de Pisgah, perto de Morganton, Carolina do Norte, na fronteira\u2026 https://t.co/TlwEBwOh6l"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2018-09-28T18:00:02.000Z",
            "id": "1045734895853740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 segunda-feira estar\u00e1 em cartaz a exposi\u00e7\u00e3o itinerante \"Martin Luther King - Legado &amp; Inspira\u00e7\u00e3o\", na Biblioteca Parque Estadual. N\u00e3o deixe de conferir. #V\u00e1DeMetr\u00f4 at\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o Central."
        },
        {
            "author_id": "2726276223",
            "created_at": "2018-09-28T17:47:48.000Z",
            "id": "1045731815728828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAE Destinos: Visite uma das mais famosas belezas naturais do mundo: a Grande Barreira de Corais. O monumento natural est\u00e1 localizado em Queensland, na Austr\u00e1lia. Quer estudar em Queensland com uma bolsa de 6 meses de ingl\u00eas? Clique aqui --&gt; https://t.co/TQowQWJ1AV \ud83e\udddc\u200d https://t.co/7SFyF47ouT"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-09-28T17:38:38.000Z",
            "id": "1045729511596335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel avistamento de duas Chitas no parque Nacional de Pilanesberg. https://t.co/hssckzRMBZ"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2018-09-28T17:26:17.000Z",
            "id": "1045726400198713349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pobres criaturas \ud83d\ude25\n\nDromed\u00e1rios cheios de pulgas, exaustos, destru\u00eddos e carregando pesos durante horas no Parque Nacional de timanfaya em Lanzarote/Espanha. Quando for viajar para conhecer novas culturas,... https://t.co/xmE2rKZhSA"
        },
        {
            "author_id": "1022416723",
            "created_at": "2018-09-28T17:23:25.000Z",
            "id": "1045725681810919426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amap\u00e1 e o Brasil, Precisa de um Rem\u00e9dio Amargo...\n\nVote: Ficha Limpa....\n#Cirilo_17 - Governador\n#Bolsonaro_17 - Presidente https://t.co/Qk2WBLu13p"
        },
        {
            "author_id": "1025765517662019584",
            "created_at": "2018-09-28T17:19:25.000Z",
            "id": "1045724674322255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho mano ta tendo um inc\u00eandio na unidade de CONSERVA\u00c7\u00c3O do meu campus a fuma\u00e7a ta em todo canto"
        },
        {
            "author_id": "83314563",
            "created_at": "2018-09-28T17:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1045724369505472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ado\u00e7ar mais um pouco este in\u00edcio de tarde e participar do segundo round de hoje no #firefestival .\n#MarketingDigital #Hotmart @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/q16LToAaF2"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2018-09-28T17:07:36.000Z",
            "id": "1045721700179091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A PF est\u00e1 nas ruas! Depois da pris\u00e3o de Juliano Del Castilho, do PSB, agora a PF mira e deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/WHcCOdtE1K"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2018-09-28T17:06:23.000Z",
            "id": "1045721395198603267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso a\u00ed!!!\nParque Estadual da Pedra Branca precisa...\nAndrei Veiga, Rita Carreiro M. Caseiro https://t.co/Sag064VEXF"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2018-09-28T17:03:37.000Z",
            "id": "1045720698554118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois da pris\u00e3o de Juliano Del Castilho, do PSB, agora a PF mira e deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/ROOIaI8kRE"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2018-09-28T17:01:42.000Z",
            "id": "1045720214602747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Serra da Capivara (PI) comemora 25 anos como Patrim\u00f4nio Cultural!\nSaiba mais: https://t.co/LSkCr0cF9L https://t.co/jvjeSpuKKw"
        },
        {
            "author_id": "3299713359",
            "created_at": "2018-09-28T17:00:51.000Z",
            "id": "1045720000655499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa Cara\u00eds esta localizada no Parque Estadual paulo C\u00e9sar Vinha no municipio de Guarapari ES.\nAp\u00f3s 1,5km de caminhada \u00e9 poss\u00edvel chegar nessa maravilha da natureza \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \n\nFoto: Jo\u00e3o Linhares / Instinto Imagem https://t.co/ckzzvIBYKf"
        },
        {
            "author_id": "989145749383516160",
            "created_at": "2018-09-28T16:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045715953005342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Yo5QgKQhGD | Travessia - Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis | Parque Nacional da Serra dos"
        },
        {
            "author_id": "3517354335",
            "created_at": "2018-09-28T16:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "141817380",
                        "start": 45,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045713622318698503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fire Festival - 28 de Setembro.\nPalestrante: @Anitta\n\nMarketing, Carreira, Neg\u00f3cios e Empreendedorismo.\n\nLocal: Parque Municipal - Belo Horizonte/MG https://t.co/nE1RaWsPIT"
        },
        {
            "author_id": "989145749383516160",
            "created_at": "2018-09-28T16:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045711848656515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5DfrReDw1P Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "801811831",
            "created_at": "2018-09-28T16:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55374668,
                        -22.33405302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1045711011028832258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda paz e positividade nos momentos dif\u00edceis em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/l65pNgr4jo"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-09-28T16:00:26.000Z",
            "id": "1045704796538368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG ganha nova trilha em Parque Nacional\n\nhttps://t.co/SRMX7RAU9p https://t.co/SRMX7RAU9p"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2018-09-28T15:48:35.000Z",
            "id": "1045701816443445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FEIRA DAS COLHEITAS | Retratos do ateli\u00ea \u00abDa semente ao fruto\u00bb e Dance Kids no Espa\u00e7o Crian\u00e7a (Parque Municipal). https://t.co/4jhYhqJveI"
        },
        {
            "author_id": "38251111",
            "created_at": "2018-09-28T15:13:43.000Z",
            "id": "1045693040134942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que tinha levado um tiro no bra\u00e7o e a caminho do hospital eu fui em um dos lugares mais lindos da minha vida toda, era tipo um parque nacional que tinha umas pedras e um rioz\u00e3o e tinha ate neve no topo de uma montanha. foi lindo d+."
        },
        {
            "author_id": "184865680",
            "created_at": "2018-09-28T15:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9243084,
                        -21.7198108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1045689758402465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do papalete em Ibitipoca. O melhor era a cara e os cochichos dos outros acampados, quando viram nosso rango. Kkkkk! em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/LEfjOxoZun"
        },
        {
            "author_id": "163487861",
            "created_at": "2018-09-28T14:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1045688989376761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando 1 2 3.. E a\u00ed, da certo essa arma\u00e7\u00e3o? \n\nDeixe seu coment\u00e1rio do Sim ou do N\u00c3O. em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/ihyhhDLrF1"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2018-09-28T14:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045686240471908354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/VGAbI6cZAm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-28T14:43:57.000Z",
            "id": "1045685547770023937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Conhece a #on\u00e7a preta (Panthera onca)? \ud83d\ude0d Essa a\u00ed da foto foi resgatada pelo #Ibama e pelo batalh\u00e3o ambiental da PM do #Par\u00e1 em condom\u00ednio da regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m (PA). Ela est\u00e1 em boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e ser\u00e1 devolvida \u00e0 #natureza em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no estado. https://t.co/T09LLOzknm"
        },
        {
            "author_id": "150347964",
            "created_at": "2018-09-28T14:41:29.000Z",
            "id": "1045684927587475458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir ao parque municipal e me perder naquela mata"
        },
        {
            "author_id": "301752846",
            "created_at": "2018-09-28T14:26:24.000Z",
            "id": "1045681133822906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERDADEIRA ROUBALHEIRA NO IMAP E OS INTELECTUAIS N\u00c3O FALAM NADA.. #RadioJaba\nPF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/x8QgYz1VqS"
        },
        {
            "author_id": "301752846",
            "created_at": "2018-09-28T14:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "139840905",
                        "start": 3,
                        "username": "governodoamapa"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "965696565074714625",
                        "start": 19,
                        "username": "waldezoficial"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "106714016",
                        "start": 49,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045680598315151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei @governodoamapa @waldezoficial  NOMEIA LOGO A @policiafederal n\u00e3o sai mais do \u00d3RG\u00c3O \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/x8QgYz1VqS"
        },
        {
            "author_id": "14593837",
            "created_at": "2018-09-28T14:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61759855,
                        44.88043142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1045677287461580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, aquele rol\u00ea cujas as fotos n\u00e3o fazem justi\u00e7a! \ud83d\ude0d\ud83c\udded\ud83c\uddf7 em Plitvice Lakes https://t.co/7KCL7sYoOu"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2018-09-28T14:04:35.000Z",
            "id": "1045675643223068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\n\u2018Sesmaria\u2019 afasta servidores p\u00fablicos e cumpre tr\u00eas mandados de busca e apreens\u00e3o na manh\u00e3 desta sexta-feira (28). Grupo emitia documentos falsos para permitir manejo... https://t.co/hrPtjERi0d"
        },
        {
            "author_id": "118224319",
            "created_at": "2018-09-28T14:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.014996,
                        -24.793455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1045675484422569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz vem de dentro de voc\u00ea mesmo. N\u00e3o a procure \u00e0 sua volta. #paz #pazinterior #pazdentrodeti em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/ghgDLZEpD2"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2018-09-28T13:59:58.000Z",
            "id": "1045674480415256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9: alunos da Fundhas fazem trilha no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/ffrvV2cLAx https://t.co/GjJ4uHgLhs"
        },
        {
            "author_id": "290153954",
            "created_at": "2018-09-28T13:56:06.000Z",
            "id": "1045673506246205441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: um verdadeiro o\u00e1sis no centro de Belo Horizonte https://t.co/p2pDhxuu70"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-09-28T13:34:41.000Z",
            "id": "1045668115827355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi com agrado que o Munic\u00edpio arcuense viu o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG) nomeado, pelo terceiro ano consecutivo, para a competi\u00e7\u00e3o \u201cTop 100 Sustainable... https://t.co/goV6xdl0FW"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-28T13:33:19.000Z",
            "id": "1045667774238994437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta Feira, dia de fazer Turismo= Dia de vir pra Tibagi\nSalto Puxa Nervos\nSalto Santa Rosa\nFenda do Nick\nSitio Sete Quedas\nPra\u00e7a Leopoldo Mercer\nRio Tibagi\nIgreja Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios\nParque Estadual do... https://t.co/pfvJynGFaA"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2018-09-28T13:30:19.000Z",
            "id": "1045667018148581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em concess\u00f5es na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/RGUwZsWpx4"
        },
        {
            "author_id": "1158706034",
            "created_at": "2018-09-28T13:16:27.000Z",
            "id": "1045663529410465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dramatic setting for a sanctuary #Peneda Parque Nacional #Peneda-Ger\u00eas #Portugal #LPinPortugal https://t.co/HgCuuG5LDM"
        },
        {
            "author_id": "91321792",
            "created_at": "2018-09-28T12:57:50.000Z",
            "id": "1045658844939132930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gosta de andar pelo parque quando est\u00e1 entediado? Qual? \u2014 Adoro passear no bosque kkkk \nMas sim, gosto de um parque!\nEm BH no Parque Municipal e em Mogi no parque da Cidade frequentemente e as vezes no parque Centen\u00e1rio. https://t.co/6s81PEtPvt"
        },
        {
            "author_id": "213905288",
            "created_at": "2018-09-28T12:57:23.000Z",
            "id": "1045658732137512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e o in\u00edcio do fim da Floresta Amaz\u00f4nica!!! \n\nSEU GOVERNO ESTAR\u00c1 DISPOSTO A REDUZIR UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O FEDERAIS, COMO A FLORESTA NACIONAL DE JAMANXIM (PA)? \n\nO candidato n\u00e3o respondeu ao... https://t.co/bZyMHJEUfL"
        },
        {
            "author_id": "242490738",
            "created_at": "2018-09-28T12:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "94926712",
                        "start": 0,
                        "username": "davidbroncano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045657501608419330",
            "in_reply_to_user_id": "94926712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidbroncano que te parece esta noticia?? https://t.co/kvoe8RMZej... da para monologo??"
        },
        {
            "author_id": "219671845",
            "created_at": "2018-09-28T12:44:43.000Z",
            "id": "1045655543438823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea ocupada com florestas nativas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, no Paran\u00e1, ganhou mais de tr\u00eas mil hectares entre 2008 e 2017.\n\nhttps://t.co/GbF52f9LqN https://t.co/n3eQpGdqeC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T12:18:55.000Z",
            "id": "1045649052057182210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Porto Ferreira | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual de Porto Ferreira | S\u00e3o\u2026 https://t.co/EasPqBBbb2"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T12:18:55.000Z",
            "id": "1045649050748489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Telma Ortegal | Goi\u00e1s: Parque Estadual Telma Ortegal | Goi\u00e1s O Parque\u2026 https://t.co/cs5UhgWbNc"
        },
        {
            "author_id": "70926083",
            "created_at": "2018-09-28T11:59:10.000Z",
            "id": "1045644078472400898",
            "in_reply_to_user_id": "857636063002677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PokmonGOptBR Porque que voc\u00eas sempre d\u00e3o passe Ex pro parque municipal de BH na Segunda Feira? ele fica fechado nas segundas."
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-09-28T11:40:48.000Z",
            "id": "1045639458530480130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi sua den\u00fancia - Um trinca-ferro, um coleiro e um tiziu foram resgatados de cativeiro nesta quinta-feira por policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca, ap\u00f3s... https://t.co/kR8LpS7O2j"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-28T11:36:13.000Z",
            "id": "1045638305054896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/4qqiXarpAe"
        },
        {
            "author_id": "258515954",
            "created_at": "2018-09-28T11:33:40.000Z",
            "id": "1045637661581561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam Parque Nacional da Serra da Capivara : Campus Caxias https://t.co/KqiepraX2h"
        },
        {
            "author_id": "918432686452215808",
            "created_at": "2018-09-28T11:02:41.000Z",
            "id": "1045629864617934849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Este domingo estaremos no Parque Municipal de Ordes, coas n\u00f3sas espigas de millo en alto, loitando porque todas precisamos aire, auga e terra limpas.\n#MinaTouroOPinoNON https://t.co/Ofs9VEjKeO"
        },
        {
            "author_id": "2544306560",
            "created_at": "2018-09-28T10:39:32.000Z",
            "id": "1045624041745321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo pin em Dicas de Viagem: Torres del Paine - chile. Guia para o trekking no circuito W no Parque Nacional Torres del Paine. Campings custos \u00f4nibus dicas de comida e roteiro de viagem. #patagonia #chile #torresdelpaine https://t.co/skeXrYh1pw https://t.co/IqNres3qju"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2018-09-28T10:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1045622358080462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam proposta do Governo de Rond\u00f4nia e extinguem Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  https://t.co/LI12mgEAoV"
        },
        {
            "author_id": "3027441675",
            "created_at": "2018-09-28T10:01:21.000Z",
            "id": "1045614431672168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero que n\u00e3o seja hoje o bag do parque nacional pq eu n\u00e3o aguento mais andar"
        },
        {
            "author_id": "229238746",
            "created_at": "2018-09-28T09:31:04.000Z",
            "id": "1045606809816506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Concentraci\u00f3n en Ordes contra os proxectos agresivos na comarca. Acode o domingo 30 \u00e1s 12.30h ao parque municipal de Ordes con unha \ud83c\udf3despiga de millo no alto para esixir: AIRE AUGA E TERRA LIMPAS!! https://t.co/R1xXmYJ7FJ https://t.co/eczqg4FDnk"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2018-09-28T09:16:02.000Z",
            "id": "1045603027862917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lous\u00e3 Motores 2018 - 28, 29 e 30 de setembro, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Entrada Livre. https://t.co/nbnhQpAaW0"
        },
        {
            "author_id": "87263653",
            "created_at": "2018-09-28T07:39:01.000Z",
            "id": "1045578610143363072",
            "in_reply_to_user_id": "87263653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o morasse t\u00e3o perto da floresta nacional de bsb eu juro que colocava meu colch\u00e3o no quintal"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T03:24:34.000Z",
            "id": "1045514577566461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1 \u2013 Japui | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual Xixov\u00e1 \u2013 Japui | S\u00e3o Paulo\u2026 https://t.co/g9lnTpBcDy"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T03:24:34.000Z",
            "id": "1045514576375304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual Marinho da Laje de\u2026 https://t.co/mATve6NTWH"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T03:24:34.000Z",
            "id": "1045514575087636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jurupar\u00e1 | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual do Jurupar\u00e1 | S\u00e3o PauloLocaliza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SYknCgMHAC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T03:24:33.000Z",
            "id": "1045514573925818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Juquery | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual de Juquery | S\u00e3o PauloRepresa Paulo\u2026 https://t.co/3sdBBCqqxg"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-28T03:24:33.000Z",
            "id": "1045514571929341954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jacupiranga | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual do Jacupiranga | S\u00e3o\u2026 https://t.co/68Z56IKrT3"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-09-28T01:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1045492811615748097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam proposta do Governo de Rond\u00f4nia e extinguem Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/bhONLacw5b https://t.co/dBOFpqDErS"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-09-28T01:52:05.000Z",
            "id": "1045491303809609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam proposta do Governo de Rond\u00f4nia e extinguem Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/Mdg3VgvLte https://t.co/bzWlrrqhSL"
        },
        {
            "author_id": "36369892",
            "created_at": "2018-09-28T01:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "253034260",
                        "start": 124,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045485509399777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/5sIuJiPSzQ via @ICMBio @elidissima"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2018-09-28T00:30:07.000Z",
            "id": "1045470673626230785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 meu amigo Claudio Lottin! Foi ele que nos trouxe a demanda sobre os imbr\u00f3glios do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Continuo nessa luta pela regi\u00e3o de Lauro Muller.\nVamos juntos!!\n\n--\nQuer um pa\u00eds mais... https://t.co/jRm7xFHO7u"
        },
        {
            "author_id": "236078820",
            "created_at": "2018-09-27T23:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1045462643140489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udc0c em Parque Estadual do Caracol https://t.co/d931AaPSRn"
        },
        {
            "author_id": "1039269610393100294",
            "created_at": "2018-09-27T23:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045456643851505665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o [TRILHA DE BIKE]: https://t.co/dWDfLToS6d via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-09-27T23:31:06.000Z",
            "id": "1045455822451560450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba sobre o projeto de lei do deputado Carlos Minc para regulamentar o Mountain Bike nos parques estaduais e sobre a trilha para bikes que a Prefeitura de Niter\u00f3i est\u00e1 prestes a inaugurar no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - PARNIT. https://t.co/4U4DKcXEHC"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-09-27T23:30:15.000Z",
            "id": "1045455607820689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite (em ingl\u00eas: Yosemite National Park[1]) \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, nos condados\u2026 https://t.co/k3mid1ye5H"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-27T23:25:41.000Z",
            "id": "1045454460544323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Deputados aprovam proposta do Governo de Rond\u00f4nia e extinguem Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica | ((o))eco - https://t.co/UW9BSGTIIk https://t.co/DSWbSTUYsY"
        },
        {
            "author_id": "4718293480",
            "created_at": "2018-09-27T23:10:29.000Z",
            "id": "1045450635808837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia voltar a ter aquele piqueniquezinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2018-09-27T23:04:14.000Z",
            "id": "1045449061246140421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda flagra homens pescando ilegalmente no Parque Estadual do Turvo https://t.co/mjtkNhK4gL"
        },
        {
            "author_id": "252269074",
            "created_at": "2018-09-27T22:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6473571,
                        -26.981694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "1045446316137074693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal Raimundo Gonzales Malta https://t.co/NDAiDsHA1i"
        },
        {
            "author_id": "2947952733",
            "created_at": "2018-09-27T21:37:10.000Z",
            "id": "1045427152437604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Yoho https://t.co/aQS8etWVaX"
        },
        {
            "author_id": "182888063",
            "created_at": "2018-09-27T21:31:36.000Z",
            "id": "1045425749359038465",
            "in_reply_to_user_id": "182888063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 pela manh\u00e3 vai ter um evento com idosos no Parque Municipal Ararigb\u00f3ia (Rua Saica, 6 - Petr\u00f3polis) onde dever\u00e1 ter um protesto."
        },
        {
            "author_id": "3398822127",
            "created_at": "2018-09-27T21:26:40.000Z",
            "id": "1045424510277754885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nestas f\u00e9rias consegui juntar o \u00fatil ao agrad\u00e1vel numa dose dupla de bons momentos no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. .\n.\n.\n.\n#trailrunning #running #run #trail #runner #fitness #trailrun #trailrunner #mountains #runnersofinstagram #runners #training #fit \u2026 https://t.co/OkjLTDCiN3 https://t.co/5jcLS7sbVD"
        },
        {
            "author_id": "3027792823",
            "created_at": "2018-09-27T21:11:38.000Z",
            "id": "1045420725706924037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do t\u00fanel do tempo profalivia em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hBtF73sv0U"
        },
        {
            "author_id": "2642416605",
            "created_at": "2018-09-27T21:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1045418600935223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu garota com 17 anos!\nSempre junta dos meus pais!!\nPonta Grossa - Paran\u00e1 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/BkP8eoEVcN"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-09-27T21:00:52.000Z",
            "id": "1045418016958164992",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoSebrae Riach\u00e3o \u00e9 uma das das tr\u00eas cidades com \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada das Mesas, na regi\u00e3o centro-sul do Maranh\u00e3o, com mais de 160 mil hectares de cerrado e vegeta\u00e7\u00e3o pr\u00e9-amaz\u00f4nica +"
        },
        {
            "author_id": "819617227",
            "created_at": "2018-09-27T20:55:19.000Z",
            "id": "1045416618476662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso #MochilaoAngloAmerican levou  blogueiros para uma caminhada no Parque Estadual da Serra do Intendente at\u00e9 a Cachoeira Rabo de Cavalo, em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro (MG). https://t.co/aBBwcylTRi"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-09-27T20:52:19.000Z",
            "id": "1045415862759563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Oga Mit\u00e1 - 6\u00b0 e 7\u00b0 ano.\n\nParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/MKBepFemVj"
        },
        {
            "author_id": "178427343",
            "created_at": "2018-09-27T20:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "7463722",
                        "start": 0,
                        "username": "gaiapassarelli"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "138153460",
                        "start": 16,
                        "username": "kaalwaysback"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045409482061303808",
            "in_reply_to_user_id": "7463722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaiapassarelli @kaalwaysback Entre outras coisas, ele \u00e9 processado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2018-09-27T20:10:10.000Z",
            "id": "1045405255503089674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 conduzida a DP ap\u00f3s pesca ilegal no Parque do Turvo https://t.co/gM9mwYs09P"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2018-09-27T20:08:07.000Z",
            "id": "1045404740434235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa extingue a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Soldado da Borracha - https://t.co/V9j3BtcMJm https://t.co/wtEISTdEiS"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-09-27T20:00:02.000Z",
            "id": "1045402704846237702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite a semana de anivers\u00e1rio do Parque Municipal e venha curtir toda a beleza do patrim\u00f4nio ambiental mais antigo da cidade https://t.co/EReE1hZOPw https://t.co/yrKT8LGtqi"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2018-09-27T19:45:27.000Z",
            "id": "1045399038160502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormindo no meio da floresta encantada Logo na primeira vez que fui ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas eu simplesmente me apaixonei. Eu s\u00f3 fazia imaginar onde acampar no Ger\u00eas e logo vieram as quest\u00f5es: D\u00e1 para... https://t.co/fYnRA2BmDm"
        },
        {
            "author_id": "291886173",
            "created_at": "2018-09-27T19:26:56.000Z",
            "id": "1045394375969312768",
            "in_reply_to_user_id": "291886173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a rua do futuro parque municipal onde tem  mais de 75.000m2. O SR. Prefeito n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o burro assim, ser\u00e1 que ele s\u00f3 sabe pedir votos e n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma drenagem urbana?"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2018-09-27T19:17:36.000Z",
            "id": "1045392028169883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1\nhttps://t.co/hlghNgwtgh"
        },
        {
            "author_id": "56228304",
            "created_at": "2018-09-27T19:15:09.000Z",
            "id": "1045391411267465217",
            "in_reply_to_user_id": "113714217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusdmad crl.. agora que me toquei q \u00e9 um APELIDO pra floresta nacional\ncuidado com a burraaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1268018814",
            "created_at": "2018-09-27T19:01:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1045387877000122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me chamaram pra ir no parque municipal eu n\u00e3o quis , nunca me vi recusando nada \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "165461649",
            "created_at": "2018-09-27T18:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1045386298343739393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosooo !! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/DP8gOtoUqV"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2018-09-27T18:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.16980491,
                        -16.38849248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0a58db16e3351d2"
            },
            "id": "1045375610686771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira, dia 26, a Veracel Celulose promoveu um encontro com representantes da m\u00eddia regional, a Reserva particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel, em Porto Seguro.\u2026 https://t.co/35TUmdb8Ou"
        },
        {
            "author_id": "3131314283",
            "created_at": "2018-09-27T18:00:11.000Z",
            "id": "1045372543111245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Forno Grande, em Castelo, est\u00e1 o segundo ponto mais alto do nosso Estado, o Pico do Forno Grande, al\u00e9m de cachoeiras e trilhas!O caminho at\u00e9 o Pico revela paisagens... https://t.co/Z9b46SR579"
        },
        {
            "author_id": "562283523",
            "created_at": "2018-09-27T18:00:10.000Z",
            "id": "1045372540410114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Forno Grande, em Castelo, est\u00e1 o segundo ponto mais alto do nosso Estado, o Pico do Forno Grande, al\u00e9m de cachoeiras e trilhas!O caminho at\u00e9 o Pico revela... https://t.co/1ZOspcaSgk"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-27T17:38:18.000Z",
            "id": "1045367039731339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nattrip teve a oportunidade de guiar o time da Globo no pico culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, a Pedra do Sino \u26f0\n.\nO jornalista Alexandre Henderson, junto com o time de produ\u00e7\u00e3o do programa... https://t.co/th1nhVweQd"
        },
        {
            "author_id": "326215439",
            "created_at": "2018-09-27T17:35:21.000Z",
            "id": "1045366294864949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webs\u00e9rie mostra a beleza dos parques nacionais\n\nPrimeira temporada tem quatro epis\u00f3dios sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Outros parques de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds devem ser retratados em 2019\n\nLan\u00e7ada em setembro, a webs\u00e9rie... https://t.co/a2AHSLhExZ"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-09-27T17:30:57.000Z",
            "id": "1045365188453715974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de meio milh\u00e3o de hectares de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia negociadas. Sem debate com a sociedade e sem estudos t\u00e9cnicos. Exig\u00eancia dos deputados pra aprovar complementa\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pro governo. o combinado era acabar com 1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, acabaram com 11. https://t.co/EKBZEjb5Iu"
        },
        {
            "author_id": "439685284",
            "created_at": "2018-09-27T17:02:43.000Z",
            "id": "1045358081968934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/IFLcC3DPfj"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2018-09-27T16:58:17.000Z",
            "id": "1045356966602838022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda flagra homens pescando ilegalmente no Parque Estadual do Turvo \u2013 R\u00e1dio Alto Uruguai | FM 92,5 \u2013 FM 106,1 https://t.co/McqgDfPc3C"
        },
        {
            "author_id": "1015420722238324736",
            "created_at": "2018-09-27T16:53:35.000Z",
            "id": "1045355786086617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocada que a internet de gra\u00e7a do parque Municipal de BH \u00e9 mil vezes melhor que a de capelinha"
        },
        {
            "author_id": "1187353086",
            "created_at": "2018-09-27T16:43:53.000Z",
            "id": "1045353344733257733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Ache o Pino Sombrio"
        },
        {
            "author_id": "937733250004541445",
            "created_at": "2018-09-27T16:36:27.000Z",
            "id": "1045351473801043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando mo festa no Parque Municipal e eu tendo q ir embora"
        },
        {
            "author_id": "63020730",
            "created_at": "2018-09-27T16:32:45.000Z",
            "id": "1045350542460014592",
            "in_reply_to_user_id": "63020730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que fosse liberada a pesca artesanal nessa \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Depois entrou com um MS pedindo libera\u00e7\u00e3o pra pescar nessa \u00e1rea, literalmente CAGANDO pra lei e pro sentindo de ter essa reserva de prote\u00e7\u00e3o, mostrando total desrespeito ao meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "63020730",
            "created_at": "2018-09-27T16:32:43.000Z",
            "id": "1045350532959916033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pros angrenses seguidores desse cara, sabiam que ele respondia processo por PESCA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL na nossa cidade?? Local onde \u00e9 PROIBIDO pesca, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. E se n\u00e3o bastasse o desrespeito com a LEI, o mesmo protocolou um projeto de lei +"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-27T16:32:42.000Z",
            "id": "1045350530950844417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um inc\u00eandio que destruiu uma extensa \u00e1rea do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em Sento-S\u00e9, outro trecho de caatinga no norte da Bahia... https://t.co/O1pnHUVvIe"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-09-27T16:01:50.000Z",
            "id": "1045342760520298497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 recebendo o 3\u00ba Simp\u00f3sio Internacional de Ecologia!\n\nO simp\u00f3sio \u00e9 uma grande oportunidade para pesquisadores nacionais e internacionais da \u00e1rea. O evento segue at\u00e9 sexta-feira,... https://t.co/PnmqJAHBTM"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2018-09-27T15:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "29274419",
                        "start": 91,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045336821192953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa dos 121 anos do Parque Municipal vai at\u00e9 este domingo |  https://t.co/mIw2jpaZvu via @otempo | #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "3175073431",
            "created_at": "2018-09-27T15:23:03.000Z",
            "id": "1045333002375458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \u2013 25 Anos"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2018-09-27T15:19:04.000Z",
            "id": "1045331997407744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cada epis\u00f3dio tem cerca de 5 minutinhos, d\u00e1 at\u00e9 para voc\u00ea assistir agora \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AAPW86qbk0"
        },
        {
            "author_id": "382462947",
            "created_at": "2018-09-27T15:18:09.000Z",
            "id": "1045331767043846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 https://t.co/Rr433H9qfz https://t.co/JwPPj9I5wS"
        },
        {
            "author_id": "4083502822",
            "created_at": "2018-09-27T15:18:07.000Z",
            "id": "1045331759087284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 https://t.co/Zg1pW5oppL https://t.co/X2Bqp5mJTg"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2018-09-27T15:12:35.000Z",
            "id": "1045330367798894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 https://t.co/xBA9UhXJ7g"
        },
        {
            "author_id": "462112824",
            "created_at": "2018-09-27T15:08:47.000Z",
            "id": "1045329409367035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dia da Churrascada\". Foi ontem, no Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique. Foram todos os meninos da Escola, excepto os do grupo dos 3 anos. Foi um dia muito diferente. Fizemos equipas com meninos de todos os... https://t.co/Q45XOm7wWE"
        },
        {
            "author_id": "104579523",
            "created_at": "2018-09-27T15:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1045327264475492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt no deserto do Saara \ud83d\ude02\ud83d\ude02 N\u00e3o existia inverno no Cear\u00e1. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/MscFHPR8vb"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-27T14:47:07.000Z",
            "id": "1045323958801887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/CKlyTq6pgY"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2018-09-27T14:40:53.000Z",
            "id": "1045322389582741504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa dos 121 anos do Parque Municipal vai at\u00e9 este domingo | JORNAL O TEMPO https://t.co/3mnjGPGktp"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2018-09-27T14:36:12.000Z",
            "id": "1045321212023513092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a preta encontrada em Icoaraci \u00e9 transferida para \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 https://t.co/QoYd0PGiFp"
        },
        {
            "author_id": "1006669505152634881",
            "created_at": "2018-09-27T14:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2284943765",
                        "start": 0,
                        "username": "acacio1871"
                    }
                ]
            },
            "id": "1045320300710318080",
            "in_reply_to_user_id": "1006669505152634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acacio1871 Ah, fica uma \u00faltima sugest\u00e3o...Conhecer o parque estadual da pedra branca...Fica na Zona Oeste. Vale para se refugiar de altas temperaturas."
        },
        {
            "author_id": "43884138",
            "created_at": "2018-09-27T14:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93392901,
                        -18.86592234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1045313645184524289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa s\u00f3 sabe fazer uma pose.\n#tbt \ud83c\udf3f em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/66zSpdee8J"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-27T13:38:27.000Z",
            "id": "1045306677980024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd89\ud83c\udf33 O Inea, com o apoio do Nepas/UENF, realizou a soltura uma esp\u00e9cie de ave suindara (Tyto furcata), no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. #AmbienteRJ https://t.co/iAlKU3gaQd"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-27T13:34:15.000Z",
            "id": "1045305621363527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/W8ZdcbgAxv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [limitlesstay].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "limitlesstay",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "limitlesstay"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eusoufara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eusoufara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eusoufara"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Los Andes, Colombia",
                "id": "00ff5bf659830a5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "id": "4d5364cb09439a1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaquirana, Brasil",
                "id": "86f50774470407a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Entrerrios, Colombia",
                "id": "014f88e170f7a00f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "R\u00e9publique du Rwanda",
                "country_code": "RW",
                "full_name": "R\u00e9publique du Rwanda",
                "id": "84f644e036f3dcb0",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pinheiros, Brasil",
                "id": "70d27d1f441b6077",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia",
                "id": "07d9d4ac75c84001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Brasil",
                "id": "d0a58db16e3351d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910663998244302848",
                "name": "@ugatoz",
                "username": "ugatoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016873858115231745",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "j_dinizz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112017476",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "meninolucasdedd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243347829",
                "name": "Denis S\ud83c\udd70\ufe0fsku\ud83c\udd70\ufe0ft",
                "username": "DenisSaskuat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805766983",
                "name": "AMPsiquiatria",
                "username": "AMPsiquiatria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721331094",
                "name": "Professor Am\u00e9rico",
                "username": "Americo20105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35925649",
                "name": "Ivana Pinheiro",
                "username": "ivanapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347789863",
                "name": "Blog do Tidi",
                "username": "ArtenioTidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150347964",
                "name": "\u0618",
                "username": "wickedthingx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298826036",
                "name": "Rafael Satarooy",
                "username": "satarooy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71300518",
                "name": "psnbrasil.com",
                "username": "psnbrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56548029",
                "name": "Felipe Campos (apoia.se/felipecampos)",
                "username": "Campos_Felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093966338",
                "name": "Merida surtada",
                "username": "aailicre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914890544081457154",
                "name": "Marta",
                "username": "martadsm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592987663",
                "name": "Muitobom.com",
                "username": "Muitobomcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993260229",
                "name": "Ewerton Fernandes\ud83d\udcb8",
                "username": "EwerFernandes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114351656",
                "name": "J",
                "username": "joshmosconii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83830377",
                "name": "Luiz (#looidi)\u24df\u264e\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "looidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169049529",
                "name": "Fabiano d Lima Mazui",
                "username": "fabianomazui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94456985",
                "name": "PaMiXcOoL",
                "username": "PaMiXcOoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491722161",
                "name": "A + TROUXA",
                "username": "Vih_mariy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615736165",
                "name": "Marcos Augusto",
                "username": "acinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325661279",
                "name": "Lenin",
                "username": "beg4it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037795250788552704",
                "name": "Edmario Vieira",
                "username": "Eddy17V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557956809",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunaaraujoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333112513",
                "name": "mario filho",
                "username": "FilhoMm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134489297",
                "name": "F\u00e1bio Machado",
                "username": "Fabio_Machado93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146867599",
                "name": "Oswaldo Leal",
                "username": "oswaldoleal2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247054537",
                "name": "Ca\u00edto Mainier",
                "username": "caitomainier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41191715",
                "name": "Leandro Ramos",
                "username": "LeandroRamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215442843",
                "name": "Canal Brasil",
                "username": "canalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59544750",
                "name": "Gilson Hrotheigs",
                "username": "Hrotheigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766443124268867584",
                "name": "PokeFindSP by AmiGOs",
                "username": "PokeFindSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140638843",
                "name": "Glauber Santiago",
                "username": "glauberglauberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277152681",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "danielcuricica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28245861",
                "name": "Katianne",
                "username": "Kati_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768448116865589248",
                "name": "Vagner Fia",
                "username": "FiaVagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751533659103035392",
                "name": "Tribuna do Cear\u00e1 \ud83d\udea8",
                "username": "tribunadoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403820210",
                "name": "Romulo Campos",
                "username": "romulocampos54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166319488",
                "name": "Canon Brasil",
                "username": "CanonBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993094381",
                "name": "Canon USA Imaging",
                "username": "CanonUSAimaging",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244355435",
                "name": "Danni Silva",
                "username": "silvadanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187627227",
                "name": "Salatiel Melo",
                "username": "salatielmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59810722",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicarcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747559002620432386",
                "name": "\u265aB\u265a",
                "username": "DetonaRalph57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435752633",
                "name": "sra.franco",
                "username": "JheyBaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961278855179853824",
                "name": "Dicas do Nosso Brasil",
                "username": "dicasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190647266",
                "name": "TV Jangadeiro",
                "username": "TVJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102347037",
                "name": "Um Atleta",
                "username": "umatletaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544306560",
                "name": "Desbravando Madrid",
                "username": "DesbravandoMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38907623",
                "name": "comunista leonino \u262d",
                "username": "Viniciusvmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96440982",
                "name": "oicram007RJ",
                "username": "oicram007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96234290",
                "name": "Larissa Freitas",
                "username": "Larissalolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247065678",
                "name": "jaquere raivoso",
                "username": "tristaocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432983617",
                "name": "luscas",
                "username": "luscas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56123916",
                "name": "Glauber (Grub3r)",
                "username": "gruberms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855926987",
                "name": "Leo Ramos",
                "username": "leokem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340277670",
                "name": "Ric\ud83c\udd70\ufe0frdo Leite (\ud83c\udfe1 \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a)",
                "username": "ricardoleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674757",
                "name": "RockLeePreto",
                "username": "DjZeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52530021",
                "name": "Vivian Bernardo",
                "username": "VivianBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4495549583",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o S\u00e3o Joaquim",
                "username": "associacaoSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239083309",
                "name": "syr-daria carvalho m",
                "username": "syrmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248874589",
                "name": "Josanias Oliveira",
                "username": "Nias_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122311522",
                "name": "Nathan Soares",
                "username": "nathan__soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219028498",
                "name": "BRUNA",
                "username": "bruninhaakb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418967704",
                "name": "RG",
                "username": "binladenBRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32199153",
                "name": "Carol Munhoz",
                "username": "cahmunhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118224319",
                "name": "Gui DV",
                "username": "gui_dv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896411997",
                "name": "julia",
                "username": "_liajux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "Scherbatsky",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726526888672387072",
                "name": "cecilia",
                "username": "ceciliaaaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074386",
                "name": "marcie | est\u00e1 no @wakeupfox",
                "username": "tonkstyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279676272",
                "name": "l",
                "username": "12lucasgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472256837",
                "name": "Psifuture",
                "username": "Psifuture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159623064",
                "name": "Sirlene Cristina",
                "username": "arqsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291183140",
                "name": "Nilo Santos",
                "username": "Nilo_Andrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499977770",
                "name": "Montesole Viaggi",
                "username": "MontesoleViaggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251612382",
                "name": "Barbara Brier",
                "username": "BarbaraBrier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016522638804570112",
                "name": "yanca",
                "username": "yancaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42479070",
                "name": "jennifer coolidge emmy winner",
                "username": "ficruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72182705",
                "name": "F\u00ea Alvaristo",
                "username": "FeAlvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3763847057",
                "name": "Luiz Carlos Bernini",
                "username": "berninivpkcwbpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1944674102",
                "name": "lua",
                "username": "luahtop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992541431",
                "name": "Coisos de \ud83d\ude37",
                "username": "CoisosOnTheGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288420640",
                "name": "Dessah knowlles",
                "username": "AndressaAlves6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758468005898649600",
                "name": "Victor Hurin",
                "username": "VictorHurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840238268440551424",
                "name": "Vida Cigana",
                "username": "vidaciganablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126323536",
                "name": "Jardel In\u00e1cio",
                "username": "Jardel_Inacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90414343",
                "name": "Joyce Mendes",
                "username": "Joycemendss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271033030",
                "name": "Luiza",
                "username": "luiza_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093457576711413762",
                "name": "Amanda Braga",
                "username": "amandaaalll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987047558",
                "name": "HiroshimaAh2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WandersonAh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924415068338638848",
                "name": "day.",
                "username": "daycoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963862322111541254",
                "name": "Miss Sanxaine \u2b50\ufe0f",
                "username": "MissSanxaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716023953890877440",
                "name": "Brisa",
                "username": "todeboaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407131345",
                "name": "R\u00ea changes \u2600\ud83e\udd8b",
                "username": "Mypurporx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408266193",
                "name": "Purkis Multon",
                "username": "purkismul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265613751",
                "name": "Luuh",
                "username": "_luh_luh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398822127",
                "name": "Runner An\u00f3nimo",
                "username": "runneranonimopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220797861",
                "name": "read loveless by alice oseman",
                "username": "khanedevotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3658665376",
                "name": "VeD(oficial)",
                "username": "VeD_oficial_you",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52712019",
                "name": "Davir",
                "username": "daviinline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087525575",
                "name": "Denival Bitencourt Reinaldo",
                "username": "clubedomentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817107049700016133",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o FAT",
                "username": "FundacaoFAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129723903",
                "name": "N\u00e1dia Von Doellinger",
                "username": "wtvnadiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901250114576166916",
                "name": "Tio_Rena\uf8ff",
                "username": "Reni0027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399306269",
                "name": "Patr\u00edcia \ud83e\udd8b",
                "username": "patty_knowles96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892759999860150272",
                "name": "pilar aqueveque pino",
                "username": "aqueveque_pino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72146123",
                "name": "Yan Morais",
                "username": "yanmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74740845",
                "name": "SIDCLEY MARCONDES",
                "username": "ksbuffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29852001",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Engelbrecht",
                "username": "JPEngelbrecht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17083944",
                "name": "Patricia Canarim",
                "username": "PatriciaCanarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22507210",
                "name": "WingCosta.txt - assine a newsletter",
                "username": "wingcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199257450",
                "name": "S\u00f3nia Monteiro",
                "username": "soniamont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383763",
                "name": "Patricia Serafini",
                "username": "pserafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52833087",
                "name": "caio borba",
                "username": "CaioBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055870",
                "name": "v\u00edvian f.",
                "username": "vivianvsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3095865042",
                "name": "Jhones",
                "username": "jhones_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92518033",
                "name": "nando",
                "username": "nandoseabrajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555188115",
                "name": "Peixista",
                "username": "MiltonPeixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39534552",
                "name": "ivna lauria",
                "username": "ivnalauria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919101",
                "name": "Marcos Gagliardi",
                "username": "gagliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69161201",
                "name": "Bruno Bittencourt",
                "username": "brunobittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800755026301882368",
                "name": "CNDH",
                "username": "conselhodh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1621592784",
                "name": "Tatiana Garve Messia",
                "username": "TatiMessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63625165",
                "name": "karli marxuchis",
                "username": "kleytondesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298238413",
                "name": "Jmbb---- Joao Brum",
                "username": "jmbb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400177673",
                "name": "RegisGalo13",
                "username": "RegisGalo_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100837042",
                "name": "Angelo L Dominitini",
                "username": "AngeloDominitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59245447",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \ud83c\udd70\ufe0fmaral",
                "username": "amaralarquiteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110784156",
                "name": "Reinaldo Lima",
                "username": "Reinaldoreigalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58921943",
                "name": "Fred Melo Paiva",
                "username": "fredmelopaiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68417914",
                "name": "Jarbas Lacerda",
                "username": "Jarbaslacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667313895",
                "name": "L\u00e1saro C\u00e2ndido",
                "username": "lasaroccunha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64269811",
                "name": "Heverton Guimar\u00e3es",
                "username": "hevertonfutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110195344569233408",
                "name": "Grupa: @grupagalo",
                "username": "grupacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187631550",
                "name": "Elaine Melo",
                "username": "ElaineMdeMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191729517",
                "name": "Cristina LULA da Silva",
                "username": "Cricamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713529924",
                "name": "Programas Para Pc e Notebook - Marketing Digital.",
                "username": "paulojzjz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852911373256470528",
                "name": "BuscarSucesso",
                "username": "WagnerNeox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89777958",
                "name": "Valdeir Silva \uf8ff",
                "username": "vldsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232887049",
                "name": "Laura Porto",
                "username": "_lauraporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166803855",
                "name": "Rt Carioca",
                "username": "rtcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172838692",
                "name": "jennifer",
                "username": "callingoutfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576790947",
                "name": "Joger F. Caetano",
                "username": "jogercaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262000031",
                "name": "eniogon\u00e7alves",
                "username": "eniogrupolema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498003",
                "name": "Mauro Arap Garciov",
                "username": "mauroarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016113016",
                "name": "gisantos",
                "username": "giducione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052628806",
                "name": "\u30c3",
                "username": "joaobastosk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69071497",
                "name": "\u25ba Eder Lorenzo",
                "username": "ederlorenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96232791",
                "name": "\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6 \u2363\ud83c\udf35",
                "username": "antenadapromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378642507",
                "name": "Susana Araujo",
                "username": "susanaaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65016690",
                "name": "Hector Seixas",
                "username": "HECTORSEIXAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037907352501084160",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "Anabeatriz75723",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817768912213438464",
                "name": "conta da Catarina",
                "username": "crisrei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129218364",
                "name": "Thomaz S",
                "username": "Thomazjrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810384345",
                "name": "Art skate Shop",
                "username": "ArtSkateShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271419726",
                "name": "Jaderson Ticotosti",
                "username": "Ticotosti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15172439",
                "name": "Caio Brant",
                "username": "caiobrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146583726",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "JuuliaMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151579616",
                "name": "Louis Riel",
                "username": "rielmusicBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728947049568309248",
                "name": "Deivison Samuel\u267f",
                "username": "Deivison_Samuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21502754",
                "name": "Jus.com.br",
                "username": "juscombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75533697",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos",
                "username": "jocafesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184289285",
                "name": "Cam Lee",
                "username": "cleezus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551315786",
                "name": "Valentin",
                "username": "PolineziValetin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288338383",
                "name": "MarioBizziFotografia",
                "username": "SrBizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997085510899154946",
                "name": "zHardyYT",
                "username": "Tio_AxelOF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15678588",
                "name": "joaoxavi",
                "username": "joaoxavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43902517",
                "name": "Fasa Montes Claros",
                "username": "fasamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117897252",
                "name": "Mat\u00e9ria-Prima",
                "username": "materiaprima870",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83314563",
                "name": "Wanessa Castro",
                "username": "euwanessacastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20955130",
                "name": "Andrey \u26e9",
                "username": "AndreyLunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059612726",
                "name": "briela",
                "username": "gabrueIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47133745",
                "name": "anticomputador sentimental",
                "username": "CarolFLima0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330355883",
                "name": "caique",
                "username": "weangamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63760014",
                "name": "Patrick Simon",
                "username": "patricksimonx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69094677",
                "name": "Tuti Nicola",
                "username": "tutinicola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502854205",
                "name": "Danielle com 2 LL... \ud83d\ude1c",
                "username": "danycrazylove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3720632117",
                "name": "Andr\u00e9 Masucco Teixeira",
                "username": "_miudo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172461169",
                "name": "G.E. Cacique Marau",
                "username": "caciquemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917559486",
                "name": "S\u00e9rgio Lopes",
                "username": "isidrosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789988044417929216",
                "name": "xoxo, Diaz",
                "username": "wdiaz_wesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175071",
                "name": "Hotmart",
                "username": "hotmart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4071972226",
                "name": "Gabriel Carlos",
                "username": "GabrielWayCraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698020863",
                "name": "ns",
                "username": "nahsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713450857954672640",
                "name": "miranda",
                "username": "beamirandar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534060606",
                "name": "Marco Felisberto",
                "username": "marcofelisberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285666514",
                "name": "@luciathereza",
                "username": "luciathereza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251760274",
                "name": "Rafolisan \u00e9 noiz",
                "username": "rafolisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238183702",
                "name": "Leandro Flores",
                "username": "leocondeuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200948726",
                "name": "jeff",
                "username": "doisefes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68282126",
                "name": "Glauco Rocha",
                "username": "Glauco82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715134804",
                "name": "ACORDA BRASIL",
                "username": "luizcarlostavo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411578404",
                "name": "Adeladio",
                "username": "adeladiobodifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224825156",
                "name": "Wagner Martins",
                "username": "WagnerMartinsMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285216130",
                "name": "Wanderson Minel",
                "username": "DandyMinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319024632",
                "name": "C\u00e9lio Sauer",
                "username": "celiosauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227037248",
                "name": "Daniel Fid\u00e9lis",
                "username": "f7daniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56662028",
                "name": "Sydey Vieira",
                "username": "Sydeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79171083",
                "name": "Gustavo Porto",
                "username": "g_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816314671",
                "name": "Mateus Bento Alves",
                "username": "knightgames1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803703777127710720",
                "name": "Jefter Izaque",
                "username": "JefterIzaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939659163701071872",
                "name": "Jean",
                "username": "Jeeaann19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393857896",
                "name": "@Sebastian#Fernandez",
                "username": "SebastianGTAV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286659193",
                "name": "Cajueiro Recep\u00e7\u00f5es",
                "username": "cajueirorecepco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82195778",
                "name": "thiago",
                "username": "syrythyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79335517",
                "name": "O Pirata Vham",
                "username": "OPirataVham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629289262",
                "name": "Kassinha",
                "username": "KassiaKaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971084624",
                "name": "Jose Eduardo",
                "username": "eduardolimabrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169120927",
                "name": "John Lennon lopes",
                "username": "John_JLSL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188320160",
                "name": "Yago Marqzz",
                "username": "nikgamerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901664899356602368",
                "name": "Tapiraimg TV",
                "username": "TapiraimgTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299817934",
                "name": "Bruno lim\u00e3o",
                "username": "brunolima1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433514078",
                "name": "Leandro Aparecido",
                "username": "leandrobodao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885588735",
                "name": "Alexandro Blasi",
                "username": "blasi_alexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794240531287130112",
                "name": "Renato Pereira da Silva",
                "username": "RenatopereiraZo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185055472",
                "name": "ROGERIO ORZOMAZZO",
                "username": "ORZOMAZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513678267",
                "name": "Jackson brendel",
                "username": "JackBrendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120459800",
                "name": "Diogo Borges \ud83d\udd96",
                "username": "dicesibo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706177254",
                "name": "Moises Soldier",
                "username": "MoisesSoldier10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441077795",
                "name": "Welinton tortelli",
                "username": "welito170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95108220",
                "name": "ALEXANDRE MUNHOZ",
                "username": "alexandrectba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594054162",
                "name": "Eli \ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "eliequilibrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900786633519357953",
                "name": "J Junior",
                "username": "JJuniorcruz21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469447566",
                "name": "JOS\u00c9 ADALBERTO",
                "username": "joseadalberto06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73450893",
                "name": "Jefferson Beliz\u00e1rio",
                "username": "belizariojeffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815129478783438848",
                "name": "Xerm\u00e1n Garc\u00eda Romai",
                "username": "XermanGR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376881187",
                "name": "Ronaldo Santos",
                "username": "Ronaldo_Skii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018851756112056320",
                "name": "23 Oktoberfest Miss\u00f5es",
                "username": "23oktoberfest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175374355",
                "name": "Gabriel Antunes de F",
                "username": "jabotatri3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405484265",
                "name": "Kennedy Henrique  \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "kHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48892912",
                "name": "Alexandre M de Moura",
                "username": "alexandremmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73211451",
                "name": "Tiago Ribeiro",
                "username": "tiagoasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605815805",
                "name": "Jo\u00e3o12354",
                "username": "joao_12354",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822661705",
                "name": "Otakuiland TV",
                "username": "OtakuilandTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989621970697424897",
                "name": "Eu N\u00e3o Sabia",
                "username": "eunaosabia18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825429125393444864",
                "name": "breno silva",
                "username": "brenosi49164431",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873897916",
                "name": "Quep\u00e3o",
                "username": "QuepiYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235362210",
                "name": "Curi MTB",
                "username": "CuriMTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42246822",
                "name": "Karen Gomes",
                "username": "karenevcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111147782",
                "name": "\ubc30 \ub2c8\uc568\ub9ac\u2077 \ud83e\udeb4 NAMJOON DAY \uc544\ubbf8OT7",
                "username": "allieknud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153897745",
                "name": "Ariane Freitas",
                "username": "ArianeKetlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311022027",
                "name": "ana clara d r vida",
                "username": "TiaCaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031692167",
                "name": "C\u00e1ssio Rodrigues",
                "username": "CassioRSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218972831",
                "name": "Priscila Florindo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "pri_florindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966018073",
                "name": "Diogo Brites",
                "username": "DiogoBrites1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299713359",
                "name": "Instinto Imagem",
                "username": "instintoimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458838244",
                "name": "nildo",
                "username": "VenusNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434447834",
                "name": "Flavio Barbosa",
                "username": "marsczaokoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559190291",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "jocimarjr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140130921",
                "name": "DoutorInsulfilm",
                "username": "DOUTORINSULFILM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14714647",
                "name": "Cleiton Mendes",
                "username": "SonicGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716975815649583104",
                "name": "jefferson duarte",
                "username": "alvo_jefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352589045",
                "name": "ZeBaL",
                "username": "zebal_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732694346567430144",
                "name": "Flavia.R BomBom",
                "username": "flaviarbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522440041",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcisvinicius1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16559426",
                "name": "Vicente Berna",
                "username": "vfberna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840625709970276353",
                "name": "R.",
                "username": "lolojauregur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165260499",
                "name": "MarcioMelo",
                "username": "ImagemNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282818495",
                "name": "moto x",
                "username": "morenocfq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778240682",
                "name": "Diego Sousa",
                "username": "Diego_Sousa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230514612",
                "name": "Rai",
                "username": "RaiGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892303033",
                "name": "lisandro luz",
                "username": "lisandroluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961731088",
                "name": "Angel com Arte",
                "username": "AngelComArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63998044",
                "name": "Andr\u00e9 Belletti",
                "username": "andrebelletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946397912",
                "name": "Vivendo Mundo Afora",
                "username": "VivendoMAfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135700404",
                "name": "Leon Cruz",
                "username": "leonncruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78435434",
                "name": "Bibi",
                "username": "nevesbibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359387312",
                "name": "Addams Souza",
                "username": "addamsgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831472035813588993",
                "name": "L\u00edlia Sentinger Manf",
                "username": "Lilia96989280",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966132776171950080",
                "name": "Kohl & Leinig Advogados Associados",
                "username": "kohleleinig_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54747193",
                "name": "Royal Caribbean",
                "username": "RoyalCaribbeanB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183760865",
                "name": "Pri",
                "username": "gremioprimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943841214364864512",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "username": "PetruquioCec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96350072",
                "name": "n\u00e3o estraga minha biografia cruzeiro!",
                "username": "Yskelleton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3875522837",
                "name": "barbra",
                "username": "baarbarapdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48254252",
                "name": "Felipe",
                "username": "luiizfeliipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910601040013266951",
                "name": "BLOGdafl\u00e1via@oficial",
                "username": "FlviaLetciaAra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2726276223",
                "name": "LAE",
                "username": "lae_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022416723",
                "name": "Cleantes PRODASI",
                "username": "cleantesprodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025765517662019584",
                "name": "vivi \ud83d\udccc",
                "username": "lgbtvminn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989145749383516160",
                "name": "Projeto Educa\u00e7\u00e3o Gratuita a Todos",
                "username": "educacao_todos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3517354335",
                "name": "Rogerio Marttins",
                "username": "ro__marttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801811831",
                "name": "\u2661N\u00eaga Loira\u2661",
                "username": "DaEvelynlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38251111",
                "name": "salmon tuna",
                "username": "heyrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184865680",
                "name": "Eduardo Dorneles",
                "username": "eduardobrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163487861",
                "name": "Junior Jur\u00eauba",
                "username": "JuniorJureuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301752846",
                "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udc0a Jacar\u00e9 do Norte \ud83d\udc0a \ud83d\udc89",
                "username": "brunorafael2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965696565074714625",
                "name": "Waldez G\u00f3es",
                "username": "waldezoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14593837",
                "name": "Joao Abrahao",
                "username": "joaoabrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290153954",
                "name": "Biblioteca EA/UFMG",
                "username": "bibarqufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158706034",
                "name": "Gregor Clark",
                "username": "thewideopenroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91321792",
                "name": "Ray B \ud83d\udc30",
                "username": "meninarayb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213905288",
                "name": "Jo\u00e3o Vianna",
                "username": "joaoviannafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242490738",
                "name": "David Rodriguez",
                "username": "drodri73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94926712",
                "name": "David Broncano",
                "username": "davidbroncano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219671845",
                "name": "Sistema Labgis/UERJ",
                "username": "labgis_extensao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70926083",
                "name": "Alvaro",
                "username": "almeidalvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258515954",
                "name": "Sandra Lima \ud83c\udf17",
                "username": "Sanderela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918432686452215808",
                "name": "Mina Touro - O Pino NON",
                "username": "minatouropinono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027441675",
                "name": "lima",
                "username": "sabrinaIima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229238746",
                "name": "ADEGA",
                "username": "ADEGAgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87263653",
                "name": "chromatica ll",
                "username": "victoreloi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36369892",
                "name": "Ed Moura",
                "username": "EdvanDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236078820",
                "name": "Sandro Lucas",
                "username": "osandrolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039269610393100294",
                "name": "BrunoSemN3xo",
                "username": "BrunoYtallo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4718293480",
                "name": "MD \ud83d\udd25",
                "username": "dieguesmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252269074",
                "name": "Marcos Lincoln",
                "username": "kinhorjbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2947952733",
                "name": "CYNTHIA LISS MACRUZ",
                "username": "CYNTHIA_MACRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182888063",
                "name": "Defi\u00e7a & Viado \ud83c\udf08\u267f\ufe0f",
                "username": "_nelsoncezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027792823",
                "name": "Livia Gomes",
                "username": "Livialaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2642416605",
                "name": "Patricia Cristofaro",
                "username": "patycristofaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819617227",
                "name": "Anglo American",
                "username": "AngloAmericanBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178427343",
                "name": "Sylvia Tamie",
                "username": "sylviatamie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7463722",
                "name": "Lady Gaia",
                "username": "gaiapassarelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138153460",
                "name": "Girl from navirai",
                "username": "kaalwaysback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291886173",
                "name": "tha",
                "username": "thainalima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56228304",
                "name": "s\u00f3freelas",
                "username": "sufialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268018814",
                "name": "Nat\u00e1lia souza",
                "username": "_Nathicarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165461649",
                "name": "Laryssa",
                "username": "LaryssaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131314283",
                "name": "Casa do Turista",
                "username": "CasaDoTuristaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562283523",
                "name": "Montanhas Capixabas Oficial",
                "username": "MonCapixabascvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326215439",
                "name": "TUSI HELENA - 16\\01",
                "username": "TusiLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "439685284",
                "name": "Daiane SaMo",
                "username": "Daiane_SaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015420722238324736",
                "name": "Mel cansada de ser universit\u00e1ria",
                "username": "Mell_13C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187353086",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd94",
                "username": "gabraslaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937733250004541445",
                "name": "Pexim",
                "username": "uaipexim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63020730",
                "name": "cancerianja. \ud83e\udd80\ud83d\ude07",
                "username": "oliveiralar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175073431",
                "name": "Ricardo Ratide",
                "username": "MergulhoNoJapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382462947",
                "name": "TweetBelem",
                "username": "TweetBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4083502822",
                "name": "Liberal Not\u00edcia",
                "username": "Liberal_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462112824",
                "name": "JI Pestalozzi",
                "username": "jiPestalozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104579523",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf9\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd02 (\ud83c\udfe1)",
                "username": "esteeeephany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006669505152634881",
                "name": "Chic\u00f3",
                "username": "prosanaesquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284943765",
                "name": "ac\u00e1cio augusto",
                "username": "acacio1871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43884138",
                "name": "tonha",
                "username": "_AntoniaLuiza",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1047165835893125120",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0mmt6a6q4jzwx6cnbxa9pi23osjh",
        "oldest_id": "1045305621363527681",
        "result_count": 494
    }
}