{
    "data": [
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-27T13:33:39.000Z",
            "id": "1034071445859655683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Depois de entrar no quinto dia de combate, a for\u00e7a-tarefa liderada pelo ICMBio conseguiu extinguir as chamas que assolavam o Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira. Saiba mais https://t.co/ssazBFDGLp https://t.co/1niI0IxcQS"
        },
        {
            "author_id": "71619329",
            "created_at": "2018-08-27T13:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "71619329",
                        "start": 16,
                        "username": "NenhumOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1034070827350851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo show do @NenhumOficial: 06 de setembro em Ven\u00e2ncio Aires (RS) no 2\u00ba Festival de Balonismo no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o &gt; https://t.co/8Ir3D5op7K"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-27T13:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1034068978543550465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos \u201cCai\u00e7ara\u201d nosso guia orientado pelo GPS natural.\n.\nCarlos \"Cai\u00e7ara\" our guide guided by natural GPS.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rNUkqO8lSc"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-08-27T13:17:36.000Z",
            "id": "1034067407051087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela ( Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "193907156",
            "created_at": "2018-08-27T13:16:11.000Z",
            "id": "1034067052024225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Ri3dZl1rpd"
        },
        {
            "author_id": "930135435967332353",
            "created_at": "2018-08-27T13:00:22.000Z",
            "id": "1034063069742346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Passadi\u00e7os de Sistelo t\u00eam 10 quil\u00f3metros e fazem parte da Ecovia do Vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/X3ed13bfv2"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-27T12:17:24.000Z",
            "id": "1034052255220035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Nascente em Palmas de Monte Alto - Parque Estadual da Serra dos Montes Altos - Bahia.: https://t.co/sg2qpvv0WX via"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-27T12:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "193003734",
                        "start": 138,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "113012242",
                        "start": 153,
                        "username": "EdsonDuarte_"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "253034260",
                        "start": 169,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1034048040234045442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "81 especialistas em Gest\u00e3o Marinha e Costeira de 22 pa\u00edses, reunidos em simp\u00f3sio no Instituto Oceanogr\u00e1fico da USP&lt; assinaram Carta ao @mmeioambiente @EdsonDuarte_ e @ICMBio apoiando a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Quem entende do mar sabe, #MaisAbrolhos j\u00e1! https://t.co/oUd71npS4A"
        },
        {
            "author_id": "1528807280",
            "created_at": "2018-08-27T11:36:54.000Z",
            "id": "1034042063371816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca ir pensando en adecentar e coidar un dos maiores reclamos da nosa vila e do contorno do Carballi\u00f1o: o parque municipal e o seu entorno. \nO chalet das Barcias \u00e9... https://t.co/a9fnj7qNM4"
        },
        {
            "author_id": "2635306570",
            "created_at": "2018-08-27T11:35:13.000Z",
            "id": "1034041643362467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Ambiental \u00e9 convidada a participa do Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flona Negreiros https://t.co/ccww3CuOwA https://t.co/y3ViQHUPct"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-27T11:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1034040692400697345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escada rolante primitiva.\n.\nPrimitive escalator.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pgZI5X2PI5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-27T11:08:23.000Z",
            "id": "1034034890134773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DEL COCUY\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"DEL COCUY NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/21viPmALAQ"
        },
        {
            "author_id": "67448195",
            "created_at": "2018-08-27T11:05:25.000Z",
            "id": "1034034141854097409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que em taguarussu tem hotel ou vou ter que me hospedar numa barraca no parque municipal de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "73204514",
            "created_at": "2018-08-27T04:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033940339810361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes ir atr\u00e1s do prazer significa deixar de lado o que \u00e9 certo! em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/WyiXx24YAB"
        },
        {
            "author_id": "28909667",
            "created_at": "2018-08-27T04:02:56.000Z",
            "id": "1033927818428731393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que tem um parque estadual de urso polar no canad\u00e1 \n\nAQUELE PAIS NAO PARA DE ME SURPREENDER MINHA GENTE MEUDEUS"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-27T02:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "721155781710622721",
                        "start": 83,
                        "username": "reneeroaming"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033911774473605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O melhor lugar do mundo \u00e9 aqui e agora!\n\n.\n.\nParque Nacional do Grand Canyon\nFoto: @reneeroaming https://t.co/F3jC2775MK"
        },
        {
            "author_id": "55977316",
            "created_at": "2018-08-27T02:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1033908690716372997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia/ Viajando por Mato Grosso: \nCachoeira da Luz - Parque Estadual da Serra Azul - Barra do Gar\u00e7as em Cuiab\u00e1, Brazil https://t.co/KSPlnmiU1A"
        },
        {
            "author_id": "64471058",
            "created_at": "2018-08-27T01:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1033889391519952902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do meu fds em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/rU7MhY10OY"
        },
        {
            "author_id": "4057706242",
            "created_at": "2018-08-27T01:15:06.000Z",
            "id": "1033885585868550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegue com a gente at\u00e9 o Parque Nacional do Ja\u00fa, na Amaz\u00f4nia, o que protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais \u00famidas cont\u00ednuas do mundo. https://t.co/IgVrA1rbKT \ud83d\udc9a\ud83c\udfa5  #DomingoDetremuraSDV https://t.co/N3w0ywdcjW"
        },
        {
            "author_id": "50884943",
            "created_at": "2018-08-27T00:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033877958874750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da Banda Filarm\u00f4nica de Tibau no Projeto Domingo no Parque Municipal: https://t.co/jwoGjk91n4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62380672",
            "created_at": "2018-08-27T00:34:47.000Z",
            "id": "1033875438475595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----------------------------------------\nEvento: 2\u00b0 Festival de Balonismo de Ven\u00e2ncio Aires\n\nCidade:Ven\u00e2ncio Aires/RS\n\nLocal: Parque Municipal do Chimarr\u00e3o de Ven\u00e2ncio Aires\n\nData:06 a 09 de Setembro... https://t.co/flDp6IA3ab"
        },
        {
            "author_id": "1158606938",
            "created_at": "2018-08-27T00:32:34.000Z",
            "id": "1033874878225637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vamos Enxugando!\nPoliciais Militares da CPAm/2\u00aa UPAm - Silva Jardim - RJ Atuando com \u00eaxito na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas 03 suspeitos presos por Crime Ambiental https://t.co/vELkPKjFqX"
        },
        {
            "author_id": "1021183113505001472",
            "created_at": "2018-08-27T00:25:39.000Z",
            "id": "1033873138155749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu adoro o Parque Municipal, sempre fico melhor quando vou l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-27T00:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033871863498375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare, respire fundo e inspire-se.\n.\nStop, take a deep breath and be inspired.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3Fdm2olPXl"
        },
        {
            "author_id": "451873150",
            "created_at": "2018-08-27T00:20:25.000Z",
            "id": "1033871820309647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde do domingo foi no Parque Municipal da Feliz"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2018-08-27T00:10:41.000Z",
            "id": "1033869372773867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo no canal #EUNACORRIDA.\n2a Corrida em Apoio \u00e0 Pol\u00edcia Federal no Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/FeMjBR3iHB\n\nhttps://t.co/L5onS6qQdh em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/JFHZ2qlP6N"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2018-08-27T00:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1033868091351080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: jussara_john @ Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/9RoNUlKw1L"
        },
        {
            "author_id": "2434484935",
            "created_at": "2018-08-26T23:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1033865705081516033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achadinha\u2600\ufe0f\ud83d\udd19 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Kjibw8oZSB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-26T23:25:08.000Z",
            "id": "1033857908759572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-08-26T23:18:37.000Z",
            "id": "1033856270124703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "30694225",
            "created_at": "2018-08-26T22:43:36.000Z",
            "id": "1033847458923720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expointer\nPARQUE ESTADUAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES ASSIS BRASIL Rodovia BR 116, Km 13, S/n - Novo Esteio, Esteio - RS\n(51) 3458-8543\n\nhttps://t.co/5PxEOGYikr"
        },
        {
            "author_id": "37053452",
            "created_at": "2018-08-26T22:23:39.000Z",
            "id": "1033842435959545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha n\u00f3s aqui! Eu e Jucimara  no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es do Rio Grande do Sul buscando as novis para nossa Fenagro 2018. Muitas surpresas! em Parque Estadual de Exposicoes Assis Brasil https://t.co/WnNbg1jQQk"
        },
        {
            "author_id": "52542619",
            "created_at": "2018-08-26T22:22:49.000Z",
            "id": "1033842229364842499",
            "in_reply_to_user_id": "43758442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sillywalks no parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2018-08-26T22:22:13.000Z",
            "id": "1033842077442949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 indefinindome: Parque Nacional da Chapada Diamantina, Palmeiras, Bahia, Brasil. Julho 2018.... https://t.co/bvNFpG3yCz"
        },
        {
            "author_id": "545369092",
            "created_at": "2018-08-26T22:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1033837368632070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EEqkSpvP4p"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-08-26T22:00:16.000Z",
            "id": "1033836554257608707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisAbrolhos: institui\u00e7\u00f5es se unem em campanha para ampliar Parque Nacional Marinho https://t.co/yGafxvjTfF Hoje, ele ocupa apenas 1,8% do maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul, que abriga esp\u00e9cies end\u00eamicas, amea\u00e7adas, vulner\u00e1veis e em recupera\u00e7\u00e3o, como a baleia-jubarte https://t.co/La1uwTg6Hr"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-08-26T22:00:05.000Z",
            "id": "1033836507793117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73204514",
            "created_at": "2018-08-26T21:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033834695170113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguir em frente e superar n\u00e3o s\u00e3o  mesmas coisas . O importante \u00e9 qual tipo de sangue corre em suas veias ! em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/kk5qk54JtI"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2018-08-26T21:44:15.000Z",
            "id": "1033832520838782978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do Xingu \ud83c\udf1e\nAldeia Yawalapiti \nAugust 2018 #sunset #pordosol #yawalapiti #kamayura \ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/VNA62fFUNX"
        },
        {
            "author_id": "73204514",
            "created_at": "2018-08-26T21:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033830330795470854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda natureza \u00e9 uma harmonia divina,  sinfonia maravilhosa que convida todas as criaturas a que acompanhem em sua evolu\u00e7\u00e3o e progresso! em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/pgL14dkKIw"
        },
        {
            "author_id": "69413316",
            "created_at": "2018-08-26T21:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2920461,
                        -14.5914414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "1033830180849102850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque buscar conhecimento nunca \u00e9 demais. Aula de campo - Direito Ambiental. em Parque Estadual Serra do Condur\u00fa https://t.co/gde5SdphIY"
        },
        {
            "author_id": "161406010",
            "created_at": "2018-08-26T21:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1033822521198559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/robaFxh1n2"
        },
        {
            "author_id": "1369859070",
            "created_at": "2018-08-26T20:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1033819618912231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem ganhar nem perder mas procurar evoluir \ud83c\udf43\ud83e\udd1e\ud83c\udffb em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/dec1HkHOH0"
        },
        {
            "author_id": "77775013",
            "created_at": "2018-08-26T20:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "90676816",
                        "start": 10,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033810440697118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE TIME @ATLETICO FOI FUNDADO NUM CENTR\u00c3O DE MACUMBA LA NO PARQUE MUNICIPAL EM 1908 NAO \u00c9 POSS\u00cdVEL"
        },
        {
            "author_id": "56163482",
            "created_at": "2018-08-26T20:12:07.000Z",
            "id": "1033809336525643777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Teresina (Gest\u00e3o Wellington Dias). ALGU\u00c9M PODERIA ME DIZER A QUEM PROCURAR PRA RECEBER MEU DINHEIRO PELO APOIO NA CAMPANHA. Kkkkkkk https://t.co/MJXZAEAuLz"
        },
        {
            "author_id": "69127318",
            "created_at": "2018-08-26T20:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1033806610030895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gratid\u00e3o por conhecer esse lindo lugar! \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4c\ud83c\udfff\u2764 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RPMw2dx2Ut"
        },
        {
            "author_id": "4480715249",
            "created_at": "2018-08-26T19:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1033803580786896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVG  Parque Municipal Saiba Dizer N\u00e3o 2018 est\u00e1dio Mineirinho 2 Setembro a partir 14:00\nVamos ter a presen\u00e7a do ator Rick Tavares ator jogadores, apresenta\u00e7\u00e3o cultural, uma tarde que vai\u2026 https://t.co/MqtBRskSoL"
        },
        {
            "author_id": "73204514",
            "created_at": "2018-08-26T19:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44594955,
                        -22.89880992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033796157892247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/l6Xfs78YRB"
        },
        {
            "author_id": "3775393397",
            "created_at": "2018-08-26T19:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77920426",
                        "start": 0,
                        "username": "diegoescosteguy"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "829836001866547206",
                        "start": 17,
                        "username": "JonatasLuz5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033795235715973121",
            "in_reply_to_user_id": "77920426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoescosteguy @JonatasLuz5 eu conhe\u00e7o e \u00e9 uma merda sim. O que foi que seu coronel Wellington Dias fez pelo Parque Nacional Serra da Capivara? Responda."
        },
        {
            "author_id": "3775393397",
            "created_at": "2018-08-26T19:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "916650465441566720",
                        "start": 0,
                        "username": "trixpec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033794210393219072",
            "in_reply_to_user_id": "916650465441566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trixpec \u00c9 l\u00e1  tamb\u00e9m que fica o parque Nacional Serra da Capivara, que praticamente fechou por causa de falta de apoio,  e poderia ser um grande polo tur\u00edstico e gerador de empregos."
        },
        {
            "author_id": "40089422",
            "created_at": "2018-08-26T18:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "68202873",
                        "start": 73,
                        "username": "nessa_e"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1033791038098493441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @nessa_e https://t.co/CSeRO9hlN5"
        },
        {
            "author_id": "111908821",
            "created_at": "2018-08-26T18:53:42.000Z",
            "id": "1033789601499033602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Coc\u00f3 \u00e9 nosso!! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/YBa53iUkTD"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-26T18:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033784606330433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crossing the river. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YjcJZIeyWj"
        },
        {
            "author_id": "55641897",
            "created_at": "2018-08-26T18:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1033783674477731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo na ilha. em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/7DDHP3Y7lQ"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-08-26T18:30:00.000Z",
            "id": "1033783637315993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 40 garimpeiros s\u00e3o resgatados no PA pelo MPT\n\nEles estavam em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias em uma \u00e1rea da Floresta Nacional no munic\u00edpio de Itaituba https://t.co/Nv6b7Pz6fH\n\n#CBNAmaz\u00f4nia #Par\u00e1 https://t.co/d6CcfzlqfM"
        },
        {
            "author_id": "360013545",
            "created_at": "2018-08-26T17:58:31.000Z",
            "id": "1033775715802664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita \u2014 participando de Bier Brasil Barueri em Parque Municipal - Barueri https://t.co/aNyxHT7hcg"
        },
        {
            "author_id": "132983188",
            "created_at": "2018-08-26T17:36:53.000Z",
            "id": "1033770271520555016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil fica sem energia el\u00e9trica https://t.co/l1byejDKnG"
        },
        {
            "author_id": "64616840",
            "created_at": "2018-08-26T17:25:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033767475509379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/L3ff1qyCB9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-26T17:14:40.000Z",
            "id": "1033764676730085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1 de setembro, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da... https://t.co/eMvEVLyakm"
        },
        {
            "author_id": "3300574019",
            "created_at": "2018-08-26T17:13:38.000Z",
            "id": "1033764420130885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos curtir este baita domingo liiindo#SoleChimas#Em boa cias...!# \u2014 se sentindo esperan\u00e7osa em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/w626SJzkmN"
        },
        {
            "author_id": "172749832",
            "created_at": "2018-08-26T16:29:52.000Z",
            "id": "1033753404575805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA O PERCURSO DO CENTRO AO PARQUE MUNICIPAL. LOCAL DA EXPOCABECEIRAS \u00c9 RODEIO SHOW 2018.  Pouco mais se 500 metros. https://t.co/OzSTe0dKpy"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-08-26T16:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253061062",
                        "start": 94,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033750920704585734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As trilhas do estado do Rio de Janeiro podem ser um bom passeio para quem curte a natureza. O @rj_inea preparou guias com informa\u00e7\u00f5es importantes para quem pretende fazer uma visita. Conhe\u00e7a o guia de trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/eYPrlsFzhe https://t.co/nYp9EwH7D6"
        },
        {
            "author_id": "239382471",
            "created_at": "2018-08-26T16:14:42.000Z",
            "id": "1033749587821920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar o dia e ver tudo de uma vez. Haha \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/6cb8s8DDNV"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-08-26T15:53:54.000Z",
            "id": "1033744353330716673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Neste momento acontece o desfile de Cavaleiros e Muladeiros no Parque Municipal de VINHEDO. O evento faz parte das atra\u00e7\u00f5es da Festa da Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es Sertanejas que vai at\u00e9\u2026 https://t.co/55mFvwL4Fn"
        },
        {
            "author_id": "744871587963408384",
            "created_at": "2018-08-26T15:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033742424017788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/5c7B8AeXaz Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "172431845",
            "created_at": "2018-08-26T15:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1033742351619903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o domingo no Bier Brasil Barueri - Festival de cerveja artesanal. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/e6ginIkt08"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2018-08-26T15:40:58.000Z",
            "id": "1033741100115263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/7GBLW5uk4X"
        },
        {
            "author_id": "40273608",
            "created_at": "2018-08-26T15:18:53.000Z",
            "id": "1033735541806845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono (?) em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bdHuM0MprA"
        },
        {
            "author_id": "1408084218",
            "created_at": "2018-08-26T15:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1033735485057900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o pre\u00e7o? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/OZa64appSe"
        },
        {
            "author_id": "629906472",
            "created_at": "2018-08-26T15:08:26.000Z",
            "id": "1033732913186177027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto \u00e1reas de incontest\u00e1vel valor ecol\u00f3gico e paisag\u00edstico como essa n\u00e3o se tornar definitivamente p\u00fablica e incorporada a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral,... https://t.co/g4DTZuBgR8"
        },
        {
            "author_id": "73511189",
            "created_at": "2018-08-26T15:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9477892,
                        -29.1895953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1033731984177213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia e que lugar, tem que respeitar a natureza do Brasilz\u00e3o \ud83d\udc9a // Trilha das piscinas naturais do C\u00e2nion Malacara (130 milh\u00f5es de anos atr\u00e1s) - Parque Nacional Aparados da Serra \u26f0\ufe0f @\u2026 https://t.co/n9J0RJFv0e"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-26T15:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033731159849684998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the trek. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/a7QiyN21JW"
        },
        {
            "author_id": "207870059",
            "created_at": "2018-08-26T14:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "40546283",
                        "start": 216,
                        "username": "ariaguiar"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "2802067357",
                        "start": 228,
                        "username": "celsoanderson7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033728716076212230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra de Ibiapaba se cultiva flores, tomate (muita), maracuj\u00e1, cenoura, morango... tem o Parque Nacional de Ubajara, onde se encontra a Gruta de Ubajara e a Bica do Ipu (Cachoeira de 120m q forma um v\u00e9u de noiva) @ariaguiar  @celsoanderson7 #vueltanaespn"
        },
        {
            "author_id": "809901288238350336",
            "created_at": "2018-08-26T14:50:29.000Z",
            "id": "1033728395526500353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pra manh\u00e3 no Parque municipal de Camaragibe. Obrigado a todos militantes em Parque Camaragibe https://t.co/lPGrXNZzBr"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-08-26T14:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "69000651",
                        "start": 68,
                        "username": "Ciadocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033724302783180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas.\n\ud83d\udcf8 por @ciadocerrado\n____\n\ud83d\udeeb Quer viajar mais pelo Brasil? Acesse: https://t.co/NLPHn7iv7g\n____\n\ud83c\udfd5\ufe0f Para mais imagens siga:\u2026 https://t.co/pxWyDGlF4Z"
        },
        {
            "author_id": "323670373",
            "created_at": "2018-08-26T14:14:28.000Z",
            "id": "1033719331681705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JOA\u00c7ABA \nVereadores apresentam sugest\u00f5es para estrutura do parque municipal\n\nAp\u00f3s visitas feitas ao Parque Municipal Ivan Oreste Bonato, os vereadores observaram que algumas a\u00e7\u00f5es podem colaborar para a melhoria da infraestrutura do espa\u00e7o\n\nhttps://t.co/90RHS8H1Aq"
        },
        {
            "author_id": "161497413",
            "created_at": "2018-08-26T13:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2992426599",
                        "start": 0,
                        "username": "raulcpereira"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "879263209492017152",
                        "start": 14,
                        "username": "AG_Stoltenberg"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "988750747998310400",
                        "start": 30,
                        "username": "H_AlvesPinto"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "242289744",
                        "start": 44,
                        "username": "laurajallen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033704681699205125",
            "in_reply_to_user_id": "2992426599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raulcpereira @AG_Stoltenberg @H_AlvesPinto @laurajallen Excelente curso! Participei do 1o em 2015 e fomos pra um parque nacional a\u00ed perto"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-08-26T13:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033703335864328194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu amo esse desenho quando estou em campo e olho pro alto \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NyJdEcwf5Z"
        },
        {
            "author_id": "172431845",
            "created_at": "2018-08-26T13:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1033703225994694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE, APROVEITE. \nBooooom diiiiiaaaaa. \u00d3timo e aben\u00e7oado domingo a todos. Beijos e abra\u00e7os. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/nC8NRtSUVj"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2018-08-26T13:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1033700892896387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU O DIA ASSIM HOJE em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/UZoP63q2iF"
        },
        {
            "author_id": "54859474",
            "created_at": "2018-08-26T12:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1033698498225438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o importa se voc\u00ea tem estilo, reputa\u00e7\u00e3o ou dinheiro\u2026 Se n\u00e3o tiver um bom cora\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o vai valer nada!\"\n\nBom dia doming\u00e3o!!! em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/JX1hfJlXNo"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2018-08-26T12:22:35.000Z",
            "id": "1033691173205012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU SEGUNDO VOTO PARA SENADOR NO MARANH\u00c3O\n====================================\nLembrando que o PT maranhense n\u00e3o lan\u00e7ou candidatos e est\u00e1 apoiando um que \u00e9 contra a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi. Da\u00ed, ao lado de Saulo Pinto, do PSOL, a alternativa de esquerda \u00e9 I\u00eago Brunno, do PCB. https://t.co/WBfFuo9MaZ"
        },
        {
            "author_id": "14709433",
            "created_at": "2018-08-26T12:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.132211,
                        -18.565483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1033691072176824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa in Costa Rica, MS https://t.co/JMyjoCfFyW https://t.co/LnbXDLgqfL"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-08-26T12:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1033688908658302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o par\u00e7a (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/fNKUBx5sXf"
        },
        {
            "author_id": "1460728242",
            "created_at": "2018-08-26T11:50:07.000Z",
            "id": "1033683002491064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/t0ynr1n25o"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-26T11:08:24.000Z",
            "id": "1033672505771388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "828205803400208385",
            "created_at": "2018-08-26T11:05:35.000Z",
            "id": "1033671796195766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor passeio de Foz:\n\nhttps://t.co/Oktc7aGV1a"
        },
        {
            "author_id": "52364013",
            "created_at": "2018-08-26T10:49:37.000Z",
            "id": "1033667778094477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/gkBD7cmlCT"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2018-08-26T09:41:11.000Z",
            "id": "1033650557360193538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rancho Folcl\u00f3rico e Etnogr\u00e1fico \"Os Camponeses do Varatojo\" atuam hoje, \u00e0s 21h30, em Santa Cruz.\n\nO desfile ter\u00e1 in\u00edcio no Largo Jaime Batista da Costa e t\u00e9rmino com a atua\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Jogos de Santa Cruz.... https://t.co/QJCLPnaap0"
        },
        {
            "author_id": "737625568766758912",
            "created_at": "2018-08-26T05:30:05.000Z",
            "id": "1033587366554988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ainda n\u00e3o visitou, esta \u00e9 a \u00faltima oportunidade! Visite nosso stand na FATACIL, Parque Municipal de feiras e exposi\u00e7\u00f5es da cidade de Lagoa. https://t.co/EY46VLe3kB"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2018-08-26T04:41:44.000Z",
            "id": "1033575198514135043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer um tu\u00edte falando de pol\u00edtica e do Piau\u00ed:\n\nVoc\u00eas deviam ir conhecer o Piau\u00ed. Bode assado, clima ameno, e o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 uma das coisas mais bonitas deste pa\u00eds (e pode fechar a qualquer momento por falta de governo).\n\nPra n\u00e3o falar da caju\u00edna."
        },
        {
            "author_id": "52236707",
            "created_at": "2018-08-26T04:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033566922309230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iKDVIWNUdH 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-08-26T03:04:01.000Z",
            "id": "1033550604159930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Canyons \u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0Fcu76fN8n"
        },
        {
            "author_id": "741870662697033728",
            "created_at": "2018-08-26T02:31:08.000Z",
            "id": "1033542330568138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to chocado que eu nunca fui no parque municipal de bh ate hoje, e la meu deu cada inspira\u00e7\u00e3o pra escrever e desenhar"
        },
        {
            "author_id": "30597969",
            "created_at": "2018-08-26T02:20:37.000Z",
            "id": "1033539684645908485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que fofo, na Tail\u00e2ndia tem pontes pros primatas irem de um lado pra outro sobre uma rodovia que corta um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1244500537",
            "created_at": "2018-08-26T01:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1144615489521508352",
                        "start": 0,
                        "username": "alc_and"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033534274480361473",
            "in_reply_to_user_id": "816807672754348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alc_and Mas \u00e9 \u00e1rea protegida pelo Betinho"
        },
        {
            "author_id": "56225154",
            "created_at": "2018-08-26T01:54:45.000Z",
            "id": "1033533175736291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de ABETA encerrando com Trekking Noturno no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, com observa\u00e7\u00e3o de fauna de vida noturna. Show de bola..: 5km de caminhada s\u00f3 escutando e buscando movimentos.  @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "396174712",
            "created_at": "2018-08-26T01:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "161173235",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicambrosio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033530487552319489",
            "in_reply_to_user_id": "161173235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jessicambrosio Chacota do Pi\nProfessor fez greve de fome pq a universidade estadual t\u00e1 suoer sucateada. Abandonada.\nAssim como o parque nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-26T01:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033519397980307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dead painting #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DFb68onGGB"
        },
        {
            "author_id": "2377993370",
            "created_at": "2018-08-26T00:37:36.000Z",
            "id": "1033513758839074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve #ContaContosMinhaGente na Festa da Fam\u00edlia da Creche Esperan\u00e7a. \nObrigado Celina, foi muito bom. E que p\u00fablico aquele, que num dava nunca vontade de terminar. \u2014 se sentindo muito feliz, encantado e agradecido em Parque Municipal Jacques... https://t.co/Y4th4IUQ7x"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-26T00:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033507148624486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tietagem :) #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/aJ1k4oPUV6"
        },
        {
            "author_id": "806708361538502656",
            "created_at": "2018-08-25T23:35:33.000Z",
            "id": "1033498142690422789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural https://t.co/VPHTJxhNB0"
        },
        {
            "author_id": "500773603",
            "created_at": "2018-08-25T23:01:57.000Z",
            "id": "1033489687661502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito com ele#aproveitando cada minuto.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Municipal https://t.co/f4QMmqEvnt"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T23:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033489546535526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza bruta.\n.\nCrude nature \n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/n6xycS0NsS"
        },
        {
            "author_id": "4057706242",
            "created_at": "2018-08-25T22:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033486826982592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NAVEGANDO AT\u00c9 O  PARQUE NACIONAL DO JA\u00da NA AMAZ\u00d4NIA | VEDA 25 https://t.co/IgVrA1rbKT via @YouTube #SabadoDetremuraSDV"
        },
        {
            "author_id": "432434941",
            "created_at": "2018-08-25T22:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -15.52456,
                        28.11905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd35bfb2ebe22959"
            },
            "id": "1033478257860071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh hi! #tree #carving #arucas #grancanaria @ Parque Municipal de Arucas https://t.co/30puMMEcGA"
        },
        {
            "author_id": "85626153",
            "created_at": "2018-08-25T21:50:00.000Z",
            "id": "1033471580905426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"[...] ela \u00e9 sol, \u00e9 ver\u00e3o, \u00e9 poema, \u00e9 can\u00e7\u00e3o que alegra o meu cora\u00e7\u00e3o.\" \ud83d\udc9f\ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/VlftATPyMm"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T21:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033469005972037633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do banho em Barra Grande.\n.\nBath time #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/cjY8tsnCsL"
        },
        {
            "author_id": "128079587",
            "created_at": "2018-08-25T21:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1033467842371436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela \u2665\ufe0f\u2603\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/d7Kv9SaZAN"
        },
        {
            "author_id": "989284293112311808",
            "created_at": "2018-08-25T21:22:51.000Z",
            "id": "1033464750015827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o dia no Parque estadual dos Tr\u00eas Picos.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "106902369",
            "created_at": "2018-08-25T21:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1033464204345401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamu tentando!!! Rs\ud83d\ude05 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/OfTcH6nUsc https://t.co/hFYJGmopy8"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2018-08-25T21:14:08.000Z",
            "id": "1033462555526799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do ICMBio confirma que n\u00e3o h\u00e1 mais focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/95EOV3QBzI"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2018-08-25T21:07:55.000Z",
            "id": "1033460992150327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro do S\u00e1bado.\nParque Natural Municipal do Espalhado.\n\nCACHOEIRA DO BURAC\u00c3O \u2014 se sentindo aben\u00e7oado"
        },
        {
            "author_id": "925070397489467392",
            "created_at": "2018-08-25T20:54:02.000Z",
            "id": "1033457495698825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Recorriendo Isla Canales \ud83c\udf34 \n\ud83d\udccdParque Nacional Coiba https://t.co/B5xrRXGW0O"
        },
        {
            "author_id": "226268691",
            "created_at": "2018-08-25T20:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1033449611510378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis https://t.co/AB79PIpmt2"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T20:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033447426735202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidas secas. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rLDeqjI2xA"
        },
        {
            "author_id": "310589141",
            "created_at": "2018-08-25T20:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.264777,
                        -22.6325307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1033445159936184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83c\udf04\ud83d\udc99\ud83c\udf0c 23/08/2018\n.\n.\n.\n#Trilha #Pordosol #Monte #ParqueEquitativa #Thursday #Montanhas #Natureza em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/tviWf1soiK"
        },
        {
            "author_id": "131197746",
            "created_at": "2018-08-25T20:04:49.000Z",
            "id": "1033445109919043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no #parque \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Ie8Opnl44I"
        },
        {
            "author_id": "172749832",
            "created_at": "2018-08-25T19:16:00.000Z",
            "id": "1033432823464648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Byn Wanderson BW\nParque Municipal local onde acontecer\u00e1 de qui a dom 30 agosto a 03 setembro a II EXPOCABECEIRAS \u00c9 RODEIO SHOW 2018. Realiza\u00e7\u00e3o governo municipal. Apoio: C\u00e2mara Municipal, produtores rurais, r\u00e1dio Interativa FM e v\u00e1rios colaboradores. https://t.co/nrCo1r0o5C"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-08-25T19:08:00.000Z",
            "id": "1033430811331031041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Venha fazer hist\u00f3ria com o Greenpeace na Ant\u00e1rtida! Queremos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra, um santu\u00e1rio onde pinguins, focas e baleias possam viver em paz. Junte-se a n\u00f3s &gt;&gt; https://t.co/5t5RHCdwVO https://t.co/DJLq87edzq"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T17:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033409087105581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida no O\u00e1sis. #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4sFjn7TlGp"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2018-08-25T17:26:04.000Z",
            "id": "1033405161375449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "OPINI\u00c3O: No Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, temperatura pode chegar a 13 graus negativos, e a neve \u00e9 bastante comum no inverno.\nhttps://t.co/AGR1npnQg0"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2018-08-25T17:22:40.000Z",
            "id": "1033404304173015040",
            "in_reply_to_user_id": "828254315114528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mfs_13 Pega comigo na feira quarta no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-25T17:14:29.000Z",
            "id": "1033402245927161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1 de setembro, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da... https://t.co/eMvEVLPLbU"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-08-25T17:12:12.000Z",
            "id": "1033401671571787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores apresentam sugest\u00f5es para estrutura do parque municipal https://t.co/KbHuLL1wms"
        },
        {
            "author_id": "214062242",
            "created_at": "2018-08-25T17:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90541,
                        -20.41559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1033401305337942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando \ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/I2iO04ItKo"
        },
        {
            "author_id": "172431845",
            "created_at": "2018-08-25T16:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1033395145109061633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 S\u00d3 HOJE E AMANH\u00c3. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/NvKAsrSrDw"
        },
        {
            "author_id": "237966671",
            "created_at": "2018-08-25T16:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93515601,
                        -19.92349822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1033390197365465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/riNEVA4YsJ"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2018-08-25T16:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "64034518",
                        "start": 0,
                        "username": "frrustracoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033386888277762048",
            "in_reply_to_user_id": "64034518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frrustracoes Bora na feira dia 29 l\u00e1 no parque municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2018-08-25T16:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "36771809",
                        "start": 2,
                        "username": "NatlParkService"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033383740523929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @NatlParkService, criado na data de hoje em 1916 cuida e gerencia 35 parques nacionais nos EUA. Qual \u00e9 seu parque nacional preferido nos EUA? #FindYourPark #NPS #NationalParkServices https://t.co/jmVJChrvAb https://t.co/I89XkUmuzE"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T16:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033383590669819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em transforma\u00e7\u00e3o.\n.\nNature in transformation.\n.\n#len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/i82W6rQluF"
        },
        {
            "author_id": "2345552457",
            "created_at": "2018-08-25T15:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "482181045",
                        "start": 0,
                        "username": "rissattib"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033381824066711557",
            "in_reply_to_user_id": "482181045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rissattib Parque Municipal de baruebas e o samba na pra\u00e7a de lei"
        },
        {
            "author_id": "755022958742081536",
            "created_at": "2018-08-25T15:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033379438065405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/FDv1ue11nv, Trilha e acampamento em Mazomba | Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2018-08-25T15:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1033376877665243137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt.\nSuave, Suav\u00e3o em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/noRVI4nD2H"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-08-25T15:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033368670586585090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/94MILYDiCp Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-08-25T14:54:07.000Z",
            "id": "1033366920270159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/ZUo507QYh2"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2018-08-25T14:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 69,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033366818835103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/N7ehJnMbWU via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2018-08-25T14:32:00.000Z",
            "id": "1033361354525220865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta (23),aconteceu o Semin\u00e1rio Tem\u00e1tico do Conselho da ReBio do Tingu\u00e1. Com o objetivo de divulgar o desenvolvimento dos trabalhos e a\u00e7\u00f5es que as ONGs realizam no interior e no entorno da ReBio, que impactam positivamente na Unidade.Realiza\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2018-08-25T14:30:36.000Z",
            "id": "1033361003185102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente do Rio S\u00e3o Francisco fica no Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais. A gest\u00e3o Alckmin- Bruno Covas colocou um delegado do DOPS para comandar unidades de conserva\u00e7\u00e3o, o que mostra seu desapre\u00e7o pelo meio ambiente, al\u00e9m do saneamento. https://t.co/1IvXqbT0aP"
        },
        {
            "author_id": "260373250",
            "created_at": "2018-08-25T14:19:00.000Z",
            "id": "1033358084402499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal dos Desaparecidos, com uma galera estreando no Bora Pedalar.\n#borapedalar em Flona - Floresta Nacional https://t.co/yjczUbB8Uo"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-08-25T14:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38974809,
                        -12.56322588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1033357010753015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer e explorar o Parque Nacional da Chapada Diamantina? \u00c9 um parque nacional com uma \u00e1rea de 152000 ha, localizado na Chapada Diamantina, distribu\u00eddos entre os munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/HXRCF33n2F"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2018-08-25T14:13:00.000Z",
            "id": "1033356572200587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUGOSTO  Localizado na Tanz\u00e2nia, o Parque Nacional Lake Manyara \u00e9 conhecido pelos belos flamingos. Entretanto l\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 o lar de le\u00f5es, leopardos, elefantes, macacos, entre outros animais. Embarque com a Perfect Safaris : https://t.co/xIPkQKMSkO https://t.co/3daRXkh70G"
        },
        {
            "author_id": "16425548",
            "created_at": "2018-08-25T14:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "329412544",
                        "start": 7,
                        "username": "JustDeeSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033355259324723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a @JustDeeSousa fomos revisitar o Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. J\u00e1 l\u00e1 n\u00e3o ia h\u00e1 cerca de 7 anos e, embora o espa\u00e7o continue bem preservado, lamento que, tal como os icnof\u00f3sseis aqui encontrados, este espa\u00e7o tamb\u00e9m esteja parado no tempo. https://t.co/5dZAFSUYwQ"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T14:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033354743173836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/W2osRUTqhu"
        },
        {
            "author_id": "47743856",
            "created_at": "2018-08-25T14:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17327804",
                        "start": 0,
                        "username": "impedimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033354173801287680",
            "in_reply_to_user_id": "17327804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@impedimento BH teve durante a primeira metade do s\u00e9culo XX 4 times de futebol profissional. O mais velho deles o  Atl\u00e9tico fundado no coreto do Parque Municipal de BH o mais popular da cidade em 25/03/1908 sempre com as cores preto e branco. Logo depois foi fundado o Am\u00e9rica Mineiro em..."
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2018-08-25T14:01:14.000Z",
            "id": "1033353611563225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca abriga uma das maiores florestas urbanas do mundo e oferece diversas op\u00e7\u00f5es de lazer. Confira no Portal MultiRio: https://t.co/ViMzLlmVS0 https://t.co/rQPKCvW9pA"
        },
        {
            "author_id": "1362735702",
            "created_at": "2018-08-25T14:00:10.000Z",
            "id": "1033353342666330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Isl\u00e2ndia possui belezas naturais e locais incr\u00edveis para conhecer, como o Parque Nacional de Skaftafell, onde \u00e9 poss\u00edvel encontrar cavernas de gelo que impressionam com seus efeitos da luz do sol nas paredes de gelo. #Isl\u00e2ndia \n#SkaftafellNationalPark #Trip #PassaporteDigital https://t.co/kEvV5kJWXG"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-08-25T13:27:33.000Z",
            "id": "1033345135214583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de Turistas da melhor idade de S\u00e3o Paulo, visita nosso Parque Nacional de Sete Cidades, agradecemos a escolha e aos colaboradores: Consultora, operacional Sandro Amorim, motorista Duarte e o guia Oziel que fez o... https://t.co/qZsNaDEPDG"
        },
        {
            "author_id": "67925835",
            "created_at": "2018-08-25T13:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1033343544977711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #GO #ChapadaDosVeadeiros #CantoDaCoruja #Camping #Instafrases em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/THcYwNRI0x"
        },
        {
            "author_id": "35856457",
            "created_at": "2018-08-25T13:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1033342931388616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf43 #CachoeiraCarioquinhas @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xprOYCCx2U"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2018-08-25T13:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1033342663444062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tenho dito! #Treino\u00e9Treino #EduRun #VaiCorinthians #HortoFlorestal #14k (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/tGdBSl06WS"
        },
        {
            "author_id": "800327387384684544",
            "created_at": "2018-08-25T13:03:22.000Z",
            "id": "1033339050726514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse mudar apenas um evento na hist\u00f3ria, qual seria? \u2014 Colocaria Dom Pedro proclamando independ\u00eancia em cima de um jequinho do parque municipal https://t.co/UjDZpJMyqL"
        },
        {
            "author_id": "1446406722",
            "created_at": "2018-08-25T12:46:33.000Z",
            "id": "1033334817662881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei meia hora ontem do Anchieta at\u00e9 o Parque Municipal\ne eu ainda acho pouco"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-08-25T12:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15274217",
                        "start": 0,
                        "username": "micomeu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1033329285711450118",
            "in_reply_to_user_id": "15274217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micomeu em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1dRsLsXSL5"
        },
        {
            "author_id": "182195298",
            "created_at": "2018-08-25T12:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1033323900438962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nois na Bandeira! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/OLgkv2xrNk"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-08-25T11:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1033314967154569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/140ihAoVdb"
        },
        {
            "author_id": "172431845",
            "created_at": "2018-08-25T11:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1033308336639369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7A HOJE. COMPARE\u00c7A\nBooooom diiiiiaaaaa. \u00d3timo e aben\u00e7oado s\u00e1bado a todos. Beijos e abra\u00e7os. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/4rymS5KdwC"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033307526014484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DA MANDIROBA 4 - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/wBQxYdg9on via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "799142767",
            "created_at": "2018-08-25T10:56:06.000Z",
            "id": "1033307021859274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cabo Polonio \nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 abajo\nTe convidamos a conhecer o Parque Nacional Cabo Polonio \ud83c\udf1e\ud83d\ude0e\ud83d\udc2c. Voc\u00ea vai poder admirar da sacada uma col\u00f4nia est\u00e1vel de lobos marinos, subir no farol\u2026 https://t.co/bixeWpr1VA"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033306869291315205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DA MANDIROBA 3 - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/9g66Va2Syi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033305989804580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DA MANDIROBA 2 - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/cdCFi3wyEo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033305608504504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NASCENTE DA CACHOEIRA DA MANDIROBA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/1RKpXFIJ6U via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033305190177239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DA MANDIROBA 1 - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/1HozjmnqsG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033304244089049089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERIQUITOS DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/XxqWBb4Fai via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033303426313072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANTO DO P\u00c1SSARO: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/SDvB3PbEkG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2018-08-25T10:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033302163676512256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA AO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS - BAHIA.: https://t.co/u7VLym2jqk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3364431442",
            "created_at": "2018-08-25T09:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "999941167780331520",
                        "start": 0,
                        "username": "Bernard11764057"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033282784352235520",
            "in_reply_to_user_id": "999941167780331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bernard11764057 Deviam ter todos vergonha sequer de entrar nessa tenda - destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida para isso. \u00c9 VERGONHOSO"
        },
        {
            "author_id": "1468706994",
            "created_at": "2018-08-25T04:29:25.000Z",
            "id": "1033209708092575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente n tem condi\u00e7\u00e3o todo dia que eu lembrar das historias do parque municipal c a malu e a anna eu vou CHORAR de rir at\u00e9 o resto da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "79335517",
            "created_at": "2018-08-25T03:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033199355795103747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GyyrEaqfjD PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS GERAIS-BRASIL | Max e"
        },
        {
            "author_id": "472243935",
            "created_at": "2018-08-25T03:47:27.000Z",
            "id": "1033199146382123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses &lt;3 https://t.co/ZvV4mXRkyD"
        },
        {
            "author_id": "4190300716",
            "created_at": "2018-08-25T03:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2810117139",
                        "start": 0,
                        "username": "kccgrown"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033190493629415425",
            "in_reply_to_user_id": "2810117139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kccgrown Parque Nacional Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-25T01:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033169755325251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/GiSVOndhjf"
        },
        {
            "author_id": "517898870",
            "created_at": "2018-08-25T00:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "517898870",
                        "start": 89,
                        "username": "NoticiaPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033155575989919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o pegos devastando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/qR2JYGVAJu via @NoticiaPlanalto"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2018-08-25T00:50:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1033154556933365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu vou fazer uma trilha no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. Olha o esfor\u00e7o que a gente faz pra conquistar algu\u00e9m. Minha deusa vc me aben\u00e7oa pq eu n\u00e3o tenho condicionamento f\u00edsico pra ir na esquina,qndt mais fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-08-25T00:14:00.000Z",
            "id": "1033145430735872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 40 garimpeiros s\u00e3o resgatados no PA pelo MPT\n\nEles estavam em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias em uma \u00e1rea da Floresta Nacional no munic\u00edpio de Itaituba\nhttps://t.co/oyq3lpCsJp\n\n#CBNamaz\u00f4nia #Par\u00e1 https://t.co/crsoonclyP"
        },
        {
            "author_id": "579373782",
            "created_at": "2018-08-24T23:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033135790996504576",
            "in_reply_to_user_id": "908859184795578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BoysBHOfficial banheir\u00e3o do parque municipal hoje, tinha uns cara gato l\u00e1 viu!"
        },
        {
            "author_id": "40467581",
            "created_at": "2018-08-24T23:27:24.000Z",
            "id": "1033133703411642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/zZciOgklc2"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2018-08-24T23:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "87924146",
                        "start": 0,
                        "username": "pfmirand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033130160588054528",
            "in_reply_to_user_id": "87924146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfmirand S\u00f3 sapatao n\u00e3o sei mas quarta tem quarta queer l\u00e1 no parque municipal \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T23:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033130060746768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa seca. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tBNq3Dcvan"
        },
        {
            "author_id": "2188362925",
            "created_at": "2018-08-24T22:41:15.000Z",
            "id": "1033122091149742087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo volunt\u00e1rio no combate a um inc\u00eandio florestal no alto da Serra do Intendente junto com a turma do parque estadual e municipal! em Cachoeira do Tabuleiro https://t.co/soILIn3EAD"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-08-24T22:08:54.000Z",
            "id": "1033113949812793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ComigoNinguemToddy #Turismo #Ecolog\u00eda #viagem #Sextou #ParquesNaturales #Trending \nParque Estadual de  Vila Velha. Inesquec\u00edvel. \n\nhttps://t.co/8DLZNccZDP\n\nhttps://t.co/GXyXBdZudD https://t.co/bKkFShxyCl"
        },
        {
            "author_id": "1920716514",
            "created_at": "2018-08-24T22:04:10.000Z",
            "id": "1033112756520673282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite !\nFoi uma bela semana de trabalho, com coisas boas acontecendo, projetos encaminhados, nascimento de boas parcerias, mas n\u00e3o terminou, amanh\u00e3 estaremos no Parque Municipal das Artes, no Projeto Caravana... https://t.co/aG88EFWVwm"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2018-08-24T21:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1033111534933819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to amando muito sa vida (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/uBGhB9aeQH"
        },
        {
            "author_id": "790035905881014272",
            "created_at": "2018-08-24T21:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1031919076409581568",
                        "start": 9,
                        "username": "Smokinglize1"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1031919076409581568",
                        "start": 126,
                        "username": "Smokinglize1"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "17974657",
                        "start": 184,
                        "username": "caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033110870849675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Artista: @Smokinglize1\nFaixa: HAXIGREEN\nCapta\u00e7\u00e3o: @CostaVerdeBabyRecord\nMix/Master: @CostaVerdeBabyRecord\nDesigner de Imagem: @Smokinglize1\nDesigner de V\u00eddeo: @EdiiwSannts\nVideomaker: @caio\nPico : Parque Municipal Pedra do Urubu \n\nhttps://t.co/uJcX0LVOEL https://t.co/G8Cuy2pLOV"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-08-24T21:49:54.000Z",
            "id": "1033109168104894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem balan\u00e7o no local do ensaio, tem foto da fam\u00edlia no balan\u00e7o rs\n\nGlenia Ramos / Andre Rodrigues \u2014 em Parque Municipal Rio Das Ostras- Rj https://t.co/W3IfO13oRI"
        },
        {
            "author_id": "35856457",
            "created_at": "2018-08-24T21:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1033105412982108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Get it in, jump! \ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\n\n#TrilhaDosCanions @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zCOrXDe7KL"
        },
        {
            "author_id": "933049902912942080",
            "created_at": "2018-08-24T21:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "771115188774993921",
                        "start": 0,
                        "username": "dhione01"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "90676816",
                        "start": 10,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1033102016296480774",
            "in_reply_to_user_id": "771115188774993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dhione01 @atletico KKKKKKKKKKKKKKK... Time de Lourdes. Criado por uma cambada de playboizinho no coreto do parque municipal que as vov\u00f3s costuraram os primeiros uniformes... Clube de RICOS! Meu amigo, essa est\u00f3ria sua a\u00ed, s\u00f3 retardado compra!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "63194986",
            "created_at": "2018-08-24T21:15:59.000Z",
            "id": "1033100631123353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/vHQ0xNMRUJ #natureza #feedly"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T21:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033100607652069379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo v\u00e9io.  #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DW5yMFkFMF"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-08-24T21:11:36.000Z",
            "id": "1033099528965111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Vale do Pati \u00e9 um cantinho especial da Chapada Diamantina. No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional - #Bahia (BA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Baiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/BveyVg35Ww"
        },
        {
            "author_id": "791193313",
            "created_at": "2018-08-24T20:41:09.000Z",
            "id": "1033091865095163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resgate de pessoas no parque nacional da peneda-ger\u00eas custa milhares de euros ao er\u00e1rio p\u00fablico. O resgatado agradece. Na Su\u00ed\u00e7a qualquer resgate na estrada ou na montanha \u00e9 custo do resgatado ou do seu seguro."
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T20:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033083392336818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manu no red\u00e1rio. #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Iwb1OcUctz"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-08-24T20:02:26.000Z",
            "id": "1033082124948135942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AINDA D\u00c1 TEMPO!\n\nSe voc\u00ea pensa em se candidatar a Conselheiro de algum parque municipal, as inscri\u00e7\u00f5es ainda est\u00e3o abertas! \n\nSaiba mais: https://t.co/rceHVSSu9G https://t.co/RM7KeN1aSM"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-08-24T19:56:50.000Z",
            "id": "1033080715271909379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o avan\u00e7o descontrolado da minera\u00e7\u00e3o, do agroneg\u00f3cio e do setor imobili\u00e1rio na Serra do Curral e no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a podem afetar diretamente o volume de \u00e1gua pot\u00e1vel na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte? \n\nEntenda: https://t.co/a4F8BFGgd9 https://t.co/LkG0ThX24n"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-08-24T19:40:31.000Z",
            "id": "1033076606494023683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal sedia mais uma edi\u00e7\u00e3o da Festa da Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es\u00a0Sertanejas https://t.co/t533kdvWON"
        },
        {
            "author_id": "263850630",
            "created_at": "2018-08-24T19:40:06.000Z",
            "id": "1033076502512971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi tem corrida desafiadora e recheada de hist\u00f3ria https://t.co/Q6eKDQwy78"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T19:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033076462792912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manu no red\u00e1rio. #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7tFg1traMH"
        },
        {
            "author_id": "172431845",
            "created_at": "2018-08-24T19:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1033070300043173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos preparativos para o Bier Brasil, Festival de cerveja artesanal. COMPARE\u00c7A. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ylrGnDt2H3"
        },
        {
            "author_id": "156381391",
            "created_at": "2018-08-24T18:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9257239,
                        -15.73975155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1033064159557111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo ser plena \ud83d\udc1f\u2600\ufe0f\n#DayOff #Brasilia #Bsb #DF #061 #AguaMineral em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/90j3XK2ipU"
        },
        {
            "author_id": "77210940",
            "created_at": "2018-08-24T18:48:55.000Z",
            "id": "1033063623764201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUCESSO: Rede de pesca \u00e9 retirada de filhote de baleia-franca na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca-SC\n\nAnimal havia emalhado em Florian\u00f3polis na quarta-feira, mas conseguiu nadar at\u00e9 Garopaba acompanhado da... https://t.co/22OVmPmsgt"
        },
        {
            "author_id": "77210940",
            "created_at": "2018-08-24T18:47:54.000Z",
            "id": "1033063367064342529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUCESSO: Rede de pesca \u00e9 retirada de filhote de baleia-franca na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca-SC\n\nAnimal havia emalhado em Florian\u00f3polis na quarta-feira, mas conseguiu nadar... https://t.co/38gIq4UsbM"
        },
        {
            "author_id": "1702703257",
            "created_at": "2018-08-24T18:40:30.000Z",
            "id": "1033061503468023811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao 3\u00ba dia; pelo menos 10 mil hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos https://t.co/j89uydTUr4"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-08-24T18:30:02.000Z",
            "id": "1033058870548148225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Coaliz\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es da sociedade civil lan\u00e7am a campanha #MaisAbrolhos, pela amplia\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Nacional Marinho brasileiro https://t.co/M7740BRfwx"
        },
        {
            "author_id": "102656604",
            "created_at": "2018-08-24T18:03:01.000Z",
            "id": "1033052072055328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atrativos principais do Parque Estadual de Vila Velha s\u00e3o os arenitos, que t\u00eam formas bem curiosas, algumas mais \u00f3bvias e outras que requerem imagina\u00e7\u00e3o. A mais famosa \u00e9 a ta\u00e7a \ud83d\ude09\n\nQuer saber tudo sobre Vila Velha? Visite nosso blog: https://t.co/7gTtMoyBGZ"
        },
        {
            "author_id": "1018158108688994305",
            "created_at": "2018-08-24T17:45:41.000Z",
            "id": "1033047708829982721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANO KKKKKKK\nO CARA VEIO NO PARQUE MUNICIPAL E ROUBOU UM PATO\nUM\nPATO\nDA\u00cd O CATADOR DE LATINHA QUER BATER NELE E O VELHINHO FALOU QUE TEM QUE VOTAR NO BOLSONARO PRA ISSO ACABAR"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-08-24T17:44:03.000Z",
            "id": "1033047298052444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/TvlD2DHZCy"
        },
        {
            "author_id": "940245194733244416",
            "created_at": "2018-08-24T17:36:14.000Z",
            "id": "1033045328587616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o reservadas para o primeiro dia da 41\u00aa Expointer, que come\u00e7a neste s\u00e1bado (25) no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. A abertura dos... https://t.co/03d6MIaC5m"
        },
        {
            "author_id": "750272492791590912",
            "created_at": "2018-08-24T17:33:44.000Z",
            "id": "1033044701115555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha um cara no parque municipal pegando viaje ne todo mundo tarando as muier os cara viu foi pal no gato kkk cara ainda tentou voltar com peda\u00e7o de pal na m\u00e3o kkkkkkk uns 15 assprom pegou ele de porrada"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-08-24T17:21:10.000Z",
            "id": "1033041538304040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe motivadora! \nExcelentes resultados\u2b05\nVagas limitadas\ud83c\udfc1\nTaxa simb\u00f3lica de participa\u00e7\u00e3o\u2705 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/1Vjb0pk9QY"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2018-08-24T17:20:44.000Z",
            "id": "1033041431684767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macedo de Cavaleiros De 24 a 26 de agosto, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es ir\u00e1 decorrer o Concurso Nacional de Ra\u00e7a Bovina Mirandesa. Com entrada livre e onde s\u00e3o esperados os melhores exemplares... https://t.co/IUnHIWH0WA"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-24T17:13:22.000Z",
            "id": "1033039574396755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1 de setembro, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da... https://t.co/eMvEVLyakm"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T17:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033038307360481285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra Grande, Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oPbkPM0VCx"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-24T17:03:51.000Z",
            "id": "1033037179277254657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Turistas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhences, em Barreirinhas, Maranh\u00e3o. Foto de Luan Colares \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/0BoQgHOCXY\""
        },
        {
            "author_id": "66660163",
            "created_at": "2018-08-24T17:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9833,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d8d8575de73e164"
            },
            "id": "1033036912116813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#faltam6dias para 2\u00b0 #ExpoCabeceiras2018 . A administra\u00e7\u00e3o municipal trabalha na constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal e foi iniciada hoje (24/08) a pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica de ruas e o espa\u00e7o\u2026 https://t.co/IrtDsP7n15"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-24T17:00:00.000Z",
            "id": "1033036213421146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#SuaFoto Turistas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhences, em Barreirinhas, Maranh\u00e3o. Foto de Luan Colares \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/eMa3wV0uCP"
        },
        {
            "author_id": "362231420",
            "created_at": "2018-08-24T16:44:59.000Z",
            "id": "1033032433397100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal \u00e9 uma paz (tirando o medo de ser roubado) o resto \u00e9 de boa"
        },
        {
            "author_id": "2350723818",
            "created_at": "2018-08-24T16:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41614956,
                        -22.59361259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1033030395422552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Vai L.C n\u00e3o para.. #FazOSeuED\u00e1OG\u00e1s em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/1A05IlNSBI"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2018-08-24T16:12:54.000Z",
            "id": "1033024360334983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira come\u00e7a neste s\u00e1bado, 25, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. https://t.co/h2kFf48QSY"
        },
        {
            "author_id": "156381391",
            "created_at": "2018-08-24T16:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9257239,
                        -15.73975155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1033023143785443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7KN7id5RRD"
        },
        {
            "author_id": "1029822977184083968",
            "created_at": "2018-08-24T16:04:21.000Z",
            "id": "1033022208136933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALBERTA: Alerta de inc\u00eandio no Parque Nacional dos Lagos Waterton amea\u00e7a evacua\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/KexPKGRUfM\n\n#inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "811188102903558144",
            "created_at": "2018-08-24T15:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1033020310818152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria mais, transmita paz, n\u00e3o desista jamais! \ud83d\udcab\ud83d\udc9b\n.\n.\n.\n.\n.\n#smile #behappy #travel #friday #nice #followme #energia #coolvibe #peace #viber #trilhandocomrick em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/MqI5GWA3Yn"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2018-08-24T15:35:07.000Z",
            "id": "1033014851029934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra enfrenta inc\u00eandio h\u00e1 tr\u00eas dias e chamas consomem 10 mil hectares https://t.co/K3KSCVQJKe #Amirt #MG #SerradaCanastra #Incendio"
        },
        {
            "author_id": "106556359",
            "created_at": "2018-08-24T15:29:48.000Z",
            "id": "1033013511918514178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhemos \ud83d\udc5f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nDe julho. Parque Estadual do Ibitipoca, Lima Duarte - MG\n#MG #limaduartemg #trilhemos #ibitipoca #instapic #trip #trek #junho2018 #remember #travel #travelgram #loveit https://t.co/f9pej3dms8"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T15:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1033011456202223623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keep walking...\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3sfCFIV8hG"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2018-08-24T15:14:44.000Z",
            "id": "1033009720783785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake, Banff National Park, Canada (Canad\u00e1) \ud83d\udcf7@viajapi\n\nO Moraine Lake \u00e9 um lago no Parque Nacional de Banff, a 14 km de Lake Louise. Ele est\u00e1 situado no Vale dos Dez  Picos, a uma altitude de aproximadamente 1.885 m. Veja tamb\u00e9m em: https://t.co/Hcj6VKgW9y https://t.co/oo28suIboz"
        },
        {
            "author_id": "53073948",
            "created_at": "2018-08-24T15:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1033009588424060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/5jLXfH3PLl"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-08-24T15:12:57.000Z",
            "id": "1033009272794370050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA  PORTUGAL:\nCascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nPortugal cool https://t.co/ElcjXrELfC"
        },
        {
            "author_id": "2507328618",
            "created_at": "2018-08-24T15:08:10.000Z",
            "id": "1033008069188444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente, ap\u00f3s 20 anos, o parque estadual de Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade ser\u00e1 implantado. A\u00e7\u00e3o vai gerar emprego e renda na \u00e1rea do turismo sustent\u00e1vel! https://t.co/R7R9lK8jYn"
        },
        {
            "author_id": "1028403085658472449",
            "created_at": "2018-08-24T15:07:29.000Z",
            "id": "1033007894386692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Municipal, Belo Horizonte/MG \n\nS\u00f3 eu ou voc\u00eas tamb\u00e9m j\u00e1 passaram mal comendo cachorro-quente e logo em seguida indo no Samba?\n\n\ud83d\udcf8@tiagoh_enrique https://t.co/irSwDtWZD4"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-08-24T15:00:00.000Z",
            "id": "1033006012263854083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Camping, trekking, ou Mountain Bike s\u00e3o algumas das atividades que voc\u00ea pode curtir na paisagem des\u00e9rtica do Parque Nacional Pan de Az\u00facar no norte do Chile. #Travel #Travelling #Trekking #Vacations https://t.co/VzAgfqAXaL https://t.co/OW8H68MirX"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2018-08-24T14:58:07.000Z",
            "id": "1033005539041701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio, supostamente criminoso, foi registrado no \u00faltimo domingo e atingiu uma \u00e1rea de cerca de cinco mil metros quadrados https://t.co/IJUb5UBMQl"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2018-08-24T14:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1033004813603274757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/7ZKR5vHLEk"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2018-08-24T14:50:06.000Z",
            "id": "1033003521220722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas Novas passa por reforma https://t.co/PkB8VXUX8A https://t.co/C2NDcnTirD"
        },
        {
            "author_id": "385065280",
            "created_at": "2018-08-24T14:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1033001569493676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/k6ay5yjVsp"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2018-08-24T14:32:01.000Z",
            "id": "1032998969427808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapesp: Jararacas gigantes s\u00e3o mais encontradas no pequeno fragmento de Mata Atl\u00e2ntica existente no Parque do Estado em S\u00e3o Paulo do que no Parque Estadual da Cantareira\n\nConfira no blog Gest\u00e3o Ambiental da UNiSANTOS, acesse;\n\nhttps://t.co/Z6hpd2helN https://t.co/38cBdGnSVn"
        },
        {
            "author_id": "176916556",
            "created_at": "2018-08-24T14:19:24.000Z",
            "id": "1032995796122263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso 9\u00b0 dia de peregrina\u00e7\u00e3o em Israel, ap\u00f3s o caf\u00e9 da manh\u00e3 fomos para o deserto da Jud\u00e9ia em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Qumran, onde foram encontrados os manuscritos do mar morto, que foram escondidos... https://t.co/VXZBnSiLZ8"
        },
        {
            "author_id": "231898257",
            "created_at": "2018-08-24T14:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "576723011",
                        "start": 0,
                        "username": "thedoorrs"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2220426235",
                        "start": 11,
                        "username": "anarcobs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032994104744001536",
            "in_reply_to_user_id": "576723011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thedoorrs @anarcobs Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica gasta muito caractere sai me deixa"
        },
        {
            "author_id": "80660196",
            "created_at": "2018-08-24T14:10:19.000Z",
            "id": "1032993509614206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do voluntariado! Com alunos da Apadev! A alegria de andar bike com os deficientes visuais em Santa Rosa! Faz bem pra gente ser volunt\u00e1rio \ud83d\ude4f em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo\u2026 https://t.co/hWbjycP40O"
        },
        {
            "author_id": "3064863431",
            "created_at": "2018-08-24T14:01:03.000Z",
            "id": "1032991178625560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ano pasado foi nas C\u00edes e este ano parece que \u00e9 nas Ons, a non existencia do Plan Reitor de Uso e Xesti\u00f3n do Parque Nacional (PRUX) e a falta de compromiso da Xunta de Galicia en velar polo noso patrimonio natural vai acabar con esta xoia da natureza https://t.co/tigdl52N5H"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-08-24T13:16:34.000Z",
            "id": "1032979985202597889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "68873243",
            "created_at": "2018-08-24T13:00:53.000Z",
            "id": "1032976036110262275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esculturas da natureza: constru\u00e7\u00e3o de espeleotemas em Oficina do Projeto Vida - reprodu\u00e7\u00e3o do que foi visto nas incr\u00edveis cavernas do PETAR- Parque Estadual do Alto do Ribeira."
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2018-08-24T12:48:21.000Z",
            "id": "1032972881037279237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feira tem in\u00edcio neste s\u00e1bado, 25, e segue at\u00e9 o dia 2 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. O hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 da 8h \u00e0s 20h30. https://t.co/ce70ce0cDi"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-08-24T12:45:09.000Z",
            "id": "1032972077014376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: Agenda positiva ambiental que gera emprego e renda https://t.co/M7740BRfwx #Abrolhos #MaisAbrolhos #conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "35856457",
            "created_at": "2018-08-24T12:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1032971594988175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You shall not pass \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf43 #Gatekeeper @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/R0IuHmoGsz"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-08-24T12:29:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1032968201448181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fernando, chefe do Parque Nacional da Serra da Canastra, com seus brigadistas est\u00e3o em combate acirrado aos inc\u00eandios que, frutos de raios e muitas vezes da maldade humana, tornam a Canastra fecunda e bela em terra \u00e1rida e desolada, privada da riqueza da biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-24T12:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1032962047699550209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco, for\u00e7a e f\u00e9. \n.\nFocus, strength and faith.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QpvO8ZFjvL"
        },
        {
            "author_id": "859913303199502336",
            "created_at": "2018-08-24T12:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "791635",
                        "start": 101,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032961603988283394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) | ((o))eco - https://t.co/VxzmsCuTbU via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "71812979",
            "created_at": "2018-08-24T11:08:07.000Z",
            "id": "1032947659416383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho resgata garimpeiros em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias no Par\u00e1: O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho resgatou 38 garimpeiros em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias de trabalho, na Floresta Nacional do Amana, na cidade de Itaituba, no Par\u00e1. A opera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/Tl52PzWiCm https://t.co/Rp4GIgYynk"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2018-08-24T10:43:38.000Z",
            "id": "1032941496515928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou na ter\u00e7a-feira (21) e atingiu \u00e1rea entre as portarias de Sacramento e distrito de S\u00e3o Roque de Minas. Equipes dos militares de Bras\u00edlia e Uberaba trabalham para conter as chamas com ajuda de aeronaves e helic\u00f3pteros https://t.co/jikhjWIYAU"
        },
        {
            "author_id": "2959120623",
            "created_at": "2018-08-24T10:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032940508300169217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE || MUITOS TERREMOTO DE 2.0 A 3.5 MAGNITUD... https://t.co/gv3bnxJwqv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "41153485",
            "created_at": "2018-08-24T10:36:01.000Z",
            "id": "1032939579479928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva da Ponta do Pargo vai ter um Plano de Gest\u00e3o e Ordenamento Interno para regular todas as atividades que acontecem na \u00e1rea protegida. https://t.co/AoATjFSI2c"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2018-08-24T10:35:44.000Z",
            "id": "1032939508738805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva da Ponta do Pargo vai ter um Plano de Gest\u00e3o e Ordenamento Interno para regular todas as atividades que acontecem na \u00e1rea protegida. https://t.co/4pg79zg12K"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-24T10:32:32.000Z",
            "id": "1032938700873850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SUMAPAZ\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SUMAPAZ NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/2VFgTrsfwD"
        },
        {
            "author_id": "66722255",
            "created_at": "2018-08-24T10:23:06.000Z",
            "id": "1032936329993232385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o reservadas para o primeiro dia da 41\u00aa Expointer, que come\u00e7a neste s\u00e1bado (25) no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. A abertura dos port\u00f5es na pra\u00e7a central ocorrer\u00e1 \u00e0s 9h.\n\nMais em... https://t.co/M9H5vxXgxG https://t.co/UveoCQIG4n"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2018-08-24T07:01:16.000Z",
            "id": "1032885535390531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado a domingo, Macedo de Cavaleiros acolhe o Concurso Nacional de Bovinos da Ra\u00e7a Mirandesa, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Ao longo do fim-de-semana s\u00e3o... https://t.co/j4EgA2HflJ"
        },
        {
            "author_id": "60164772",
            "created_at": "2018-08-24T03:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "49168377",
                        "start": 0,
                        "username": "jov1tor"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1074347223713021952",
                        "start": 9,
                        "username": "__nana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032838509516779520",
            "in_reply_to_user_id": "49168377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jov1tor @__nana mora sim mas com o crescimento demogr\u00e1fico do local e a crescente explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica as \u00e1reas t\u00eam se tornado cada vez menores e mais raras, ultimamente eu s\u00f3 tenho cercado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mesmo kkkk (na mata e tal)"
        },
        {
            "author_id": "93492424",
            "created_at": "2018-08-24T03:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2594901872",
                        "start": 0,
                        "username": "__paolafe"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1244169480206417925",
                        "start": 11,
                        "username": "tegavibes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032826228179435526",
            "in_reply_to_user_id": "2594901872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@__paolafe @TegaVibes \u00e9 na cro\u00e1cia! parque nacional dos lagos de plitvice em zadar."
        },
        {
            "author_id": "356898643",
            "created_at": "2018-08-24T03:04:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1032825876327657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tiburoncin Uh Ha Ha \ud83e\udd88 \n\ud83d\udccdParque Nacional Coiba https://t.co/2TfdHyNqwI"
        },
        {
            "author_id": "1032759465026760704",
            "created_at": "2018-08-24T02:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "263236844",
                        "start": 0,
                        "username": "Pitter_1908"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "766170584581537792",
                        "start": 162,
                        "username": "FredReis9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032822246543384577",
            "in_reply_to_user_id": "263236844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Pitter_1908 N\u00e3o sendo depois de umas Skol Beats kkkkkkk no viaduto ali de quebradinha do parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 quase a amando a menina no carnaval t\u00e1 suave \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @FredReis9"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-24T02:00:00.000Z",
            "id": "1032809720501944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens da Chapada Diamantina, na Bahia, s\u00e3o destaque no programa #ParquesdoBrasil. Confira: https://t.co/PAXzGS9JCG \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/yzaOknRwbo"
        },
        {
            "author_id": "360193943",
            "created_at": "2018-08-24T01:24:25.000Z",
            "id": "1032800762840182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo sobre Hist\u00f3ria, Cultura e Natureza em Mangaratiba (Parque Estadual Cunhambebe e APAMAN) para o II Workshop Internacional de Arte e Ci\u00eancia - UFRJ. \u2014 in Mangaratiba https://t.co/0XaPCeQhr6"
        },
        {
            "author_id": "64174591",
            "created_at": "2018-08-24T00:56:09.000Z",
            "id": "1032793649707450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,  Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "242890652",
            "created_at": "2018-08-24T00:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "37315891",
                        "start": 81,
                        "username": "FernandaTakai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032790664625483778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o de parceria Nipo brasileira: Kobune &amp; Barquinho no Parque Municipal @FernandaTakai https://t.co/oueWNfDeJY"
        },
        {
            "author_id": "976875336469241856",
            "created_at": "2018-08-24T00:39:50.000Z",
            "id": "1032789546516135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 alguns meses postamos algumas imagens de uma outra viagem que fizemos ao Grand Canyon na primavera, quando tivemos a oportunidade de fazer um piquenique no Parque Nacional: uma\u2026 https://t.co/eSK9gfieof"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-24T00:25:23.000Z",
            "id": "1032785909207506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-08-24T00:24:14.000Z",
            "id": "1032785619280429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo desafio do Apple Watch comemora anivers\u00e1rio de parque nacional na Calif\u00f3rnia [atualizado] https://t.co/tIcit192Mb https://t.co/ZdrRwhM121"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-08-24T00:23:14.000Z",
            "id": "1032785369400573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos: institui\u00e7\u00f5es se unem em campanha para ampliar Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Conex\u00e3o Planeta https://t.co/QxtSJe7w7U, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "33619192",
            "created_at": "2018-08-24T00:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98658,
                        -29.19516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1032780843301986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\ude0e \ud83c\udfde\nparque nacional de aparados da serra em Fortaleza Canyon https://t.co/ubTsbFhXiE"
        },
        {
            "author_id": "174435305",
            "created_at": "2018-08-24T00:02:49.000Z",
            "id": "1032780230887464965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O circuito brasileiro desembarcou em S\u00e3o Paulo com o melhor do skate nacional em duas etapas. A disputa na modalidade Street nos dias 10, 11 e 12 de agosto, na Pista de Skate do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, e a modalidade... https://t.co/KnDeU7QG9k"
        },
        {
            "author_id": "388969140",
            "created_at": "2018-08-23T23:34:53.000Z",
            "id": "1032773201707839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO, NOSSO NOBRE IRAQUIANO.\nNosso nobre conselheiro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Parque S\u00e3o Bartolomeu.\nNosso guerreiro e ativista ambiental. Desejamos felicidade e muita alegria."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-08-23T23:31:28.000Z",
            "id": "1032772340227170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem...\n.\nPresente hoje na sede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Cachoeiras de Macacu. Uma Pregui\u00e7a de tr\u00eas dedos (Bradypuus tridactylus), gr\u00e1vida, posou para n\u00f3s.\u2026 https://t.co/kziO71INJX"
        },
        {
            "author_id": "388969140",
            "created_at": "2018-08-23T23:31:17.000Z",
            "id": "1032772294748332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a esquive de TV visitou a regi\u00e3o da Barragem do Cobre na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Florestal do Cobre/Parque S\u00e3o Bartolomeu.\nEvidenciado o abandono pelo Estado e Munic\u00edpio. O parque sobrevive nos dias atuais devido aos ambientalistas."
        },
        {
            "author_id": "44354678",
            "created_at": "2018-08-23T23:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1032771957975146503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/s5PbnIGNAZ"
        },
        {
            "author_id": "3364969119",
            "created_at": "2018-08-23T23:13:59.000Z",
            "id": "1032767940746194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro minha fam\u00edlia, s\u00f3 tenho que agradecer a Deus  @ Parque Municipal do Mocambo"
        },
        {
            "author_id": "3364969119",
            "created_at": "2018-08-23T23:11:35.000Z",
            "id": "1032767337294913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro minha fam\u00edlia, s\u00f3 tenho que agradecer a Deus em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Gm5UznXKQ8"
        },
        {
            "author_id": "3364969119",
            "created_at": "2018-08-23T23:07:43.000Z",
            "id": "1032766361661976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo"
        },
        {
            "author_id": "3364969119",
            "created_at": "2018-08-23T23:07:20.000Z",
            "id": "1032766268485656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/gm1hPAPkvC"
        },
        {
            "author_id": "1031205848738131969",
            "created_at": "2018-08-23T23:04:11.000Z",
            "id": "1032765474105421829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u do lado argentino, chamada de Iguazu falls \u00e9 simplesmente deslumbrante! saiba mais no post do meu blog de viagens.\n\nThe Iguazu falls is simply stunning! learn more in the post from my travel blog.\n\nhttps://t.co/nrsfqUsq4f"
        },
        {
            "author_id": "2181398927",
            "created_at": "2018-08-23T22:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1032760165131583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 #biker #bikelife #pedal em Flona - Floresta Nacional https://t.co/XVFQHaDEYa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-23T22:13:30.000Z",
            "id": "1032752719193358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1 de setembro, s\u00e1bado, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da... https://t.co/eMvEVLyakm"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-08-23T22:02:16.000Z",
            "id": "1032749891863412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e PM conseguem combater inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Cabral ap\u00f3s 48h https://t.co/rAzh3NZZOi"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-23T22:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1032749666989998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturalmente preto e branco antes da tempestade. //                      Naturally black and white before the storm. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IpzUHEEW3D"
        },
        {
            "author_id": "3313659214",
            "created_at": "2018-08-23T21:27:56.000Z",
            "id": "1032741249881726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Pigeon Point Heritage Park, a.k.a. the paradise... / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Parque Nacional Pigeon Point, tamb\u00e9m conhecido como o para\u00edso...\nPigeon Point / Trinidad and Tobago \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9 - Country 37/196\n.\n#trinidad #tobago #beach https://t.co/t87CqTFmVy https://t.co/FRwjiVjuFc"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-08-23T21:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1032741161830629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LOVE #KylieMinogue \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/gQ4mExrUzT"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2018-08-23T21:20:24.000Z",
            "id": "1032739355385896961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/WIm11Q1J79"
        },
        {
            "author_id": "936949330124079104",
            "created_at": "2018-08-23T21:16:25.000Z",
            "id": "1032738354196955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma caminhada leve. em Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/VVid3YHPRu"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2018-08-23T21:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1032737220719980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei essa foto t\u00e3o linda que eu nem sei o que escrever na legenda. Apenas que c\u00eais v\u00e3o ver muita foto das fal\u00e9sias ainda, dsclp em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/R4WdSL8Qji"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-23T21:03:15.000Z",
            "id": "1032735041607139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nome j\u00e1 diz: Vale Encantado\ud83d\udc9a\n.\n.\n\n- Parque Nacional do Capara\u00f3\nFoto: @rodrigues2204 https://t.co/323WLLNofr"
        },
        {
            "author_id": "3229712872",
            "created_at": "2018-08-23T21:00:38.000Z",
            "id": "1032734382593896450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea achando que a Transilv\u00e2nia s\u00f3 fala no Conde Dr\u00e1cula.  Parque Nacional Bucegi. #romania #transilvania #bucegi FOTO DE szabo_ervin_edward #viagemcultural #viagemdemoto  #mototravel\u2026 https://t.co/2i2BzS7gsK"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-08-23T20:26:09.000Z",
            "id": "1032725705128386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia, amor, alegria e anima\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\n\nGlenia Ramos / Andre Rodrigues \u2014 em Parque Municipal Rio Das Ostras- Rj https://t.co/F2iRDPwFzQ"
        },
        {
            "author_id": "75543220",
            "created_at": "2018-08-23T20:19:29.000Z",
            "id": "1032724027649994759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a ''Mo\u00e7\u00e3o Pr\u00f3 Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do C\u00e2nyon do Alto Rio S\u00e3o Francisco'' apresentada pelo EPA no XX'  ENCOB - Encontro Nacional dos Comit\u00eas de Bacias Hidrogr\u00e1ficas - Florianopolis/SC nesta quinta, 23/08/18. https://t.co/EPkMyGZlAz"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2018-08-23T19:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1032716674661797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiras de viagem \u2764 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/WPdyApqYY2"
        },
        {
            "author_id": "2986305885",
            "created_at": "2018-08-23T19:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1032713593526136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time\n\n#photography #belohorizontemg #canon em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/86rV90Caek"
        },
        {
            "author_id": "701331806",
            "created_at": "2018-08-23T19:36:00.000Z",
            "id": "1032713084526313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o ansiosos para viver um dia de parque?! N\u00f3s tamb\u00e9m!! E para que voc\u00eas n\u00e3o tenham nenhum problema para chegar at\u00e9 o Parque Municipal do Central Parque em Botucatu, aqui est\u00e1 a localiza\u00e7\u00e3o certinha no Google Maps :D https://t.co/5dIA9GVo9R"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2018-08-23T19:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5134883,
                        -26.2374225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "1032707585676337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tbtzinho dessa aula de campo porque essa foto ta maravilhosa demais em Parque Estadual Acarai https://t.co/OvJZTgLIaP"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2018-08-23T19:07:45.000Z",
            "id": "1032705972228300801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Pau Furado (PEPF), que foi reaberto ao p\u00fablico em junho deste ano, vai liberar atividades e passeios para ciclistas a partir do dia 31 de agosto.\n\n#Di\u00e1rioDeUberl\u00e2ndia https://t.co/F82ufgfIKb"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-08-23T18:54:33.000Z",
            "id": "1032702650394071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Lago do Amap\u00e1/ Sema, Rio Branco. Em, 23/8/2018. https://t.co/8Fnk7f3eig"
        },
        {
            "author_id": "63125753",
            "created_at": "2018-08-23T18:50:21.000Z",
            "id": "1032701595203653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao 3\u00ba dia; pelo 10 mil hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos https://t.co/yl3LWHbXDW https://t.co/4488VOnp6B"
        },
        {
            "author_id": "121486682",
            "created_at": "2018-08-23T18:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45083333,
                        -22.75888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1032700883564261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gra\u00e7a mora nos TEUS Olhos\nQueremos Gra\u00e7a sobre Gra\u00e7a\nN\u00e3o deixe de Olhar Pra N\u00f3s!\ud83c\udfbc\n#SOMDOSECRETO2 em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/CuXchvN0rc"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2018-08-23T18:42:59.000Z",
            "id": "1032699740981477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao 3\u00ba dia; pelo 10 mil hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos\nhttps://t.co/x9qjTlzTvg https://t.co/x9qjTlzTvg"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2018-08-23T18:36:14.000Z",
            "id": "1032698042485534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista agora ao programa Parques do Brasil, na TV Brasil, que traz a Chapada Diamantina e seus encantos! https://t.co/lUE0KNRiLo"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2018-08-23T18:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "35201891",
                        "start": 165,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032695435171909633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro \u2022 Com processo de amplia\u00e7\u00e3o parado h\u00e1 seis anos, \u00e1rea marinha de importante valor ambiental para o Brasil ganha campanha - @pluraleemsite https://t.co/6exvmNGfZN  #maisabrolhos"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-23T18:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1032694398784434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o passarinho! #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/bVKNXpS3s8"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-08-23T18:19:24.000Z",
            "id": "1032693804019666945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que quase me custou uma gopro \ud83d\ude05, j\u00e1 tava pensando q teria q comprar a hero 6 \ud83d\ude02 - Trilha das Corredeiras \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ysR0t3Gf34"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2018-08-23T18:02:08.000Z",
            "id": "1032689458871783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao 3\u00ba dia; pelo 10 mil hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos https://t.co/v8Rl02A7UU"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2018-08-23T17:58:09.000Z",
            "id": "1032688457171259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao 3\u00ba dia; brigadistas e bombeiros seguem em meio \u00e0 mata https://t.co/v8Rl02A7UU"
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2018-08-23T17:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "35201891",
                        "start": 63,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032682920920662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos #Abrolhos pede socorro. Confira mat\u00e9ria em @pluraleemsite  sobre o assunto. https://t.co/fHBjQ3VwJi #MaisAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "1489313863",
            "created_at": "2018-08-23T17:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15056952",
                        "start": 123,
                        "username": "MacMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032682447241138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo desafio do Apple Watch comemora anivers\u00e1rio de parque nacional na Calif\u00f3rnia [atualizado] https://t.co/UGaIsTyrlI via @MacMagazine"
        },
        {
            "author_id": "15056952",
            "created_at": "2018-08-23T17:23:02.000Z",
            "id": "1032679619479171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[#atualiza\u00e7\u00e3o] Apple far\u00e1 doa\u00e7\u00f5es para parques dos EUA em compras efetuadas com o Apple Pay \u00bb https://t.co/xH7aslgmwA https://t.co/zyBwoeZQra"
        },
        {
            "author_id": "4174318757",
            "created_at": "2018-08-23T17:22:46.000Z",
            "id": "1032679552915578886",
            "in_reply_to_user_id": "4174318757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta 1x0 Fortaleza (Estadual 2018)\nFortaleza 3x1 Floresta (Estadual 2018)\nFloresta 1x3 Fortaleza (Estadual 2018)\n\n8 jogos\n4 vit\u00f3rias do Fortaleza\n2 empates\n2 vit\u00f3rias do Floresta\n\n14 gols do Fortaleza\n9 gols do Floresta"
        },
        {
            "author_id": "4174318757",
            "created_at": "2018-08-23T17:22:06.000Z",
            "id": "1032679385923547142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RICO DE CONFRONTOS - FORTALEZA X FLORESTA\n\nFloresta 0x3 Fortaleza (Fares Lopes 2016)\nFortaleza 0x2 Floresta (Fares Lopes 2017)\nFortaleza 1x1 Floresta (Fares Lopes 2017)\nFloresta 1x1 Fortaleza (Fares Lopes 2017)\nFortaleza 3x2 Floresta (Estadual 2018)\nCONTINUA https://t.co/iavrc9FSR0"
        },
        {
            "author_id": "25872191",
            "created_at": "2018-08-23T16:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1032673772858429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #tbt do filme: \"O Sol Manchado de Vermelho\". em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/BlorTpSm1D"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2018-08-23T16:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3501249,
                        -23.9695285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1032671600502439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul \ud83c\udf1d\ud83d\udc99 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/K3PYZXNSGc"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2018-08-23T16:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1032671259820216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio bagarai aqui nesse tal de fim do mundo!!! em Parque nacional Tierra del Fuego https://t.co/lgcMseSvGl"
        },
        {
            "author_id": "165862266",
            "created_at": "2018-08-23T16:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1032667159741255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 #tbt em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/qScLOpfj6w"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-08-23T16:21:52.000Z",
            "id": "1032664226618372097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Itamarac\u00e1, ae vamos nois. https://t.co/HB5cZ3bUGT"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-23T16:12:08.000Z",
            "id": "1032661778688356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado \u00e9 retomado pela Prefeitura de Cabo Frio  https://t.co/hwxk7s1Xnj"
        },
        {
            "author_id": "43443840",
            "created_at": "2018-08-23T15:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1032657663585341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde #cataratadoscouros #chapadadosveadeiros #tbt em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/LUH11MYW2Z"
        },
        {
            "author_id": "60788079",
            "created_at": "2018-08-23T15:54:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1032657368386076674",
            "in_reply_to_user_id": "60788079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa sequ\u00eancia de fotos que fiz do Batman que ralou o joelho no parque Municipal; https://t.co/BzZNYGZCl0"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-23T15:47:18.000Z",
            "id": "1032655527921307649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dedaleira #digitalispurpurea no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/TUBdfRHxvL"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2018-08-23T15:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "56441916",
                        "start": 213,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "120428886",
                        "start": 251,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "46628657",
                        "start": 266,
                        "username": "marciahirota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1032653266855886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "(+) Pela amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional, o Inst Baleia Jubarte iniciou o movimento e articulou v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es ambientais em prol da campanha #MaisAbrolhos, lan\u00e7ada durante o #IXCBUC, promovido no pela  @fund_boticario , em #Florianopolis / @andreferretti @marciahirota"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2018-08-23T15:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "42593930",
                        "start": 204,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "56441916",
                        "start": 215,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "131286287",
                        "start": 231,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "1462238096",
                        "start": 240,
                        "username": "paporetonet"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 253,
                        "username": "envolverde"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1641140678",
                        "start": 265,
                        "username": "Menos1Lixo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1032652725517991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos #Abrolhos pede socorro. Com processo de amplia\u00e7\u00e3o parado h\u00e1 seis anos, \u00e1rea marinha de importante valor ambiental para o Brasil ganha campanha #maisabrolhos .\nhttps://t.co/4f7xdVR32o /@andretrig @fund_boticario @minc_rj @paporetonet @envolverde @Menos1Lixo"
        },
        {
            "author_id": "419552223",
            "created_at": "2018-08-23T15:31:31.000Z",
            "id": "1032651556926226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abre o seu primeiro parque nacional de osos panda xigantes https://t.co/RU05V7XIRM"
        },
        {
            "author_id": "1038277861",
            "created_at": "2018-08-23T15:29:15.000Z",
            "id": "1032650988228931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abre o seu primeiro parque nacional de osos panda xigantes https://t.co/61AV7CPh7E"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-08-23T15:25:44.000Z",
            "id": "1032650103121760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt do Moraine Lake que fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta,\u2026 https://t.co/os2gg7NLQo"
        },
        {
            "author_id": "1270414152",
            "created_at": "2018-08-23T15:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "90676816",
                        "start": 142,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032646767597236227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje tem jogo do Galo, dias assim fico t\u00e3o feliz que volto a ser crian\u00e7a, e parece que minha m\u00e3e me chamou pra ir no parque municipal (onde o @atletico nasceu, diga-se de passagem) brincar no tobog\u00e3! \n\nEh Galo, faz essa crian\u00e7a feliz Galo!"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-08-23T15:05:34.000Z",
            "id": "1032645027720323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Evento Cultural Quilombola uniu a equipe do Parque Estadual do Desengano com representantes de 21 comunidades quilombolas de todo o Estado do Rio de Janeiro. Veja como foi: https://t.co/zhYEc8edRS #AmbienteRJ https://t.co/eWaLhqAhGM"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-08-23T15:00:01.000Z",
            "id": "1032643629737684995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua, encontro de rios, lagos andinas no meio de bosques exuberantes. Venha conhecer o Parque Nacional Puyehue a 80 km da cidade de Osorno.https://t.co/ZYRWsZ1YKH https://t.co/bHhQln6I30"
        },
        {
            "author_id": "1387957026",
            "created_at": "2018-08-23T14:54:11.000Z",
            "id": "1032642159533539329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A descoberta do dia \u00e9 que o clipe desta baita can\u00e7\u00e3o ( umas das primeiras aprendidas no viol\u00e3o @prupruprup ) foi gravado no parque nacional.\n\n https://t.co/m2vY3jFM96"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2018-08-23T14:52:24.000Z",
            "id": "1032641712026542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro -   https://t.co/H9ecg7qJ6s"
        },
        {
            "author_id": "306430657",
            "created_at": "2018-08-23T14:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "253034260",
                        "start": 114,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032641495340339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Boa Nova https://t.co/vl1IZScSon via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "895947636217434112",
            "created_at": "2018-08-23T14:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "22905057",
                        "start": 137,
                        "username": "dnoticiaspt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032638933270765569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravo! Excelente decis\u00e3o das autoridades regionais da Madeira em rela\u00e7\u00e3o a \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo! https://t.co/4vvNc0Alfe Via @dnoticiaspt"
        },
        {
            "author_id": "893297152176390144",
            "created_at": "2018-08-23T14:26:36.000Z",
            "id": "1032635221919916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra que a mo\u00e7a foi me falar que ela vende suco de abacaxi com morango no parque municipal kkkkkkkkk agora eu to querendo ir la"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-08-23T14:00:32.000Z",
            "id": "1032628659247611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s comemora o desenvolvimento do trabalho da unidade com a participa\u00e7\u00e3o ativa dos volunt\u00e1rios. Em dois meses de atividade cerca de 400 visitantes conheceram a regi\u00e3o, com o objetivo de fomentar a educa\u00e7\u00e3o ambiental. Confira https://t.co/0eeRE78eph https://t.co/S3vq5XjQft"
        },
        {
            "author_id": "1072626702",
            "created_at": "2018-08-23T13:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1032619731755458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 esse #tbt \u2764\ufe0f. \n.\n.\n.\n\ud83c\udf08\ud83d\udda4\ud83d\udd1d\ud83d\udd1e\ud83e\udd42\ud83c\udf79 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/0pOTROsGTl"
        },
        {
            "author_id": "82090893",
            "created_at": "2018-08-23T13:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "964878738",
                        "start": 0,
                        "username": "th1981"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "17218783",
                        "start": 8,
                        "username": "leolopestt"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "13653812",
                        "start": 20,
                        "username": "pablovillaca"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "799260530",
                        "start": 34,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 49,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032617281048793089",
            "in_reply_to_user_id": "964878738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@th1981 @leolopestt @pablovillaca @MottaTarcisio @partidonovo30 Tchau, vai pela sombra, n\u00e3o tenho nada a tratar com quem faz acusa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o consegue provar. Te desejo melhoras antes de outubro. Sobre o crime de amea\u00e7a do corrupto lan\u00e7ado pelo \"Novo\", provas aqui. https://t.co/LrnCCiCuDu https://t.co/SqP1Ym0gmU"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2018-08-23T12:58:18.000Z",
            "id": "1032612999561994242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cada vez mais resgastes no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u00a0 https://t.co/W7TYuKuulj https://t.co/usOjwzyceA"
        },
        {
            "author_id": "1489313863",
            "created_at": "2018-08-23T12:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "15056952",
                        "start": 110,
                        "username": "MacMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032609444323057665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo desafio do Apple Watch comemora anivers\u00e1rio de parque nacional na Calif\u00f3rnia https://t.co/UGaIsTyrlI via @MacMagazine"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-08-23T12:41:20.000Z",
            "id": "1032608727764033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Clima de uni\u00e3o e solidariedade marcou abra\u00e7o simb\u00f3lico ao lago do Parque Dom Jos\u00e9. Um ato simb\u00f3lico de abra\u00e7ar o lago do Parque Municipal Dom Jos\u00e9 representou o esp\u00edrito de uni\u00e3o, solidariedade e gratid\u00e3o \u00e0 m\u00e3e natureza.  Saiba mais \u2935\u267f\ud83c\udf3f\ud83c\udfde\u267f\u2935\nhttps://t.co/IMDNTvyDYr https://t.co/YsRa7PjXhZ"
        },
        {
            "author_id": "3095960279",
            "created_at": "2018-08-23T12:39:14.000Z",
            "id": "1032608198560296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo desafio do Apple Watch comemora anivers\u00e1rio de parque nacional na Calif\u00f3rnia #apple #macOS #iOS https://t.co/OVhU5rlQjg"
        },
        {
            "author_id": "52466432",
            "created_at": "2018-08-23T12:32:43.000Z",
            "id": "1032606561292759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo desafio do Apple Watch comemora anivers\u00e1rio de parque nacional na Calif\u00f3rnia https://t.co/dpJtNxpQy1 https://t.co/LVK3JimJoj"
        },
        {
            "author_id": "15056952",
            "created_at": "2018-08-23T12:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1126404272",
                        "start": 113,
                        "username": "benedi_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032606415943360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo desafio do Apple Watch comemora anivers\u00e1rio de parque nacional na Calif\u00f3rnia \u00bb https://t.co/xH7aslgmwA (por @benedi_to) https://t.co/BiJVR44r2I"
        },
        {
            "author_id": "285394140",
            "created_at": "2018-08-23T12:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "766443124268867584",
                        "start": 0,
                        "username": "PokeFindSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032605478180794369",
            "in_reply_to_user_id": "766443124268867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PokeFindSP Essa lista come\u00e7a apenas no dia 5? Pq se for de hj, est\u00e1 errada... No parque estadual Candido Portinari t\u00e1 cheio de magmar e n de magikarp"
        },
        {
            "author_id": "82078950",
            "created_at": "2018-08-23T12:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1032605050449932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt lugar de paz \ud83d\ude0e em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VYlmuvBVWW"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-08-23T12:10:05.000Z",
            "id": "1032600865796960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pirineus Ordesa e Monte Perdido #Pirineus #Blog\nhttps://t.co/pFFjSfWlZk https://t.co/oa95ty9dRR"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-08-23T12:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "3002372379",
                        "start": 80,
                        "username": "karinaorquidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032600045919641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o se fez a rede... Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s | Trilha do Piqui\u00e1\nRespost: @karinaorquidia https://t.co/7mEXGTcjcR"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-08-23T11:49:53.000Z",
            "id": "1032595782132789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @gfc_giovani \n_____________________________________\n\n#visitriodejaneirostate #marica #pedradoelefante #trilha #brasil em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/motUobXJci"
        },
        {
            "author_id": "90208265",
            "created_at": "2018-08-23T11:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1032586930364403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt da semana passada... \ud83d\udc99 \u00e0 Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/fslIsWLr2W"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-08-23T11:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1032585443202801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no deserto. \n.\nEntering the desert.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2vrrMi9FQz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-23T10:44:44.000Z",
            "id": "1032579385856077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL CHINGAZA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CHINGAZA NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/ViRdgEZX0S"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-23T10:05:54.000Z",
            "id": "1032569610766372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No punto m\u00e1is elevado do arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu a 118 m de altitude at\u00f3pase situado o seu #faro a\u00ednda habitado por torreiros. O arquip\u00e9lago da illa de Ons situado na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadePontevedra pertence ao Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas https://t.co/ArUK79cNaK"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-08-23T09:29:14.000Z",
            "id": "1032560383582777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O derradeiro suspiro...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nhttps://t.co/o8JyPpuBFb https://t.co/bEL0l7uj9s"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2018-08-23T09:12:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "262a8525f5d25ff9"
            },
            "id": "1032556158706491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil imaginar, mas esta imagem foi capturada por drone. Esta foto foi a vencedora do concurso de fotografia Dronestagram 2014.\nA foto do voo da \u00e1guia foi tirada sobre o Parque Nacional Barat Bali, na Indon\u00e9sia.......bom saber!! https://t.co/O424HP5Fj8"
        },
        {
            "author_id": "15042500",
            "created_at": "2018-08-23T08:57:03.000Z",
            "id": "1032552286671659009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macedo de Cavaleiros acolhe Concurso Nacional de Bovinos de Ra\u00e7a Mirandesa: O munic\u00edpio de Macedo de Cavaleiros acolhe entre os dias 24 a 26 de agosto, a partir das 13h30, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, o Concurso Nacional de Bovinos de Ra\u00e7a\u2026 https://t.co/rqiSmmC0Dg https://t.co/UyVWoM78uR"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2018-08-23T08:29:09.000Z",
            "id": "1032545264442195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra.   Por causa da baixa umidade do ar e do vento, o fogo se espalhou rapidamente: https://t.co/OYtRiUaE4t #Hora1 https://t.co/HDj835gXPB"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2018-08-23T08:21:01.000Z",
            "id": "1032543218922074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo entra em vigor dentro de um\u00a0m\u00eas https://t.co/URzcQ7TAoj https://t.co/YxENTVEbCI"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-08-23T07:37:07.000Z",
            "id": "1032532168101322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal. 1964 https://t.co/aXHG4QXLlD"
        },
        {
            "author_id": "3658665376",
            "created_at": "2018-08-23T04:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032484626323800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elevador Panor\u00e2mico no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/nN29RqHnfR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "523574160",
            "created_at": "2018-08-23T01:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1032441853931474946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo - Ushuaia - AR - 08.2005. Expedi\u00e7\u00e3o NAS TRILHAS DA NEVE. em Tierra del Fuego National Park https://t.co/5oXrGogIzi"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-08-23T01:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1032433460072341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b1b\u2b1c\u2b1b\u2b1c\u2b1b\u2b1c\u2b1b\u2b1c\u2b1b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/y264r9uQ73"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2018-08-23T00:30:14.000Z",
            "id": "1032424740147916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#MaisAbrolhos: institui\u00e7\u00f5es se unem em campanha para ampliar Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/mxGbt4ST8T\n\nPara garantir seu equil\u00edbrio ambiental, a manuten\u00e7\u00e3o de estoques da pesca e tamb\u00e9m ampliar a gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda por meio do ecoturismo, https://t.co/Rrmfnui0ET"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2018-08-23T00:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "57254597",
                        "start": 71,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032420776433999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro. https://t.co/IkZWDCFpEK via @ciclovivo"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-08-23T00:10:38.000Z",
            "id": "1032419807843348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu do Salto de 80m \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WADgDTleil"
        },
        {
            "author_id": "313638665",
            "created_at": "2018-08-22T23:57:08.000Z",
            "id": "1032416410134343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu entrei numa fase t\u00e3o ca\u00f3tica que meu melhor momento em quatro meses mais ou menos, foi gastar 30 min andando no parque municipal porque cheguei adiantado. fiz varias fotos e fiquei andando sem ter para onde ir quase sem nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2018-08-22T23:35:03.000Z",
            "id": "1032410852173836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo em vigor daqui a 30 dias https://t.co/s6izxt2A3S"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-08-22T23:01:00.000Z",
            "id": "1032402285324914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/EADQQPRqyM"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-22T23:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "12689622",
                        "start": 205,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032402035818291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #ParqueNacionalDeBoaNova, que voc\u00ea conhece hoje na s\u00e9rie #ParquesDoBrasil, nos deparamos com um cen\u00e1rio cinematogr\u00e1fico. Confira um trecho do que vem por a\u00ed e n\u00e3o perca o epis\u00f3dio completo, \u00e0s 21h45 na @TVBrasil https://t.co/FdCUz5fvIl https://t.co/bkKXgAsndX"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-08-22T22:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2207991410",
                        "start": 57,
                        "username": "LucasAraujoMo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1032400800268660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3vrauuu (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lucasaraujomo) https://t.co/RHHtSt0mn6"
        },
        {
            "author_id": "2207991410",
            "created_at": "2018-08-22T22:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1032400687374708738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EUq3ce5Q1A"
        },
        {
            "author_id": "988262919950536704",
            "created_at": "2018-08-22T22:33:51.000Z",
            "id": "1032395451805257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo em vigor daqui a 30 dias https://t.co/YwdjCCAbuQ"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2018-08-22T22:24:29.000Z",
            "id": "1032393096468881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas que ocupavam Floresta Nacional em Canela v\u00e3o para Passo Fundo\n\nhttps://t.co/x50ptXzw8I"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-08-22T22:00:04.000Z",
            "id": "1032386952115367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO\n\nO fato \u00e9 surpreendente para os especialistas, j\u00e1 que a esp\u00e9cie corre risco de extin\u00e7\u00e3o e est\u00e1 listada como esp\u00e9cie em perigo tanto pela Uni\u00e3o Internacional para a Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (IUCN), \u00f3rg\u00e3o da Unesco, quanto pelo ICMBio. https://t.co/TEAn3DarLf"
        },
        {
            "author_id": "976875336469241856",
            "created_at": "2018-08-22T21:38:23.000Z",
            "id": "1032381493228650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim! Um de nossos destinos preferidos nos EUA, o Parque Nacional do Grand Canyon, que fica no estado do Arizona, est\u00e1 a aproximadamente 5 horas de carro de Las Vegas. Visitamos o Grand\u2026 https://t.co/waFAzpi2mF"
        },
        {
            "author_id": "56096871",
            "created_at": "2018-08-22T21:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1032380390290292737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio das matas do Parque Estadual do Marumbi. No meu ritmo, de boa, atr\u00e1s de confian\u00e7a e divers\u00e3o. A pr\u00f3xima? A corrida do ano, s\u00f3 isso...\n.\n#equipiazza #euatleta #discovertrail\u2026 https://t.co/atGG1lw6ot"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2018-08-22T21:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1032376079296516097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Noivado \njullyanasts &amp; Luciano\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/my4LqL87xa"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-08-22T21:14:48.000Z",
            "id": "1032375558917697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Soajo e pelas suas  lagoas escondidas\nUma das j\u00f3ias menos conhecidas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  https://t.co/XZZXt82sYy https://t.co/XZZXt82sYy"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-08-22T21:13:40.000Z",
            "id": "1032375272262123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Soajo e pelas suas  lagoas escondidas\nUma das j\u00f3ias menos conhecidas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  https://t.co/hjRA54rRL6 https://t.co/hjRA54rRL6"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-08-22T21:11:12.000Z",
            "id": "1032374652146864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Soajo e pelas duas  lagoas escondidas\nUma das joias menos conhecidas do Parque Nacional da... https://t.co/4xn44VTe8X"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-08-22T20:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "66740930",
                        "start": 64,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032371212192645121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Trilho de Sistelo, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #blog #portugal @visitportugal \nhttps://t.co/nXtIcbLl8z https://t.co/YNPlJAjRsO"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-08-22T20:34:20.000Z",
            "id": "1032365373343985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Cabral, na regi\u00e3o de Buen\u00f3polis https://t.co/iFppIid8Cx"
        },
        {
            "author_id": "45455317",
            "created_at": "2018-08-22T20:32:52.000Z",
            "id": "1032365005704900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no Parque Municipal marcam comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Supervisor Pedag\u00f3gico \u2013 Prefeitura Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/ECU28RVc27"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2018-08-22T20:01:10.000Z",
            "id": "1032357030504394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol, o grande portal do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, completa hoje 71 anos. Parab\u00e9ns aos caracolenses! #ElmanoGovernador #VOTE19 https://t.co/mlQoMokuVk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-22T19:44:17.000Z",
            "id": "1032352779644428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema, o Instituto Manac\u00e1, a SAVE Brasil e a SOS Mata Atl\u00e2ntica, realizaram, de 16 a 19 de agosto, o Curso de Observa\u00e7\u00e3o de Aves para condutores de visitantes da Flona e do Parque Estadual Carlos Botelho! Saiba mais: https://t.co/rSPGGHfcZR  \ud83e\udd89\ud83e\udd85\ud83d\udc26 https://t.co/Xx7M7QRyEU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-22T19:38:08.000Z",
            "id": "1032351231908499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje \u00e9 exibido o terceiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil!\nDessa vez, a expedi\u00e7\u00e3o \u00e9 pelas paisagens impressionantes do interior da Bahia: o Parque Nacional e Ref\u00fagio da Vida Silvestre de Boa Nova e o Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/h86poNtzDR"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2018-08-22T19:28:47.000Z",
            "id": "1032348877977014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintegra\u00e7\u00e3o retira 30 caigangues da Floresta Nacional, em Canela\nhttps://t.co/BWEF5uK2aT https://t.co/R8iMcZLiyJ"
        },
        {
            "author_id": "156341855",
            "created_at": "2018-08-22T19:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "925070397489467392",
                        "start": 74,
                        "username": "NomadaTropical"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032343133475037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Postales de Veraguas\n\n\ud83c\udfdd: Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udccd: Isla Coiba, Veraguas\n\ud83d\udcf8: @NomadaTropical\n\n#OriginalStereo24A\u00f1os #Santiago #Veraguas #Panam\u00e1 https://t.co/RFbnePa6N0"
        },
        {
            "author_id": "228813494",
            "created_at": "2018-08-22T19:03:09.000Z",
            "id": "1032342429301653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de fisioterapia s\u00e3o realizadas regularmente no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/v1LjUKNtL1"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2018-08-22T19:02:50.000Z",
            "id": "1032342348183883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ordem judicial, ind\u00edgenas deixam Floresta Nacional de Canela https://t.co/mK3fP3je92 #pioneiro"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-22T18:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "253034260",
                        "start": 27,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "193003734",
                        "start": 35,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032340637876674562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos lembrando ao @ICMBio @mmeioambiente que estamos aguardando a defini\u00e7\u00e3o das Consultas P\u00fablicas, n\u00e3o querendo acreditar que a demora \u00e9 proposital... de novo! https://t.co/Nu4Zlq5Buj"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-08-22T18:53:11.000Z",
            "id": "1032339920810127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ Inea deflagra opera\u00e7\u00e3o para reprimir constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida de Arraial do Cabo: https://t.co/lNfnHoIryX"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2018-08-22T18:15:46.000Z",
            "id": "1032330502810808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos: institui\u00e7\u00f5es se unem em campanha para ampliar Parque Nacional Marinho https://t.co/pvnSSeTcmz"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-08-22T18:02:54.000Z",
            "id": "1032327267278614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro https://t.co/cxFmrftGqU"
        },
        {
            "author_id": "174677672",
            "created_at": "2018-08-22T18:01:41.000Z",
            "id": "1032326958019952646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui tr\u00eas dias come\u00e7a a Expointer, a maior feira a c\u00e9u aberto do g\u00eanero da Am\u00e9rica Latina. Muitos eventos e atra\u00e7\u00f5es os aguardam no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio (RS). \nFique atento, a contagem regressiva come\u00e7ou. #tatu #expointer2018 https://t.co/TyvSjtEq6C"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-22T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "12689622",
                        "start": 222,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032326541206683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O epis\u00f3dio de hoje da s\u00e9rie #ParquesDoBrasil te leva para conhecer a Chapada da Diamantina! Escondida no meio das rochas, conhe\u00e7a aqui uma das cachoeiras mais fant\u00e1sticas deste lugar, a #CachoeiraDaFumacinha | \u00c0s 21h45 na @TVBrasil https://t.co/FdCUz4XUjL https://t.co/TGZ8pKxTDf"
        },
        {
            "author_id": "3497373621",
            "created_at": "2018-08-22T17:51:06.000Z",
            "id": "1032324296834789377",
            "in_reply_to_user_id": "1003443568382480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josevictormuls L\u00e1 no parque municipal, eu s\u00f3 te vi quando vc desceu do \u00f4nibus jkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "481389689",
            "created_at": "2018-08-22T17:22:19.000Z",
            "id": "1032317050595811332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores juntam entulhos e criam animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ao lado de ribeir\u00e3o em Santa B\u00e1rbara https://t.co/Z9SPd4ZvGq"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-08-22T17:07:34.000Z",
            "id": "1032313342436827141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos: institui\u00e7\u00f5es se unem em campanha para ampliar Parque Nacional Marinho https://t.co/xrHOhgS3Py Hoje, ele ocupa apenas 1,8% do maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul, que abriga esp\u00e9cies end\u00eamicas, amea\u00e7adas, vulner\u00e1veis e em recupera\u00e7\u00e3o, como a baleia-jubarte https://t.co/JNdndLmIIr"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-08-22T17:00:05.000Z",
            "id": "1032311457881444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, dias 25 e 26, o Parque Municipal Jayme Ferragut sedia mais uma edi\u00e7\u00e3o da Festa da Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es Sertanejas de Vinhedo. O evento traz a cultura e os h\u00e1bitos do homem do campo. https://t.co/gDpQufltrb"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-08-22T16:33:11.000Z",
            "id": "1032304686282493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com cerca de 600 anos, \u00e1rvore est\u00e1 entre os 10 maiores jequitib\u00e1s do Brasil e j\u00e1 passou por algumas mudan\u00e7as da regi\u00e3o: https://t.co/GmOEfDwuoP"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-08-22T16:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253061062",
                        "start": 92,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032300614405869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Not\u00edcia boa! O Parque Estadual do Desengano, situado no Norte do Estado e administrado pelo @rj_inea j\u00e1 est\u00e1 com a trilha que leva at\u00e9 o Pico do Desengano, em Santa Maria Madalena, liberada e revitalizada. Curta belas paisagens? Essa \u00e9 uma \u00f3tima dica &gt; https://t.co/VlnKQ2xsAu https://t.co/z2gd2BdbLy"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-08-22T16:10:44.000Z",
            "id": "1032299037523726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem bem detalhada no blog sobre o Parque Nacional Tortuguero na Costa Rica. Uma das p\u00e9rolas da nossa Costa Rica Expedition (que est\u00e1 com novos pre\u00e7os!)\n\nAcesso\u2026 https://t.co/J1gbzD2JTs"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-22T15:53:20.000Z",
            "id": "1032294658100084742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba (Tocantins / Maranh\u00e3o / Piau\u00ed / Bahia) - 2015\n\n- Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna) https://t.co/n6rtszyE4O"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-08-22T15:37:04.000Z",
            "id": "1032290564274671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo em vigor daqui a 30 dias: O decreto legislativo regional da Madeira que cria a \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo foi hoje publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica, entrando em vigor daqui a 30 dias. O decreto diz que \u201ca \u00e1rea\u2026 https://t.co/nHWeANdjRX https://t.co/PK7G57IT7o"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-08-22T15:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "158597935",
                        "start": 70,
                        "username": "Portugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032285050681868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "P\u00e2ntano da Ch\u00e3 do Monte, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Geres #blog @Portugal \nhttps://t.co/qrzn5fMKiL https://t.co/K1RuYXcCLM"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-08-22T15:13:00.000Z",
            "id": "1032284508274479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reintegra\u00e7\u00e3o \u00e9 cumprida e \u00edndios deixar\u00e3o Floresta Nacional de Canela\nhttps://t.co/ZdnWBkUCYo https://t.co/ulMsfNznxY"
        },
        {
            "author_id": "942039419879591936",
            "created_at": "2018-08-22T15:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "942039419879591936",
                        "start": 34,
                        "username": "letsfolkmusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032283869809176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost from @THADEU_SANT3RO with @letsfolkmusic https://t.co/m6qCvlBtQv \n ... \n\nHoje cedo... #folk #letsfolk #belohorizonte #jardineira #parquemunicipalbh em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/zqPcR1sUV2"
        },
        {
            "author_id": "164438732",
            "created_at": "2018-08-22T14:56:02.000Z",
            "id": "1032280239349485569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 cheirou uma flor hoje? \u2698 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/wnNlBabgr5"
        },
        {
            "author_id": "41672712",
            "created_at": "2018-08-22T14:40:34.000Z",
            "id": "1032276346855190533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenhamos todos um \u00f3timo dia! Dias melhores pra sempre! #DeusNoComando #PAZ Compartilhe amor e paz !!! - Teaser | Travessia - Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Link do v\u00eddeo completo nos coment\u00e1rios. https://t.co/0QT1MSemoe"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2018-08-22T14:32:21.000Z",
            "id": "1032274280531353602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acampamento ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte... https://t.co/uDDsXxI9ql"
        },
        {
            "author_id": "703956707936968704",
            "created_at": "2018-08-22T14:22:41.000Z",
            "id": "1032271844521533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual ser\u00e1 a minha pr\u00f3xima viagem por Portugal ? em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nvEHV8DaZj"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-22T14:21:28.000Z",
            "id": "1032271538194710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Campanha #MaisAbrolhos, pela amplia\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional Marinho inestim\u00e1vel, segue ganhando espa\u00e7o na imprensa! Ajude a divulgar tamb\u00e9m com seu RT, obrigado! Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro https://t.co/4eoR669DQq"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-08-22T14:01:18.000Z",
            "id": "1032266465452453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o ap\u00f3s a assinatura de decreto presidencial que criou a Reserva Extrativista de Itapetininga. Decreto n\u00ba 9.333, de 5 de abril de 2018. Na pauta:Mobiliza\u00e7\u00e3o junto as comunidades, conselho gestor e estrutura\u00e7\u00e3o da Resex. CONFREM,STTR,Col\u00f4nia de Pescadores e Meio Ambiente https://t.co/0F1gmchJUV"
        },
        {
            "author_id": "79707924",
            "created_at": "2018-08-22T14:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1032266447303495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva cada momento da sua vida como se fosse o \u00fanico! \n\nBom dia ! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QweEpOEt0t"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2018-08-22T13:49:29.000Z",
            "id": "1032263492814942209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o ilegal do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/IBX7aDsvoy"
        },
        {
            "author_id": "2970011254",
            "created_at": "2018-08-22T13:25:04.000Z",
            "id": "1032257347501129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia / Natureza Urbana\nhttps://t.co/IJ1Qt6jIwg"
        },
        {
            "author_id": "41153485",
            "created_at": "2018-08-22T13:23:41.000Z",
            "id": "1032256998606348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto legislativo regional da Madeira que cria a \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo foi hoje publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica, entrando em vigor daqui a 30 dias. https://t.co/tjLMcToWz9"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2018-08-22T13:21:19.000Z",
            "id": "1032256401173868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O decreto legislativo regional da Madeira que cria a \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo foi hoje publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica, entrando em vigor daqui a 30 dias. https://t.co/NtkpPMztag"
        },
        {
            "author_id": "66722255",
            "created_at": "2018-08-22T13:01:27.000Z",
            "id": "1032251401177587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO Estados Unidos - V\u00eddeo chocante de um pai e de um filho que tentam escapar de um inc\u00eandio na floresta no Parque Nacional da geleira em Montana, EUA, conduzindo em alta velocidade, atrav\u00e9s de uma floresta em chamas. No final, os Bombeiros conseguiram resgat\u00e1-los. https://t.co/AFrJr3WqkO"
        },
        {
            "author_id": "738811218769633281",
            "created_at": "2018-08-22T12:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1087313888",
                        "start": 140,
                        "username": "InfoEmerg"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "3377192555",
                        "start": 151,
                        "username": "El_Batefuegos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032239242242678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As coordenadas fornecidas s\u00e3o em Espanha, mas a localiza\u00e7\u00e3o indica Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nConfirmam onde \u00e9?\nhttps://t.co/x3v1eZQuoC\n @InfoEmerg @El_Batefuegos https://t.co/r6TDcQEXCG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-22T12:13:00.000Z",
            "id": "1032239209053138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "40299900",
            "created_at": "2018-08-22T11:56:42.000Z",
            "id": "1032235108718333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional Serra da Capivara: https://t.co/Z9UtPC52zP https://t.co/A0QOul4Dxu"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-08-22T11:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "785833176",
                        "start": 228,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1032233720290451457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A suspeita se deu ap\u00f3s um morador pr\u00f3ximo de onde o inc\u00eandio come\u00e7ou, contar que viu um grupo de jovens com cigarros e bebidas alco\u00f3licas no local, pouco antes das chamas se alastrarem pelo parque\": https://t.co/ZDcMnFMdU8 Via @CBNoficial"
        },
        {
            "author_id": "210280690",
            "created_at": "2018-08-22T11:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8311882,
                        -23.63384247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "634df3815d6e723f"
            },
            "id": "1032232800911601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/WIBHXgh8Mt"
        },
        {
            "author_id": "305665688",
            "created_at": "2018-08-22T11:29:04.000Z",
            "id": "1032228152981024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00f5es de Mudas: VIVEIRO PARQUE ESTADUAL BOT\u00c2NICO DO CEAR\u00c1 https://t.co/In385Bv2of"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-22T11:06:09.000Z",
            "id": "1032222385120976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL CORDILLERA LOS PICACHOS\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CORDILLERA LOS PICACHOS... https://t.co/ag9z3Vw1YD"
        },
        {
            "author_id": "40299900",
            "created_at": "2018-08-22T10:56:27.000Z",
            "id": "1032219945747312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: https://t.co/Z9UtPC52zP https://t.co/ODxaMlpg9A"
        },
        {
            "author_id": "596938936",
            "created_at": "2018-08-22T10:55:22.000Z",
            "id": "1032219672744263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 patins est\u00e1 no ar  @alexandremidula  -  #modo\ud83d\udd1b \n#roces \n#patinadores \nRolezinho  No Parque Municipal Barueri .\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u263a\ufe0f \ud83d\udcf2 @maritx_13  - #regrann https://t.co/GrhCCsDkZY"
        },
        {
            "author_id": "813154986930700288",
            "created_at": "2018-08-22T10:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "129845388",
                        "start": 24,
                        "username": "m1dull4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032219432146296834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 patins est\u00e1 no ar  @m1dull4  -  #modo\ud83d\udd1b \n#roces \n#patinadores \nRolezinho  No Parque Municipal Barueri .\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u263a\ufe0f \ud83d\udcf2 maritx_13  - #regrann https://t.co/9W41KAxXmI"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-08-22T10:42:32.000Z",
            "id": "1032216443411222533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero \u2013 Costa\u00a0Rica https://t.co/cnR2IEkOMR https://t.co/P4vYzS0Mgg"
        },
        {
            "author_id": "875154424242589696",
            "created_at": "2018-08-22T10:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "906912996030644224",
                        "start": 0,
                        "username": "_thalesnogueira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "131286287",
                        "start": 17,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032210358872752129",
            "in_reply_to_user_id": "906912996030644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@_thalesnogueira @minc_rj que deixem o pa\u00eds, como j\u00e1 dito, n\u00e3o agrega financeiramente em nosso pa\u00eds, se utiliza de nossos recursos naturais s custo.  \"Comprou\" \u00e1rea dentro do parque nacional da Taquara em duque de Caxias para instala\u00e7\u00e3o de uma f\u00e1brica desmatando local e proibindo moradores locais"
        },
        {
            "author_id": "2317418467",
            "created_at": "2018-08-22T10:09:19.000Z",
            "id": "1032208084893097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toledo, muita neblina e temperatura no Parque Municipal Diva Diva Paim Barth"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2018-08-22T10:02:55.000Z",
            "id": "1032206473307324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada num parque nacional italiano transforma-se em pesadelo https://t.co/pGii9miH6b https://t.co/E0276czFQr"
        },
        {
            "author_id": "52613506",
            "created_at": "2018-08-22T10:01:53.000Z",
            "id": "1032206214082580481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama cuida, cair da cama porque hoje \u00e9 dia de castrar o Frederico. Vamos cuidar de quem nos faz companhia. \n#quemtemanimaltemamigo #quemamacuida \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/bnyJjJngfp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-08-22T09:05:16.000Z",
            "id": "1032191966111510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite quem quiser, a Ilha de Fernando de Noronha, Parque Nacional Marinho Brasileiro, est\u00e1 se tornando um local de morte para tubar\u00f5es... Cada vez mais destes bel\u00edssimos animais est\u00e3o morrendo.\n\nE a pergunta... https://t.co/bqDXn8dH0N"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-22T07:00:00.000Z",
            "id": "1032160443433922561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina no #ParquesDoBrasil desta quarta (22). https://t.co/PAXzGS9JCG \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/LICilWJENn"
        },
        {
            "author_id": "102245491",
            "created_at": "2018-08-22T05:04:42.000Z",
            "id": "1032131426920136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O explora Patagonia foi projetado como a base perfeita para explorar o Parque Nacional Torres del Paine. Com uma localiza\u00e7\u00e3o \u00fanica e vistas insuper\u00e1veis, \u00e9 poss\u00edvel escolher entre 40 explora\u00e7\u00f5es a p\u00e9 ou a cavalo... https://t.co/1sOzwzYrS1"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-08-22T03:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1032109790569357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deu bom no Parque Estadual da Ilha Anchieta \n#vidadeguia #amoubatuba\n#vivaubatuba #amoubatubainforma #euamoubatubaintensamente #iloveubatuba #ubatuba #turismo #mturismo #ecoturismo\u2026 https://t.co/yI5ZPpr4jJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-08-22T03:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "90619222",
                        "start": 44,
                        "username": "Incra_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "66692786",
                        "start": 59,
                        "username": "PalmaresGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253034260",
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032106354058702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Agenda de di\u00e1logo quilombolas de Oriximin\u00e1  @Incra_oficial @PalmaresGovBr @ICMBio | Na pauta de hoje: Termo de Compromisso para ordenar o uso dos castanhais nas terras quilombolas transformadas na Reserva Biol\u00f3gica Rio Trombetas. Saiba mais: https://t.co/enROm69gra https://t.co/iLSOChyfvs"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2018-08-22T02:59:04.000Z",
            "id": "1032099809371582465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta Sa\u00fade realiza trilha para crian\u00e7as no Parque da Cantareira neste s\u00e1bado:\n\nNeste s\u00e1bado (25), das 8h \u00e0s 11h, a Secretaria de Sa\u00fade realiza pela segunda vez a trilha gratuita para crian\u00e7as no Parque Estadual da Cantareira (N\u00facleo Cabu\u00e7u). A... https://t.co/NvwBxSrc0I"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2018-08-22T02:59:03.000Z",
            "id": "1032099803583393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta Sa\u00fade realiza trilha para crian\u00e7as no Parque da Cantareira neste s\u00e1bado:\n\nNeste s\u00e1bado (25), das 8h \u00e0s 11h, a Secretaria de Sa\u00fade realiza pela segunda vez a trilha gratuita para crian\u00e7as no Parque Estadual da Cantareira (N\u00facleo Cabu\u00e7u). A... https://t.co/9GpG2kfoHG"
        },
        {
            "author_id": "1012134324521635842",
            "created_at": "2018-08-22T02:24:53.000Z",
            "id": "1032091205125984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Casca d'Anta \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do bel\u00edssimo Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nCom uma queda livre de 186 metros e uma vista deslumbrante da parte de cima, a\u2026 https://t.co/8KwDSevgoz"
        },
        {
            "author_id": "360323861",
            "created_at": "2018-08-22T01:56:13.000Z",
            "id": "1032083990470172673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante perman\u00eancia dos Guarani de Peguaoty em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual no Vale do Ribeira (SP) https://t.co/ROwAYtNHQd"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-08-22T01:45:00.000Z",
            "id": "1032081168345251841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma inunda\u00e7\u00e3o repentina em um parque nacional na It\u00e1lia causou a morte de onze pessoas. Cinco est\u00e3o desaparecidas. https://t.co/VaKkTahbNG"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2018-08-22T01:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05,
                        -15.0167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1032077236873113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\n#conhe\u00e7aminasgerais #turismomg #primotur em Itacarambi, Minas Gerais, Brazil https://t.co/RQp05Ss5Nc"
        },
        {
            "author_id": "210572660",
            "created_at": "2018-08-22T01:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1032072238332301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de tantos anos de luta, uma selfie conseguiu seu lugar ao feed. parab\u00e9ns! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Lgwc12UmV5"
        },
        {
            "author_id": "14352170",
            "created_at": "2018-08-22T00:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1032059128414461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre e fique \u00e0 vontade para conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara. Este para\u00edso natural fica no Piau\u00ed (PI) e guarda s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas e gravuras rupestres, al\u00e9m de\u2026 https://t.co/l63oPGUwma"
        },
        {
            "author_id": "444615266",
            "created_at": "2018-08-21T23:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1032053686372065282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser horr\u00edvel me odiar e n\u00e3o poder me chamar de feia \ud83d\ude46\ud83e\udd37 \n\n#loveyourself #photooftheday \n#beautiful #goodvibes #boanoite em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/E6lp2GV7nY"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-08-21T23:51:32.000Z",
            "id": "1032052614488305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Coral-verdadeira Micrurus hemprichii (fam\u00edlia Elapidae). Devido ao seu padr\u00e3o de cor composto por an\u00e9is alaranjados (ou amarelos) \u00e9 muito confundida pela popula\u00e7\u00e3o com as coral-falsas! Fotografado no Parque estadual do Utinga (Bel\u00e9m, PA - Brasil) por Ana Paula V. Costa-Rodrigues. https://t.co/WLWsN2ssgM"
        },
        {
            "author_id": "919243981430706176",
            "created_at": "2018-08-21T23:38:40.000Z",
            "id": "1032049375994892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS FEZ CADA MONUMENTO NATURAL A GI COM CTZ \u00c9 UM DELES https://t.co/i06mTmUGhy"
        },
        {
            "author_id": "4924050093",
            "created_at": "2018-08-21T23:12:23.000Z",
            "id": "1032042763473301506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural #Yaguaret\u00e9 https://t.co/trudaJjPaQ"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2018-08-21T23:06:01.000Z",
            "id": "1032041158350790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUGOSTO  Localizado na Tanz\u00e2nia, o Parque Nacional Lake Manyara \u00e9 conhecido pelos belos flamingos. Entretanto l\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 o lar de le\u00f5es, leopardos, elefantes, macacos, entre outros animais. Embarque com a Perfect Safaris : https://t.co/xIPkQKMSkO https://t.co/Ye1mVPOZwD"
        },
        {
            "author_id": "547605421",
            "created_at": "2018-08-21T23:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88541,
                        -16.75211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1032040611485020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde no parque municipal de Montes Claros pelas lentes do OnePlus 5t, sem edi\u00e7\u00e3o. #geekantenado #montesclaros #parques em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/GleRondn1U"
        },
        {
            "author_id": "1018863637161799682",
            "created_at": "2018-08-21T22:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1018863637161799682",
                        "start": 42,
                        "username": "tv_iplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032039615555936258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro @tv_iplay https://t.co/rWOjmmvv6b"
        },
        {
            "author_id": "357064485",
            "created_at": "2018-08-21T22:58:53.000Z",
            "id": "1032039366334599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fazenda Ipanema, em Ara\u00e7oiaba da Serra (SP), antiga f\u00e1brica de ferro no tempo do imp\u00e9rio.  Lugar hist\u00f3rico de conserva\u00e7\u00e3o ambiental sob a ger\u00eancia do Instituto Chico Mendes (ICM-BIO), \u00f3rg\u00e3o vinculado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/nONOw84Ftn"
        },
        {
            "author_id": "14352170",
            "created_at": "2018-08-21T22:54:57.000Z",
            "id": "1032038376021602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre e fique \u00e0 vontade para conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara. Este para\u00edso natural fica no Piau\u00ed (PI) e guarda s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas e gravuras rupestres, al\u00e9m de outros vest\u00edgios do... https://t.co/ReT3LzcjG8"
        },
        {
            "author_id": "172749832",
            "created_at": "2018-08-21T22:23:22.000Z",
            "id": "1032030427316477960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos para EXPOCABECEIRAS \u00c9 RODEIO SHOW 2018 . Prefeitura trabalha nos preparativos do Parque Municipal. V\u00eddeo e narra\u00e7\u00e3o por Byn Wanderson BW https://t.co/r5LbV9W733"
        },
        {
            "author_id": "1488609018",
            "created_at": "2018-08-21T22:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "373474887",
                        "start": 0,
                        "username": "RachelsNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032028495436808193",
            "in_reply_to_user_id": "373474887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RachelsNews no ver\u00e3o as monarcas descem o rio santo antonio e v\u00e3o de encontro ao parque nacional do igua\u00e7u com suas matas e \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-21T21:22:25.000Z",
            "id": "1032015085957472258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe terminar o ver\u00e3o sem visitar o Parque de Campismo de Lamas de Mouro em Pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-21T21:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "57254597",
                        "start": 70,
                        "username": "CicloVivo"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "56441916",
                        "start": 172,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "253034260",
                        "start": 221,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "193003734",
                        "start": 229,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1032014192516231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede socorro https://t.co/BhOUtDG1ap via @ciclovivo A campanha #MaisAbrolhos repercutindo em todo o Brasil, gra\u00e7as ao apoio dos parceiros e da @fund_boticario! Bora RT pessoal, vamos apoiar o @icmbio @mmeioambiente pra fazer a amplia\u00e7\u00e3o desse Parque!"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2018-08-21T21:17:52.000Z",
            "id": "1032013942086877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista ao locutor Laerte Miranda da Radio Est\u00e2ncia FM, o gestor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal, nos alerta sobre o per\u00edodo de estiagem e os riscos de inc\u00eandios. N\u00e3o queremos viver outro pesadelo como o de setembro de 2017. Vamos nos unir e dizer... https://t.co/c1F2kVQEpG"
        },
        {
            "author_id": "701331806",
            "created_at": "2018-08-21T21:00:03.000Z",
            "id": "1032009457625124866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teremos, al\u00e9m de divers\u00e3o, comida (vai que bate aquela fome, n\u00e9?!). Contaremos com a presen\u00e7a dos food trucks Cuesta Burguer e Don Ram\u00f3n Churros. Venha se divertir com sua fam\u00edlia e conhecer o novo Parque Municipal na regi\u00e3o sul! \ud83d\ude90\ud83c\udf54"
        },
        {
            "author_id": "119133733",
            "created_at": "2018-08-21T20:44:18.000Z",
            "id": "1032005496990060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acampamento ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte... https://t.co/0drz6YRDIf"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-21T20:36:49.000Z",
            "id": "1032003611428118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7O AZUL - GER\u00caS ( 2 edi\u00e7\u00e3o )\n\nA 23 de Setembro, Domingo , vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - o Po\u00e7o Azul. Em pleno vale do Rio Conho \u00e9 uma lagoa de \u00e1guas... https://t.co/AcG2VcnIWc"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-21T20:31:52.000Z",
            "id": "1032002366399279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7O AZUL - GER\u00caS ( 2 edi\u00e7\u00e3o )\n\nA 23 de Setembro, Domingo , vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - o Po\u00e7o Azul. Em pleno vale do Rio Conho \u00e9 uma lagoa de \u00e1guas... https://t.co/bTUCJocERO"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-08-21T20:29:31.000Z",
            "id": "1032001773668638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de fisioterapia s\u00e3o realizadas regularmente no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/ojagZjhOXB"
        },
        {
            "author_id": "91605275",
            "created_at": "2018-08-21T20:25:26.000Z",
            "id": "1032000746802302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m \u00edndios guaranis no interior do Parque Estadual Intervales - https://t.co/CoQjRUQ6bS"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2018-08-21T20:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "12689622",
                        "start": 54,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031998845809512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (22/8), \u00e0s 21h45, tem mais #ParquesdoBrasil na @TVBrasil. Convidamos voc\u00ea a conhecer o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina. Imagine um parque que vai da Mata Atl\u00e2ntica ao semi\u00e1rido e uma cordilheira com ambientes \u00fanicos no meio do sert\u00e3o! Vamos juntos? \ud83d\ude09 https://t.co/Iag7DmBwEK"
        },
        {
            "author_id": "160964680",
            "created_at": "2018-08-21T20:14:48.000Z",
            "id": "1031998072988073986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Reinaugura\u00e7\u00e3o da obra da artista Lia do Rio na Floresta da Tijuca https://t.co/Mcs5xsybgO"
        },
        {
            "author_id": "731604986",
            "created_at": "2018-08-21T20:07:59.000Z",
            "id": "1031996354409709570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de 6 semanas atr\u00e1s  eu e o meu melhor amigo e soulmate Joshua Lesser nos unimos como um s\u00f3 perante a nossa comunidade e amigos na praia de Rialto no Parque Nacional Ol\u00edmpico  do estado de Washington... https://t.co/AOv8vMbwrW"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2018-08-21T19:53:10.000Z",
            "id": "1031992625568665605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de fisioterapia s\u00e3o realizadas regularmente no Parque Municipal do Mocambo\nhttps://t.co/odg9dwVjo9 https://t.co/odg9dwVjo9"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2018-08-21T19:46:59.000Z",
            "id": "1031991071054671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Guarapari, em parceria com a Pol\u00edcia Militar, realizou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (21), uma a\u00e7\u00e3o de retirada de cercas irregulares na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Concha D\u2019Ostra.... https://t.co/FtxC8WZJrX"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2018-08-21T19:45:58.000Z",
            "id": "1031990817441947649",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF): https://t.co/D1oU4rIH3P #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "2208752963",
            "created_at": "2018-08-21T19:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1031989799454834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "twinies separadas apenas por melanina @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/RpxG3qXrtx"
        },
        {
            "author_id": "491817788",
            "created_at": "2018-08-21T19:13:45.000Z",
            "id": "1031982709315436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotinhos de on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um exemplo de integra\u00e7\u00e3o entre a conserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. Um orgulho para n\u00f3s brasileiros, e vale a pena ser visitado. O parque est\u00e1 passando por\u2026https://t.co/VTnRmXtGLj"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2018-08-21T19:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1031980582849273857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\nBoa Tarde. em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/4m6bxbJNj9"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2018-08-21T19:00:05.000Z",
            "id": "1031979269247909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas? \ud83e\udd14 Moacyr Massulo apresentou um dos maiores arquip\u00e9lagos do mundo no #PartiuAmazonia. S\u00e3o mais de 400 ilhas e 60 lagos que formam uma verdadeira poesia... https://t.co/c76pOUBdLS"
        },
        {
            "author_id": "32560359",
            "created_at": "2018-08-21T18:41:43.000Z",
            "id": "1031974646764199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATOS DO BRASIL IMP\u00c9RIO \n11) - D. Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca e mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa. #BrasilImp\u00e9rio #Monarquia #DPedroII"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2018-08-21T18:39:44.000Z",
            "id": "1031974148824879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO \u2013 Prefeitura reassume gest\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado https://t.co/bhgdsBNKnW"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-08-21T18:32:52.000Z",
            "id": "1031972417818648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor De Todas em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/1U5Oqpqr9T"
        },
        {
            "author_id": "47792868",
            "created_at": "2018-08-21T18:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.3955899,
                        -22.6501503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07eb239d9e9c22df"
            },
            "id": "1031970111245246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano em que tive o prazer de estar presente no Pedal Ambiental, organizado pela accapedal! Uma visita \u00e0 Barragem de Juturna\u00edba, na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, protegida pelo\u2026 https://t.co/9GOhELOE4K"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-08-21T18:16:13.000Z",
            "id": "1031968229076463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a medida, ser\u00e3o retomadas as atividades de pesquisas no local, que tamb\u00e9m deve ser aberto para receber visitantes. https://t.co/pDkuoqnF96 https://t.co/mmDEfIdS3a"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2018-08-21T18:13:00.000Z",
            "id": "1031967419659513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUGOSTO  Localizado na Tanz\u00e2nia, o Parque Nacional Lake Manyara \u00e9 conhecido pelos belos flamingos. Entretanto l\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 o lar de le\u00f5es, leopardos, elefantes, macacos, entre outros animais. Embarque com a Perfect Safaris : https://t.co/xIPkQKMSkO https://t.co/iUg0Moi9tg"
        },
        {
            "author_id": "134575822",
            "created_at": "2018-08-21T18:06:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1031965772720025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Prefeitura em Dia]\n\nAtividades de fisioterapia s\u00e3o realizadas regularmente no Parque Municipal do Mocambo. Acesse o link e confira.\n\nhttps://t.co/gx1GkrNo7L https://t.co/2JH0k1Jul8"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2018-08-21T18:04:33.000Z",
            "id": "1031965291209809922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos pede\u00a0socorro https://t.co/16PcNgBgHO"
        },
        {
            "author_id": "318725250",
            "created_at": "2018-08-21T18:04:26.000Z",
            "id": "1031965265154596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dessa noite especial \ud83d\ude0d\ud83c\udf93\u2728\n\n#Contabeis #UriCL em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/R8BwqMdZlx"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-21T18:02:22.000Z",
            "id": "1031964744746500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina | Parques do Brasil   https://t.co/e8YIhdYupO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-21T18:00:42.000Z",
            "id": "1031964326096265217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ongs ambientalistas solicitam amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos - ((o))eco https://t.co/MJs6NEQqVP"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-08-21T17:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88541,
                        -16.75211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1031960828931649541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia que o grande desafio \u00e9 concluir a prova em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/vBlXeKrE2C"
        },
        {
            "author_id": "62992779",
            "created_at": "2018-08-21T17:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0189956,
                        -22.9732629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1031959786416472065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional da Serra da Tiririca. https://t.co/OrWhkC1sDh"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2018-08-21T17:31:43.000Z",
            "id": "1031957031333359618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Galdinopolis.. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \nApa Maca\u00e9 de Cima."
        },
        {
            "author_id": "1027306344720883716",
            "created_at": "2018-08-21T17:23:57.000Z",
            "id": "1031955077391704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas jovens s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed; v\u00eddeo https://t.co/1tZ6HHyGaS https://t.co/WHOVZZE2p9"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2018-08-21T17:01:47.000Z",
            "id": "1031949495951613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas jovens s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed; v\u00eddeo https://t.co/XLZG3J1oVX"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2018-08-21T17:01:36.000Z",
            "id": "1031949450229559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Monge pode ter sido criminoso -\nhttps://t.co/q8j25mZ81t https://t.co/EyqV4YZJqZ"
        },
        {
            "author_id": "2570313423",
            "created_at": "2018-08-21T16:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1031947886999818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando brincando chegamos \ud83e\udd18\ud83d\udcaa\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8.\nGirim top de hoje at\u00e9 o portal do parque estadual do Rio doce e retornando pelo distrito de Santa Rita.\n\n#eusouaudax\u2026 https://t.co/gx4ico5Hom"
        },
        {
            "author_id": "773255830900793344",
            "created_at": "2018-08-21T16:53:03.000Z",
            "id": "1031947298505457666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q eu vou l\u00e1 no parque municipal, preciso de paz"
        },
        {
            "author_id": "290942380",
            "created_at": "2018-08-21T16:45:43.000Z",
            "id": "1031945455243079683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional, o Instituto Baleia Jubarte iniciou o movimento e articulou v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es ambientais em prol da campanha #MaisAbrolhos https://t.co/fcDFQqyPkv"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2018-08-21T16:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "10228272",
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1031943859901587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra como pai e filho atravessam de carro parque nacional incendiado nos EUA: https://t.co/vr6k9MCNSq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2018-08-21T16:27:37.000Z",
            "id": "1031940899054514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas jovens s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed; v\u00eddeo https://t.co/rWsnK0YpsA"
        },
        {
            "author_id": "185712083",
            "created_at": "2018-08-21T16:19:42.000Z",
            "id": "1031938904952328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito tempo, voltando a caminhar nesse lugar lindo, pulm\u00e3o de Realengo ! \u2014 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RDtwM1KNP0"
        },
        {
            "author_id": "2352329246",
            "created_at": "2018-08-21T16:08:11.000Z",
            "id": "1031936006763819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... se voc\u00ea vier \u00e0 #portugal reserve um dia inteiro pra conhecer o #palaciodapena e o parque nacional em #Sintra \u2728 Vale a pena viu!!! https://t.co/tazbSclbX0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [trixpec].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trixpec",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trixpec"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [__nana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "__nana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "__nana"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tegavibes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tegavibes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tegavibes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_thalesnogueira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_thalesnogueira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_thalesnogueira"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uru\u00e7uca, Brasil",
                "id": "f985135b0b9fc7a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arucas, Espa\u00f1a",
                "id": "cd35bfb2ebe22959",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabeceiras, Brasil",
                "id": "8d8d8575de73e164",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brusque, Brasil",
                "id": "262a8525f5d25ff9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Embu, Brasil",
                "id": "634df3815d6e723f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silva Jardim, Brasil",
                "id": "07eb239d9e9c22df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619329",
                "name": "Nenhum de N\u00f3s",
                "username": "NenhumOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256492",
                "name": "giovanicordioli",
                "username": "giovanicordioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193907156",
                "name": "George Costa",
                "username": "grpcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930135435967332353",
                "name": "4MEN",
                "username": "4MENPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113012242",
                "name": "Edson Duarte",
                "username": "EdsonDuarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528807280",
                "name": "manuelnogueira0",
                "username": "manuelnogueira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635306570",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "joaozinhoarael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67448195",
                "name": "kelly",
                "username": "kellviviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73204514",
                "name": "Tedney Canellas",
                "username": "tedneycanellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28909667",
                "name": "lady luly consuela abacate",
                "username": "ladyabacate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721155781710622721",
                "name": "Renee Roaming",
                "username": "reneeroaming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977316",
                "name": "Squalidus",
                "username": "AmilSqualidus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64471058",
                "name": "JAQUELINE CARVALHO",
                "username": "qjacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4057706242",
                "name": "Descontrole Remoto",
                "username": "descontrolades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50884943",
                "name": "Luiz Nazareno",
                "username": "luiznazareno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62380672",
                "name": "Farol UX",
                "username": "farol_ux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158606938",
                "name": "C. E. Smith.",
                "username": "Smith_e_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021183113505001472",
                "name": "lena doida",
                "username": "badgalthaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451873150",
                "name": "Fran Schuster",
                "username": "FranTschuster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434484935",
                "name": "julinha",
                "username": "JuliaDelgado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30694225",
                "name": "Luiz Costa",
                "username": "lccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37053452",
                "name": "Andrea Mendon\u00e7a",
                "username": "AndreaMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52542619",
                "name": "malu",
                "username": "m4luschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545369092",
                "name": "St\u00e9phanny Blanco",
                "username": "StphannyBlanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69413316",
                "name": "Anderson Andhy",
                "username": "andersonandhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161406010",
                "name": "carol pinezi \ud83c\udf2a\ufe0f",
                "username": "carolpinezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369859070",
                "name": "Bads",
                "username": "brun_lves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77775013",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud83c\udfad",
                "username": "7equinze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56163482",
                "name": "Wellington  Alkmin",
                "username": "Wetaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69127318",
                "name": "Rayner Alves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udc3b",
                "username": "raynerfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4480715249",
                "name": "Alex Neves FJU",
                "username": "alexnevesneves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3775393397",
                "name": "Edicarlos",
                "username": "EdicarlosOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77920426",
                "name": "Diego Escosteguy",
                "username": "diegoescosteguy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829836001866547206",
                "name": "Jonatas Luz",
                "username": "JonatasLuz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40089422",
                "name": "Tayanne Bueno",
                "username": "tayanne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68202873",
                "name": "Vanessa Elias",
                "username": "nessa_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111908821",
                "name": "PROF. JUAREZ JUNIOR",
                "username": "profjuarezjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55641897",
                "name": "Andre Leite",
                "username": "andre2802",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360013545",
                "name": "**#SOHPRAIRRITAR**",
                "username": "Augusto_fita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132983188",
                "name": "Blad\u00e3o",
                "username": "GattaiBlade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64616840",
                "name": "Mini",
                "username": "YudiKro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300574019",
                "name": "Sandra Mara Oficial",
                "username": "sandramaraofici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172749832",
                "name": "BYN WANDERSON",
                "username": "bynwanderson3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239382471",
                "name": "Roberson de oliveira",
                "username": "Robbyollivaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744871587963408384",
                "name": "Natanael Ricardo",
                "username": "GamesImperdive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172431845",
                "name": "Roberto Trapp",
                "username": "robertotrapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40273608",
                "name": "Nat Souza",
                "username": "NathalieSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408084218",
                "name": "Tulio Queiroz",
                "username": "Tulioqff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629906472",
                "name": "Arnaldo Fernandes",
                "username": "arnaldofce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511189",
                "name": "Kal",
                "username": "kalcarloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207870059",
                "name": "Paulo",
                "username": "Filius_nullius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40546283",
                "name": "Ari Aguiar",
                "username": "ariaguiar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802067357",
                "name": "Celso Anderson",
                "username": "celsoanderson7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809901288238350336",
                "name": "Bosco \u00e9 nosso",
                "username": "bosco_nosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323670373",
                "name": "Rio do Peixe",
                "username": "riodopeixenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161497413",
                "name": "Diogo Proietti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "DiogoProvete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992426599",
                "name": "Raul Costa-Pereira",
                "username": "raulcpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879263209492017152",
                "name": "Andr\u00e9 Gro\u00dfe-Stoltenberg",
                "username": "AG_Stoltenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988750747998310400",
                "name": "Helena Alves-Pinto",
                "username": "H_AlvesPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242289744",
                "name": "Laura Allen",
                "username": "laurajallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54859474",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "bolingao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14709433",
                "name": "Paula Belchior",
                "username": "paulabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460728242",
                "name": "L\u00e1zaro praia \ud83c\udfdd\ud83c\udfdd",
                "username": "Lazaroguittar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828205803400208385",
                "name": "Di\u00e1rio de Uma Viajante",
                "username": "odiarioviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737625568766758912",
                "name": "Britefil",
                "username": "Britefilsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52236707",
                "name": "Eduardo Almeida",
                "username": "edualmeidamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741870662697033728",
                "name": "gabe",
                "username": "thescreamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30597969",
                "name": "ainda de saco cheio",
                "username": "heeyphil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244500537",
                "name": "Lu",
                "username": "luizabutzkee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144615489521508352",
                "name": "deh luiz",
                "username": "alc_and",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56225154",
                "name": "Juliano Sant'Ana \ud83c\udfaf\ud83d\udca1\u00ae\ufe0f",
                "username": "julianopsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396174712",
                "name": "pamps \u262d",
                "username": "eupamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377993370",
                "name": "Pierre Andr\u00e9",
                "username": "picontacontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806708361538502656",
                "name": "Marisa Radonich",
                "username": "marisa_rad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500773603",
                "name": "layla lorraine alves",
                "username": "_9268918409811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432434941",
                "name": "Steven Wootton",
                "username": "gertchacowson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85626153",
                "name": "Bianca Beach",
                "username": "bianca_bitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128079587",
                "name": "Henrique Martin",
                "username": "hdmmartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989284293112311808",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud83c\udf3c",
                "username": "lariMiller21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106902369",
                "name": "Gyrllena Pissinga",
                "username": "Gyrllena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925070397489467392",
                "name": "N\u00f3mada Tropical",
                "username": "NomadaTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226268691",
                "name": "matheus \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "matheuxxsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310589141",
                "name": "Eu, eu o Lopu \u4f8d \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "Marcoslopu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131197746",
                "name": "Dami\u00e3o Jose da Silva",
                "username": "damiaojsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1564053194",
                "name": "D\u00eara \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "derailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214062242",
                "name": "Maysa",
                "username": "maysaloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237966671",
                "name": "faria",
                "username": "_fariacaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64034518",
                "name": "biodesagrad\u00e1vel",
                "username": "frrustracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36771809",
                "name": "National Park Service",
                "username": "NatlParkService",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2345552457",
                "name": "indidi memo",
                "username": "m3l1nh0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482181045",
                "name": "isa",
                "username": "rissattib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755022958742081536",
                "name": "Canal Desbrava Rio",
                "username": "desbravario2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995021949553266688",
                "name": "Careca Vicentini",
                "username": "CarecaVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260373250",
                "name": "Weber Soares Amaral",
                "username": "webercarbura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425548",
                "name": "Adriano Cerqueira",
                "username": "adrijobecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329412544",
                "name": "Dee Sousa",
                "username": "JustDeeSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47743856",
                "name": "Anivers\u00e1rio do Supermercados BH",
                "username": "eltonsemh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17327804",
                "name": "Impedimento",
                "username": "impedimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362735702",
                "name": "Passaporte Digital",
                "username": "PassaporteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67925835",
                "name": "t.aa.y.n espera",
                "username": "tynnrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35856457",
                "name": "El Mighty Chavo",
                "username": "LChaves88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800327387384684544",
                "name": "procura-se",
                "username": "brenner_kaio28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446406722",
                "name": "zendaya",
                "username": "samguimaraes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15274217",
                "name": "\u2728 rolando \u2728",
                "username": "micomeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182195298",
                "name": "Cj \ud83d\udea9",
                "username": "cejotax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799142767",
                "name": "Marat\u00f3n de Punta",
                "username": "MaratonDePunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364431442",
                "name": "Lu\u00eds Bicudo",
                "username": "bicudo_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999941167780331520",
                "name": "Ben Garcia",
                "username": "Bernard11764057",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468706994",
                "name": "alice \ud83e\udd8b",
                "username": "cuforthesummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79335517",
                "name": "O Pirata Vham",
                "username": "OPirataVham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472243935",
                "name": "F\u00e3 universo Marvel",
                "username": "marvelvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4190300716",
                "name": "lucy",
                "username": "luxravenclw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810117139",
                "name": "\ud83d\udc3f",
                "username": "kccgrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517898870",
                "name": "Jornal Luzi\u00e2nia",
                "username": "NoticiaPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Bia vai andar de sk8 \ud83d\udef9\ud83d\udef9",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579373782",
                "name": "Richard A.",
                "username": "richardafonsow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40467581",
                "name": "Joni Mour\u00e3o",
                "username": "JoniMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87924146",
                "name": "pat",
                "username": "pfmirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188362925",
                "name": "Leonardo Geraldo ",
                "username": "LarryTabuleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920716514",
                "name": "Eduardo de Almeida Vieira",
                "username": "eduprofhistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790035905881014272",
                "name": "\u042fakamas\u277b",
                "username": "dnlosdavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031919076409581568",
                "name": "[ nou ] xarpi Br101\ud83c\udfe2",
                "username": "Smokinglize1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17974657",
                "name": "C-A-I-O",
                "username": "caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933049902912942080",
                "name": "Cachorro Louco",
                "username": "legado5estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771115188774993921",
                "name": "Dhione Bydlowski",
                "username": "dhione01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63194986",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "ricardomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791193313",
                "name": "Cristiano Ferreira",
                "username": "cristia47879499",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263850630",
                "name": "ge Paran\u00e1",
                "username": "parana_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156381391",
                "name": "Gustavo Fernandes \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "gustavoanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210940",
                "name": "Eduardo Rosa",
                "username": "SURFEMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702703257",
                "name": "Technort",
                "username": "Technort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018158108688994305",
                "name": "nat natop",
                "username": "_maneater__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940245194733244416",
                "name": "Folha do Sinos",
                "username": "FolhaSinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750272492791590912",
                "name": "Pret\u00e3oo..\ud83d\udcb2",
                "username": "pablo7_yan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66660163",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "interativa87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362231420",
                "name": "Lucas Bezerra",
                "username": "lbezerra33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350723818",
                "name": "L.C \u270c",
                "username": "LuccasBenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029822977184083968",
                "name": "Luso News",
                "username": "luso_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811188102903558144",
                "name": "EITA GEOVANA \ud83e\udd8b",
                "username": "ariellen_barsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106556359",
                "name": "Camila",
                "username": "cah_anjinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53073948",
                "name": "Tayon Braatz",
                "username": "tayonfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507328618",
                "name": "Circuito Mato Grosso",
                "username": "jcircuitomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028403085658472449",
                "name": "ConhecendoBH",
                "username": "ConhecendoBeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385065280",
                "name": "T \u26bd\ufe0f R V I",
                "username": "VitorSantos_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176916556",
                "name": "Reinaldo Junior",
                "username": "reinaldojunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231898257",
                "name": "ThaiXausta",
                "username": "TowersThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576723011",
                "name": "cherokee jack",
                "username": "thedoorrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220426235",
                "name": "desativada",
                "username": "anarcobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80660196",
                "name": "Lisiane Sackis",
                "username": "LisianeSackis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064863431",
                "name": "AsembleapolaUnidade",
                "username": "asembleaunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873243",
                "name": "CLQ Colegio",
                "username": "clqcolegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859913303199502336",
                "name": "Constru\u00e7\u00f5es Obras e Servi\u00e7os",
                "username": "obras_servicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71812979",
                "name": "Ronaldo Leite News",
                "username": "blogrlnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959120623",
                "name": "artur junior",
                "username": "arturjunior341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153485",
                "name": "Virg\u00edlio N\u00f3brega",
                "username": "virgilionobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722255",
                "name": "PIONEWS",
                "username": "PIO_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60164772",
                "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f",
                "username": "fvernon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49168377",
                "name": "jovi",
                "username": "jov1tor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93492424",
                "name": "portishead",
                "username": "OhKerool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594901872",
                "name": "Paola \ud83e\udd8a",
                "username": "__paolafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356898643",
                "name": "Patrick Vollert",
                "username": "pvollert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032759465026760704",
                "name": "\u270c\ufe0f\u2693\ud83c\udf43Niko Ribeiro \ud83d\udd1d\ud83d\udcafK.O.\ud83c\udfb6",
                "username": "ribeiro_niko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263236844",
                "name": "ROGER \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Pitter_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766170584581537792",
                "name": "R E I S \ud83d\udc7a \u00b9\u2079\u00b2\u00b9",
                "username": "FredReis9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360193943",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianCostaUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64174591",
                "name": "Moises Melo Santos",
                "username": "moysesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242890652",
                "name": "Clarisse sem Lispector",
                "username": "SenhoraRobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37315891",
                "name": "Fernanda Takai",
                "username": "FernandaTakai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976875336469241856",
                "name": "Viajante Rei",
                "username": "ViajanteRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33619192",
                "name": "Arthur Blauth",
                "username": "tuioblauth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174435305",
                "name": "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Skate",
                "username": "cbskoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388969140",
                "name": "Roberto Simon Neto",
                "username": "NetoSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44354678",
                "name": "Etiele Fernandes",
                "username": "etifernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364969119",
                "name": "Revista ONLINE",
                "username": "LeoMaurinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031205848738131969",
                "name": "viajandocomacintia",
                "username": "viajandocomaci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181398927",
                "name": "\u00c9lcio Sousa Oliveira",
                "username": "ElciosousaElcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313659214",
                "name": "Brazucapacker",
                "username": "brazucapacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936949330124079104",
                "name": "David Max",
                "username": "DavidMaxDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Coach de surfe",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229712872",
                "name": "ZINA SANDRA COVESI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRAS\u0130L",
                "username": "ZinaCovesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75543220",
                "name": "Pajo",
                "username": "pajo120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986305885",
                "name": "SouEu",
                "username": "C_S_Hen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701331806",
                "name": "Moura Leite",
                "username": "MouraLeiteLotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981903271408349184",
                "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "diarioudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63125753",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "ultimasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121486682",
                "name": "SANDROSOV O LE\u00c3O",
                "username": "sandrosov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489313863",
                "name": "Ricardo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "cardiinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15056952",
                "name": "MacMagazine.com.br",
                "username": "MacMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4174318757",
                "name": "Luca Laprovitera",
                "username": "lucalaprovitera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25872191",
                "name": "Juka Goulart",
                "username": "JukaGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372450580",
                "name": "tamanca vermelha da manu",
                "username": "feufamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165862266",
                "name": "jubs",
                "username": "paramorer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43443840",
                "name": "Gabriel Lollo",
                "username": "lollo_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60788079",
                "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf",
                "username": "senhoraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46628657",
                "name": "Marcia Hirota",
                "username": "marciahirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462238096",
                "name": "1paporeto",
                "username": "paporetonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641140678",
                "name": "Menos 1 Lixo",
                "username": "Menos1Lixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419552223",
                "name": "Mart\u00edn P\u00e9rez",
                "username": "Martimpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038277861",
                "name": "grupo GEAS",
                "username": "grupoGEAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270414152",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fRT\u00b9\u00b3 \ud83c\udf65",
                "username": "Bart49aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387957026",
                "name": "Ratolfo",
                "username": "ratolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306430657",
                "name": "Mendiola!",
                "username": "thewantedmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895947636217434112",
                "name": "Dr Marceli K. Kr\u00f3l",
                "username": "PfpEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893297152176390144",
                "name": "barbara",
                "username": "barbpalmeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072626702",
                "name": "Taila Santos",
                "username": "TailaSantos27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82090893",
                "name": "\ud83d\udc89Cientista de Gente \ud83d\udc0a",
                "username": "CientistaDGente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964878738",
                "name": "Thiago \"Half\" Almeida",
                "username": "th1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17218783",
                "name": "Gon\u00e7alense Rubro-Negro",
                "username": "leolopestt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095960279",
                "name": "not\u00edcias sobre tecnologia",
                "username": "gfeedk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52466432",
                "name": "\u00c9rik Manzato",
                "username": "IIMustangII1151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126404272",
                "name": "bruno",
                "username": "benedi_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285394140",
                "name": "RicardoAndreas C-137",
                "username": "Ricardo_Merkle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766443124268867584",
                "name": "PokeFindSP by AmiGOs",
                "username": "PokeFindSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82078950",
                "name": "Rafael Da Hora",
                "username": "rafaeldahoraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002372379",
                "name": "karina silva freitas",
                "username": "karinaorquidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90208265",
                "name": "Bruna Lugatti",
                "username": "BrunaLugatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15042500",
                "name": "Not\u00edcias do Nordeste",
                "username": "jornalnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3658665376",
                "name": "VeD(oficial)",
                "username": "VeD_oficial_you",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523574160",
                "name": "Vlademir Canella",
                "username": "VladiCanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313638665",
                "name": "Pedro Lages \ud83d\udcad",
                "username": "petelages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207991410",
                "name": "Lucas Araujo",
                "username": "LucasAraujoMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988262919950536704",
                "name": "Z\u00e9 Dias Estrela Da Noite \ud83c\udf0d\ud83d\ude37\u2606\ud83d\uddfa\ud83c\udfdd\u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "EstrelaDANoite8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56096871",
                "name": "Gabriel Hamilko \ud83c\udff4",
                "username": "gabrielhamilko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45455317",
                "name": "Luciano Ricardo",
                "username": "lucianofat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40029949",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "odiarionet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156341855",
                "name": "Original Stereo 90.7 FM \ud83d\udcfb\ud83d\udce1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "OriginalStereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228813494",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "cnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174677672",
                "name": "TATU MARCHESAN",
                "username": "tatumarchesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3497373621",
                "name": "\ud83e\udd2e",
                "username": "AugustBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481389689",
                "name": "G1 Piracicaba",
                "username": "g1piracicaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158597935",
                "name": "Portugal",
                "username": "Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942039419879591936",
                "name": "Lets Folk",
                "username": "letsfolkmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164438732",
                "name": "Paula",
                "username": "poledancepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41672712",
                "name": "Marcos Messias",
                "username": "Nasceu_Campeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703956707936968704",
                "name": "Mrs. Ice Cream",
                "username": "MrsIceCream155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79707924",
                "name": "Thiago Amorim",
                "username": "Thiago28as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970011254",
                "name": "FH Constructores SAS",
                "username": "FHConstructores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738811218769633281",
                "name": "Fogos.pt",
                "username": "FogosPt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087313888",
                "name": "InfoEmergencias",
                "username": "InfoEmerg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377192555",
                "name": "El Batefuegos",
                "username": "El_Batefuegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40299900",
                "name": "MinC MG",
                "username": "mincMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210280690",
                "name": "\ud83d\udde3\ufe0f Grito Mesmo \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83d\udc9a\ud83c\udf0e",
                "username": "Fliimae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305665688",
                "name": "NETO ALBUQUERQUE",
                "username": "netocenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596938936",
                "name": "R\u00f4 Gon\u00e7alves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd1f\ud83c\udffc",
                "username": "RGSpimentinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813154986930700288",
                "name": "Patinadores",
                "username": "Patinadores1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129845388",
                "name": "Alexandre Midula",
                "username": "m1dull4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875154424242589696",
                "name": "Marcus Marvin.",
                "username": "Marcus_Marqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317418467",
                "name": "Gazeta de Toledo",
                "username": "gazetatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52613506",
                "name": "Jornalista F\u00e1bio",
                "username": "JornalistaFABIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102245491",
                "name": "TIME FOR TRAVEL",
                "username": "TIMEFORTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66692786",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares",
                "username": "PalmaresGovBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012134324521635842",
                "name": "Voe F\u00e1cil",
                "username": "voefacilcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360323861",
                "name": "Adriano Alves Pessoa(Peartt)",
                "username": "AdrianoPeartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210572660",
                "name": "Rodrigo Dionarpe",
                "username": "dionarpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14352170",
                "name": "Regional Nordeste",
                "username": "MinCidadaniaNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444615266",
                "name": "Paloma Silva",
                "username": "thais_loma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919243981430706176",
                "name": "mariana",
                "username": "marixbade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924050093",
                "name": "PN Los Glaciares",
                "username": "pn_losglaciares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547605421",
                "name": "Rafinha",
                "username": "rsbrafinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018863637161799682",
                "name": "TVIplay",
                "username": "tv_iplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357064485",
                "name": "Tareq \u00c9umasri",
                "username": "tareqao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488609018",
                "name": "dario paran\u00e1 de oliv",
                "username": "5dpr55ol3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373474887",
                "name": "Rachel Parent",
                "username": "RachelsNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119133733",
                "name": "Sindipetro/MG",
                "username": "SindipetroMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91605275",
                "name": "Prof. Neimar Machado de Sousa",
                "username": "NeimarMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160964680",
                "name": "Trilha Cultural",
                "username": "trilhacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731604986",
                "name": "Alex Ramaldes",
                "username": "Alex_Ramaldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208752963",
                "name": "mary",
                "username": "somebunnnyelse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491817788",
                "name": "Agenda do Viajante",
                "username": "DescubraFlorida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32560359",
                "name": "O dia ap\u00f3s hoje!",
                "username": "Kirna_Karine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47792868",
                "name": "Lediana Aquino",
                "username": "LedianaAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134575822",
                "name": "Pref. Patos de Minas",
                "username": "PrefeituraPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318725250",
                "name": "Andressa \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "username": "DecinhaPrestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62992779",
                "name": "Ronaldo Kuhlmann",
                "username": "ronaldokuhlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027306344720883716",
                "name": "anuncio gr\u00e1tis floripa",
                "username": "floripagratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570313423",
                "name": "Albeny Anacleto",
                "username": "albenyanacleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773255830900793344",
                "name": "ana",
                "username": "anzlxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290942380",
                "name": "ABROLHOS FM MUCURI",
                "username": "ABROLHOSFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185712083",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "rikosanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352329246",
                "name": "Nane Riehl",
                "username": "NaneRiehl",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1034071445859655683",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0jld0mhafydttz13wdwih0oahabh",
        "oldest_id": "1031936006763819008",
        "result_count": 500
    }
}