{
    "data": [
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-05T16:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1026140928476508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom mesmo \u00e9 deixar aflorar a simplicidade de uma crian\u00e7a dentro de n\u00f3s e permitir-nos ser felizes.... Segue o baile... \ud83d\ude17\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude19\ud83e\udd23\ud83d\udc97\ud83d\udc9f\ud83d\udc9d\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc95\ud83d\udc99\ud83d\ude1a\ud83d\udc9c\ud83d\udc96\ud83c\udf89 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/AWPI2Owm24"
        },
        {
            "author_id": "51522429",
            "created_at": "2018-08-05T16:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1026136503200698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/XaBdkt8HPI"
        },
        {
            "author_id": "103883361",
            "created_at": "2018-08-05T16:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "45013425",
                        "start": 100,
                        "username": "CarlosCoste1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026135833382924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea poderia explicar isso? \ud83c\udfca :) \n\nParque Nacional de Mochima, Venezuela. \nV\u00eddeo: @dan_d_diver in / @carloscoste1 https://t.co/77ula1AbvH"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2018-08-05T15:54:50.000Z",
            "id": "1026134442128158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tamb\u00e9m \u00e9 dia de parque, que por sinal, \u00e9 \u00f3timo para se distrair, sair da rotina rsrsrs \n\nParque Estadual Rio da On\u00e7a\nMatinhos /PR \u2014 se sentindo em paz"
        },
        {
            "author_id": "2157379814",
            "created_at": "2018-08-05T15:15:11.000Z",
            "id": "1026124466072498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob um espetacular c\u00e9u sem lua, numa noite quente, realizou-se a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Caminhada Noturna Naturista no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique.\n\nObrigado aos participantes e a todos os que a tornaram poss\u00edvel... https://t.co/lKrTW8S2AL"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-08-05T15:10:08.000Z",
            "id": "1026123195290738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barueri tem v\u00e1rias quadras para aprendizado e pr\u00e1tica de t\u00eanis. A Prefeitura construiu nada menos que tr\u00eas quadras oficiais de piso r\u00e1pido no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 e o impens\u00e1vel aconteceu: l\u00e1 ocorrem \u201crachas\u201d de t\u00eanis.\nVeja \u2935\u26aa\u2935\nhttps://t.co/GCxMexVs5i https://t.co/qx3aKQ6XK8"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-08-05T14:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1026118738209333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FU\u00c1 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/3o5ufg7CMo"
        },
        {
            "author_id": "401963913",
            "created_at": "2018-08-05T14:40:07.000Z",
            "id": "1026115641114349569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no Parque Nacional de Yellowstone que um bisonte acabou por fazer parar o tr\u00e2nsito, depois de se ter atravessado na estrada.\n\nOra, a grande maioria das pessoas... https://t.co/kJZjD3ywgC"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-08-05T13:51:14.000Z",
            "id": "1026103338075652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A embelezar a magn\u00edfica paisagem das cascatas espalhadas ao longo do percurso do rio, encontramos a atrac\u00e7\u00e3o do parque: a maior cascata, a Skradinski Buk. \u00c9 simplesmente fabulosa. A Skradinski Buk\u2026 https://t.co/Z7vYF8YH4S"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-05T13:13:58.000Z",
            "id": "1026093960320765955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria https://t.co/9vqgB9elXw"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-05T13:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026093576936214533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria @estadao:  https://t.co/9vqgB9elXw"
        },
        {
            "author_id": "194176385",
            "created_at": "2018-08-05T12:44:10.000Z",
            "id": "1026086460028542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival Guarani / Parque Nacional do jaragu\u00e1. \u00c9 N\u00f3is \ud83c\udfbc\ud83d\udd0a\ud83d\udca5 em Jaragu\u00e1, Sao Paulo, Brazil https://t.co/apvzZAchxK"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2018-08-05T12:27:43.000Z",
            "id": "1026082319365332993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra. Cambar\u00e1 do sul, VIVA esta aventura.\n#canionitaimbezinho \n#cambaradosul \n#genaroturismo https://t.co/pFto1fif7H"
        },
        {
            "author_id": "125357441",
            "created_at": "2018-08-05T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1026077650308292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbc O Brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 verde, anil e amarelo. O Brasil tamb\u00e9m \u00e9 cor de rosa e carv\u00e3o \ud83c\udfbcTanto lugar incrivelmente lindo para se conhecer ...  #eu\u2764\ufe0fBrasil em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/xNK9n3tsZ4"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-05T12:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "50767113",
                        "start": 219,
                        "username": "MichaelMatti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026075400244547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plitvice Lakes National Park \u00e9 o mais antigo parque do Sudeste da Europa e o maior da Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 30.000 hectares de bosques e de lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s.\n.\n.\nFoto: @michaelmatti https://t.co/LhTykskPRz"
        },
        {
            "author_id": "323232605",
            "created_at": "2018-08-05T11:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "9317502",
                        "start": 112,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1026070079044235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Bolsonaro e o crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio -  https://t.co/l5JB2E8Lpo de novo @Estadao o cara foi acusado injustamente foi tudo provado e agora vcs querem voltar tudo novamente, ele vai ser eleito presidente no primeiro turno gra\u00e7a a vcs \ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-08-05T11:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1026069098608959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades localizado na\u00a0regi\u00e3o\u00a0norte\u00a0do\u00a0estado\u00a0do\u00a0Piau\u00ed. \nO territ\u00f3rio do parque est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de\u00a0Brasileira\u00a0e\u2026 https://t.co/og7a4AodNM"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-08-05T11:28:26.000Z",
            "id": "1026067400133955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 6 anos atr\u00e1s, vendo o sol nascet, no Alto do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. Que nossa bandeira possa voltar a tremular com orgulho dos filhos deste pa\u00eds. #marinapresidente #miriamscsustentavel #praSCacontecer https://t.co/7gcKZK9zZd"
        },
        {
            "author_id": "1104442550",
            "created_at": "2018-08-05T11:22:18.000Z",
            "id": "1026065855946387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da Reserva Natural Ponta de Sin\u00f3\nSal: Governo altera delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da Reserva Natural Ponta de Sin\u00f3 https://t.co/uxKQBcGZ9T"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2018-08-05T11:05:00.000Z",
            "id": "1026061502682460161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana a fam\u00edlia Parque Estadual da Ilha Anchieta comemora o dia do Padroeiro Bom Senhor Jesus. Depois de uma semana de chuva, podemos dizer que tivemos um dia aben\u00e7oado. \n#peia #carutuba #filhosdailha #ecoturismoubatuba  @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-05T08:21:05.000Z",
            "id": "1026020253615251457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/AJE1RyMdfv"
        },
        {
            "author_id": "2312618544",
            "created_at": "2018-08-05T08:05:22.000Z",
            "id": "1026016296511651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/0HiMbGCDAa"
        },
        {
            "author_id": "2302355433",
            "created_at": "2018-08-05T04:37:40.000Z",
            "id": "1025964026713571328",
            "in_reply_to_user_id": "2302355433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi no parque municipal dnv, eu recebi minha carteirinha e o distintivo anual e logo depois foi os jogos q at\u00e9 a chefia participou"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2018-08-05T04:03:45.000Z",
            "id": "1025955492286410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite tem agora a pior qualidade de ar de todos os Estados Unidos, devido aos inc\u00eandios florestais nas proximidades https://t.co/GqAXFX0sar"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-05T03:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1025952323703455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/r5FVNWrAiU"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-05T03:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1025949634429165573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/nJakjVCjkI"
        },
        {
            "author_id": "299306376",
            "created_at": "2018-08-05T03:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.64333333,
                        46.37638889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7dc5c6d3bfb10ccc"
            },
            "id": "1025947914345033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha 2\u00aa vez nesse parque estadual! Sempre muito lindo! #mellen #wisconsin #summer #sunnyday #waterfalls #trail @ Copper Falls State Park https://t.co/uiu1IN9TU7"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-05T03:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1025940272138661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/gk8aDWe7ZK"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-05T02:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1025935928529805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/OE7mvBXaTN"
        },
        {
            "author_id": "170881307",
            "created_at": "2018-08-05T02:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1025933210360762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plenitude de quem ainda n\u00e3o sabia da chuva que ia cair e nem que seu \u00f4nibus estava atolado. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/koYXLeia2D"
        },
        {
            "author_id": "41047804",
            "created_at": "2018-08-05T02:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1025932447966535681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24\ufe0f\ud83c\udf26\ufe0f\ud83c\udf2b\ufe0f em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/dTkFX9UTH4"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2018-08-05T02:12:00.000Z",
            "id": "1025927371336110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional dnv"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-05T02:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1025926595066834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/FhSnjYD6QA"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-05T02:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1025925013709512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Serra da Macaca em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/VFXeseodIJ"
        },
        {
            "author_id": "40129397",
            "created_at": "2018-08-05T02:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9997108,
                        -20.0520535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1025924910886080523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros, perdidos em MG, fugindo do engarrafamento. \nQue lugares de tirar o f\u00f4lego encontramos. \n\u26f0\ud83c\udf43Passamos pelo Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a. Estou encantada.  Abra\u00e7ados\u2026 https://t.co/2mpaD3tPIg"
        },
        {
            "author_id": "123942558",
            "created_at": "2018-08-05T01:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5466,
                        -27.593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1025923365020880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NIEDE GUIDON e as descobertas arqueol\u00f3gicas no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui. em Florian\u00f3polis, Santa Catarina https://t.co/mhW5D9SKEz"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-08-05T00:53:05.000Z",
            "id": "1025907508307812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prudent\u00f3polis e suas cachoeiras gigantes, Parque estadual de Vila Velha e Carambe\u00ed no Paran\u00e1; s\u00e3o alguns dos lugares que visitaremos neste feriado..bora com a gente!!\nSe informe pelo email:... https://t.co/BXjeqJLjak"
        },
        {
            "author_id": "59302596",
            "created_at": "2018-08-05T00:45:19.000Z",
            "id": "1025905556748419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Dunas Parque nacional dunas Nosso Brasil \u2764\ufe0f \n\n*O Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 um parque nacional no Brasil, localizado no munic\u00edpio de jijoca de Jericoacoara, Cear\u00e1. Na Costa do mar \u00e9 a... https://t.co/iEKpudnEHh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-04T23:41:37.000Z",
            "id": "1025889524059185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "829852904903282692",
            "created_at": "2018-08-04T23:23:46.000Z",
            "id": "1025885034685714433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiradopalha\u00e7o em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/wrWsp9Iv5y"
        },
        {
            "author_id": "72922796",
            "created_at": "2018-08-04T23:05:43.000Z",
            "id": "1025880491638046721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/5PqUN5YHvo"
        },
        {
            "author_id": "144215597",
            "created_at": "2018-08-04T22:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1025878817003515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f5e na conta mais um sonho realizado! \ud83d\ude3b\ud83c\udf33 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/rnzsrMu82R"
        },
        {
            "author_id": "1358238253",
            "created_at": "2018-08-04T22:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90541,
                        -20.41559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1025874572950884353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu o sol e a galinha em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/S5PANgKtNS"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2018-08-04T22:35:48.000Z",
            "id": "1025872963348910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 3 anos d\u00e1vamos um banho em uma jararaca (Bothrops jararaca), que foi solta no Parque Municipal da cidade. Por alguns meses ainda foi poss\u00edvel encontr\u00e1-la por l\u00e1, at\u00e9 desaparecer definitivamente. https://t.co/zJl8VNdE7a"
        },
        {
            "author_id": "347170248",
            "created_at": "2018-08-04T22:31:26.000Z",
            "id": "1025871861467344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcfd Saiu o terceiro epis\u00f3dio da nossa trip junto com o Programa.Checkin pela Chapada dos Veadeiros, nesse ep a produ\u00e7\u00e3o foi no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, vibe incr\u00edvel, vale muito o play!\n\n#green #verdefique #programacheckin... https://t.co/7zXXJwVriD"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2018-08-04T21:55:07.000Z",
            "id": "1025862723781971969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria https://t.co/BWZPLD3HCH"
        },
        {
            "author_id": "347170248",
            "created_at": "2018-08-04T21:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025860560297123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros | Check-in Ep.03 | Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/U1hr2YkSSc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74891782",
            "created_at": "2018-08-04T21:44:56.000Z",
            "id": "1025860160890318848",
            "in_reply_to_user_id": "62408398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@racinexcarree minha escola nunca fez excurs\u00f5es pra fora do nordeste kkkk mas achei at\u00e9 bom pq conheci lugares que s\u00e3o aqui pertinho e que nunca mais eu fui, tipo a serra da ibiapaba, o parque nacional de sete cidades e o delta do parna\u00edba. minha fam\u00edlia nunca quis ir pra esses lugares lindos"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-08-04T21:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1025856148853927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Etec Paula Souza - CD Ubatuba na Festa do Bom Jesus e Encontro dos Filhos da Ilha Anchieta. Lindos!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf0e\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude0e em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/b8wyDXAiqU"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-08-04T21:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1025855311524057089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia pago.... Hein... Sol... v\u00ea se n\u00e3o esquece, a minha alegria!!!\ud83c\udf1e\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf0e em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/j68GQX2bvd"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-08-04T21:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1025853614462398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Encontros, meu amigo historiador Arthur da T\u00e1vola \"Quadrada\"... esse \u00e9 demais!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf0e em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/RnzKY1c90R"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-04T21:17:14.000Z",
            "id": "1025853189453692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/r50Koap1gp"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-08-04T21:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1025852860460756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Encontros, minha linda Dion\u00e9ia \"Dio\" que amo muito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d e meu amigo Ale que n\u00e3o envelhece nunca!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/q0VAWAQpIu"
        },
        {
            "author_id": "224333726",
            "created_at": "2018-08-04T21:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45085741,
                        -15.36476063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1025851085079150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida continue n\u00f3s levando a lugares incr\u00edveis heloisemaite #goodlife @ Parque Municipal do Itiquira https://t.co/thhVgOV7RR"
        },
        {
            "author_id": "39264596",
            "created_at": "2018-08-04T21:00:21.000Z",
            "id": "1025848940447461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/AnuFLjIvWO"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2018-08-04T21:00:08.000Z",
            "id": "1025848885594517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Varandas Da Serra em Serra do Cipo/MG: \nA Pousada Varandas da Serra est\u00e1 cercada pela natureza, e est\u00e1 localizada a 4 km do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e a apenas 300 m das famosas... https://t.co/4XWO8SS8ys"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-08-04T20:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1025846242801278984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/kcj2sf8ErV https://t.co/9h3HpCryhu"
        },
        {
            "author_id": "860162000",
            "created_at": "2018-08-04T20:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1025841477887451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You don\u2019t grow when you\u2019re comfortable \ud83d\udc63 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7qOlaIVYhL"
        },
        {
            "author_id": "223344428",
            "created_at": "2018-08-04T20:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1025836234055315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1s vezes eu sinto que estou na contra m\u00e3o\nMas ningu\u00e9m vai mudar minha dire\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o me julgue porque penso diferente\nA vida me mostrou que devo olhar pra frente\"\n(RBR) em Parque Estadual\u2026 https://t.co/KHnTxsbNbl"
        },
        {
            "author_id": "223344428",
            "created_at": "2018-08-04T20:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1025834211964534786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/W76Ffe1c4r"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-08-04T20:00:04.000Z",
            "id": "1025833769087975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brewhood Flip the Mountain ser\u00e1 realizado no Parque Municipal, com muitas manobras radicais. N\u00e3o perca! #tribunadepetropolis https://t.co/3yNQ4u1qeu"
        },
        {
            "author_id": "91392343",
            "created_at": "2018-08-04T19:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025833736955457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Bolsonaro e o crime ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio -  https://t.co/3GjXPT6ZuM"
        },
        {
            "author_id": "50759966",
            "created_at": "2018-08-04T19:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1025830304429297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando pelo Esp\u00edrito Santo! Pedra Azul - ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/F4bvh2wJSn"
        },
        {
            "author_id": "246680681",
            "created_at": "2018-08-04T19:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1025829485160132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf3a\u2764\ufe0f @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/uUAGddl28w"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-08-04T18:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00813645,
                        -12.5765169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1025814883357675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/SYgYDo4vCB"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2018-08-04T18:32:07.000Z",
            "id": "1025811634953039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH planeja retirada de gatos do Parque Municipal https://t.co/sW76ABJ9gF https://t.co/e10J8XjQVO"
        },
        {
            "author_id": "1015274766842978305",
            "created_at": "2018-08-04T18:15:43.000Z",
            "id": "1025807511029514241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 visitaram a Cachoeira Bonita que fica localizada no Parque nacional do capara\u00f3? Se n\u00e3o visitou, vale a pena visitar. #somoscapixabas https://t.co/RNToBCrfD5"
        },
        {
            "author_id": "1543486226",
            "created_at": "2018-08-04T18:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1025805618773409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d\u2600\ufe0f #lencoismaranhenses #obrigadasenhor\ud83d\ude4f #naturezaperfeita em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FGiipz380N"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-08-04T18:00:00.000Z",
            "id": "1025803556140474369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \nAs piscinas naturais e cachoeiras do Parque Nacional do Capara\u00f3  formam paisagens de tirar o f\u00f4lego!\nUm lugar majestoso assim s\u00f3 poderia levar o nome de Vale Encantado. \ud83e\udd84\ud83c\udf08\u2728\n\n\ud83d\udcf7 @omundovistodomeujeito: https://t.co/NIjfahpRwH https://t.co/FP1DdjNnEK"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-08-04T17:30:39.000Z",
            "id": "1025796167257530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS Rio Toco https://t.co/PvCTZY4Xvv"
        },
        {
            "author_id": "2966116096",
            "created_at": "2018-08-04T17:28:16.000Z",
            "id": "1025795569548185601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde fica o Cristo redentor? \u2014 Parque nacional da Tijuca, alto da boa vista. https://t.co/JWnv9uGsF5"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2018-08-04T17:16:47.000Z",
            "id": "1025792678536130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon \u00e9 um famoso parque nacional dos Estados Unidos, conhecido por suas forma\u00e7\u00f5es rochosas de bilh\u00f5es de anos. O local \u00e9 t\u00e3o impressionante que foi considerado uma das sete maravilhas do mundo, al\u00e9m de patrim\u00f4nio da UNESCO. A eros\u00e3o foi provocada\u2026 https://t.co/HCNOdqqfYD https://t.co/6uffXFXAbP"
        },
        {
            "author_id": "2966116096",
            "created_at": "2018-08-04T17:05:07.000Z",
            "id": "1025789743563464705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde fica Pedra Bonita \u2014 Parque nacional da Tijuca, entre a pedra da G\u00e1vea e os bairros de S\u00e3o Conrado e Barra da Tijuca... https://t.co/5jVNIRcOkU"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-04T17:04:41.000Z",
            "id": "1025789634113093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tubar\u00f5es-bico-fino patrulham os recifes do Parque Nacional Jardins da Rainha, Cuba. Foto de Henry Fila \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/JFTe4qrxpH\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-04T17:00:00.000Z",
            "id": "1025788456746668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Tubar\u00f5es-bico-fino patrulham os recifes do Parque Nacional Jardins da Rainha, Cuba. Foto de Henry Fila \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/GBiKnfEUlg"
        },
        {
            "author_id": "1354482114",
            "created_at": "2018-08-04T15:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1025768894676516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt \u00e9 s\u00f3 na quinta n\u00e9 ? \nAta\n\n#tbt em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/sFIjFC28md"
        },
        {
            "author_id": "190306792",
            "created_at": "2018-08-04T15:26:05.000Z",
            "id": "1025764819272646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\nhttps://t.co/FmvGtphm6t https://t.co/j0zSqRp1zR"
        },
        {
            "author_id": "99955402",
            "created_at": "2018-08-04T15:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1025758694804516865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/IYm83LQtmb"
        },
        {
            "author_id": "70169722",
            "created_at": "2018-08-04T14:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1025755907190345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que eu sai de casa pra passar raiva @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/095fEehy0K"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-04T13:48:44.000Z",
            "id": "1025740319500001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bi\u00f3logo, mergulhador e um dos maiores documentaristas de Natureza da atualidade, Jo\u00e3o Paulo Krajewski engrandece a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos com seu apoio! Queremos #MaisAbrolhos, \u00e9 bom pra pesca, pro Ecoturismo... https://t.co/cm5VYIbuiw"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2018-08-04T13:12:16.000Z",
            "id": "1025731143126138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/ov1k7XX6eA https://t.co/vfY6LcKqjC"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-08-04T13:03:17.000Z",
            "id": "1025728884388421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. N\u00e3o \u00e9 lindo? \ud83d\ude0d #am... https://t.co/Gxz1wN2sp8 https://t.co/TLk4oxRl6u"
        },
        {
            "author_id": "107388913",
            "created_at": "2018-08-04T12:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16947761,
                        -29.91362042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1025727939176890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de s\u00e1bados. \n\n#equipetaurobonorino #aquininguemcorresozinho\n#running\n#run \n#corrida em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Iw1oEiyGgT"
        },
        {
            "author_id": "122786895",
            "created_at": "2018-08-04T12:18:51.000Z",
            "id": "1025717702642417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Kolor produziu toda comunica\u00e7\u00e3o visual e quadros tr\u00f3feus da Corrida Fest 20 Milhas, que foi realizada no dia 22 de Julho na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade em Rio Claro. \n\nFoi incr\u00edvel ver atletas de... https://t.co/Oh3nrl9PUp"
        },
        {
            "author_id": "3181171122",
            "created_at": "2018-08-04T11:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.33215873,
                        -12.81110946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa5822ea7010a4a9"
            },
            "id": "1025703118531710977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao centro da Bahia.\nParque Nacional da Chapada Diamantina. em Andarahy, Bahia, Brazil https://t.co/I6WFebIYaf"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-08-04T09:11:03.000Z",
            "id": "1025670441606762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2018-08-04T08:12:51.000Z",
            "id": "1025655791934689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "19944166",
            "created_at": "2018-08-04T07:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "870026414896107520",
                        "start": 0,
                        "username": "bolivarzea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025642560998391808",
            "in_reply_to_user_id": "981709161389084673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolivarzea @BIGBenfica9 \u00c9 Lamas de Mouro aos 870 m de altitude na extremidade norte do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, costuma ser um local bastante fresco"
        },
        {
            "author_id": "3064967735",
            "created_at": "2018-08-04T06:20:31.000Z",
            "id": "1025627522082512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: um homem provoca um bis\u00e3o no https://t.co/UyvQ5tgKlY  Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/UyvQ5tgKlY"
        },
        {
            "author_id": "4142200335",
            "created_at": "2018-08-04T03:05:32.000Z",
            "id": "1025578454975213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 tenho 50 reais vai dar n\u00e3o, pensa em um lugar mais barato \u2014 Parque municipal kkk https://t.co/qCT5L0jEZs"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-08-04T03:02:29.000Z",
            "id": "1025577685244936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria -  https://t.co/oP7x7cH82F"
        },
        {
            "author_id": "432732964",
            "created_at": "2018-08-04T02:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9667,
                        -23.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "1025573949407678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha. Visite! Vale a pena! #cunha #parqueestadualdaserradomarn\u00facelocunha #visitecunha #boludo #sentapua #saliracenar\u2026 https://t.co/e6T7QtSCAr"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2018-08-04T01:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "5480072",
                        "start": 72,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025558681876934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/gQzcp4zSlQ via @Portal de Not\u00edcias Veja SRN"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2018-08-04T01:46:42.000Z",
            "id": "1025558616575750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja isto!!! https://t.co/gQzcp4zSlQ"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-08-04T01:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00813645,
                        -12.5765169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1025558329110798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/xBB3caDTDu"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-08-04T01:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00813645,
                        -12.5765169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1025558061853880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/8TNJKPK0kr"
        },
        {
            "author_id": "180734495",
            "created_at": "2018-08-04T01:11:26.000Z",
            "id": "1025549741952851970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0 Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/zR3ElfodDq"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2018-08-04T01:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "105915346",
                        "start": 0,
                        "username": "MileneSouzam"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "30479894",
                        "start": 14,
                        "username": "Shibbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025548728642535424",
            "in_reply_to_user_id": "105915346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MileneSouzam @Shibbo nossa tem umas no parque municipal e eu n\u00e3o fazia ideia do que era mas vc finalmente matou a d\u00favida hahaha obrigada"
        },
        {
            "author_id": "86504117",
            "created_at": "2018-08-04T01:01:48.000Z",
            "id": "1025547316252565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro dia ajudei dois gambazinhos que tinham ca\u00eddo de uma \u00e1rvore fora do Parque Municipal e quase foram atropelados a voltarem para o parque\n(lembrei disso porque se voc\u00ea n\u00e3o conta as boas a\u00e7\u00f5es na redes sociais \u00e9 como se elas n\u00e3o tivessem existido e Deus tamb\u00e9m n\u00e3o contabiliza)"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2018-08-04T00:43:31.000Z",
            "id": "1025542714065121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno grupo ecol\u00f3gico assume a luta para impedir a constru\u00e7\u00e3o do Centro Presidencial Obama em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/4oYwphfGZ2"
        },
        {
            "author_id": "67043763",
            "created_at": "2018-08-04T00:24:13.000Z",
            "id": "1025537855995752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#existepesquisanobr meu antigo projeto era avaliar e caracterizar os impactos da ca\u00e7a de animais de m\u00e9dio e grande porte no entorno de uma reserva biol\u00f3gica do sul da bahia, p no fim conseguir auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o de um projeto de manejo correto para a reserva em quest\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-04T00:07:04.000Z",
            "id": "1025533543320039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Batoque foi criada pelo Governo Federal para preserva\u00e7\u00e3o do modo de vida do tradicional dos pescadores que habitavam a vila. \n\nApesar do crescimento, o local\u2026 https://t.co/D4asD8Rosd"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-08-03T23:45:11.000Z",
            "id": "1025528032583405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio Maiz"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-08-03T23:39:25.000Z",
            "id": "1025526583040397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho um novo amor e ela se chama PAERVE: Parque Estadual do Rio Vermelho! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/l6kAGCobyG"
        },
        {
            "author_id": "66699899",
            "created_at": "2018-08-03T23:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025526207771803649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria @estadao:  https://t.co/OX7mBCbLE4"
        },
        {
            "author_id": "125357441",
            "created_at": "2018-08-03T23:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1025520808553267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus criou a natureza e o Dem\u00f4nio criou a excurs\u00e3o \ud83e\udd18\ud83c\udffc Ferrari, Vania em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/cdtiHjeGHJ"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2018-08-03T22:51:30.000Z",
            "id": "1025514524198064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o. https://t.co/u0tslWeTfI"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-08-03T22:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025514063835611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria @estadao:  https://t.co/gahaBwuKVW"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2018-08-03T22:44:55.000Z",
            "id": "1025512868266106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Ger\u00eancia de Compena\u00e7\u00e3o Ambiental e \u00c1reas Protegidas da Secima realizaram, no per\u00edodo de 16 a 30 de julho \u00faltimo, 274 abordagens no Parque Estadual do Araguaia e na Floresta Estadual do... https://t.co/wLXBSXL56c"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-08-03T22:39:00.000Z",
            "id": "1025511378428157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Cientistas alertam contra projeto que anula ou reduz \u00e1reas ambientais protegidas https://t.co/kilkgYCEHO"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-08-03T22:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025509162984333314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 @ICMBio faz queima controlada no Parque Nacional do Araguaia para consumir combust\u00edvel org\u00e2nico que pode causar inc\u00eandio em \u00e9pocas de seca extrema. Essa e outras not\u00edcias socioambientais da semana que n\u00e3o foram destaque na m\u00eddia. \n https://t.co/0BbejKUs8M https://t.co/bWSfVxzbnM"
        },
        {
            "author_id": "75279472",
            "created_at": "2018-08-03T22:06:32.000Z",
            "id": "1025503206825230337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Pregui\u00e7a, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/53Z7MUwpnQ"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2018-08-03T21:46:30.000Z",
            "id": "1025498165917696002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto-base para Concess\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 contraria lei federal. https://t.co/io1sk0qKYz https://t.co/hMrgFmcoPL"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2018-08-03T21:22:22.000Z",
            "id": "1025492093349842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Conserva\u00e7\u00e3o Cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual que engloba o habitat da rolinha-do-planalto gera otimismo de que essa ave amea\u00e7ada ainda possa ser salva. #CEPFCerrado #birds #EndangeredSpecies https://t.co/NKJALcvA4J"
        },
        {
            "author_id": "15349565",
            "created_at": "2018-08-03T21:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62144163",
                        "start": 0,
                        "username": "bmengatti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025489394306834433",
            "in_reply_to_user_id": "62144163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bmengatti \u00c9 o Parque Estadual da Pedra da Boca, fica na divisa do RN com a Para\u00edba, l\u00e1 \u00e9 muito lindo, tem varias trilhas, cavernas, pinturas rupestres, da pra fazer rapel, escalada (e tem o p\u00eandulo dentro da pr\u00f3pria boca) https://t.co/sn3QBCR2YN"
        },
        {
            "author_id": "1006595556481949698",
            "created_at": "2018-08-03T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "48073610",
                        "start": 59,
                        "username": "elcionepmdb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025486466535841793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada federal e representante do MDB Mulher Nacional, @elcionepmdb (PA), participa de reuni\u00f5es com assentados e representantes das Reserva Extrativista (Resex) do Par\u00e1, em apoio apoio \u00e0s reservas e ao extrativismo. #PorMaisMulheresNaPol\u00edtica - https://t.co/imYD9YmEqD https://t.co/XNWKT0DOQK"
        },
        {
            "author_id": "166062589",
            "created_at": "2018-08-03T20:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34374,
                        -22.8639491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1025480935779627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost blau.farma with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNeste final de semana acontecer\u00e1 o maior e melhor campeonato de motocross da Am\u00e9rica Latina, no Parque Municipal de\u2026 https://t.co/QGBpbITOTc"
        },
        {
            "author_id": "75279472",
            "created_at": "2018-08-03T20:33:21.000Z",
            "id": "1025479758094757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3yN7DDe8T0"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-03T20:14:34.000Z",
            "id": "1025475030703120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito calor?\nS\u00f3 para quem n\u00e3o conhece uma lagoa como esta.\nEst\u00e1 no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas de f\u00e9rias? Ent\u00e3o instale a nossa APP gr\u00e1tis e encontre locais como este, onde a natureza permanece intacta.\nhttps://t.co/11MxdNudrc https://t.co/SHe1ZwObOw"
        },
        {
            "author_id": "220360748",
            "created_at": "2018-08-03T20:02:12.000Z",
            "id": "1025471918286221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#existepesquisanobr Durante minha IC na gradua\u00e7\u00e3o, avaliei a vegeta\u00e7\u00e3o campestre em diferentes tipos de campo no Parque Estadual do Vila Velha, campo nativo, p\u00f3s impactado por turismo e p\u00f3s impacto da agricultura. Tudo isso para o controle de uma spp. Invasora."
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2018-08-03T20:01:21.000Z",
            "id": "1025471703743426561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar\n\nEste \u00e9 um dos passeios que voc\u00ea pode fazer em Cunha, no interior de S\u00e3o Paulo. #parqueestadualdasereadomar #blogdecaprala\n\nEste parque \u00e9 espetacular. Um\u2026 https://t.co/iQsfnJx3jW"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-08-03T20:00:08.000Z",
            "id": "1025471400276942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar em uma viagem de sonhos, com paisagens \u00fanicas excelente gastronomia? \nEntre as fronteiras da Argentina e do Chile, animais marinhos, a Pinguineira de Punta Tombo, o Parque Nacional Terra do Fogo, o Farol do Fim del Mundo,... https://t.co/CXeSrxiT5F"
        },
        {
            "author_id": "475209753",
            "created_at": "2018-08-03T19:59:39.000Z",
            "id": "1025471275832156163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha 120 - Parque Nacional (Site) - https://t.co/wRv4w9uF4v"
        },
        {
            "author_id": "221434825",
            "created_at": "2018-08-03T19:59:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1025471163638730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minha pesquisa estudo a ecologia de macroinvertebrados aqu\u00e1ticos. Seu comportamento frente ao ambiente e sua dispers\u00e3o dentro dos riachos da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. Al\u00e9m de discutir teorias metacomunitarias, contribui com dados sobre vida e comportamento de spps de +"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-08-03T19:47:23.000Z",
            "id": "1025468191563239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande parceira do Parque Nacional da Tijuca, a Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque, foi destaque na mat\u00e9ria do Jornal O Globo ( https://t.co/HgmA3QAfiz ). A mat\u00e9ria... https://t.co/tFU4VRlPN4"
        },
        {
            "author_id": "75279472",
            "created_at": "2018-08-03T19:44:58.000Z",
            "id": "1025467582218829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, vim esfriar meus pezinhos na Lagoa Azul. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/mXFbDGF4Ro"
        },
        {
            "author_id": "60668135",
            "created_at": "2018-08-03T19:37:05.000Z",
            "id": "1025465597507895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ainda n\u00e3o come\u00e7ou pra valer os trabalhos por aqui em Porto Alegre, vamos de alguns registros. Nessas fotos o parque municipal Get\u00falio Vargas, fica em frente ao ParkingShopping onde ser\u00e1 realizado o evento... https://t.co/TwB6tI7OtX"
        },
        {
            "author_id": "2726989358",
            "created_at": "2018-08-03T19:20:06.000Z",
            "id": "1025461322874540035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia ? \ud83e\udd14\nEste local de nome estranho est\u00e1 localizado no Parque Nacional Thingvellir, na fria e bela Isl\u00e2ndia. \u00c9 um dos lugares preferidos de mergulhadores e aventureiros. A \u00e1gua \u00e9 t\u00e3o pura e l\u00edmpida que voc\u00ea pode ver claramente a fissura, a 300 metros abaixo. https://t.co/61WPdz2335"
        },
        {
            "author_id": "2543934547",
            "created_at": "2018-08-03T18:39:27.000Z",
            "id": "1025451092249853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHOS DO PARA\u00cdSO: PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/8h9NQLyKxu"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-03T18:02:12.000Z",
            "id": "1025441719385501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "S\u00f3 ta faltando duas coisas nessa foto... Eu e o moz\u00e3o\ud83d\ude05\n.\n.\n- Parque nacional da Chapada das Mesas, em Riach\u00e3o. Maranh\u00e3o\nFoto: @euamocarolina https://t.co/ZgT7Km01sq"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-08-03T17:45:05.000Z",
            "id": "1025437410824478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma den\u00fancia de polui\u00e7\u00e3o feita ao Linha Verde (2253 1177) levou policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca ao bairro do Andara\u00ed, nesta quinta-feira (02) onde realizaram... https://t.co/8FF1KH6zYD"
        },
        {
            "author_id": "62380672",
            "created_at": "2018-08-03T17:20:04.000Z",
            "id": "1025431117489291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos dispon\u00edveis:\n\n 2\u00b0 Festival de Balonismo de Ven\u00e2ncio Aires \n\nCidade: Ven\u00e2ncio Aires \nData: 6 a 9 de Setembro de 2018\nLocal: Parque Municipal do Chimar\u00e3o\n\n SOMENTE BOX \u00c1REA COMERCIAL 3X3*... https://t.co/cptm0xi3Rr"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-08-03T17:19:04.000Z",
            "id": "1025430866938474499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#existepesquisanobr iniciei estudo de metais pesados no solo em unidade de conservacao em cidade bem poluida do RJ. Encontrei influencia da floresta na menor quantidade no interior que em borda. Alem da atividade microbiana essa.area."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-03T17:13:25.000Z",
            "id": "1025429443496562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo ICMBio passa a contar com um conselho! No dia 25/07 foi realizada a reuni\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Nacional dos Campos Gerais (PR), depois de um longo processo de mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade. Saiba mais: https://t.co/8rc0Sdf0C2 https://t.co/OYxWMiE9AW"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-08-03T16:56:12.000Z",
            "id": "1025425109111263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Den\u00fancia: Parque Estadual do Rio Preto, MG, pode ser fechado por ac\u00famulo de https://t.co/m0MhtKh4Ss"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2018-08-03T16:49:57.000Z",
            "id": "1025423537845227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria https://t.co/QEpHJJhWRq"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2018-08-03T16:15:53.000Z",
            "id": "1025414962993410050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador solicita seguran\u00e7a no Parque Natural\u00a0Municipal https://t.co/DnKjF9bIce"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2018-08-03T15:54:23.000Z",
            "id": "1025409553918246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o defende a n\u00e3o diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual do Lago Azul; saiba como ajudar https://t.co/3awM3DBlWs"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2018-08-03T15:15:52.000Z",
            "id": "1025399859178872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio em Parque Estadual Chandless-A102, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/CR5eNBuB2I"
        },
        {
            "author_id": "325588977",
            "created_at": "2018-08-03T15:07:09.000Z",
            "id": "1025397666958794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Uni Minuto. E o epis\u00f3dio desta sexta-feira (3) \u00e9 sobre o Parque do Utinga, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m. \n\nConfira!!!\n\n#uniconsultambiental #uniflorestaconsult #diadeprote\u00e7\u00e3odasflorestas https://t.co/6C1dwyynqn"
        },
        {
            "author_id": "3148558613",
            "created_at": "2018-08-03T14:55:38.000Z",
            "id": "1025394771072827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o defende a n\u00e3o diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual do Lago Azul; saiba como ajudar https://t.co/ny1W37arYy"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2018-08-03T14:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "61843152",
                        "start": 44,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025390777537638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daquelas hist\u00f3rias representativas da atual @camaradeputados: com o PL 3.751/2015, o deputado #ToninhoPereira (PP-MG) se vale da morosidade da justi\u00e7a e do Estado em regularizar a situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no pa\u00eds p invalidar decretos d cria\u00e7\u00e3o d \u00e1reas protegidas https://t.co/cPKapPUgVd"
        },
        {
            "author_id": "125357441",
            "created_at": "2018-08-03T14:31:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1025388754406658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa alegria s\u00f3 por causa de um solzinho de lim\u00e3o ? A gente \u00e9 f\u00e1cil de agradar ! #maranh\u00e3o em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nhTwH1BpKy"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2018-08-03T14:30:50.000Z",
            "id": "1025388527763316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via trivago | Quer se hospedar no Tocantins e pagar pouco, num glamping no meio de um parque estadual, leia mais &gt;&gt;&gt; https://t.co/wNWf5eP6yN\n#serrasgerais rota pro #jalap\u00e3o https://t.co/wNWf5eP6yN"
        },
        {
            "author_id": "125357441",
            "created_at": "2018-08-03T14:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1025386949635231750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em Barreirinhas e a recep\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ser melhor = \ud83c\udf4b + \ud83c\udf78 x \ud83d\ude04\ud83d\ude04 #maranh\u00e3o #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/J67ACZ4EdQ"
        },
        {
            "author_id": "371975609",
            "created_at": "2018-08-03T13:33:54.000Z",
            "id": "1025374198041071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidatos, minha pesquisa realiza o levantamento da flora numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do serid\u00f3. Esse tipo de pesquisa (+)\n#existepesquisanobr"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-08-03T13:26:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1025372456398270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Estima-se a exist\u00eancia de 22 indiv\u00edduos no #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u, popula\u00e7\u00e3o que vem aumentando. Inclu\u00eddas as on\u00e7as da #Argentina e da regi\u00e3o do Turvo, s\u00e3o s\u00e3o quase 100 animais, perto de um ter\u00e7o do total de #on\u00e7aspintadas da #MataAtl\u00e2ntica\": https://t.co/ChfhN0j7k1"
        },
        {
            "author_id": "241722142",
            "created_at": "2018-08-03T12:44:33.000Z",
            "id": "1025361781278101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual M\u00e1rcio Fernando Nunes: N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/jXyrKUxt2x"
        },
        {
            "author_id": "2479330588",
            "created_at": "2018-08-03T12:30:27.000Z",
            "id": "1025358232636669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy \ud83c\udf43\ud83d\udcf7\u2615\u2764\ud83c\udf41\nBom dia amores!\n\nAmando cada foto desse Ensaio com a top pamflausinofotografia\npamflausino_ em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/pY7dTrMRuG"
        },
        {
            "author_id": "194650285",
            "created_at": "2018-08-03T12:30:05.000Z",
            "id": "1025358141758861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As turmas dos 6\u00ba anos est\u00e3o por dentro da diferen\u00e7a do processo de plantio dos alimentos e de que forma eles podem ser saud\u00e1veis. E para ver de perto como isso acontece, a galera visitou o Parque Municipal Manolo... https://t.co/5DuZAohWd0"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-08-03T12:26:57.000Z",
            "id": "1025357350650216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Pernilongo, 1\u00ba registro fotogr\u00e1fico no Norte de Minas segundo Wiki Aves\n\n(Geranospiza caerulescens)\n\nParque Estadual Verde Grande, Matias Cardoso, e Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo... https://t.co/eTuJdCRTet"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-08-03T12:24:57.000Z",
            "id": "1025356848818470913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas inclui a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, um santu\u00e1rio natural de grande beleza e import\u00e2ncia estrat\u00e9gica para o mosaico de unidades de conserva\u00e7\u00e3o existentes no Baixo Amazonas.\n#2MilDias #ManausDasTrasnforma\u00e7\u00f5es https://t.co/K0KusX2dBc"
        },
        {
            "author_id": "946530894390681603",
            "created_at": "2018-08-03T11:57:34.000Z",
            "id": "1025349956968820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/k6lZSNCyxa"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-03T11:33:17.000Z",
            "id": "1025343846706753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SIERRA NEVADA DE SANTA MARTA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"NATURAL NATIONAL... https://t.co/dnB2edZLqo"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2018-08-03T11:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025340570598887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria @estadao:  https://t.co/y46gAg8cR0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-03T11:20:04.000Z",
            "id": "1025340518534983681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/LJ5CHSjZGv"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2018-08-03T11:12:41.000Z",
            "id": "1025338660034625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \nParque Nacional de Igua\u00e7u 2016 https://t.co/hnW4NNbqLJ"
        },
        {
            "author_id": "190306792",
            "created_at": "2018-08-03T11:12:05.000Z",
            "id": "1025338510809677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Saltos do Rio Preto - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\nhttps://t.co/FmvGtphm6t https://t.co/Sr0O1yv3LC"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2018-08-03T11:12:01.000Z",
            "id": "1025338495982809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \nParque Nacional de Igua\u00e7u 2016 https://t.co/QarIpipuXF"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2018-08-03T11:11:02.000Z",
            "id": "1025338246992195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas alertam contra PL que anula \u00e1rea protegida que n\u00e3o tiver regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria \n\n  https://t.co/SBRv3QvzUk"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-03T11:05:08.000Z",
            "id": "1025336761487171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de madrugar para ver os homens saindo ao mar.\n\nReserva Extrativista do Batoque (Cear\u00e1)\n\n#Mobile https://t.co/UHKHpdIhcD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-03T10:16:18.000Z",
            "id": "1025324474462351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/r50Koap1gp"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-03T09:58:43.000Z",
            "id": "1025320048095846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O IX Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, encerrado ontem, aprovou por unanimidade uma Mo\u00e7\u00e3o apoiando a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Esperamos que o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e o ICMBio cumpram a palavra empenhada e rea\u2026https://t.co/JFSHWIfI5C"
        },
        {
            "author_id": "2708215515",
            "created_at": "2018-08-03T09:32:32.000Z",
            "id": "1025313456780726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MonteMeru completado. #Tanzania Parque Nacional Arusha https://t.co/1avO1Rvz4O"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-03T09:30:48.000Z",
            "id": "1025313022233980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/lSi3Radyxd"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2018-08-03T08:39:12.000Z",
            "id": "1025300035158896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta noite assista ao concerto da Banda de M\u00fasica da Casa do Povo de Campelos que ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 22h00, na Rua Jos\u00e9 Pedro Lopes.\n\nO concerto ir\u00e1 continuar no Parque Municipal de Jogos de Santa Cruz. Contamos com a sua presen\u00e7a!... https://t.co/OB3x5GRRX9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-03T07:07:19.000Z",
            "id": "1025276914955628545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "54049421",
            "created_at": "2018-08-03T04:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "255640452",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardostuhlert"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0aab58634cd61000"
            },
            "id": "1025239703585468416",
            "in_reply_to_user_id": "255640452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ricardostuhlert Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/eWJ6MSldtu"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-08-03T03:56:06.000Z",
            "id": "1025228791331794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Como fazer gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o social? Por Fabiana Prado https://t.co/DRHq5MTCiH https://t.co/uT36yJR4y7"
        },
        {
            "author_id": "2252820505",
            "created_at": "2018-08-03T02:13:08.000Z",
            "id": "1025202881404825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/H6kQvfSdT7"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2018-08-03T02:12:50.000Z",
            "id": "1025202803482996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "70598868",
            "created_at": "2018-08-03T01:50:01.000Z",
            "id": "1025197062806228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/6zO8STTB31 \n\"n\u00e3o quis se identificar...mas explicamos q a prote\u00e7\u00e3o era integral... Ele foi arrogante e prepotente\"\n[O bem p\u00fablico \u00e9 de ningu\u00e9m,o bem p\u00fablico p o privado] #Bolsionista"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2018-08-03T01:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1025191948783693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/BtLdexvT4v"
        },
        {
            "author_id": "919555741",
            "created_at": "2018-08-03T01:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1025188070306537478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 quero voltaaaar em Parque Estadual do Caracol https://t.co/csIrAi98DX"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-08-03T01:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1025187511029530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Como fazer gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o social? Por Fabiana Prado https://t.co/STvjOMl4Ob https://t.co/20cjOFz19H"
        },
        {
            "author_id": "48801408",
            "created_at": "2018-08-03T01:00:49.000Z",
            "id": "1025184680033832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto isso em Parque Nacional de Yellowstone, ao inv\u00e9s de cruzar com o Ze Colmeia tu te depara com isso !!! https://t.co/KHkKyI8SOX"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2018-08-03T00:44:12.000Z",
            "id": "1025180500032466945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ Prime ZEN }\n\nAs camisas do Prime ZEN chegaram na academia! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Ficaram lindas!\n\nFaltam apenas 2 semanas para este evento super bacana na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG! \ud83c\udf3f\ud83d\ude03\u2728\n.\nDia 18 de agosto \u00e0s 08h vai rolar uma... https://t.co/UGLz9BdI4p"
        },
        {
            "author_id": "127014409",
            "created_at": "2018-08-03T00:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95,
                        -19.81666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1025177235458859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  ...depois  de alguns km de caminhada, a #recompensa foi #gigante..e ainda veio com #arco-\u00edris b\u00f4nus! #Cachoeira do Fund\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Canastra... mais um dos trantos\u2026 https://t.co/0IlelSLTxm"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2018-08-03T00:30:51.000Z",
            "id": "1025177139669336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional registra sua maior visita\u00e7\u00e3o no m\u00eas de julho https://t.co/WKckEurmWP https://t.co/m9IqF5ifBg"
        },
        {
            "author_id": "62321663",
            "created_at": "2018-08-03T00:05:55.000Z",
            "id": "1025170864273350656",
            "in_reply_to_user_id": "62321663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E mais trouxa ainda, al\u00e9m de ge\u00f3logo, chefio uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, um conselho gestor e uma unidade (essa temporariamente), tudo ao mesmo tempo, sem receber um centavo a mais e trabalhando 10 horas a mais por semana"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-03T00:05:47.000Z",
            "id": "1025170830639026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no Parque Nacional do Itatiaia reacende pol\u00eamica a respeito da situa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00f5es https://t.co/b1kLvTXbRp"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-08-03T00:03:23.000Z",
            "id": "1025170226579759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fontes e bicas hist\u00f3ricas do Parque Nacional da Tijuca precisam de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/JNogGqVxbu"
        },
        {
            "author_id": "79028444",
            "created_at": "2018-08-02T23:46:32.000Z",
            "id": "1025165988126490625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia  de 2013, mas WTF! https://t.co/Hzt6wYEOyi"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-02T23:35:53.000Z",
            "id": "1025163304325398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhismo em APAs: O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/CKSrdnCvS7"
        },
        {
            "author_id": "186102133",
            "created_at": "2018-08-02T23:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1025162249252548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \ud83c\udf43\ud83c\udf40 \u267b\ufe0f #redemption #freedom #nature #Gaia #itatiaianationalpark #Itatiaia #RioDeJaneiro #Brasil #Brazil em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/nWik2gZM19"
        },
        {
            "author_id": "218681386",
            "created_at": "2018-08-02T23:19:44.000Z",
            "id": "1025159242846822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o primo Charles, oh paisagem dahora.\nParque estadual sete passagens! \u2014 em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/y6pLa9who9"
        },
        {
            "author_id": "1022116690895822848",
            "created_at": "2018-08-02T23:00:21.000Z",
            "id": "1025154363101270018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/1Y43f1kXac"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2018-08-02T22:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1025149432474611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele #TBT desse dia maravilhoso. em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XzT64Lig6w"
        },
        {
            "author_id": "374761797",
            "created_at": "2018-08-02T22:23:31.000Z",
            "id": "1025145094729605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/4r4pHHC8lP"
        },
        {
            "author_id": "930886790",
            "created_at": "2018-08-02T22:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "185000585",
                        "start": 95,
                        "username": "foliadorei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025143652354596869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #UniversoAS\u00f3s e o @casal_up v\u00e3o est\u00e1r presentes no\nEncontro com o sexcoach Reinaldo Soares - @foliadorei\nno pr\u00f3ximo dia 05/Agosto - Domingo, 15Hrs / Parque Municipal BH. \u2022 Bate-papo:\n- Sexcoaching - o que \u00e9 isso?\n- Como treinar o autoconhecimento?\n\u2026 https://t.co/4wM4Y3Ht5R https://t.co/wp2k603SrG"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-08-02T22:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1025141323236499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA\u00cdSO \ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83c\udf34\nTodo mundo tinha que conhecer esse lugar, \u00e9 surreal. #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/k5F7vBYm2I"
        },
        {
            "author_id": "190306792",
            "created_at": "2018-08-02T21:05:05.000Z",
            "id": "1025125357492555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\nhttps://t.co/FmvGtphm6t https://t.co/O7O7Jwl3yO"
        },
        {
            "author_id": "1802325470",
            "created_at": "2018-08-02T20:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5,
                        -41.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1025122535078338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve me deixando feliz. \u2744\ufe0f\u2603\ufe0f em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/CVY4n0Bhwe"
        },
        {
            "author_id": "1802325470",
            "created_at": "2018-08-02T20:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5,
                        -41.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1025122497392455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um pulinho no Chi Chi Chi Le Le Le em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/kAP01yB3gm"
        },
        {
            "author_id": "753244728838197248",
            "created_at": "2018-08-02T20:47:09.000Z",
            "id": "1025120842898964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, o Grand Canyon \u00e9 o parque nacional mais visitado dos Estados Unidos. Quando voc\u00ea est\u00e1 l\u00e1 voc\u00ea pode observar toda a imensid\u00e3o do local e facilmente entende o motivo dele ser considerado uma maravilha natural,... https://t.co/3vwTG2FOSW"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2018-08-02T20:35:54.000Z",
            "id": "1025118010426765320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio Interdita Camping Abrigo Rebou\u00e7as\nO abrigo atende aos visitantes e montanhistas do Parque Nacional do Itatiaia\n\nhttps://t.co/Bjli9Ddz2k https://t.co/Bjli9Ddz2k"
        },
        {
            "author_id": "230778057",
            "created_at": "2018-08-02T20:23:04.000Z",
            "id": "1025114782217715713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em fam\u00edlia \nB\u00ean\u00e7\u00e3o de Deus! \u2014 em Parque Municipal https://t.co/0t5CNpJRFG"
        },
        {
            "author_id": "226767732",
            "created_at": "2018-08-02T20:13:24.000Z",
            "id": "1025112350922301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/C0ecUz4fNx"
        },
        {
            "author_id": "134323343",
            "created_at": "2018-08-02T20:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45085741,
                        -15.36476063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1025112258895142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt de agradecimento! Mesmo que as coisas estejam dif\u00edceis, Deus sempre comigo! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f #Saudadesdoquintaldecasa em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/FuNCmfyHDi"
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2018-08-02T18:58:46.000Z",
            "id": "1025093567071617024",
            "in_reply_to_user_id": "125661728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser mais detalhes, pode consultar os documentos relacionados: \ud83d\ude0a\ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/tSQZVhmAyt \n\n\ud83c\udf0a\ud83e\udd91\ud83d\udc1f"
        },
        {
            "author_id": "67991016",
            "created_at": "2018-08-02T18:55:19.000Z",
            "id": "1025092697999265803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfac em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/JTK3jIKYkz\u2026 https://t.co/bcVFR8N7zX"
        },
        {
            "author_id": "178727964",
            "created_at": "2018-08-02T18:49:42.000Z",
            "id": "1025091287047974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terraplenagem e drenagem conclu\u00eddo no Parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es e eventos em S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito\nhttps://t.co/v2yyEI0FNj https://t.co/v2yyEI0FNj"
        },
        {
            "author_id": "24259734",
            "created_at": "2018-08-02T18:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "29971563",
                        "start": 32,
                        "username": "VolcanoesSafari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025090540243542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Napping #gorillas! natgeotravel @volcanoessafari #natgeoexpeditions #greatapes2018 #Rwanda #VolcanoesNP @ Parque Nacional dos Vulc\u00f5es https://t.co/oCFvjfk88s"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-08-02T18:42:36.000Z",
            "id": "1025089499527868419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a segunda reportagem especial sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/73U6kdZZSV"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-08-02T18:41:04.000Z",
            "id": "1025089115304419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 213.701 pessoas passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o nos 31 dias do m\u00eas. https://t.co/vndhmMkOLK"
        },
        {
            "author_id": "75279472",
            "created_at": "2018-08-02T18:38:35.000Z",
            "id": "1025088486527959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vibe Rio Pregui\u00e7a. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AZiekKPF3U"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-08-02T18:33:20.000Z",
            "id": "1025087167784263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como \u00e9 belo o Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-08-02T18:21:30.000Z",
            "id": "1025084187815149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: Como fazer gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o social? Por Fabiana Prado -((o))eco - https://t.co/cPflJQarwX https://t.co/KpViqWjBqc"
        },
        {
            "author_id": "63806338",
            "created_at": "2018-08-02T18:02:08.000Z",
            "id": "1025079315682283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual M\u00e1rcio Fernando Nunes: N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/tKcrdCpkqn"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2018-08-02T17:45:16.000Z",
            "id": "1025075070123876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#atibaia - A 38\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa das Flores e Morangos de Atibaia, acontecer\u00e1 entre os dias 31 de agosto e 23 de setembro, \u00e0s sextas, s\u00e1bados e domingos, no Parque Municipal Edmundo Zanoni. Mais no Link: https://t.co/xLjR2liQxE #lazer #festa #flores #morango #cafediario https://t.co/Fp7lZM5b5z"
        },
        {
            "author_id": "4873822239",
            "created_at": "2018-08-02T17:14:35.000Z",
            "id": "1025067349181976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Yesterday\u2019s tour - Corcovado-Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GbvpaBlpJE"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2018-08-02T16:44:10.000Z",
            "id": "1025059693100560385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anel: em harmonia com a natureza\nParque Estadual Cunhambebe \n\n#veudanoiva #muriqui #mangaratiba #rj\n#nature #natureza #trilha #trilhas #minhastrilhas #trilhando #trilhandotrilhas #cachoeira #waterfall #cascata... https://t.co/b6GIcFaGvD"
        },
        {
            "author_id": "3093736289",
            "created_at": "2018-08-02T16:34:56.000Z",
            "id": "1025057369255014401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Estadual M\u00e1rcio Fernando Nunes: N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/viI3xGGkKP"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2018-08-02T16:25:24.000Z",
            "id": "1025054971170103299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguimos ao vivo! Joerisson Fulter, professor e comunit\u00e1rio da Floresta Estadual de Faro, fala das oportunidades e desafios da sua regi\u00e3o. Assista em https://t.co/dn7L58FkWy https://t.co/bVMpDLFLzg"
        },
        {
            "author_id": "927923717778309121",
            "created_at": "2018-08-02T16:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 68,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1025053553482706946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folga \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/ErsCLmweZj"
        },
        {
            "author_id": "124308593",
            "created_at": "2018-08-02T16:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1025051621573701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT F\u00e9rias no Sul.\n#RS #CachoeiraDoCaracol \ud83d\ude04 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/SvLTHoTi9a"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-02T16:10:56.000Z",
            "id": "1025051331332059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Batoque (Cear\u00e1)\n\n#Mobile https://t.co/02RAvJUTL4"
        },
        {
            "author_id": "44033859",
            "created_at": "2018-08-02T16:09:12.000Z",
            "id": "1025050896168873986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no Parque Municipal em BH.\nS\u00e3o as pequenas coisas que nos fazem felizes. https://t.co/DlcYJh4Ash"
        },
        {
            "author_id": "4400070083",
            "created_at": "2018-08-02T15:58:31.000Z",
            "id": "1025048205313167361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1Pxqn5Tlx7"
        },
        {
            "author_id": "65516160",
            "created_at": "2018-08-02T15:22:54.000Z",
            "id": "1025039242706210818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente conheci a Reserva do Graja\u00fa. Caindo de amores.\nPara o Lorenzo foi dia de aula de geografia natural, zoologia (formigas vermelhas), educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e de lambuja, socializa\u00e7\u00e3o das boas.\n\n#amograja\u00fa\n#desescolariza\u00e7\u00e3o \u2014 em Parque Estadual do... https://t.co/CcHtX1nzRK"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2018-08-02T15:19:08.000Z",
            "id": "1025038294416076802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - O Circuito Adventure Camp 2018 ter\u00e1 sequ\u00eancia neste fim de semana. Ap\u00f3s a etapa de abertura, no Parque Estadual da Serra do Mar, agor... https://t.co/aO0C4dKKdi"
        },
        {
            "author_id": "182856038",
            "created_at": "2018-08-02T15:09:19.000Z",
            "id": "1025035823820025857",
            "in_reply_to_user_id": "242191803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendasqn Sua cidade a\u00ed, parque municipal de Rio das Ostras"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-08-02T14:56:03.000Z",
            "id": "1025032484550004743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional registra sua maior visita\u00e7\u00e3o no m\u00eas de julho\nhttps://t.co/0HrvovM0ky https://t.co/DK5VkwIwUx"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2018-08-02T14:46:46.000Z",
            "id": "1025030148788285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photobombing intencional na pose da @palomadynia #tbt em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/RcT96bMjv3"
        },
        {
            "author_id": "3307103536",
            "created_at": "2018-08-02T14:31:31.000Z",
            "id": "1025026311171915783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - AM https://t.co/589radJnI8"
        },
        {
            "author_id": "1888509882",
            "created_at": "2018-08-02T14:27:38.000Z",
            "id": "1025025333102301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um dia normal no parque Chico Mendes \ud83c\udf3f em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/J2a908tHbI"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-02T14:10:50.000Z",
            "id": "1025021106455961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IX Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o acaba de aprovar POR UNANIMIDADE Mo\u00e7\u00e3o apoiando a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\u2026 https://t.co/uHkyBbkdTU"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2018-08-02T14:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "896053054356824064",
                        "start": 85,
                        "username": "realcrisvianna"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "16725544",
                        "start": 106,
                        "username": "carasbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3828572601",
                        "start": 127,
                        "username": "sallesturr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1025018811672682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto la Leona na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo...mais um #tbt da viagem com a linda @realcrisvianna para @carasbrasil\n.\nPhoto @sallesturr  \n.\n.\n.\n#plena #blessed #travelmood #momentos\u2026 https://t.co/pRZtbD5y00"
        },
        {
            "author_id": "1802325470",
            "created_at": "2018-08-02T13:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5,
                        -41.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1025017504626700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um pulinho no Chi Chi Chi Le Le Le em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/KnlX30mA9Z"
        },
        {
            "author_id": "219486922",
            "created_at": "2018-08-02T13:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1271845061114953730",
                        "start": 17,
                        "username": "PMardoqueu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1025017224518684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais ! ! !\n@PMardoqueu talita_mendes_soares lilian_faleirofotos em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/NBn0oC9aPo"
        },
        {
            "author_id": "1802325470",
            "created_at": "2018-08-02T13:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5,
                        -41.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1025016996679831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve me deixando feliz. \u2744\ufe0f\u2603\ufe0f em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/lqQBm3njp9"
        },
        {
            "author_id": "593934762",
            "created_at": "2018-08-02T13:34:37.000Z",
            "id": "1025011990899646465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/O2DH6evNIR https://t.co/vB6Tq2jyGR"
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2018-08-02T13:30:09.000Z",
            "id": "1025010867119816705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo trio de soberanas ser\u00e1 conhecido no dia 1o de novembro em um evento no Gin\u00e1sio Poliesportivo, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o. \ud83d\udcc5\ud83d\udc78\ud83d\udc51 https://t.co/2BM81KO90t"
        },
        {
            "author_id": "828205803400208385",
            "created_at": "2018-08-02T13:22:05.000Z",
            "id": "1025008839672950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escondidinho do Leblon, conhe\u00e7a:\n\nhttps://t.co/ETyOyaX4aQ"
        },
        {
            "author_id": "37270862",
            "created_at": "2018-08-02T13:01:01.000Z",
            "id": "1025003538282438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor do skate nacional, na modalidade Street, estar\u00e1 presente na pista de skate do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, de 10 a 12 de agosto, na etapa do Oi STU Qualifying... https://t.co/SPt6TEkD26"
        },
        {
            "author_id": "271100303",
            "created_at": "2018-08-02T12:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1025002755201617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fico idiotona com bichinhos fofinhos na minha frente\n\ud83d\udcf7 kev_almeida em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/p3Ek2MKsjW"
        },
        {
            "author_id": "271100303",
            "created_at": "2018-08-02T12:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1025000607655096322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "das estripulias que a gente faz por a\u00ed... A de amor segundo luarvs\n\n(tentei acompanhar mas ele \u00e9 mais alto) em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/3uKEjj0cep"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2018-08-02T12:47:37.000Z",
            "id": "1025000165999091713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estar\u00e1 fechada at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 19 de agosto para conclus\u00e3o das obras https://t.co/XxGuhDznO7"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-08-02T12:36:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cf22bf084002"
            },
            "id": "1024997255080816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora te dizer... Ansioso pra visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual do Rio Vermelho, gest\u00e3o dos colegas do IMA/SC (antiga FATMA)."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-02T12:30:09.000Z",
            "id": "1024995769583980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estad\u00e3o repercutiu ontem nossa campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Uma necessidade ambiental, mas tamb\u00e9m econ\u00f4mica. Ecoturismo e\u2026 https://t.co/8ytRMu6JYv"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-02T12:30:09.000Z",
            "id": "1024995768111910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Estad\u00e3o repercutiu hoje nossa campanha #MaisAbrolhos. Somos gratos ao Presidente do ICMBio por reiterar publicamente o compromisso de avan\u00e7armos no processo de amplia\u00e7\u00e3o do nosso mais importante Parque Nacional Marinho! https://t.co/8KkGcMFmxY"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-08-02T12:30:03.000Z",
            "id": "1024995742912598016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou ver de pertinho a divis\u00e3o de duas placas tect\u00f4nicas?? Na Isl\u00e2ndia isso \u00e9 poss\u00edvel! https://t.co/ROfX3VU0wc"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-02T12:00:10.000Z",
            "id": "1024988221535674373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Eira situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de... https://t.co/XE2AEbOjU6"
        },
        {
            "author_id": "320408085",
            "created_at": "2018-08-02T11:51:49.000Z",
            "id": "1024986123804860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre agradecer por cada lugar que conhecer... \ud83d\ude4f\ud83d\udc63 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/AKMiMg5a6x"
        },
        {
            "author_id": "2377993370",
            "created_at": "2018-08-02T11:29:04.000Z",
            "id": "1024980395803193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vai ser pela floresta afora, mas neste pr\u00f3ximo domingo, dia 5, vai ter hist\u00f3rias com a #TrupeContaContos no Parque Municipal, a partir das 9:30. N\u00e3o vai ser pelo parque afora, mas estaremos em frente ao teatro Francisco Nunes. https://t.co/Tsp1sQN8OB"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-02T11:28:24.000Z",
            "id": "1024980228907651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imprensa nacional repercute a campanha #MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional mais importante para as baleias jubartes do... https://t.co/8KkGcMFmxY"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-02T11:19:06.000Z",
            "id": "1024977888037224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/7A5HpHjxPc"
        },
        {
            "author_id": "222318379",
            "created_at": "2018-08-02T11:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1024975772941873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/7CUHGphv6F"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-08-02T09:45:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1024954347380244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: \u00ac  Cascata do Lameiro tem acesso afetado por lixo e buracos. A Prefeitura do Crato promete refor\u00e7ar a fiscaliza\u00e7\u00e3o e colocar novas lixeiras no entorno da cascata.\nhttps://t.co/9IDt4valnp https://t.co/5shn811k1o"
        },
        {
            "author_id": "105129459",
            "created_at": "2018-08-02T09:28:13.000Z",
            "id": "1024949985698369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se fosse de algum rico nem chegariam perto.\ntem rico que constr\u00f3i em \u00e1rea protegida e a justi\u00e7a deixa. https://t.co/6FGj1jmd1A"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-02T09:16:12.000Z",
            "id": "1024946957989670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/r50Koap1gp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-02T08:11:07.000Z",
            "id": "1024930579958190085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/mB3Pn9JuYo"
        },
        {
            "author_id": "4727332054",
            "created_at": "2018-08-02T07:58:23.000Z",
            "id": "1024927377850343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto https://t.co/nPOqWmGkC5 https://t.co/mRAYFmdw14"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-02T07:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1718756222",
                        "start": 206,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024924199238950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estampa estival do areal de Rodas no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal #Gainzafer Unha imaxe de @GainzaFer https://t.co/k2Cis8sOKY"
        },
        {
            "author_id": "1014133611023433728",
            "created_at": "2018-08-02T06:28:32.000Z",
            "id": "1024904764780433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me pro\u00edba de ficar bebendo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-08-02T04:37:58.000Z",
            "id": "1024876940312735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imap segue com vistorias nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/ieyH9Q0CUl"
        },
        {
            "author_id": "211036764",
            "created_at": "2018-08-02T04:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1024872464059383810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/5LUMz9FDZc"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-02T03:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024858427682631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1: https://t.co/TPZJfqOD5F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-02T03:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024858418128080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/TPZJfqOD5F Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-08-02T02:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84312341",
                        "start": 0,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024848587254104066",
            "in_reply_to_user_id": "84312341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ibaleiajubarte: 'Abrolhos \u00e9 um dos mais s importantes destinos de Mergulho e Ecoturismo do Brasil. Mas o Parque Nacional que protege seus atrativos naturais cont\u00e9m apenas 1,8% do banco de corais que \u00e9 o ber\u00e7\u00e1rio de sua\u2026 https://t.co/ITwPcX6BeZ, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-02T02:10:22.000Z",
            "id": "1024839795175055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2661299646",
            "created_at": "2018-08-02T01:05:48.000Z",
            "id": "1024823547028537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enrolei horrores pra doar sangue achando q o lugar era super longe e fui descobrir hoje que o hemominas \u00e9 atr\u00e1s do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:32:52.000Z",
            "id": "1024815260820221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiradentesMG: Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/lv5lhyxE4p"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:32:26.000Z",
            "id": "1024815150367469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Malas de Tiradentes MG: Reserva Biol\u00f3gica do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes https://t.co/gkdrX5Llw0"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:31:39.000Z",
            "id": "1024814953713287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei: Parque Nacional da Serra da Bocaina II https://t.co/Ct1fF9ApoY"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:31:12.000Z",
            "id": "1024814837438861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pyren\u00f3polis: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/qFkotLfChS"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:30:33.000Z",
            "id": "1024814675438002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeeTheDayForever: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/Hjd3mCXeZH"
        },
        {
            "author_id": "3297056245",
            "created_at": "2018-08-02T00:16:00.000Z",
            "id": "1024811015538728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto\nhttps://t.co/QXTTejhdNa"
        },
        {
            "author_id": "272130096",
            "created_at": "2018-08-02T00:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024810220403478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - Safari da \u00c1frica do Sul: https://t.co/aeXgMyUE3y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "176875077",
            "created_at": "2018-08-02T00:07:54.000Z",
            "id": "1024808976783953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque Estadual do #Jalap\u00e3o est\u00e1 localizado no leste do estado do #Tocantins. Ele possui uma \u00e1rea de 158.885 hectares e cont\u00e9m uma variedade de paisagens, incluindo vegeta\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/LPG3kJrlKv"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-08-01T23:43:55.000Z",
            "id": "1024802938039017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhando em vida, sorrindo \u00e0 toa, s\u00f3 vibrando amor e paz. \ud83c\udfb5\ud83e\udd19\ud83c\udfff\n\nFoto:leydmonteiro em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/t4borGNJ6W"
        },
        {
            "author_id": "195579267",
            "created_at": "2018-08-01T23:17:44.000Z",
            "id": "1024796352360980482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual M\u00e1rcio Fernando Nunes: N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/liT8GVGkqM"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2018-08-01T22:55:02.000Z",
            "id": "1024790638749995009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - O melhor do skate nacional, na modalidade Street, estar\u00e1 presente na pista de skate do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, de 10 a 12 de ag... https://t.co/jlTkkZfGao"
        },
        {
            "author_id": "1628030216",
            "created_at": "2018-08-01T22:41:31.000Z",
            "id": "1024787234669690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu pudesse te falar, que nem o mar p\u00f4de levar, o que voc\u00ea deixou em mim em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yghyXCfNjV"
        },
        {
            "author_id": "70406507",
            "created_at": "2018-08-01T22:30:01.000Z",
            "id": "1024784344626487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite de ontem realizamos o evento de lan\u00e7amento dos Festejos Farroupilhas 2018, que ocorre de 07 a 23 de setembro, no Parque Municipal de Rodeios General Bento Gon\u00e7alves da Silva. \u2014 participando de Lan\u00e7amento... https://t.co/UZAw9yU8pe"
        },
        {
            "author_id": "348743801",
            "created_at": "2018-08-01T22:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1024781121568075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando  com o amigo no parque. Relaxar \u00e9 sempre bom. Principalmente entre amigos. eliprado11 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/MK1rMDQzQU"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2018-08-01T22:17:10.000Z",
            "id": "1024781109001740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar\n\nUma linda Bromelia na trilha do Rio Paraibuna. #parqueestadualdasereadomar #blogdecaprala \n\nTrilha do Rio Paraibuna \u00e9 a mais f\u00e1cil e curta, e \u00e9 poss\u00edvel\u2026 https://t.co/T1RMjfR6Gt"
        },
        {
            "author_id": "2688293719",
            "created_at": "2018-08-01T22:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024777174446952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/G9trNdQxCi Vlog: Uma tarde no Parque Municipal \u2764/ Anivers\u00e1rio da Sarah \ud83c\udf82"
        },
        {
            "author_id": "309656545",
            "created_at": "2018-08-01T21:37:55.000Z",
            "id": "1024771232124809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual M\u00e1rcio Fernando Nunes: N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/rrafcZrYEJ"
        },
        {
            "author_id": "1089786265",
            "created_at": "2018-08-01T21:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1024766621997387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edble lugar \ud83c\udf31\ud83d\udc26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/riarVcuS57"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-08-01T21:12:02.000Z",
            "id": "1024764718496538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos com chamas foram identificados ap\u00f3s sobrevoo; quatro focos foram localizados. #oLivre https://t.co/EDtB273Zxy"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-08-01T20:53:19.000Z",
            "id": "1024760008234487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pessoas s\u00e3o detidas por ca\u00e7ar em reserva biol\u00f3gica de Cariacica, ES https://t.co/m0PhSYDLW6"
        },
        {
            "author_id": "312885255",
            "created_at": "2018-08-01T20:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024757491966590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/S41b8MOjpe Trilha - Acampamento Parque Estadual da Serra do Papagaio"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2018-08-01T20:05:05.000Z",
            "id": "1024747867439865857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estudo de Viabilidade T\u00e9cnica, Econ\u00f4mica e Ambiental (EVTEA) da Hidrovia Paran\u00e1-Paraguai quer dragar e retirar curvas em uma das \u00e1reas mais conservadas do Pantanal \u2013 entre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 e o Parque Nacional. Um desastre. \ud83c\udf0d https://t.co/lBfzkHAXsW"
        },
        {
            "author_id": "1012083318672822277",
            "created_at": "2018-08-01T19:43:22.000Z",
            "id": "1024742401942990850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Parque Estadual Forno Grande... em Castelo, Espirito Santo https://t.co/4MNEetGgYv"
        },
        {
            "author_id": "919962793096474624",
            "created_at": "2018-08-01T19:42:00.000Z",
            "id": "1024742059201232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto\nhttps://t.co/fZXivjrX6j"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2018-08-01T19:40:55.000Z",
            "id": "1024741788404338690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cinco pessoas s\u00e3o detidas por ca\u00e7ar em reserva biol\u00f3gica de Cariacica, ES https://t.co/jZ7oTjnrTh"
        },
        {
            "author_id": "59576541",
            "created_at": "2018-08-01T19:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1024740364165427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz que o sol apareceu \ud83c\udf1e\u2744\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/VOYoCUaml2"
        },
        {
            "author_id": "34274276",
            "created_at": "2018-08-01T19:05:25.000Z",
            "id": "1024732852850765829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/sCwcKBfweT"
        },
        {
            "author_id": "206724569",
            "created_at": "2018-08-01T18:50:34.000Z",
            "id": "1024729114425606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lago Azul https://t.co/fEw22QCKld"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-08-01T18:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024728436277948417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a pintada \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/keZX3mIreO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "742349665853640704",
            "created_at": "2018-08-01T18:35:48.000Z",
            "id": "1024725401594224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia - Calif\u00f3rnia,EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nO Parque das \u00e1rvores gigantes! https://t.co/fvkKo50DkT"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-08-01T17:59:31.000Z",
            "id": "1024716266983108610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro \u201cQuanto Vale o Verde: A Import\u00e2ncia Econ\u00f4mica das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Brasileiras\u201d, acaba de ser lan\u00e7ado durante o IX Congresso Brasileiro De Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o. O estudo feito em 2011 por Rodrigo Medeiros e Cadu Young foi atualizado. https://t.co/IUBAcxQYVd https://t.co/AR8JVrglzU"
        },
        {
            "author_id": "336374750",
            "created_at": "2018-08-01T17:50:36.000Z",
            "id": "1024714023042863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 um crime.\n70 anos morando nessa casa e agora alegam que est\u00e1 em \u00e1rea protegida\nTenham consci\u00eancia e v\u00e3o derrubar acampamento do MST, MSTS, PQP!!! https://t.co/bxMrru4vXt"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-08-01T17:41:29.000Z",
            "id": "1024711730365124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira a 1\u00aa reportagem especial da TV NBR sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica em Goi\u00e1s: https://t.co/qedX8nPNLJ https://t.co/x4YkNHANId"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-01T17:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "9317502",
                        "start": 44,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "253034260",
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024711681887428615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa campanha #MaisAbrolhos repercutida no @Estadao de hoje. Muito bom que o @icmbio est\u00e1 reiterando que vai realizar o processo de Consulta P\u00fablica em breve! https://t.co/8KkGcMFmxY"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2018-08-01T17:35:00.000Z",
            "id": "1024710099615580161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O diretor da Conexsus, valmir_ortega, fala sobre o Desafio Conexsus durante o IX CBUC - Congresso Brasileiro De Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o. Confira!\n\n#DesafioConexsus #Espa\u00e7oAmaz\u00f4nia\u2026 https://t.co/KU8OAeP4D9"
        },
        {
            "author_id": "1024285878846414848",
            "created_at": "2018-08-01T17:00:25.000Z",
            "id": "1024701396606754818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/heFaPCZA6o"
        },
        {
            "author_id": "942486276422488065",
            "created_at": "2018-08-01T16:45:20.000Z",
            "id": "1024697601554309125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o bel\u00edssimo Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, nos condados de Mariposa e Tuolumne. https://t.co/K6SYA2fErY"
        },
        {
            "author_id": "75067803",
            "created_at": "2018-08-01T16:41:48.000Z",
            "id": "1024696709757247490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/LYqyHmbNNF"
        },
        {
            "author_id": "194205154",
            "created_at": "2018-08-01T16:33:36.000Z",
            "id": "1024694646616809474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O circuito brasileiro vai desembarcar em S\u00e3o Paulo com o melhor do skate nacional em duas etapas: o Street acontecer\u00e1 de 10 a 12 de agosto, na Pista de Skate do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, e a... https://t.co/psof9HfBZH"
        },
        {
            "author_id": "19375592",
            "created_at": "2018-08-01T16:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1421721",
                        "start": 0,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024692198191915009",
            "in_reply_to_user_id": "1421721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cardoso 50 anos de experi\u00eancia e n\u00e3o sabe fazer a porra de uma empanada que preste, a da tiazinha do parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 bilh\u00f5es de vezes melhor."
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-01T16:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1024690718227554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc9c em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/tpr56VcOQd"
        },
        {
            "author_id": "2790225243",
            "created_at": "2018-08-01T16:12:41.000Z",
            "id": "1024689381683150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atl\u00e9tico foi fundado no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 por vinte e dois estudantes, com m\u00e9dia de 18 anos de idade, em uma reuni\u00e3o no coreto do Parque Municipal em Belo Horizonte. \nhttps://t.co/lq2quSaiNB"
        },
        {
            "author_id": "228417333",
            "created_at": "2018-08-01T16:00:03.000Z",
            "id": "1024686203449298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gosta de andar pelo parque quando est\u00e1 entediado? Qual? \u2014 Siiim amooo. Parque municipal de Macei\u00f3 rs https://t.co/Nx6roU4ERj"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-08-01T15:45:03.000Z",
            "id": "1024682429938839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o que significa um local de escalada ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/kiFi5QQHOq"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-08-01T15:30:14.000Z",
            "id": "1024678698694467586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amplia\u00e7\u00f5es ir\u00e3o atingir 33 mil hectares do Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense e 51 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. https://t.co/Slz4dI5bmd"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-01T15:19:34.000Z",
            "id": "1024676015958884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores hero\u00ednas da conserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil, Z\u00e9lia Brito, guardi\u00e3 da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, falando sobre seu trabalho\u2026 https://t.co/ctmTMzusfU"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-08-01T15:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1024675306710417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We were born to be free em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/M1R2z0MfqA"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-08-01T15:09:41.000Z",
            "id": "1024673527499300865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bryce Canyon (em ingl\u00eas, Bryce Canyon National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, localizado no sudoeste do estado de Utah. Apesar do seu nome, Bryce n\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/0L5ld9lKYx"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2018-08-01T14:54:31.000Z",
            "id": "1024669711164944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta sobre concess\u00e3o de servi\u00e7os do Parque Nacional do Capara\u00f3 vai at\u00e9 dia 10 | Aqui Not\u00edcias https://t.co/j9mkbWHoAF"
        },
        {
            "author_id": "972133074354999296",
            "created_at": "2018-08-01T14:35:25.000Z",
            "id": "1024664906119999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto https://t.co/JB2p5N9iTP #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-08-01T14:32:35.000Z",
            "id": "1024664194489229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta p\u00fablica https://t.co/ZFiR4H1edP"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2018-08-01T14:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "136999782",
                        "start": 140,
                        "username": "tuilemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024661076439457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque com quem voc\u00ea gostaria de ver este espet\u00e1culo: \ud83d\udca6 Geleira Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia, Argentina. \nV\u00eddeo: @tuilemes https://t.co/bhR2btSllz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-01T14:17:53.000Z",
            "id": "1024660493565349890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras (MT) est\u00e1 sendo palco de pesquisa sobre os efeitos do fogo na estrutura e composi\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o de Cerrado. O trabalho \u00e9 resultado de uma parceria com a Universidade de Oxford (Inglaterra). Confira: https://t.co/6cidoma12k https://t.co/joezpy7im6"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2018-08-01T14:06:52.000Z",
            "id": "1024657721616986114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produto roubado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 vendido na internet\n\nLeia mais no A8SE: https://t.co/kmSesjYKVe https://t.co/kmSesjYKVe"
        },
        {
            "author_id": "97245473",
            "created_at": "2018-08-01T14:01:15.000Z",
            "id": "1024656305506709510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confere l\u00e1 \nEnsaio lind\u00e3o \nParque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5BJPmYUtDo"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-08-01T13:59:10.000Z",
            "id": "1024655783907213313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis agora: Avenida Oliveira Botelho em meia pista, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional, para a retirada de um ve\u00edculo que caiu no local h\u00e1 alguns dias. https://t.co/XKk0HiOg9E"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-08-01T13:38:55.000Z",
            "id": "1024650685474893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como amo #BH \u2764\ufe0f Parque Municipal #BeloHorizonte #natureza #bemestar https://t.co/w3PQKCxW6N"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-08-01T13:30:43.000Z",
            "id": "1024648624309817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuUsoTRACKLOG\n\ud83d\udc55\nGabi Silva (gabipaixaum) usando a Camisa TRACKLOG TRIBAL\n.\n.\n\ud83d\udccc Local:  Cost\u00e3o de Itacoatiara, Parque Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udcf8 Foto\u2026 https://t.co/YYs4uKPcuu"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-08-01T13:25:05.000Z",
            "id": "1024647203908997125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TurismoCultural A natureza esculpiu em Itu, h\u00e1 280 milh\u00f5es de anos, um tipo de rocha sedimentar, hoje protegida por um Parque Municipal do Varvito, que se tornou numa das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica e cient\u00edfica de #Itu https://t.co/Aej4KGmnBa https://t.co/dAVuZ4mI0l"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-08-01T13:21:39.000Z",
            "id": "1024646342344355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  ritsoncell  -  Come\u00e7ar o dia num lugar espetacular desses \u00e9 um privil\u00e9gio, vale todo\u2026 https://t.co/SDyVaUBXwB"
        },
        {
            "author_id": "73475143",
            "created_at": "2018-08-01T13:15:50.000Z",
            "id": "1024644876967862274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bolsonaro2018 .... mais uma eleitora...kkkkk em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MbIehnK4OM"
        },
        {
            "author_id": "78389517",
            "created_at": "2018-08-01T13:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1024644702958747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que incr\u00edvel \ud83d\ude09 \n#beautifulplace #amazing #thanksgod #behappy #smile em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8oPKakk2cv"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-01T13:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "4949371",
                        "start": 38,
                        "username": "hidaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024641955874201602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o\ud83d\udc9a\n.\n.\nFoto: @hidaka.explorer https://t.co/Rq8EmAbIHy"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2018-08-01T12:39:37.000Z",
            "id": "1024635762665512961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs em parceria com o mercado de mergulho iniciam intensa campanha para tentar acelerar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/TqLrBbsdPv"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-01T12:19:23.000Z",
            "id": "1024630672407912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhismo em APAs: O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/1x8x5q1kUn"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-08-01T12:00:19.000Z",
            "id": "1024625873910214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhismo em APAs: O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/zkhJvlwUFh #Aos iniciantes #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "27322719",
            "created_at": "2018-08-01T12:00:03.000Z",
            "id": "1024625808193855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado \u00e0s margens da represa Billings, o Parque Oriental, que atualmente n\u00e3o esta em funcionamento, tem \u00e1rea de 100 mil metros quadrados https://t.co/2eahF0gmnR"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-08-01T11:29:02.000Z",
            "id": "1024617999863566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "**Sabe que dia \u00e9 hoje**?\nQuarta feira, dia de falarmos sobre o Parque Estadual do Guartel\u00e1.\nCom aproximadamente 32 km em extens\u00e3o, abriga o maior C\u00e2nion em extens\u00e3o do Brasil, e o sexto maior do mundo!!\nSe localiza... https://t.co/2nFW9nugGa"
        },
        {
            "author_id": "735947065210118144",
            "created_at": "2018-08-01T11:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28988784",
                        "start": 0,
                        "username": "dukechargista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024615776492433409",
            "in_reply_to_user_id": "28988784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dukechargista Por 1 milh\u00e3o, eu andava pelado da rodovi\u00e1ria at\u00e9 o parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-01T11:19:20.000Z",
            "id": "1024615558598352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior ber\u00e7\u00e1rio de baleias e da biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul \u00e9 protegido por um Parque Nacional que cobre APENAS 1,8% dessa \u00e1rea \u00fanica no mundo.\u2026 https://t.co/IiNINc28Xu"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-08-01T11:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1024612836025290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia bem gostoso para os que acordaram atrasados como n\u00f3s e j\u00e1 est\u00e3o na correria dessa quarta. Para os pontuais, um bom dia para voc\u00eas tamb\u00e9m \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\ude1c\ud83d\ude01. \nParque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/wVkrfaqrdR"
        },
        {
            "author_id": "56752002",
            "created_at": "2018-08-01T10:30:09.000Z",
            "id": "1024603183639945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais #Tree #Mountain #Forest #Sky #Landscape #PineWoodland #PineTree #Treetop (@ Parque Estadual do Ibitipoca) https://t.co/94fNSpQBsp"
        },
        {
            "author_id": "4843692441",
            "created_at": "2018-08-01T10:00:51.000Z",
            "id": "1024595810334527491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO! Patag\u00f4nia Chilena: Parque Nacional Queulat e a sua geleira suspensa! https://t.co/t8tqQQ5m1s"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-01T09:33:12.000Z",
            "id": "1024588852181327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Abrolhos \u00e9 um dos mais s importantes destinos de Mergulho e Ecoturismo do Brasil. Mas o Parque Nacional que protege seus atrativos naturais cont\u00e9m apenas 1,8% do banco de corais que \u00e9 o ber\u00e7\u00e1rio de sua fauna \u00edmpar. Precisamos mais prote\u00e7\u00e3o urgente! #MaisAbrolhos https://t.co/3H9I58gy6C"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-01T06:46:50.000Z",
            "id": "1024546982201839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu visto dende San Vicente do Mar en #OGrove nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica Unha imaxe de #C\u00edesgal https://t.co/vgzTcHwESX"
        },
        {
            "author_id": "177148544",
            "created_at": "2018-08-01T06:04:31.000Z",
            "id": "1024536334906650631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOlhares da Mata\u201d re\u00fane imagens do Parque  Estadual Mata da Pimenteira https://t.co/mJd6KbzCLp"
        },
        {
            "author_id": "87906375",
            "created_at": "2018-08-01T06:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "80484764",
                        "start": 0,
                        "username": "anderson_rprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024535224812793856",
            "in_reply_to_user_id": "80484764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anderson_rprado Parque nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "209529318",
            "created_at": "2018-08-01T04:41:20.000Z",
            "id": "1024515398107123714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sonhar c restinga e salinas e monumento natural e vegeta\u00e7\u00e3o aa qr dormir"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-08-01T04:30:00.000Z",
            "id": "1024512547289026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o mate a mata seu mo\u00e7o!\n\n#PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/7iWtHp9Hv4"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-08-01T03:18:05.000Z",
            "id": "1024494448959528965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazemos hoje deixamos de heran\u00e7a para quem sonha  ser como n\u00f3s. Loucos, por\u00e9m  felizes!\ud83d\ude06\n\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab \u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\nParque Nacional de Itatiaia-RJ \u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u2026 https://t.co/3kGAUkMssT"
        },
        {
            "author_id": "78612735",
            "created_at": "2018-08-01T02:37:00.000Z",
            "id": "1024484109790441473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro Bela Vista #jalapao #fervedourobelavista em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/o1uc5P6eRD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-01T02:13:26.000Z",
            "id": "1024478179409518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2604634221",
            "created_at": "2018-08-01T01:36:37.000Z",
            "id": "1024468914858811393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/lfxk20yq9v"
        },
        {
            "author_id": "2560125207",
            "created_at": "2018-08-01T01:05:42.000Z",
            "id": "1024461134513025024",
            "in_reply_to_user_id": "707978360853557253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adinara_silvaa N\u00e3o n\u00e9 kkkk, ele faz o caminho do parque municipal, oiapoque \u00e9 do lado s\u00f3 vc pedir pra descer no ponto do oi"
        },
        {
            "author_id": "2560125207",
            "created_at": "2018-08-01T00:59:50.000Z",
            "id": "1024459657451065344",
            "in_reply_to_user_id": "707978360853557253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adinara_silvaa Ce pega ele no ponto do shop contagem l\u00e1 do lado do BH , E deixa em frente ao parque municipal/\u00e1rea hospitalar"
        },
        {
            "author_id": "243423483",
            "created_at": "2018-08-01T00:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1024449750077202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/PEn5J9tF3L"
        },
        {
            "author_id": "2241798061",
            "created_at": "2018-08-01T00:13:47.000Z",
            "id": "1024448066722639873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: File:Parque Estadual Pedra Da Boca (106141293).jpeg https://t.co/uqzmfwhmaD"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-08-01T00:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1024446753662279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves de Itatiaia #aves #passaros #birds #passarosdobrasil #itatiaia #mantiqueira  #natureza #nature #ecoturismo #birdwatching #rj #brasil #brazil #passarosdamantiqueira em Parque Nacional\u2026 https://t.co/kwAJ2NdZVd"
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2018-07-31T23:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1024444312237617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 {finjam q minha irm\u00e3 n\u00e3o t\u00e1 ali} \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GnCdhpvAo7"
        },
        {
            "author_id": "162185773",
            "created_at": "2018-07-31T23:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01233,
                        -20.3559747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "1024433869846704133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to de papel assinado com a liberdade! em Parque Municipal do Sagui https://t.co/4cGYBz9HtQ"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2018-07-31T23:01:28.000Z",
            "id": "1024429871118868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar\n\nEste \u00e9 um dos passeios que voc\u00ea pode fazer em Cunha, no interior de S\u00e3o Paulo. #parqueestadualdasereadomar #blogdecaprala\n\nUm lindo parque onde \u00e9 poss\u00edvel\u2026 https://t.co/sfjHyU8r6X"
        },
        {
            "author_id": "2817434843",
            "created_at": "2018-07-31T23:01:05.000Z",
            "id": "1024429771932028930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o encontro mais estranho que voc\u00ea j\u00e1 teve? \ud83d\ude33\ud83d\udc94 \u2014 Encontrei com a mo\u00e7a na feira hippie e fomos dar uma volta no parque municipal\n\nFomos abordados p... https://t.co/WxZiVLQF3j"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2018-07-31T22:48:53.000Z",
            "id": "1024426702494150658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Part of a new family \ud83d\udc96 #fam\u00edlia #AltodoXingu @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/1M3Gr2dMZl"
        },
        {
            "author_id": "905086389842300931",
            "created_at": "2018-07-31T22:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024422335070306306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/N02dALwcTC: Uma tarde no Parque Municipal \u2764/ Anivers\u00e1rio da Sarah \ud83c\udf82"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2018-07-31T22:22:49.000Z",
            "id": "1024420144561434630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o na aula de primeiros socorros da REGUA, no Parque Estadual dos Tr\u00eas  Picos."
        },
        {
            "author_id": "83008321",
            "created_at": "2018-07-31T22:08:11.000Z",
            "id": "1024416460741980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de acaso pra nossa hist\u00f3ria \u2764 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/GcxvelnnyK"
        },
        {
            "author_id": "270377133",
            "created_at": "2018-07-31T22:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "218948414",
                        "start": 97,
                        "username": "RelaisChateaux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024415288631152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ficar hospedado num \u201ccocoon\u201d em um parque nacional? Esse \u00e9 o Wild Coast Tented Lodge, um @relaischateaux do grupo @resplendentceylon no Sri Lanka. Vai dizer que n\u00e3o \u00e9 de sonho? As tendas s\u00e3o puro luxo e... https://t.co/QAXoFC9txK"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-07-31T22:00:04.000Z",
            "id": "1024414418610872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family Trip \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\nPacote de at\u00e9 24% de desconto para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de... https://t.co/yWg7QrGScc"
        },
        {
            "author_id": "777082412",
            "created_at": "2018-07-31T21:46:54.000Z",
            "id": "1024411103739166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/CzSPAufoaG"
        },
        {
            "author_id": "19923410",
            "created_at": "2018-07-31T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19964864",
                        "start": 0,
                        "username": "ArturAnjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024405690557841409",
            "in_reply_to_user_id": "19964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturAnjos J\u00e1 est\u00e1s na Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixes de visitar o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice. S\u00e3o uma coisa de outro mundo! \n#saudadesdacroacia"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-07-31T21:23:11.000Z",
            "id": "1024405134648983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas (Maranh\u00e3o) - 2014 https://t.co/YUTXBZnHiP"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-07-31T21:01:11.000Z",
            "id": "1024399597072986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Estes animais t\u00eam seu futuro amea\u00e7ado por conta da ca\u00e7a esportiva no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. #NatGeoFoto\nhttps://t.co/PYc81MJfoN\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-07-31T21:00:01.000Z",
            "id": "1024399306005131271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estes animais t\u00eam seu futuro amea\u00e7ado por conta da ca\u00e7a esportiva no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. #NatGeoFoto\nhttps://t.co/FQfcSJD6Se"
        },
        {
            "author_id": "892209889",
            "created_at": "2018-07-31T20:54:07.000Z",
            "id": "1024397822676951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Quebrada Cardones , VTPiando \ud83c\udf35\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udcaa\ud83c\udfdc #AricayParinacota  #VTP https://t.co/vA6npDEWpS"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-07-31T20:46:17.000Z",
            "id": "1024395849047138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viu que o nosso Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis foi destaque hoje no Mais Voc\u00ea, na Globo?\ud83d\ude31 A mat\u00e9ria sobre Turismo de... https://t.co/geU57rzY45"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2018-07-31T20:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8842,
                        -23.1864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1024393871558672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil vai investigar causas de inc\u00eandio na Serra do Japi \n\nConforme o subinspetor da Guarda Municipal, as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o e patrulhamento na \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica ser\u00e3o\u2026 https://t.co/03MuJMpukR"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-07-31T20:33:35.000Z",
            "id": "1024392654187126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VcifyggcGR"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-07-31T20:00:06.000Z",
            "id": "1024384225401876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bQMoRZRC2V"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2018-07-31T19:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024380805026652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/FDT3akI7YS TCM - Projeto garante boa m\u00fasica no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-07-31T19:18:12.000Z",
            "id": "1024373683031339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Finalmente o dia mais esperado. A \u00abStrict Reserve\u00bb com 10.500 hectares \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bialowiesa (Pol\u00f3nia), o sector intocado pelo homem. A \u00e1rea protegida polaca, por... https://t.co/3Hie1jbFtK"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-07-31T19:02:02.000Z",
            "id": "1024369615416242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os presos foram conduzidos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia Federal de Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/wvAtN9OdDY"
        },
        {
            "author_id": "347170248",
            "created_at": "2018-07-31T18:42:08.000Z",
            "id": "1024364606242795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfa5 Saindo mais um do forninho! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado pela Band e no domingo nas redes sociais, tem o novo epis\u00f3dio do Programa.Checkin que gravamos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#green #verdefique #programacheckin https://t.co/COmnnv415G"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-07-31T18:11:15.000Z",
            "id": "1024356834788954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Minist\u00e9rio do Ambiente deu in\u00edcio a um procedimento sancionat\u00f3rio contra os autores da limpeza ilegal de um terreno em Cacela Velha (Vila Real de Santo Ant\u00f3nio), no Parque Natural da Ria Formosa. A coima pode atingir os cinco milh\u00f5es de euros.\" https://t.co/wbahQEhR9b"
        },
        {
            "author_id": "825087065297678337",
            "created_at": "2018-07-31T18:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024356384140349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os.: https://t.co/jX0FrWzATD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "33405258",
            "created_at": "2018-07-31T18:07:11.000Z",
            "id": "1024355809231335425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTE 2 - PARQUE MUNICIPAL MORROS DA SERRA SANTA MARIA RS https://t.co/RP48McY5m1"
        },
        {
            "author_id": "1487836848",
            "created_at": "2018-07-31T17:30:18.000Z",
            "id": "1024346528796893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jubileudos50anos | O 23\u00ba Semin\u00e1rio Profetas na Base realizado entre os dias 20 e 22 deste m\u00eas, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o, em Macau (RN), foi palco de uma Semin\u00e1rio Profetas na Base - RNhomenagem ao Conselho Pastoral dos... https://t.co/gCOcwKXHI0"
        },
        {
            "author_id": "760534037060517888",
            "created_at": "2018-07-31T17:28:43.000Z",
            "id": "1024346132066000898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete Lagoas Not\u00edcias: Patrim\u00f4nio natural de Jequitib\u00e1 e Baldim pode se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/NI9SgUnvIW"
        },
        {
            "author_id": "817912330419929092",
            "created_at": "2018-07-31T17:22:06.000Z",
            "id": "1024344465874595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pela Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "285886443",
            "created_at": "2018-07-31T17:07:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8e04c7c7bebfbdaa"
            },
            "id": "1024340860333424641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m Vamo pra Cro\u00e1cia cmg conhecer o parque nacional da Krka que lugar lindo meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-07-31T16:58:03.000Z",
            "id": "1024338413003202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #maceio \u00e9 Parque Municipal de Macei\u00f3. Descubra no seu Android https://t.co/LEgEXNVKpV e iPhone https://t.co/3MYpVcDyPu https://t.co/CAtuuieLf2"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-07-31T16:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024337409453027328",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Se cuida com isso https://t.co/eMqFp9FHOv"
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2018-07-31T16:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "128372940",
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024337365358338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/quem defende a honestidade do @jairbolsonaro, vale lembrar q ele j\u00e1 foi FLAGRADO pescando em \u00e1rea proibida (esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra) e meteu a cl\u00e1ssica: \"voc\u00ea sabe com quem est\u00e1 falando?\". A a\u00e7\u00e3o dos fiscais foi filmada. Quem encontrar, d\u00e1 RT\nhttps://t.co/lf0xvRmDBJ"
        },
        {
            "author_id": "1872793382",
            "created_at": "2018-07-31T16:52:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1024337023069507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica SONO nas finais do Femupo 2018 ( Festival de MPB de Barueri ) \nDia 14 de setembro no Parque Municipal de Barueri, espero vcs l\u00e1...\u270c\ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\n\nhttps://t.co/OIN4x5mhUI\n\n#educamolezi #Minhavida\u00e9cantar #MPB #Sono #CDSeuGuardi\u00e3o #Femupo2018 https://t.co/NifXL6ygFv"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-07-31T16:45:30.000Z",
            "id": "1024335254058881026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Di\u00e1logo Florestal Internacional lembrando que em 2016 visitou a cachoeira Perau do Gropp, no Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica, em Atalanta (SC). O que \u00e9 bonito fica na mem\u00f3ria. https://t.co/voBE5FrEh6"
        },
        {
            "author_id": "33405258",
            "created_at": "2018-07-31T16:27:50.000Z",
            "id": "1024330806288941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA VERDADEIRA RIQUEZA DE SANTA MARIA RS https://t.co/nQ2fsuvGW0"
        },
        {
            "author_id": "33405258",
            "created_at": "2018-07-31T16:26:08.000Z",
            "id": "1024330378981646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA VERDADEIRA RIQUEZA PARA O TURISMO ECOL\u00d3GICO E PARA A CIDADE DE SANTA MARIA RS https://t.co/nQ2fsuvGW0"
        },
        {
            "author_id": "33405258",
            "created_at": "2018-07-31T16:25:05.000Z",
            "id": "1024330117475131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA MARIA RS EM FOTOS: PARTE 2 - PARQUE MUNICIPAL MORROS DA SERRA SANTA M... https://t.co/0wZMwIpCUQ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T16:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024325384685461504",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Bolsonaro racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nBolsonaro pescando em reserva ambiental? Esse \u00e9 o projeto dele para defender o meio ambiente?  \nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-07-31T16:00:00.000Z",
            "id": "1024323803780972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para volunt\u00e1rios ambientais no Parque Estadual da Costa do Sol! Os interessados poder\u00e3o se inscrever na Sede do Parque Estadual da Costa do Sol, ou pela internet. Acesse o edital: https://t.co/4zEblir75m https://t.co/TehD2BYpcm"
        },
        {
            "author_id": "101583897",
            "created_at": "2018-07-31T15:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.72588615,
                        42.23928792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df6ac4d361d4e0e"
            },
            "id": "1024317671519674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse lugar \u00e9 um sonho. em Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia https://t.co/ez3p6qKxjF"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2018-07-31T15:03:21.000Z",
            "id": "1024309548377669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimadas ICMBio faz queima controlada no Parque Nacional do Araguaia e Inpe registra 685 focos de calor https://t.co/w0iFbeOmBe https://t.co/bHSRvSuu6L"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-07-31T15:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "11552",
                        "start": 12,
                        "username": "antonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024309542409134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo @antonio.soletti levando o time expedi\u00e7\u00f5es para Pancas - ES \ud83c\udf43\n#nattripexpedi\u00e7\u00f5es #timexpedi\u00e7\u00f5es\ud83d\udcaa #pancases #monumentonaturaldospont\u00f5escapixabas  @ Monumento Natural Dos Pont\u00f5es Capixabas"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2018-07-31T14:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1024306832549052418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 bonito este parque \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3c #huji #nature #trees #green @ Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/Aco9UXgEXn"
        },
        {
            "author_id": "87906375",
            "created_at": "2018-07-31T14:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "593012393",
                        "start": 0,
                        "username": "daoravidaRafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024305891535990785",
            "in_reply_to_user_id": "593012393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daoravidaRafa \u00c9 o parque nacional de Plitvice, em Zagreb, \u00e9 MUITO LINDO"
        },
        {
            "author_id": "2653784227",
            "created_at": "2018-07-31T14:34:12.000Z",
            "id": "1024302211956916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Linha da Frente:  Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/94T1wCJxSt"
        },
        {
            "author_id": "27205010",
            "created_at": "2018-07-31T14:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26854,
                        -22.92359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1024296841096175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avistado no Parque Estadual do Grajau (RJ) :  um tamandu\u00e1-mirim.\n\n#druidismo #m\u00e3enatuteza\n#faunabradileira  #parqueestadualdograja\u00fa em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/ExawkuaWWd"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-07-31T14:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "253034260",
                        "start": 140,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "193003734",
                        "start": 148,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "39591928",
                        "start": 163,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024293685637337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00c9 hora de #MaisAbrolhos! Nosso maior centro de biodiversidade marinha merece ser protegido por mais do que 1,8% de Parque Nacional! Bora l\u00e1 @ICMBio @mmeioambiente @MichelTemer nosso mar conta com voc\u00eas! https://t.co/cQUxhPSaMN"
        },
        {
            "author_id": "66660163",
            "created_at": "2018-07-31T13:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9833,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d8d8575de73e164"
            },
            "id": "1024290276104445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Municipal est\u00e1 construindo um espa\u00e7o que ser\u00e1 chamado de \"Parque Municipal\". Medindo 3 mil e 600 metros, a \u00e1rea ser\u00e1 utilizada para realizar a ExpoCabeceiras 2018 e\u2026 https://t.co/Fo1qjcwdT7"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-07-31T13:33:49.000Z",
            "id": "1024287014668173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no Parque Nacional do Itatiaia reacende pol\u00eamica a respeito da situa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00f5es https://t.co/i17wxPYOal"
        },
        {
            "author_id": "61250128",
            "created_at": "2018-07-31T13:21:40.000Z",
            "id": "1024283958819794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das sete quedas,  #trekking #chapadadosveadeiros #turismo #facitur #fotografia #fotodenatureza #cerrado #nikon em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CLJRXb3J0G"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2018-07-31T13:21:39.000Z",
            "id": "1024283952373223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alpinista cai de pedra dentro do Parque Nacional do Itatiaia. A queda foi de mais de 3 metros de altura. O caso aconteceu no \u00faltimo domingo (29). #BandRio https://t.co/VaokPzHWU9"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-07-31T13:15:04.000Z",
            "id": "1024282298462687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce no Parque Nacional do Igua\u00e7u mais uma esperan\u00e7a para as On\u00e7as-Pintadas\nhttps://t.co/iaqdHTUg9S https://t.co/iaqdHTUg9S"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2018-07-31T13:12:35.000Z",
            "id": "1024281673930817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delegado titular da delegacia de Itatiaia informou que at\u00e9 a noite desta segunda-feira, n\u00e3o havia nenhuma ocorr\u00eancia policial registrando o caso do alpinista, de 46 anos, que caiu de um penhasco, no domingo, no Parque Nacional do Itatiaia #di\u00e1riodovale https://t.co/EP32uoKuEJ"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-07-31T13:03:14.000Z",
            "id": "1024279318992707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATUREZA DO PEC\u00c9M\n\nCOLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA fase urbana de Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 chega ao fim com a passagem da equipe pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, perto do famoso porto de mesmo nome. Confira no depoimento do fot\u00f3grafo Luiz... https://t.co/JLrldL07Jd"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-07-31T13:02:12.000Z",
            "id": "1024279057284902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA fase urbana de Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 chega ao fim com a passagem da equipe pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, perto do famoso porto de mesmo nome. Confira no depoimento do fot\u00f3grafo Luiz Netto no blog do... https://t.co/ne7VjaMoa8"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2018-07-31T12:56:37.000Z",
            "id": "1024277654474772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista cai de pedra dentro do Parque Nacional do Itatiaia. A queda foi de mais de 3 metros de altura. O caso aconteceu no \u00faltimo domingo (29). #Cidade #BandNewsFM https://t.co/4eJq3eCQUN"
        },
        {
            "author_id": "798697200784183296",
            "created_at": "2018-07-31T12:45:10.000Z",
            "id": "1024274771113115649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/ocM5eIz38x"
        },
        {
            "author_id": "1346277661",
            "created_at": "2018-07-31T12:38:37.000Z",
            "id": "1024273125222113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/nOIC5tDhwZ"
        },
        {
            "author_id": "2731704675",
            "created_at": "2018-07-31T12:32:19.000Z",
            "id": "1024271538479083522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa, Apimentadas!!! \ud83c\udf36\ud83d\udc8b em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/skWnCciUuW"
        },
        {
            "author_id": "50819258",
            "created_at": "2018-07-31T12:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "11348282",
                        "start": 66,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "80285063",
                        "start": 164,
                        "username": "unimontesmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024268460711452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sistema de monitoramento da mata seca brasileira \u00e9 utilizado pela @NASA: https://t.co/jJqFEomlx7 O sistema do Parque Estadual da Mata Seca \u00e9 de responsabilidade da @unimontesmg e foi escolhido como fonte de dados pela Nasa e pela Ag\u00eancia Espacial Europeia! https://t.co/MqyY26DzOB"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-31T12:15:51.000Z",
            "id": "1024267394745819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 uma necessidade apontada em TODOS os estudos realizados sobre esse centro de biodiversidade \u00edmpar do\u2026 https://t.co/eKFiPxYeyS"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-07-31T12:13:25.000Z",
            "id": "1024266782075498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela obra para ilustrar o esfor\u00e7o de Niter\u00f3i de ser uma refer\u00eancia de cidade verde e de sustentabilidade urbana. A cidade j\u00e1 conta com mais da metade do seu territ\u00f3rio protegido por unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/JCwUsmHYIU"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-31T11:16:56.000Z",
            "id": "1024252566237003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no Parque Nacional do Itatiaia reacende pol\u00eamica a respeito da situa\u00e7\u00e3o d https://t.co/nbJWLNPiHg #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2018-07-31T11:14:16.000Z",
            "id": "1024251895777554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Boa Esperan\u00e7a \u2022 Boa Esperan\u00e7a waterfall\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Situada na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, tem 80m de altura.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Located in the Tingu\u00e1 Biological Reserve, it is 80m\u2026 https://t.co/ZZOG75rwn5"
        },
        {
            "author_id": "1389068616",
            "created_at": "2018-07-31T11:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1024250716427313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que voc\u00ea chegou, tudo ficou mais bonito.\u2764 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/cHmkVnny13"
        },
        {
            "author_id": "317938123",
            "created_at": "2018-07-31T10:47:37.000Z",
            "id": "1024245189915947009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/u1PA0dE2bd"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-07-31T10:33:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.28333,
                        -3.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "1024241606843686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Lagoa Encantada - Vila Velha - ES\n\nFoto:  applagoaencantada  \n\n\u27a1Use nossa tag em suas\u2026 https://t.co/cGQiFDtp3m"
        },
        {
            "author_id": "573484479",
            "created_at": "2018-07-31T09:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 35,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024223596540043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted https://t.co/XBeWZ6rg7G (@ciesgal):\n\nAs formaci\u00f3ns de toxo #ulexeuropaeus forman parte da matogueira costeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia nas #R\u00edasBaixas #flora... https://t.co/8NxImDzI0l"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-07-31T08:30:40.000Z",
            "id": "1024210724896288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/DmsojUIOCz"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-07-31T05:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1024172440363167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino bom de Apolo\u2600\ufe0f !! \n#semideuses #esbh #treinodeApolo #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f \u2600\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83e\udde1\u2694\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uJBuDqgP9R"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-31T05:52:17.000Z",
            "id": "1024170866702274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias contam hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FLyXnxyTIy"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-07-31T05:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1024159607982194690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve ter\u00e1 maia_oliveiraa com agachamento de uma Lia. 4x \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #esbh #crushfodastica #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FeLjFKEW6f"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-07-31T05:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1024159046406942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amodorooooo vcs seus lindooos!!!! Esposas e vela lindaaaa \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #esbh #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f #treinodeHades em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/VJNIfcly3g"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2018-07-31T04:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024153063597252608",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, o objetivo agora \u00e9 inseri-lo na rota do turismo socioambiental do estado. Significaria um passo para uma longa espera pela reden\u00e7\u00e3o do lugar, um dos mais pobres do entorno da Ba\u00eda."
        },
        {
            "author_id": "784878889583644673",
            "created_at": "2018-07-31T03:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782355637468557312",
                        "start": 0,
                        "username": "jvmonteiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024142139805118464",
            "in_reply_to_user_id": "782355637468557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jvmonteiri Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "174085387",
            "created_at": "2018-07-31T03:51:40.000Z",
            "id": "1024140512993927169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/4iMrSWPU5O"
        },
        {
            "author_id": "27205010",
            "created_at": "2018-07-31T03:42:27.000Z",
            "id": "1024138194756005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova turma! Curso de Druidismo e Cultura Celta - todo 3\u00ba  domingo de cada m\u00eas, de 14h \u00e0s 17h  no  Parque Estadual do Graja\u00fa. GRATUITO. https://t.co/ILsZ5Upam0 https://t.co/oO2f3G4ZJu"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-31T03:22:36.000Z",
            "id": "1024133198115033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos lan\u00e7ando aqui no IX Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\u2026 https://t.co/9EVr4hV96j"
        },
        {
            "author_id": "1443344360",
            "created_at": "2018-07-31T03:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "872847624",
                        "start": 155,
                        "username": "change_jp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024132139015532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2jMCFEAQqW via @change_jp"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-07-31T02:56:40.000Z",
            "id": "1024126672587632646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micro flora, grande vida! em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/cgaJ4yDExh"
        },
        {
            "author_id": "819382118937751553",
            "created_at": "2018-07-31T02:33:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "455db7867a196971"
            },
            "id": "1024120888365670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que sou o \u00fanico que n\u00e3o jogou bola no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "184762182",
                        "start": 0,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024114041063653378",
            "in_reply_to_user_id": "184762182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exercitooficial Bolsonaro RJ denunciou Cabral? Agora est\u00e1 imitando Luciano Huck?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "74215006",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "26573303",
                        "start": 16,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024113783067820033",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin @radiobandnewsfm Bolsonaro RJ denunciou Cabral? Agora est\u00e1 imitando Luciano Huck?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "771381237436915712",
                        "start": 0,
                        "username": "BuzzFeedNewsBR"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "16794066",
                        "start": 16,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14840606",
                        "start": 30,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024113443677396997",
            "in_reply_to_user_id": "771381237436915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BuzzFeedNewsBR @BlogdoNoblat @rodaviva Bolsonaro RJ denunciou Cabral? Agora est\u00e1 imitando Luciano Huck?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14840606",
                        "start": 0,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024112952100745216",
            "in_reply_to_user_id": "14840606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodaviva Bolsonaro RJ denunciou Cabral?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "47024302",
            "created_at": "2018-07-31T01:49:03.000Z",
            "id": "1024109654144679941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/qWgUbAYDxQ"
        },
        {
            "author_id": "480579028",
            "created_at": "2018-07-31T01:32:25.000Z",
            "id": "1024105470204764162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Costa do Sol? https://t.co/sDa3zkusmi"
        },
        {
            "author_id": "852323632806277120",
            "created_at": "2018-07-31T01:24:52.000Z",
            "id": "1024103570776436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inst: @JoelmirBarbosaP\n\nAntiga Fazenda, no Parque Nacional da Serra da Canastra. S\u00e3o Roque de Minas MG\n\n#lugaresdeminas #minasgerais #joelmirbarbosa #natgeo #turismomg #eufalouai\u2026 https://t.co/v8wFsDoJ6K"
        },
        {
            "author_id": "70982564",
            "created_at": "2018-07-31T01:22:27.000Z",
            "id": "1024102959960010757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/nddQqLHyQ6"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-07-31T01:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1024102800064753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bonde desses \ud83d\udc97 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bMQuAcZxrR"
        },
        {
            "author_id": "55138126",
            "created_at": "2018-07-31T01:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49483337,
                        -20.66456808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1024100731958255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Raposa \ud83e\udd8a - \u00c9 minha!!! Hehehehe #universofox #Repost ramonbelga with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nILHA DA RAPOSA\n\nUma caminhada em volta do Morro da Pescaria (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) \u00e9 um\u2026 https://t.co/S6oEmuW1cY"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-07-31T01:02:19.000Z",
            "id": "1024097892313772033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/5FKLyaGsP6"
        },
        {
            "author_id": "66488021",
            "created_at": "2018-07-31T00:56:21.000Z",
            "id": "1024096394343268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, \u00e9 nesse nojo que voc\u00eas querem votar??? https://t.co/qdyeXJu9I0"
        },
        {
            "author_id": "2847511757",
            "created_at": "2018-07-31T00:48:35.000Z",
            "id": "1024094439696945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha subindo ao longo das corredeiras do Perequ\u00ea no dia 15 e Julho. Fui visitar o parque estadual da Jur\u00e9ia, o qual \u00e9; n\u00e3o \u00e0 toa, o lugar que mais inspirou o cen\u00e1rio do meu pr\u00f3ximo\u2026 https://t.co/OScHdpXiYs"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2018-07-31T00:46:45.000Z",
            "id": "1024093976251518978",
            "in_reply_to_user_id": "1529093144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiMenegon \u00e9 no parque nacional, acho que chama \"saltos\""
        },
        {
            "author_id": "133814070",
            "created_at": "2018-07-31T00:05:19.000Z",
            "id": "1024083549350182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que orgulho!!! \nO Parque  Nacional  do Igua\u00e7u \u00e9  um exemplo de que o bom trabalho rende  belos frutos... Neste caso filhotinhos\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/TDt0UJjo3B"
        },
        {
            "author_id": "174036216",
            "created_at": "2018-07-31T00:02:21.000Z",
            "id": "1024082803829432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/sU5EhIYwpt"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2018-07-30T23:51:23.000Z",
            "id": "1024080042358394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me digam q estou sonhando... https://t.co/k3mVzLXgP9"
        },
        {
            "author_id": "212372487",
            "created_at": "2018-07-30T23:16:15.000Z",
            "id": "1024071199951912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/CENFrBGxzC"
        },
        {
            "author_id": "322630544",
            "created_at": "2018-07-30T23:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49912021,
                        -9.38824581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1024067543684841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Ensina-nos a contar os nossos dias para que o nosso cora\u00e7\u00e3o alcance sabedoria...\"\n\nSalmos 90:12 em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/1OihLX956B"
        },
        {
            "author_id": "77826352",
            "created_at": "2018-07-30T22:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "30547095",
                        "start": 60,
                        "username": "quercusancn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024056443249549323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu c\u00e1 s\u00f3 patrocinei um Ilex aquifolium, aka Azevinho, que a @quercusancn plantou em meu nome no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \nE este ano hei-de amadrinhar outra arvorenzinha, oh se hei-de! E mai-lo Arnaldo e a C\u00e8linha \nhttps://t.co/2mVFGP3fOA https://t.co/BoV7lpRaHa"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-30T21:52:11.000Z",
            "id": "1024050044918542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista sofre acidente no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/9tuI9vL6dF"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2018-07-30T21:50:50.000Z",
            "id": "1024049704194191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu j\u00e1 tinha vontade de fazer offroad, mas nunca tinha tido oportunidade. Essa foi a primeira vez fora de estrada, na Argentina, no Parque Nacional de Ischigualasto. O lugar \u00e9 incr\u00edvel!\n\n#eaiferias #argentina #ischigualasto https://t.co/Twk71KdEY1 https://t.co/LBjpP9LHiU"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-07-30T21:36:29.000Z",
            "id": "1024046094026780680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadarCostaVerde\n\nUm alpinista ficou ferido em um acidente no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, na tarde de domingo (30). Segundo testemunhas, Rodrigo Leo, de 46 anos, escalava um pared\u00e3o na... https://t.co/1MXB69yQEL"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-07-30T21:32:22.000Z",
            "id": "1024045058369245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 utilizada para descarte irregular de lixo em Mogi das Cruzes https://t.co/LQtwiXyeZP"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-07-30T21:25:24.000Z",
            "id": "1024043305213063175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 1/23(Itatiaia) socorre alpinista ferido ao sofrer acidente no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ &gt; https://t.co/gajkr0YI9w"
        },
        {
            "author_id": "841768706",
            "created_at": "2018-07-30T21:23:58.000Z",
            "id": "1024042945933180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um louco tudo pode se esperar! https://t.co/qJsrmG4W8w"
        },
        {
            "author_id": "1276365475",
            "created_at": "2018-07-30T21:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9545555,
                        -29.198198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1024042412052762630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32 em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/Nkj7wXV7Iq"
        },
        {
            "author_id": "384350274",
            "created_at": "2018-07-30T20:59:09.000Z",
            "id": "1024036698194247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia, \u00c1frica \ud83c\udf0d\ud83c\udf04\ud83d\udc99\ud83d\ude18 https://t.co/s39Zq3lz9E"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2018-07-30T20:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024034817485156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Oncinha \u00e9 avistada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o \u00faltimo censo de 2016 indicou uma ... \u201c\u00c9 maravilhoso come\u00e7ar este processo j\u00e1 tendo uma nova oncinha nesta\u00a0... https://t.co/zq6ZuardAm"
        },
        {
            "author_id": "349953380",
            "created_at": "2018-07-30T20:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1466285653",
                        "start": 0,
                        "username": "rlxemy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024033197347233798",
            "in_reply_to_user_id": "1466285653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rlxemy Parque Municipal da Taquara. Fica na baixada, em Duque de Caxias. \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-07-30T20:41:04.000Z",
            "id": "1024032149991649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista sofre acidente no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/lmIoAMSJOr"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-07-30T20:32:10.000Z",
            "id": "1024029908417343493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista sofre acidente no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/TdQceq8TJV"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-30T20:26:40.000Z",
            "id": "1024028524112433154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rio Varziela, situado em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas tens a hip\u00f3tese de experienciar o canyoning pela primeira vez.\n\n\u00c9 um percurso l\u00fadico onde podes realizar actividades como... https://t.co/8DVsbT4GSc"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-07-30T20:09:45.000Z",
            "id": "1024024267829248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patrociniopetrobras \n\nO Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 um verdadeiro santu\u00e1rio para diversas esp\u00e9cies, especialmente as fragatas (Fregata magnificens). A Ilha Redonda \u00e9 o 2\u00b0 maior ninhal de fragatas... https://t.co/6IABofmRjA"
        },
        {
            "author_id": "2730311567",
            "created_at": "2018-07-30T20:05:44.000Z",
            "id": "1024023258297970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que andei do barro preto ate no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64848117",
            "created_at": "2018-07-30T20:01:08.000Z",
            "id": "1024022100204572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?\n\u00c9 sacanagem....\n\nAnota o nome a\u00ed... concorre a reelei\u00e7\u00e3o. https://t.co/7SNMwcd7vj"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2018-07-30T20:00:00.000Z",
            "id": "1024021814928912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes https://t.co/iMILU7zFKb"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2018-07-30T19:38:25.000Z",
            "id": "1024016383053459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O an\u00fancio pela Prefeitura de Torres de um novo acesso para ve\u00edculos no Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzemberger, mais conhecido como Parque da... https://t.co/zMmoRqhsWZ"
        },
        {
            "author_id": "82350464",
            "created_at": "2018-07-30T19:33:11.000Z",
            "id": "1024015066155368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA AGOSTO\n04/08 -Cunha com Pedra da Macela: R$ 175,00 \n11/08 - Trilha na Floresta Nacional de Ipanema: R$ 105,00\n18/08 - Campos do Jord\u00e3o: R$ 125,00\n19/08 - Mega Tirolesa em Pedra Bela: R$ 175,00\n21/08 - Trilha da Ana Chata: R$... https://t.co/YvCkObi2y5"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-07-30T19:30:14.000Z",
            "id": "1024014321695776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio da semana \u00e9 a expedi\u00e7\u00e3o para conhecer, em uma \u00fanica viagem, tr\u00eas para\u00edsos naturais de Minas Gerais -- Serra do Espinha\u00e7o, Parque Estadual do Biribiri e o Parque Estadual... https://t.co/eVRQE6idhy"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2018-07-30T19:13:18.000Z",
            "id": "1024010060614299653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz e a tranquilidade de uma tarde no Parque Municipal da Fonte do Itajuru \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf8 Evangelos Pagalidis"
        },
        {
            "author_id": "221590678",
            "created_at": "2018-07-30T19:07:18.000Z",
            "id": "1024008553013624835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5giC0FSqZ1"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-07-30T18:55:51.000Z",
            "id": "1024005668574035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-07-30T18:55:44.000Z",
            "id": "1024005642766508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "87248370",
            "created_at": "2018-07-30T18:55:26.000Z",
            "id": "1024005565905813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04Uma beleza africana como voc\u00ea nunca viu!\n\n\ud83d\udc18 Desfrute do melhor que Botswana e Cape Town tem a oferecer neste roteiro especialmente combinado entre o Okavango Delta e o Parque Nacional\u2026 https://t.co/SI169G515c"
        },
        {
            "author_id": "55002858",
            "created_at": "2018-07-30T18:23:43.000Z",
            "id": "1023997581981040640",
            "in_reply_to_user_id": "55002858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Biblioteca Parque Estadual, lugar incr\u00edvel que voltou a funcionar \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "4400070083",
            "created_at": "2018-07-30T18:21:51.000Z",
            "id": "1023997114530050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GxyyaR5pFA"
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2018-07-30T18:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "730254475609387008",
                        "start": 66,
                        "username": "AventurAnonimos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023993870080790531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que grata surpresa...\nNesse final de semana estivemos com os @AventurAnonimos no Parque Nacional de Itatiaia e na travessia Couto Prateleiras me deparo com essa bela mam\u00e3e levando\u2026 https://t.co/We9j3CWa98"
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2018-07-30T18:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "730254475609387008",
                        "start": 66,
                        "username": "AventurAnonimos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023993799687561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que grata surpresa...\nNesse final de semana estivemos com os @AventurAnonimos no Parque Nacional de Itatiaia e na travessia Couto Prateleiras me deparo com essa bela mam\u00e3e levando\u2026 https://t.co/iBLJJL01LT"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-07-30T18:06:47.000Z",
            "id": "1023993319989436423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Pouco de mim pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na verdade uma d\u00e1diva desigual deste nosso Portugal."
        },
        {
            "author_id": "226608694",
            "created_at": "2018-07-30T18:01:17.000Z",
            "id": "1023991939132059649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Oliveira estreiou sua #bradok na travessia de Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \ud83d\udc4a\n\nMande suas fotos com o seu Bradok para n\u00f3s tamb\u00e9m e conte como foi\u2026 https://t.co/urp342Dqph"
        },
        {
            "author_id": "61629387",
            "created_at": "2018-07-30T17:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023991107380817928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/54UWttUzGH CART\u00c3O POSTAL EM TERES\u00d3POLIS PARQUE NACIONAL SERRA DOS ORG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-07-30T17:45:04.000Z",
            "id": "1023987857722105858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco das mundialmente famosas Cataratas do Igua\u00e7u, superou no \u00faltimo domingo (22) a marca de um milh\u00e3o de visitantes desde o in\u00edcio do ano. https://t.co/CLw0Iy0KEC"
        },
        {
            "author_id": "1586115230",
            "created_at": "2018-07-30T17:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "439222521",
                        "start": 0,
                        "username": "sftminho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023984431898537987",
            "in_reply_to_user_id": "1586115230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sftminho N\u00e3o \u00e9 longe de BH, tanto que minha m\u00e3e trabalha em BH e eu fazia curso no Cebrac l\u00e1 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-07-30T17:30:43.000Z",
            "id": "1023984244530589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "110823694",
            "created_at": "2018-07-30T17:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "41589948",
                        "start": 265,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1023984156861194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica da Serra do Japi durou mais de 12 horas  https://t.co/X3Hxqw9CKu Est\u00e1vamos pr\u00f3ximos \u00e0 torre da Tv Cultura quando nos deparamos com o causador desse inc\u00eancio. Uma oferenda religiosa com 3 velas acesas sem conten\u00e7\u00e3o alguma. Fernando @estudioi"
        },
        {
            "author_id": "119802489",
            "created_at": "2018-07-30T17:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "184559716",
                        "start": 0,
                        "username": "maria_cbm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023981970651578368",
            "in_reply_to_user_id": "184559716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maria_cbm vamos domingo no parque municipal a gente faz um picnic e brinca no bate bate"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2018-07-30T17:16:57.000Z",
            "id": "1023980780685602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na Linha da Frente:  Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa - 31 de Julho na TVM, \u00e0s 21h de Mo\u00e7ambique \nhttps://t.co/iNrtd4XdeE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-07-30T17:13:30.000Z",
            "id": "1023979913324503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oncinha \u00e9 avistada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/dbHDkQ8iHB https://t.co/gRFeHPix74"
        },
        {
            "author_id": "33405258",
            "created_at": "2018-07-30T16:59:25.000Z",
            "id": "1023976368219074562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ECOL\u00d3GICO EM SANTA MARIA RS - PARTE 1 - PARQUE MUNICIPAL DOS MORROS https://t.co/KulDb9L0OB"
        },
        {
            "author_id": "225198512",
            "created_at": "2018-07-30T16:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1023975023533584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/v4PXEcJaHp"
        },
        {
            "author_id": "898774615",
            "created_at": "2018-07-30T16:40:19.000Z",
            "id": "1023971562716884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/U0U6LgVIDW"
        },
        {
            "author_id": "4528670668",
            "created_at": "2018-07-30T16:40:18.000Z",
            "id": "1023971556286971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dilma Rousseff e a candidata pernuda Manuela D'\u00c1vila discutem pol\u00edtica e o pre\u00e7o da pipoca no Parque Municipal de BH. (Candel\u00e1ria, 1981)\n\n#Indecis\u00e3o2018 https://t.co/SIgrOEp86x"
        },
        {
            "author_id": "25604299",
            "created_at": "2018-07-30T16:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1023971298924539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/jKuGNYReb0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bolivarzea].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bolivarzea",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bolivarzea"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Wisconsin, USA",
                "id": "7dc5c6d3bfb10ccc",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Andara\u00ed, Brasil",
                "id": "aa5822ea7010a4a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "id": "0aab58634cd61000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
                "id": "7ba06860ba32da18",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Centro de conven\u00e7\u00f5es",
                "id": "07d9cf22bf084002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhumirim, Brasil",
                "id": "effa52993179c661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guabiruba, Brasil",
                "id": "8e04c7c7bebfbdaa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a",
                "id": "0df6ac4d361d4e0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabeceiras, Brasil",
                "id": "8d8d8575de73e164",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil",
                "id": "455db7867a196971",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51522429",
                "name": "Leandro Ribeiro",
                "username": "oleandrorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103883361",
                "name": "\u00c9 Bom Ser do Bem",
                "username": "ebomserdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45013425",
                "name": "Carlos Coste",
                "username": "CarlosCoste1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157379814",
                "name": "Pensamentos ao Vento",
                "username": "Pensa_Vento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401963913",
                "name": "T\u00e1 Feio",
                "username": "tafeiopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194176385",
                "name": "Z'\u00c1frica Brasil",
                "username": "zafricabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737117041002307585",
                "name": "GENARO TURISMO",
                "username": "GenaroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125357441",
                "name": "Vania Ferrari",
                "username": "Vania_FerrariBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50767113",
                "name": "Michael Matti",
                "username": "MichaelMatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323232605",
                "name": "valdemir 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "silva_valdemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104442550",
                "name": "PAPIA CABO VERDE",
                "username": "PapiaCaboVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312618544",
                "name": "womanfitnessdiet",
                "username": "LiliaPortijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302355433",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\u17f9",
                "username": "EVA01L0VER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211036764",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zirr",
                "username": "abzirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299306376",
                "name": "Ana Paula Andrade",
                "username": "cintroviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170881307",
                "name": "lucy van mcfly",
                "username": "sabrinapires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41047804",
                "name": "cansada de ser enganada",
                "username": "dddrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "elejib\u00f4",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40129397",
                "name": "Juliana Neumann | Marketing",
                "username": "Juliana_Neumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123942558",
                "name": "Antonio Carneiro",
                "username": "carneirobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59302596",
                "name": "thelma",
                "username": "thelmaAtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829852904903282692",
                "name": "Fag\u00e3odabruta \uf8ff",
                "username": "fagaodabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72922796",
                "name": "ezequielsueira",
                "username": "ezequielsueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144215597",
                "name": "Larissa Moraes",
                "username": "laarimoraees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358238253",
                "name": "bye",
                "username": "JuliaSantana01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347170248",
                "name": "Green Multim\u00eddia",
                "username": "greenmultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74891782",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 fearless #J\u00e1DeuErrado",
                "username": "pedromleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224333726",
                "name": "Lucas Vieira",
                "username": "lucassilvavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39264596",
                "name": "Sad Clown",
                "username": "Freitas_ts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860162000",
                "name": "nim",
                "username": "wtv_nim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223344428",
                "name": "G\u00eameas Bertoldi \ud83d\udc9e",
                "username": "GemeasBertoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91392343",
                "name": "Gus Jordan Palma",
                "username": "raconsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50759966",
                "name": "Rafael Queiroz",
                "username": "arcanjorafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246680681",
                "name": "Tati Araujo",
                "username": "tatidindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015274766842978305",
                "name": "Isinha",
                "username": "idcvss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543486226",
                "name": "GABY& RENATO",
                "username": "SOLUA30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966116096",
                "name": "Sandrinn10",
                "username": "Sandrinn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845376402107043840",
                "name": "VeVeViagens",
                "username": "VeVeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354482114",
                "name": "luc4s",
                "username": "__lucasroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190306792",
                "name": "Cachoeiras do Brasil",
                "username": "CachoeiraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99955402",
                "name": "Pepe Montoya \uf8ff",
                "username": "ppmontoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169722",
                "name": "vacinada e de pff2",
                "username": "amandadcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107388913",
                "name": "Felipe Souza",
                "username": "Gari_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122786895",
                "name": "Kolor Quadros",
                "username": "KolorQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181171122",
                "name": "Leonardo C\u00e2mara",
                "username": "WfCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19944166",
                "name": "Meteorologia",
                "username": "meteorologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064967735",
                "name": "Naly de Araujo Leite",
                "username": "naly_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142200335",
                "name": "Let\u00edcia\u2728 / \u263e",
                "username": "LeCams15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432732964",
                "name": "Glauco Paiva",
                "username": "glauco2505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410306475",
                "name": "vejasrn",
                "username": "vejasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180734495",
                "name": "Cirilo Dixon",
                "username": "dixonprojekt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105915346",
                "name": "Milene",
                "username": "MileneSouzam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30479894",
                "name": "Shibboleth",
                "username": "Shibbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86504117",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "xpaulorochax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67043763",
                "name": "jenny",
                "username": "jennybcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66699899",
                "name": "xunqui",
                "username": "gxunqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153078",
                "name": "Celso Honorato",
                "username": "honoratojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75279472",
                "name": "Cl\u00e1udia Leal",
                "username": "ClaudiaLeal29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15349565",
                "name": "pri",
                "username": "pri_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62144163",
                "name": "PARMERA",
                "username": "bmengatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006595556481949698",
                "name": "MDB Mulher Nacional",
                "username": "MDBMulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073610",
                "name": "Dep. Federal Elcione",
                "username": "elcionepmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166062589",
                "name": "Vini Machado",
                "username": "vinimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220360748",
                "name": "Ethieny Meni",
                "username": "euethi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475209753",
                "name": "Ya sume mi m2",
                "username": "maxi_richert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221434825",
                "name": "Alexandre Sampaio",
                "username": "_Sweetalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60668135",
                "name": "Dj Eduardo Bono",
                "username": "djeduardobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726989358",
                "name": "Netvistos",
                "username": "Netvistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543934547",
                "name": "milton lima",
                "username": "miltonl03004293",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62380672",
                "name": "Farol UX",
                "username": "farol_ux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325588977",
                "name": "Unifloresta",
                "username": "Uniflorestaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148558613",
                "name": "Portal Cidade Araruna",
                "username": "Araruna_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371975609",
                "name": "melanc\u00f3lica revolts",
                "username": "ThissRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722142",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83d\udd28\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GuiFaoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479330588",
                "name": "Bruna Freitas",
                "username": "brunafmakeup16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194650285",
                "name": "Monteiro Lobato Cems",
                "username": "escolamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819255421",
                "name": "Semmas Manaus",
                "username": "ManausSemmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946530894390681603",
                "name": "GusCampos",
                "username": "GusCampos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708215515",
                "name": "rafiscarpediem",
                "username": "rafiscarpediem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54049421",
                "name": "Leonardo Lindoso",
                "username": "LeoLindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255640452",
                "name": "Ricardo Stuhlert",
                "username": "ricardostuhlert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252820505",
                "name": "Carlos Luque P.",
                "username": "luquenukem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70598868",
                "name": "Jonathan Mazzini \u0646",
                "username": "JonathanMazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919555741",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juliaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48801408",
                "name": "PELE VERMELHA",
                "username": "BETOLUIZROSA66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127014409",
                "name": "Caroline Strussmann",
                "username": "carolstrussmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62321663",
                "name": "Zezinho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "zezinhodudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79028444",
                "name": "A NETA DAS BRUXAS QUE N\u00c3O QUEIMARAM \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd25",
                "username": "dilaimania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186102133",
                "name": "Caroline Patatt",
                "username": "CarolinePatatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218681386",
                "name": "Everton Cruz",
                "username": "BarbosinhaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022116690895822848",
                "name": "darling",
                "username": "newp3dr0ks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374761797",
                "name": "Amanda",
                "username": "g_amannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930886790",
                "name": "Universo dos Prazeres",
                "username": "UPsexshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185000585",
                "name": "foliadorei",
                "username": "foliadorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1802325470",
                "name": "Gabileia",
                "username": "eigabibueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753244728838197248",
                "name": "P2P Milhas",
                "username": "P2PMilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230778057",
                "name": "Hugo @lves",
                "username": "Hugo_Alves2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226767732",
                "name": "Thom Franco",
                "username": "ThomFranco40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134323343",
                "name": "Keite Oliveira",
                "username": "keiteoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125661728",
                "name": "Natti\ud83d\udea9",
                "username": "NatiPessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67991016",
                "name": "Bruno na Black Lodge",
                "username": "BrunoSilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178727964",
                "name": "Marciano Corr\u00eaa",
                "username": "Marcianocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259734",
                "name": "Dr. Jill Pruetz",
                "username": "jillpruetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29971563",
                "name": "Volcanoes Safaris",
                "username": "VolcanoesSafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63806338",
                "name": "Tha\u00eds Bueno",
                "username": "tha_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907749925030649856",
                "name": "CafeDiario",
                "username": "cafe_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873822239",
                "name": "Nina \u272a",
                "username": "Furiosa72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093736289",
                "name": "JooJ",
                "username": "User10773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927923717778309121",
                "name": "Igor Guerra",
                "username": "igor_francisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124308593",
                "name": "Thais",
                "username": "Thais_happy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033859",
                "name": "Fernanda Mai",
                "username": "SailorMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400070083",
                "name": "gabizao2.0",
                "username": "_maiag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65516160",
                "name": "Viviane Polido",
                "username": "Vivipolido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888194",
                "name": "Esporte Alternativo",
                "username": "esp_alternativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182856038",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "mntrgabriel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307103536",
                "name": "Juliana \ud83c\udf3b",
                "username": "JuuuFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888509882",
                "name": "_Adrianin_",
                "username": "Almeida1Adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896053054356824064",
                "name": "Cris Vianna",
                "username": "realcrisvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16725544",
                "name": "CARAS Brasil",
                "username": "carasbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219486922",
                "name": "Thiago Oliveira",
                "username": "Oficial__Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271845061114953730",
                "name": "Pastor Mardoqueu",
                "username": "PMardoqueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593934762",
                "name": "Roberto Tom\u00e9",
                "username": "RobertoTom3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828205803400208385",
                "name": "Di\u00e1rio de Uma Viajante",
                "username": "odiarioviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37270862",
                "name": "Marcos Bollmann",
                "username": "MBollmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271100303",
                "name": "ju",
                "username": "juliana_lfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320408085",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaaxrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377993370",
                "name": "Pierre Andr\u00e9",
                "username": "picontacontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222318379",
                "name": "Higor Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "higorlimasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105129459",
                "name": "TONI",
                "username": "tonivolred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4727332054",
                "name": "COUSAS DE - revista",
                "username": "cousasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718756222",
                "name": "fernando gainza",
                "username": "GainzaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014133611023433728",
                "name": "mel dizendo adeus",
                "username": "Amberudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661299646",
                "name": "juju",
                "username": "juliahrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297056245",
                "name": "Javi Sierra",
                "username": "javinisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272130096",
                "name": "Helder Jardim",
                "username": "gard3npt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875077",
                "name": "Guilherme Morato",
                "username": "moratoguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655421147",
                "name": "OG",
                "username": "GabriielOvidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195579267",
                "name": "austin",
                "username": "austin_andrade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628030216",
                "name": "vitinho",
                "username": "rocketnumberr9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70406507",
                "name": "Evandro V. M. Soares",
                "username": "EvandroVMSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348743801",
                "name": "Rodrigo Thomaz",
                "username": "RodrigoThomaz11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688293719",
                "name": "Haroldo Mello",
                "username": "CanalPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309656545",
                "name": "Preta",
                "username": "pretalyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089786265",
                "name": "Luli \u2665",
                "username": "luliiacatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312885255",
                "name": "wagner souza",
                "username": "souza_villela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012083318672822277",
                "name": "Thiago Pereira da Silva",
                "username": "thiagop17243184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919962793096474624",
                "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd7e",
                "username": "PradoDeOurense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59576541",
                "name": "Marianne",
                "username": "marianneuhlig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34274276",
                "name": "Gerson Barone",
                "username": "gersonbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206724569",
                "name": "Ana Crara",
                "username": "ana_florescendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742349665853640704",
                "name": "Beto",
                "username": "RobertoMarcio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336374750",
                "name": "Ariadne Ferreira",
                "username": "AriadneHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024285878846414848",
                "name": "alicy honorato",
                "username": "HonoratoAlicy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942486276422488065",
                "name": "Vivendo de Viagens",
                "username": "vivendodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75067803",
                "name": "Let\u00edcia Neves Lemos",
                "username": "voaleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194205154",
                "name": "Inner Sport",
                "username": "Inner_Sport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19375592",
                "name": "Elzo Brito",
                "username": "elzobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790225243",
                "name": "Bruno Viveiros",
                "username": "brviveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228417333",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "romariobelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972133074354999296",
                "name": "Noticias De",
                "username": "NoticiasDeEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136999782",
                "name": "Tui Lemes",
                "username": "tuilemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97245473",
                "name": "Ge Martins",
                "username": "gemartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73475143",
                "name": "Amaury Prates",
                "username": "mazynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78389517",
                "name": "CRISTIANE ROCHA",
                "username": "KIKAROCHARAUJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4949371",
                "name": "\u30d2\u30c0\u30ab",
                "username": "hidaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322719",
                "name": "Rep\u00f3rter Di\u00e1rio",
                "username": "reporterdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735947065210118144",
                "name": "Juggernaut\u00b9\u00b3",
                "username": "leandro_pns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28988784",
                "name": "Dukechargista",
                "username": "dukechargista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56752002",
                "name": "Marcos Cardoso",
                "username": "malcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843692441",
                "name": "Pegadas na Estrada",
                "username": "PegadasEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177148544",
                "name": "Revista Club",
                "username": "revistaclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87906375",
                "name": "fau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "renanfau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80484764",
                "name": "Anderson",
                "username": "anderson_rprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209529318",
                "name": "thai lipa",
                "username": "RibeirooThaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78612735",
                "name": "Elaine Miola",
                "username": "elainemiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604634221",
                "name": "Renata Ishiguro",
                "username": "reishig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560125207",
                "name": "Pedro Tavares",
                "username": "PedroTavaresB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243423483",
                "name": "elttow",
                "username": "Elttow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241798061",
                "name": "Sanesh Sivan",
                "username": "saneshsivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704021894",
                "name": "clara",
                "username": "clarwna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185773",
                "name": "Lanna",
                "username": "duda_lanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817434843",
                "name": "Geralt of Tibia",
                "username": "thlshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905086389842300931",
                "name": "Canal virtual londrina",
                "username": "serginho1312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83008321",
                "name": "Luiza Nogueira",
                "username": "LuizaOliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270377133",
                "name": "claudia liechavicius",
                "username": "ViajarPeloMund0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218948414",
                "name": "Relais & Ch\u00e2teaux",
                "username": "RelaisChateaux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777082412",
                "name": "Stephany Rios",
                "username": "RiosStephany1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19923410",
                "name": "Xuxu..xu..xubaca",
                "username": "JBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964864",
                "name": "Artur Anjos",
                "username": "ArturAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892209889",
                "name": "Gladis C.",
                "username": "Gladiis_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825087065297678337",
                "name": "Eliezer Evangelista",
                "username": "Eliezer_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33405258",
                "name": "Valeska Huffel",
                "username": "valeskahuffel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487836848",
                "name": "CPP Nacional",
                "username": "cppnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760534037060517888",
                "name": "Sete Lagoas Not\u00edcias",
                "username": "7lagoasnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817912330419929092",
                "name": "Professor Alexandre Resende",
                "username": "resendeprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285886443",
                "name": "Matheusinho",
                "username": "matheux_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872793382",
                "name": "Edu Camolezi",
                "username": "EduCamolezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83605134",
                "name": "Kleber Wolf",
                "username": "KleberWolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101583897",
                "name": "\u00e9 Lav\u00ednia, n\u00e3o Lavinha.",
                "username": "LavsPanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11552",
                "name": "Antonio Altamirano",
                "username": "antonio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593012393",
                "name": "rafa",
                "username": "daoravidaRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653784227",
                "name": "S\u00e3o Ganchinho",
                "username": "SGanchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27205010",
                "name": "Bandrui de Gerg\u00f3via",
                "username": "bandruir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66660163",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "interativa87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61250128",
                "name": "Bruno Ielon",
                "username": "Brunoielon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798697200784183296",
                "name": "Thomas Heamp",
                "username": "elrincondelvago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346277661",
                "name": "AllLanguageMedia",
                "username": "MediaLanguage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731704675",
                "name": "Nayara Pirchiner",
                "username": "NayaraPirchiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50819258",
                "name": "Minas Faz Ci\u00eancia",
                "username": "minasfazciencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80285063",
                "name": "Unimontes-MG",
                "username": "unimontesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389068616",
                "name": "Danilo sabino",
                "username": "danilosabinorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317938123",
                "name": "willian martins",
                "username": "wmstwiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573484479",
                "name": "aproema",
                "username": "aproema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784878889583644673",
                "name": "AGJ o Fot\u00f3grafo",
                "username": "Agjfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782355637468557312",
                "name": "Jose Vitor Sant\u2019ana",
                "username": "jvmonteiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174085387",
                "name": "Elsa Rego",
                "username": "elsa006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443344360",
                "name": "Edna Suyama",
                "username": "EdnaSuyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847624",
                "name": "Change.org Japan\uff08\u30c1\u30a7\u30f3\u30b8\u30fb\u30c9\u30c3\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30b0\uff09",
                "username": "change_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726896063911759876",
                "name": "Frank Martins",
                "username": "Frankmo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819382118937751553",
                "name": "Gab\u00e3o",
                "username": "012Gab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771381237436915712",
                "name": "BuzzFeedNewsBR",
                "username": "BuzzFeedNewsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14840606",
                "name": "Roda Viva",
                "username": "rodaviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47024302",
                "name": "Margarete Barreiro",
                "username": "margue56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480579028",
                "name": "Nath\u00e1lia do Amaral",
                "username": "amaral_nathlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852323632806277120",
                "name": "Joelmir Barbosa",
                "username": "JoelmirBarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70982564",
                "name": "Maariifraga",
                "username": "mariifraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55138126",
                "name": "Dr. Fox",
                "username": "MABFox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66488021",
                "name": "Bruno Skylab Fernandes\ud83d\udea9",
                "username": "BRUNOFDELIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847511757",
                "name": "\u00c9derSPVGon\u00e7alves",
                "username": "ederspvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133814070",
                "name": "thais bueno",
                "username": "thaisbueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174036216",
                "name": "Lucas Fagundes",
                "username": "LucasFaagundees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212372487",
                "name": "Ingrid.",
                "username": "iiG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322630544",
                "name": "F\u00ea ch\u00e1 d\u00f3 c/ ~ A B E L \u24df",
                "username": "profllucassilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77826352",
                "name": "Vitri\u00f3lica CORRosiva",
                "username": "vitriolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841768706",
                "name": "Julio Cesar Cruz",
                "username": "JulioCruzSaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276365475",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anaadrevek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384350274",
                "name": "Maricela Desales",
                "username": "MaricelaDesales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349953380",
                "name": "andressa",
                "username": "andressantb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466285653",
                "name": "Emellyn",
                "username": "rlxemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730311567",
                "name": "bradoq",
                "username": "bernardo_1533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64848117",
                "name": "Prof. Marcelo Silva - UFRJ.",
                "username": "prof_msilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350464",
                "name": "Ecotrips Brasil",
                "username": "EcotripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221590678",
                "name": "Dourado Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "ErivanDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87248370",
                "name": "VIAGENS & CIA",
                "username": "viagensecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002858",
                "name": "Tatiana Leal",
                "username": "fraulein_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40303193",
                "name": "Daniel Madregal",
                "username": "madregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730254475609387008",
                "name": "AventureirosAn\u00f4nimos",
                "username": "AventurAnonimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226608694",
                "name": "BRADOK",
                "username": "bradokshoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61629387",
                "name": "Welington Ferreira",
                "username": "welington89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586115230",
                "name": "ARATA SUPREMACY \u272f\ud835\udcda\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcd7\ud835\udd02\ud835\udcfe\ud835\udcf7 \u272f",
                "username": "junlixspace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439222521",
                "name": "peachy. \ud835\ude34\ud835\ude36\ud835\ude31\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude29\ud835\ude36\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2f",
                "username": "sftminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110823694",
                "name": "Fernando Scarazzatto",
                "username": "fscarazzatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119802489",
                "name": "Andressa com ss",
                "username": "androssasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184559716",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "maria_cbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225198512",
                "name": "Talita Kanashiro",
                "username": "tiemetalit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898774615",
                "name": "Vanessa Cristina",
                "username": "Vanessa_kanitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4528670668",
                "name": "MarchaDaHist\u00f3ria",
                "username": "MarchaHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25604299",
                "name": "pollys",
                "username": "polly_moreira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1026140928476508160",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0gmffud0gxvc76i1342t2s8arg59",
        "oldest_id": "1023971298924539904",
        "result_count": 497
    }
}