{
    "data": [
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "274064654",
                        "start": 0,
                        "username": "BiiaMartiinss"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414315316928514",
            "in_reply_to_user_id": "274064654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiiaMartiinss Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4ffRzFc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2750273847",
                        "start": 0,
                        "username": "TetiihCastroo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414250603118598",
            "in_reply_to_user_id": "2750273847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TetiihCastroo Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2849039620",
                        "start": 0,
                        "username": "FORCEMIX1"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414213160591360",
            "in_reply_to_user_id": "2849039620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FORCEMIX1 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "980786300",
                        "start": 0,
                        "username": "moncarellyaugu2"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414182848282627",
            "in_reply_to_user_id": "980786300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moncarellyaugu2 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2883182499",
                        "start": 0,
                        "username": "lezliloki"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414159498665989",
            "in_reply_to_user_id": "2883182499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lezliloki Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "339299687",
                        "start": 0,
                        "username": "WandersonCAM"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414123310137345",
            "in_reply_to_user_id": "339299687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WandersonCAM Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414094566580229",
            "in_reply_to_user_id": "1473846841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bumblebee18_los Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:32.000Z",
            "id": "1075414082587648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/6XU8CY638y https://t.co/Ih55BbcRnF"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "716909774",
                        "start": 0,
                        "username": "andrejosedasil5"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414061226098689",
            "in_reply_to_user_id": "716909774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrejosedasil5 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2784498521",
                        "start": 0,
                        "username": "BGfcBrazil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075414027734536192",
            "in_reply_to_user_id": "2784498521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BGfcBrazil Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2866245289",
                        "start": 0,
                        "username": "merisley_lopez"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413987553132545",
            "in_reply_to_user_id": "2866245289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@merisley_lopez Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2636250028",
                        "start": 0,
                        "username": "avlis_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413952602013697",
            "in_reply_to_user_id": "2636250028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avlis_leandro Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2899765846",
                        "start": 0,
                        "username": "crissangelfan17"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413920620470273",
            "in_reply_to_user_id": "2899765846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crissangelfan17 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2927500900",
                        "start": 0,
                        "username": "5fbf992f8ca046a"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413884582969345",
            "in_reply_to_user_id": "2927500900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5fbf992f8ca046a Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413859018702848",
            "in_reply_to_user_id": "2898259655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasgonzales23 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "526778949",
                        "start": 0,
                        "username": "DJCarlosEloy1"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413829981474818",
            "in_reply_to_user_id": "526778949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DJCarlosEloy1 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3012904743",
                        "start": 0,
                        "username": "RaissaMarabh10"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413783978352647",
            "in_reply_to_user_id": "3012904743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaissaMarabh10 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2425949678",
                        "start": 0,
                        "username": "ferreirarock80"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413749396320256",
            "in_reply_to_user_id": "2425949678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferreirarock80 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2948848961",
                        "start": 0,
                        "username": "NostaPlaymobil"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413706538913793",
            "in_reply_to_user_id": "2948848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NostaPlaymobil Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "111153613",
                        "start": 0,
                        "username": "taniacrisanjos"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413663870275589",
            "in_reply_to_user_id": "111153613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taniacrisanjos Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413625563738112",
            "in_reply_to_user_id": "2983591792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rinaldo2502 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69199564",
                        "start": 0,
                        "username": "djclubbar"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413600607633409",
            "in_reply_to_user_id": "69199564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djclubbar Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240174320",
                        "start": 0,
                        "username": "danielreyeshern"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413574762270721",
            "in_reply_to_user_id": "1240174320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielreyeshern Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413526938824704",
            "in_reply_to_user_id": "74470888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piuamaro Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "982119434",
                        "start": 0,
                        "username": "RENATOBIDOLI"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413492700725248",
            "in_reply_to_user_id": "982119434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RENATOBIDOLI Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3430719977",
                        "start": 0,
                        "username": "EdyeNathan"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413463051177990",
            "in_reply_to_user_id": "3430719977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdyeNathan Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3504214636",
                        "start": 0,
                        "username": "WilsonR08197481"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413422714617856",
            "in_reply_to_user_id": "3504214636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilsonR08197481 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3659173823",
                        "start": 0,
                        "username": "Loukos_TVD"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413362627043328",
            "in_reply_to_user_id": "3659173823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loukos_TVD Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3663292215",
                        "start": 0,
                        "username": "GleicyTomazini"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413320700706816",
            "in_reply_to_user_id": "3663292215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GleicyTomazini Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "384964703",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunoballers"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413290438836224",
            "in_reply_to_user_id": "384964703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunoballers Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "207715670",
                        "start": 0,
                        "username": "Jota66boga"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413256892768256",
            "in_reply_to_user_id": "207715670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jota66boga Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "239480357",
                        "start": 0,
                        "username": "rogerbazan"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413225737474049",
            "in_reply_to_user_id": "239480357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogerbazan Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "87324382",
                        "start": 0,
                        "username": "GiordanyBoscoli"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413193768534017",
            "in_reply_to_user_id": "87324382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiordanyBoscoli Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4784084917",
                        "start": 0,
                        "username": "yasmymaprecida1"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413162147635201",
            "in_reply_to_user_id": "4784084917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasmymaprecida1 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "716965394532208641",
                        "start": 0,
                        "username": "marcos_lanna"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413136474300416",
            "in_reply_to_user_id": "716965394532208641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcos_lanna Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "732376385663176704",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioAntigueira"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413106174689288",
            "in_reply_to_user_id": "732376385663176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioAntigueira Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3018923835",
                        "start": 0,
                        "username": "MusicaeMemo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413058137272322",
            "in_reply_to_user_id": "3018923835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MusicaeMemo Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:25.000Z",
            "id": "1075413047970275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/FInqLmjmzc"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "752865260487348224",
                        "start": 0,
                        "username": "LVM_Walz"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075413029897015298",
            "in_reply_to_user_id": "752865260487348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LVM_Walz Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "123694710",
                        "start": 0,
                        "username": "eugeniorockeiro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412997466742784",
            "in_reply_to_user_id": "123694710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eugeniorockeiro Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "30070288",
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412967750012929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gtlLdkzl4N via @exame"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2887830449",
                        "start": 0,
                        "username": "djmarwil_vilmar"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412959357272064",
            "in_reply_to_user_id": "2887830449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djmarwil_vilmar Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130271581",
                        "start": 0,
                        "username": "passeinopassado"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412922665332736",
            "in_reply_to_user_id": "130271581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passeinopassado Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4ffRzFc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2822030656",
                        "start": 0,
                        "username": "madmaxlima22"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412883679383557",
            "in_reply_to_user_id": "2822030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madmaxlima22 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "771166857839648769",
                        "start": 0,
                        "username": "HassanFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412846903746560",
            "in_reply_to_user_id": "771166857839648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HassanFerreira Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "115485275",
                        "start": 0,
                        "username": "ochoaali"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412820097949696",
            "in_reply_to_user_id": "115485275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ochoaali Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4889840853",
                        "start": 0,
                        "username": "andersonlfr"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412783070633984",
            "in_reply_to_user_id": "4889840853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andersonlfr Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "222753324",
            "created_at": "2018-12-19T15:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "767482187679690752",
                        "start": 0,
                        "username": "brendalorah29"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412577704927232",
            "in_reply_to_user_id": "767482187679690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendalorah29 Trail No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a 16 - 12 - 2018 - HD https://t.co/L2V4fg9b3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2018-12-19T15:24:40.000Z",
            "id": "1075411599698132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/8OIu1JMdIW"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2018-12-19T15:23:00.000Z",
            "id": "1075411180020228101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/Jn1pDsVqBO"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2018-12-19T15:22:41.000Z",
            "id": "1075411103008636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "De Olho nos Ruralistas descobriu onde ficam duas propriedades rurais do m\u00e9dium, em An\u00e1polis e S\u00e3o Miguel do Araguaia, com incid\u00eancia em \u00e1rea p\u00fablica; Jo\u00e3o est\u00e1 preso em Goi\u00e1s, acusado de ter abusado sexualmente de centenas de mulheres: https://t.co/1xRM5F4kwX\n\n#Jo\u00e3oDeDeus"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2018-12-19T15:19:06.000Z",
            "id": "1075410200088244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE https://t.co/8k41JKXiMp"
        },
        {
            "author_id": "3230929457",
            "created_at": "2018-12-19T15:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2780648306",
                        "start": 0,
                        "username": "lidia_americo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075409733044092929",
            "in_reply_to_user_id": "2780648306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lidia_americo Linha 120 escrito parque Nacional aeroporto etc ksksk"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2018-12-19T14:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "573918122",
                        "start": 137,
                        "username": "qz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075402639280611333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3380,
                "quote_count": 125,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 2253
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o est\u00e1 dando certo falar que as \u00e1reas de reserva s\u00e3o importantes pra preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, deem uma olhada nessa anima\u00e7\u00e3o da @qz mostrando a diferen\u00e7a de desmatamento entre 1984 e 2018 na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu https://t.co/Ld9gkRVFqu"
        },
        {
            "author_id": "42270639",
            "created_at": "2018-12-19T14:44:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1075401483099754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caminhando pelas belezas desse Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u00e9 o lugar de natureza mais lindo que ja pude estar\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f https://t.co/v7gpkoszrN"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-12-19T14:34:45.000Z",
            "id": "1075399040559394817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia Borguignon de Ipatinga, Minas Gerais, foi respons\u00e1vel por superar a marca de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u. Esse novo recorde tem um... https://t.co/lwtZHA9mcd"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2018-12-19T14:31:03.000Z",
            "id": "1075398106064269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece atividades para adultos e crian\u00e7as nas f\u00e9rias\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/GJqJzo1E5M"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2018-12-19T14:30:17.000Z",
            "id": "1075397913579261955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa!!!! Ni\u00e8de Guidon conseguiu!!! Veja a constru\u00e7\u00e3o do Museu no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/c6IVo4fxQs #parque #brasil #arqueologia"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-19T14:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "62601015",
                        "start": 96,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075394479153184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/AK4MvedkMx via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2018-12-19T14:15:24.000Z",
            "id": "1075394169189875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula contrato de gest\u00e3o do Parque Estadual do Mirador https://t.co/e1B8xSMEYx"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-12-19T13:44:01.000Z",
            "id": "1075386270803742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Formados os primeiros instrutores de conduta respons\u00e1vel na APA Costa dos Corais!  Foram oito meses de aprendizado com capacita\u00e7\u00e3o de 21 instrutores e 82 condutores de visitantes em prol do turismo sustent\u00e1vel e respons\u00e1vel na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Costa dos Corais :) https://t.co/LTuRjMNh2d"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-12-19T13:31:04.000Z",
            "id": "1075383012685164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "**ATEN\u00c7\u00c3O**\nHoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo das 09:00 as 16:30.\nPodendo ser feitas duas trilhas, a trilha b\u00e1sica, que \u00e9 autoguiada e a trilha... https://t.co/VgCqA1hfNZ"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2018-12-19T13:16:14.000Z",
            "id": "1075379279125512193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 11h 00min a Defesa Civil foi acionada para captura de um Ouri\u00e7o em uma resid\u00eancia na Rua Pedro Gon\u00e7alves no Bairro Vale do Cedro.\nO animal foi solta em seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/c33g55km2u"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2018-12-19T13:15:20.000Z",
            "id": "1075379051618025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 11h 00min a Defesa Civil foi acionada para captura de um Ouri\u00e7o em uma resid\u00eancia na Rua Pedro Gon\u00e7alves no Bairro Vale do Cedro.\nO animal foi solta em seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "619030250",
            "created_at": "2018-12-19T13:10:43.000Z",
            "id": "1075377892941537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE | Justi\u00e7a anula contrato de gest\u00e3o do Parque Estadual do Mirador. Acesse: https://t.co/ZwAVAEKSzn https://t.co/N4TZvlO8MG"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-12-19T13:09:29.000Z",
            "id": "1075377579736088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra sua maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos https://t.co/bKvqurUtVj"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-12-19T13:08:42.000Z",
            "id": "1075377382658400257",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro re\u00fane o trabalho de 20 professores e pesquisadores da Uerj, que durante nove anos catalogaram as mais diversas esp\u00e9cies de fauna e flora, al\u00e9m de dados arqueol\u00f3gicos da regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado na divisa dos estados de SP e RJ."
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2018-12-19T13:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49910971,
                        -9.3881683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1075377315113263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/B3EGkO2IPx"
        },
        {
            "author_id": "998905083931787264",
            "created_at": "2018-12-19T13:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "165113436",
                        "start": 91,
                        "username": "BlogdoNeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075377281420398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula contrato de gest\u00e3o do Parque Estadual do Mirador https://t.co/VkqgpcyuiI via @blogdoneto"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2018-12-19T13:03:10.000Z",
            "id": "1075375992326246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande.\nhttps://t.co/cnkeoXU6TB https://t.co/GAhzB50bC0"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-19T12:44:30.000Z",
            "id": "1075371293271355393",
            "in_reply_to_user_id": "1061678247858110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParamotorRacer A natureza d\u00e1 um show aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1042935833471311872",
            "created_at": "2018-12-19T12:36:34.000Z",
            "id": "1075369296388337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional. Minha meta nesse Ver\u00e3o \u00e9 pegar um bronze, ficar pretinho... N\u00e3o, pera \ud83e\uddd0\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-12-19T12:30:04.000Z",
            "id": "1075367661348052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. Destino j\u00e1 conhecido pelos apaixonados pelo ecoturismo e... https://t.co/CGE5fH2idf"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-19T12:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "12689622",
                        "start": 104,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075367644298018818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as belezas da Chapada dos Guimar\u00e3es no programa #ParquesDoBrasil desta quarta (19). \u00c0s 21h45 na @TVBrasil:  https://t.co/pVvVcreyTd \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/906OtxeeTX"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-12-19T12:21:00.000Z",
            "id": "1075365380128940033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupamento Especial de Praia em patrulhamento na \u00e1rea do Parque Natural Municipal da #Prainha.\nDesejamos a todos um \u00f3timo dia.\nConte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda https://t.co/7Taj6Jk3Dv"
        },
        {
            "author_id": "393004004",
            "created_at": "2018-12-19T12:11:57.000Z",
            "id": "1075363104123441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do museu recebeu apoio n\u00e3o reembols\u00e1vel do BNDES no valor de R$ 13,7 milh\u00f5es Localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias, no Piau\u00ed, o... https://t.co/FyHqd8EYU3"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-12-19T12:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "21681113",
                        "start": 109,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075363055343685633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada https://t.co/bdbCHHz1B8 via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-12-19T12:11:02.000Z",
            "id": "1075362872706912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf1e Cachoeira Diquadinha, Capit\u00f3lio - Perimetro do Parque Nacional da Serra da Canastra - MG.\n\ud83d\udcf8: shan_aramys\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil\n#saojoaobatistadogloria\u2026 https://t.co/LyLiNaSBbU"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-12-19T12:07:17.000Z",
            "id": "1075361926945955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o - Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park.\nDisponivel para programa de visita\u00e7\u00e3o: piauitoureceptivo@gmail.com\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f https://t.co/pAi6gMFQMK"
        },
        {
            "author_id": "301552697",
            "created_at": "2018-12-19T12:03:38.000Z",
            "id": "1075361008145846274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ganhei um est\u00e1gio pra ficar estudando a conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada no parque nacional das Emas\nmas c\u00ea imagina ver uma on\u00e7a na sua frente e n\u00e3o poder correr...................durante 3 meses"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-12-19T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "12689622",
                        "start": 156,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075360094408257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira \u00e9 dia de Parques do Brasil!\nNo epis\u00f3dio de hoje, viaje pelas belas paisagens da Chapada dos Guimar\u00e3es, localizada no Mato Grosso.\n\u00c0s 21h45, na @TVBrasil | https://t.co/4tfIhXAHlp https://t.co/Wfcg8xufNT"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2018-12-19T11:56:26.000Z",
            "id": "1075359199255773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/uOogdRGjqI"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-12-19T11:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1403718211",
                        "start": 144,
                        "username": "MikeSCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075358788016881665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal surge como um ref\u00fagio em meio ao calor\u00e3o do Centro da Cidade.\nBom dia BH!\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @mikescosta\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser d\u2026 https://t.co/gLJMxjG1Kv"
        },
        {
            "author_id": "1045078060700192768",
            "created_at": "2018-12-19T11:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "163296619",
                        "start": 14,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075354003817537537",
            "in_reply_to_user_id": "1045078060700192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meritocrata7 @palmeriodoria Eu tenho um amigo Bi\u00f3logo que est\u00e1 trabalhando l\u00e1 no Par\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os esquemas de madeira e min\u00e9rio ilegal l\u00e1 s\u00e3o bem maiores do que imaginamos... \u00e9 necess\u00e1rio uma fiscaliza\u00e7\u00e3o verdadeira e rigorosa."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-12-19T11:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "2743906377",
                        "start": 108,
                        "username": "CabezaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075346975770447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra sua maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos https://t.co/4EqZajfX0c via @CabezaNews"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-12-19T10:38:29.000Z",
            "id": "1075339581451571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nConfira o click da Fl\u00e1via Lima no Parque Municipal Bernado Elis. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada na divisa dos setores Novo Horizonte e Celina Park e integra o Programa Ambiental Macambira Anicuns (Puama).\n#Goi\u00e2nia #Gyn #MeioAmbiente https://t.co/uHmE0DuSEo"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-19T09:55:05.000Z",
            "id": "1075328657600774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miriam Borguignon foi a turista de n\u00famero 1.788.923 neste ano. https://t.co/rRmcBn4TZy"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-12-19T09:50:16.000Z",
            "id": "1075327448470962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de BH \u00e9 um museu a c\u00e9u aberto. Leia e saiba porque.... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "3333355036",
            "created_at": "2018-12-19T09:35:40.000Z",
            "id": "1075323771823767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ontem fizemos uma campanha pra ajudar quem precisa, encontrei esse mo\u00e7o ontem, dormindo em frente ao parque municipal. Ele me contou que ele mora em Porto Seguro, queria que voc\u00eas compartilhassem essa publica\u00e7\u00e3o pra achar a fam\u00edlia dele \ud83d\ude14 (+) https://t.co/16P6VzYso8"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2018-12-19T09:33:55.000Z",
            "id": "1075323332130729985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/kCuMLbsN2O https://t.co/PLydhiHINP"
        },
        {
            "author_id": "53981462",
            "created_at": "2018-12-19T09:27:10.000Z",
            "id": "1075321633689214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas mineiros protagonizam recorde de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BBf8kSyHNi https://t.co/AjFXs3O23V"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2018-12-19T09:00:26.000Z",
            "id": "1075314903660068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Monte Alegre ganha museu https://t.co/fq61NkgkC3"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2018-12-19T08:15:48.000Z",
            "id": "1075303673906036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores querem redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WoyV56hqtZ"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2018-12-19T07:02:08.000Z",
            "id": "1075285136005099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande https://t.co/prrKF5usgv"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-12-19T02:23:38.000Z",
            "id": "1075215045389361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 uma das mais importantes \u00e1reas verdes no estado de Minas Gerais.#BHnaRede https://t.co/uyJmZildL3"
        },
        {
            "author_id": "480723900",
            "created_at": "2018-12-19T02:02:22.000Z",
            "id": "1075209693822361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Trindade \ud83d\ude01 \u2014 at Em Trindade https://t.co/gkYdYDqocW"
        },
        {
            "author_id": "320014222",
            "created_at": "2018-12-19T02:00:38.000Z",
            "id": "1075209258575245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui fazer uma trilha, n\u00e9\nPegamos um uber que nos deixasse na entrada do Parque Municipal\nCara, s\u00f3 transtorno"
        },
        {
            "author_id": "161540762",
            "created_at": "2018-12-19T01:56:23.000Z",
            "id": "1075208190164418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino Monte Alegre para entrega do Parque Estadual de Monte Alegre (PEMA). Complexo tur\u00edstico e de pesquisa que contribuir\u00e1 com o desenvolvimento socioecon\u00f4mico regional. Vale lembrar a bel\u00edssima PA-255 que liga Santarem a Monte Alegre, tamb\u00e9m entregue por Sim\u00e3o Jatene. https://t.co/fx67BJrUBC"
        },
        {
            "author_id": "704092938012389377",
            "created_at": "2018-12-19T01:14:18.000Z",
            "id": "1075197598422708224",
            "in_reply_to_user_id": "855637398004346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrlooschiavo quer vir pra c\u00e1,n\u00e3o vai nem pro parque municipal desse jeito"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-12-19T01:05:45.000Z",
            "id": "1075195449110355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nO Museu est\u00e1 dentro do Parque Nacional Serra da Capivara, mas fora da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, isso porque o Parque\u2026 https://t.co/2YLjbgHtIR"
        },
        {
            "author_id": "1409297424",
            "created_at": "2018-12-19T00:21:26.000Z",
            "id": "1075184296820989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/vjHYuGwEyB"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-12-19T00:15:00.000Z",
            "id": "1075182675386818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A mais de mil quil\u00f4metros da costa, entre o Brasil e a \u00c1frica, fica a Ilha da Trindade - um para\u00edso natural que se tornou este ano unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha. As hist\u00f3rias e mist\u00e9rios desse peda\u00e7o distante do Brasil s\u00e3o tema da nova s\u00e9rie especial do Jornal da Band. https://t.co/W1kaYfLcfn"
        },
        {
            "author_id": "971464397515259905",
            "created_at": "2018-12-19T00:10:14.000Z",
            "id": "1075181475077783554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei,moro em Terecity h\u00e1 18 anos,e contando com domingo e hoje, s\u00f3 fui no parque nacional 3 vezes na minha vida, muito bom"
        },
        {
            "author_id": "231091234",
            "created_at": "2018-12-18T23:52:51.000Z",
            "id": "1075177102998147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/lpmsXkW2Qy"
        },
        {
            "author_id": "555267840",
            "created_at": "2018-12-18T23:45:13.000Z",
            "id": "1075175180291489793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concordo plenamente. https://t.co/PEHPnEa4th"
        },
        {
            "author_id": "76096606",
            "created_at": "2018-12-18T23:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1075175083927330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/nCsTpf2k4x"
        },
        {
            "author_id": "183376977",
            "created_at": "2018-12-18T23:43:09.000Z",
            "id": "1075174661154107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas s\u00e3o os dois filhotes que foram abandonadas no parque Municipal de Itajub\u00e1, a branquinha \u00e9 f\u00eamea e o pretinho \u00e9 macho. Se algu\u00e9m tiver interesse em adotar algum deles, por favor entre em contato!... https://t.co/a1HNTqcfSP"
        },
        {
            "author_id": "1080236642",
            "created_at": "2018-12-18T23:40:44.000Z",
            "id": "1075174051814010886",
            "in_reply_to_user_id": "1080236642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 3 - parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JRdQCVzAuo"
        },
        {
            "author_id": "92808004",
            "created_at": "2018-12-18T23:32:33.000Z",
            "id": "1075171992104525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo nossa segunda lua de mel.... filho viajando... e n\u00f3s curtindo... bar do peixe e agora parque Municipal.. . Amon-R\u00e1 estes passeios ti espera..."
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2018-12-18T23:23:27.000Z",
            "id": "1075169703218372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/nSpdXj6yuB"
        },
        {
            "author_id": "946687382329413634",
            "created_at": "2018-12-18T23:09:13.000Z",
            "id": "1075166119328182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes s\u00e3o encontrados mortos em lagoa do Parque Municipal de Urup\u00eas | S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto e Ara\u00e7atuba | G1 https://t.co/55AwODXM7g"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2018-12-18T23:02:35.000Z",
            "id": "1075164451412824066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional que est\u00e3o querendo tirar de voc\u00ea | O Mundo Que Queremos | Comunica\u00e7\u00e3o para Sustentabilidade https://t.co/RnNffTNwwH"
        },
        {
            "author_id": "263855543",
            "created_at": "2018-12-18T22:44:30.000Z",
            "id": "1075159899406024707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/1oIZiD1NMr"
        },
        {
            "author_id": "194322955",
            "created_at": "2018-12-18T22:22:48.000Z",
            "id": "1075154440091525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia maravilhoso, um lugar bacana e uma galera sensa \ud83c\udf3b em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/La6d5MgD5M"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2018-12-18T22:09:23.000Z",
            "id": "1075151064222052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Maranh\u00e3o est\u00e1 prestes a encolher a \u00e1rea do principal Parque Ambiental da Ilha de S\u00e3o Lu\u00eds e historicamente a primeira grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Estado. #ParqueDoBacangaVivoEInteiro"
        },
        {
            "author_id": "1061788922269843457",
            "created_at": "2018-12-18T22:05:48.000Z",
            "id": "1075150160848670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel do Parque Nacional foi discutida em reuni\u00e3o https://t.co/8PM1XR0wc2"
        },
        {
            "author_id": "91884854",
            "created_at": "2018-12-18T22:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1338625122299764744",
                        "start": 37,
                        "username": "_didiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075149472521441286",
            "in_reply_to_user_id": "705225363304161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xobnzos a gente no parque municipal @_didiva"
        },
        {
            "author_id": "70572320",
            "created_at": "2018-12-18T21:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1075144029887741954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gl\u00f3ria a deuxx, que fiz a tal Trilha dos Saltos hoje, aos 40, porque sen\u00e3o, nunca mais iria. Estou destru\u00edda, mas a paisagem espetaculosa compensa. em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/gNlvpSJKHY"
        },
        {
            "author_id": "158086199",
            "created_at": "2018-12-18T21:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1075137001161195521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amei essa foto porque me achei muito bruxinha nela eh isto \ud83d\udcf7 @DezordiJp em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/gMQiHUxfpQ"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-12-18T21:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075133814505127938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARUSHA E PARQUE NACIONAL TARANGIRE - TANZ\u00c2NIA | VIAJE COMIGO 185 | FAM\u00cdLIA GOLDSCHMIDT: https://t.co/9gtEmoxGkt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "860172485551165440",
            "created_at": "2018-12-18T20:59:13.000Z",
            "id": "1075133404113498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Museu da Natureza \u00e9 inaugurado no Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui Agora https://t.co/ZfGZ9xVpI4"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2018-12-18T20:57:44.000Z",
            "id": "1075133032078680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Carinhanha\" \u00e9 uma m\u00fasica instrumental inspirada no rio que faz a divisa do noroeste de Minas Gerais com o sudoeste da Bahia. Esse rio de \u00e1guas escuras nasce pr\u00f3ximo do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e desagua no S\u00e3o Francisco. \n\nA viola que... https://t.co/2hl2YxrbiL"
        },
        {
            "author_id": "164430798",
            "created_at": "2018-12-18T20:52:30.000Z",
            "id": "1075131715616534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wjVj0J5Vnz"
        },
        {
            "author_id": "408488615",
            "created_at": "2018-12-18T20:47:09.000Z",
            "id": "1075130370474024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 errado? https://t.co/oKGIq1qHzV"
        },
        {
            "author_id": "213424523",
            "created_at": "2018-12-18T20:43:32.000Z",
            "id": "1075129459609649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG recomenda ao IEF que n\u00e3o autorize minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/uU70WF3xy0"
        },
        {
            "author_id": "1017013642326364161",
            "created_at": "2018-12-18T20:42:33.000Z",
            "id": "1075129208978980872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ter um (Parque Nacional de Ca\u00e7a a humanos de merdas iguais a esses). Eu ia viver s\u00f3 pra mata cada um desse igual eles fazem com os pobres animais. https://t.co/OCuGkJSGCM"
        },
        {
            "author_id": "2875580382",
            "created_at": "2018-12-18T20:39:25.000Z",
            "id": "1075128424212168705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte em 1930:\n#bh121anos https://t.co/LhJgbgtPux"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-18T20:36:41.000Z",
            "id": "1075127734144327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 09 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Balbino\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2233428326",
            "created_at": "2018-12-18T20:34:58.000Z",
            "id": "1075127300642037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio  \ud83c\udf40\ud83c\udf04\ud83c\udf3e https://t.co/75tyhHFOth"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-18T20:32:53.000Z",
            "id": "1075126777964572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 09 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2018-12-18T20:30:41.000Z",
            "id": "1075126226023538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o do museu acontece 17 anos ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Monte Alegre (Pema).\nAp\u00f3s tanto tempo sem gest\u00e3o ou qualquer prote\u00e7\u00e3o, os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Pema sofreram danos irrepar\u00e1veis. Alguns... https://t.co/XYDRjuzrpu"
        },
        {
            "author_id": "218151849",
            "created_at": "2018-12-18T20:26:03.000Z",
            "id": "1075125056915804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Foi inaugurado nesta manh\u00e3 o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara. Esta \u00e9 mais uma realiza\u00e7\u00e3o dos esfor\u00e7os da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que entrega a popula\u00e7\u00e3o do Brasil um rico museu. Que orgulho do nosso Piau\u00ed! Foto: Andr\u00e9 Pessoa #MuseuDaNatureza https://t.co/99S97hDZP4"
        },
        {
            "author_id": "901179956700598277",
            "created_at": "2018-12-18T20:19:49.000Z",
            "id": "1075123489374420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viva de ca\u00e7a e coleta de frutos no Parque Nacional\"\n\nComo se o estado n fosse l\u00e1 mexer com sua vida tamb\u00e9m. Tenho dois exemplos pra voc\u00ea: https://t.co/yMeF0RCHU4"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-12-18T20:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "524349796",
                        "start": 111,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075120151081689097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a https://t.co/wr8cgSzJo3 Contorno, sent C/B (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-12-18T20:05:17.000Z",
            "id": "1075119832817983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h06 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a Av. do Contorno, sentido centro/bairro."
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2018-12-18T19:42:10.000Z",
            "id": "1075114013934137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas mineiros protagonizam recorde no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/6da580Q4Ry"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-12-18T19:27:59.000Z",
            "id": "1075110444866654214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma hist\u00f3ria de contos de fadas. E realmente \u00e9. A Trilha M\u00e1gica aberta no Parque Municipal Ambiental Anibal Khury conta de forma divertida a hist\u00f3ria de Jo\u00e3o e Maria. S\u00e3o 300 metros de hist\u00f3rias l\u00fadicas e... https://t.co/Az2mWvuMcS"
        },
        {
            "author_id": "1064322572261699585",
            "created_at": "2018-12-18T19:27:34.000Z",
            "id": "1075110340101320705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, inauguramos a academia ao ar livre no Parque Municipal Francisco Assis Vilela, pr\u00f3ximo ao F\u00f3rum. Instalada pela Caixa de Assist\u00eancia do Advogados-MG, a academia ir\u00e1 beneficiar todas as pessoas do bairro Santa Rita e que frequentam o Parque. https://t.co/M6SXfRWCze"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-12-18T19:21:31.000Z",
            "id": "1075108819729027074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As flores desabrocham para continuar a viver, pois reter \u00e9 perecer...\n\nKhalil Gibran\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos: Manoel Freitas https://t.co/FrzK4mx0X1"
        },
        {
            "author_id": "558064540",
            "created_at": "2018-12-18T19:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075108246300577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GVBx0QjEST o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "994283339313016832",
            "created_at": "2018-12-18T19:09:42.000Z",
            "id": "1075105843018899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inaugurado o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, o Museu da\u00a0Natureza https://t.co/IpT4qD012b https://t.co/AWYme3Ro5P"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-12-18T19:02:44.000Z",
            "id": "1075104089476878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO mostra momento exato da chegada da visitante ilustre. Assista!\nhttps://t.co/4EqZajfX0c"
        },
        {
            "author_id": "1308827065",
            "created_at": "2018-12-18T18:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1075100922953363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf3c\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/91MxEyjqXO"
        },
        {
            "author_id": "869422837525827585",
            "created_at": "2018-12-18T18:49:23.000Z",
            "id": "1075100730225246208",
            "in_reply_to_user_id": "869422837525827585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do dia que eu fui no parque municipal fumar um e gastei meio rolo de filme https://t.co/suNqrKfsga"
        },
        {
            "author_id": "2871651106",
            "created_at": "2018-12-18T18:48:57.000Z",
            "id": "1075100622070915078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Morro da Serrinha A Secretaria de Estado de Meio Ambiente, Recursos H\u00eddricos, Infraestrutura Cidades e Assuntos Metropolitanos (Secima) acompanhou o in\u00edcio das atividades relacionadas ao\u2026 https://t.co/HSfGMlS4lE https://t.co/ZTcE6PwRtd"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2018-12-18T18:46:45.000Z",
            "id": "1075100067281940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Discute M\u00e9todos de Revis\u00e3o do Zoneamento e Normas de Uso da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nhttps://t.co/ezoX6LKcnM https://t.co/ezoX6LKcnM"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-12-18T18:41:57.000Z",
            "id": "1075098860912033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AAAAAH \ud83d\udde3\n\ud83d\udcf8 - @tainah_haniat em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/ojkNRRZ0iv"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-12-18T18:04:42.000Z",
            "id": "1075089487666077700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde de p\u00fablico nesta\u00a0ter\u00e7a-feira https://t.co/OCZVBRUzkO https://t.co/SCWauZi4qo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-18T17:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "253034260",
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075086259943628801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico do Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros, assinado pelo MMA e @ICMBio, vai permitir um investimento de R$14 milh\u00f5es em melhorias na estrutura de uso p\u00fablico do #parque. Saiba mais no #SiteMMA: https://t.co/dCgEfGyAJp https://t.co/ntmnnQZGbH"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-12-18T17:47:00.000Z",
            "id": "1075085031700221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Abre hoje no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, o Museu da Natureza, que conta a hist\u00f3ria da fauna e da flora da regi\u00e3o. Tema de uma das reportagens do Especial Museus, o local funcionar\u00e1 de 4\u00aa a 2\u00aa das 13h \u00e0s 19h e o ingresso custa R$ 30,00."
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2018-12-18T17:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "1075084485757149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/nuU4EvlHCl"
        },
        {
            "author_id": "320562771",
            "created_at": "2018-12-18T17:34:08.000Z",
            "id": "1075081795266326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal da Barra: um novo passo para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Yhzvl6dxXs"
        },
        {
            "author_id": "985344780203851776",
            "created_at": "2018-12-18T17:31:15.000Z",
            "id": "1075081067151933443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal https://t.co/UEGqQMJrLV"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2018-12-18T17:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "354521352",
                        "start": 86,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075080217801183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba completou 44 anos https://t.co/1ePT3WRrKO via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-12-18T17:20:08.000Z",
            "id": "1075078270297800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria assinada pelo presidente do Instituto Chico Mendes-ICMBio, Paulo Henrique Carneiro, define normas de procedimento para cadastramento e autoriza\u00e7\u00e3o do turismo embarcado de observa\u00e7\u00e3o da Baleia Franca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral... https://t.co/r7RRkyKAsL"
        },
        {
            "author_id": "3192782375",
            "created_at": "2018-12-18T16:54:05.000Z",
            "id": "1075071716987191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE \u00c9 O PARQUE MUNICIPAL DA MINHA CIDADE EU TO MUITO FELIZ https://t.co/bM07tMPI6T"
        },
        {
            "author_id": "167074524",
            "created_at": "2018-12-18T16:40:55.000Z",
            "id": "1075068403411550210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorreu ontem o lan\u00e7amento da \u00faltima emiss\u00e3o de 2018, C\u00e2nions brasileiros. O  evento aconteceu no bel\u00edssimo cen\u00e1rio do Parque Nacional de Aparados da Serra em Cambar\u00e1  do Sul - RS/SC. A solenidade contou com a... https://t.co/G7p6XcRUzh"
        },
        {
            "author_id": "563302314",
            "created_at": "2018-12-18T16:39:29.000Z",
            "id": "1075068039790583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queira est\u00e1 a\u00ed agora  amo esse lugar \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/uaU7IWY3Lv"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-12-18T16:36:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1075067316315086849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de MG recomenda ao Instituto Estadual de Florestas que n\u00e3o autorize minera\u00e7\u00e3o no #ParqueEstadual #Serra do #RolaMo\u00e7a, onde ficam mananciais que abastecem cerca de 2 milh\u00f5es de pessoas.&gt; https://t.co/nrPw9jfYig\n\n#UnidosCuidamos #BeloHorizonte #Minera\u00e7\u00e3o #SNUC"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-12-18T16:33:05.000Z",
            "id": "1075066431354617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/b48pHkCwHZ"
        },
        {
            "author_id": "43319391",
            "created_at": "2018-12-18T16:30:34.000Z",
            "id": "1075065796668387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto do Parque Municipal! https://t.co/6AENlpAOBG"
        },
        {
            "author_id": "220026978",
            "created_at": "2018-12-18T16:22:11.000Z",
            "id": "1075063685771657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iber\u00e1: Novo Parque Nacional da Argentina na Prov\u00edncia de Corrientes\n#Argentina https://t.co/x32LfQjhLr https://t.co/CYfG5L4rI0"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2018-12-18T16:19:24.000Z",
            "id": "1075062986459570186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, aprendemos como se faz uma broa de milho aut\u00eantica e conhecemos Sistelo, a aldeia pendurada na serra que atrai cada vez mais forasteiros.\" in Fugas/P\u00fablico\ud83d\udc9a\n#rbtgx #geres #xures #sistelo #fugas #publico... https://t.co/ZFhM0GN1tk"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2018-12-18T16:16:03.000Z",
            "id": "1075062146055184385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #MPMG recomenda ao IEF que n\u00e3o autorize minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/wvJaMQVz07 #meioambiente https://t.co/Haz0bc4OQC"
        },
        {
            "author_id": "138854341",
            "created_at": "2018-12-18T16:10:36.000Z",
            "id": "1075060771091038211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Inauguramos o Museu da Natureza, no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias. O Museu faz parte do Parque Nacional Serra da Capivara. Mais um momento hist\u00f3rico para o Piau\u00ed. Mais um patrim\u00f4nio do Brasil! https://t.co/TefCdFA9oI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-18T15:56:08.000Z",
            "id": "1075057130078646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O secret\u00e1rio de #Biodiversidade do MMA, Fernando Lyrio, fala sobre as facilidades do app #ParquesDoBrasil. \u00c9 s\u00f3 baixar nas principais lojas de vendas de app e saber, por exemplo, quais os principais atrativos de um parque ou qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o +pr\u00f3xima de vc!Aperte o \u25b6\ufe0f https://t.co/sIQWHIC4V5"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-12-18T15:21:02.000Z",
            "id": "1075048297969213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter \u00e1rea com estrutura pra camping pra quem fizer a trilha das 7 Quedas com pernoite no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HVswdJOFu6"
        },
        {
            "author_id": "2480234707",
            "created_at": "2018-12-18T15:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1075046515738066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje \u00e9 desfrutando dessa paisagem maravilhosa!\n\n#NovaLisboaViagens #ubajara #parquenacionaldeubajara #parnaubajara #turismo #ibiapaba #turismonaibiapaba em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/f8O6zUtjKT"
        },
        {
            "author_id": "355474903",
            "created_at": "2018-12-18T14:53:54.000Z",
            "id": "1075041469520637970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #losalerces\nTemporada de lago! https://t.co/CbTNYnAluw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-12-18T14:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "73550153",
                        "start": 186,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075036359864266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 pra comemorar! \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udfc6 O Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu seu recorde de visita\u00e7\u00e3o anual HOJE!\n\nO Parque abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, voc\u00ea j\u00e1 conhece? Que tal fazer parte desse n\u00famero? \ud83e\udd29\n@CataratasBrasil\n\ud83d\udcf7 Christian Rizzi https://t.co/tUfhn3suaP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-18T14:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075034259352707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A gest\u00e3o do Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros continuar\u00e1 sendo executada pelo @ICMBio. O Programa de Concess\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Visita\u00e7\u00e3o nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, encabe\u00e7ado pelo ICMBio h\u00e1 2 anos, \u00e9 executado a partir de estudos t\u00e9cnicos e consultas p\u00fablicas. https://t.co/rrjSqVj1jz"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-12-18T14:00:08.000Z",
            "id": "1075027937982853122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/Rhr1dbYZDo"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-12-18T14:00:07.000Z",
            "id": "1075027934648430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/BWn6mmX4xB"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-12-18T14:00:05.000Z",
            "id": "1075027925722980357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/c58WvOClUo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-12-18T13:58:12.000Z",
            "id": "1075027452383162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/HtM7Zu4DJf"
        },
        {
            "author_id": "846909541895884801",
            "created_at": "2018-12-18T13:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "316389445",
                        "start": 0,
                        "username": "chpskmc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075024021287256064",
            "in_reply_to_user_id": "316389445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chpskmc Vamo no parque Municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "71863016",
            "created_at": "2018-12-18T13:38:16.000Z",
            "id": "1075022438184955905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/4iCObmBU0S"
        },
        {
            "author_id": "954019951634939904",
            "created_at": "2018-12-18T13:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 197,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075022269133545477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vim resolver umas paradas aqui no centro e tava mega apertado, estava na afonso pena e vim no parque Municipal do usar ( ja que e de gra\u00e7a hahaha) Mano TEM FILA PRO BANHEIRAO PQP!! \nL I M I T E S \n@BoysBHOfficial"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-12-18T13:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69635,
                        -9.01404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1075022097058066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 a inaugura\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato, uma bel\u00edssima obra destacando a flora e a fauna da regi\u00e3o h\u00e1 muitos anos!\u2026 https://t.co/voTYEYKyNx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-18T13:26:11.000Z",
            "id": "1075019396458926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ICMBioNaM\u00eddia \ud83d\udcf0O Parque Nacional #SerraDaCanastra atrai muito mais do que apenas trilheiros. Confira quatro esportes radicais que voc\u00ea pode curtir durante a estadia no local \u2b07\ufe0f\u00a0https://t.co/SPTi8Ylasd"
        },
        {
            "author_id": "4390196537",
            "created_at": "2018-12-18T13:25:43.000Z",
            "id": "1075019276384419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo ver o gustavin no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37987887",
            "created_at": "2018-12-18T13:24:42.000Z",
            "id": "1075019021341343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 197,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "1. Quita todas as suas d\u00edvidas com o estado; \n2. Se muda para uma palafita perto ali do Parque Nacional da Serra do Divisor; \n3. Viva de ca\u00e7a e coleta de frutos;\n4. Seu problemas acabaram, voc\u00ea n\u00e3o precisa pagar imposto e a Receita Federal n\u00e3o vai te encher. https://t.co/19brVZyWv0"
        },
        {
            "author_id": "1254439194",
            "created_at": "2018-12-18T13:17:44.000Z",
            "id": "1075017267669336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/pSLK3s8IVy"
        },
        {
            "author_id": "2212290392",
            "created_at": "2018-12-18T13:08:15.000Z",
            "id": "1075014881227800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuull galerinha, a ter\u00e7a come\u00e7ou encharcada de surpresas! \ud83d\ude05\n\u00c9 nessa manh\u00e3 que as Cataratas do Igua\u00e7u ir\u00e1 bater o seu recorde de visita\u00e7\u00e3o anual!!! \ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udf89... https://t.co/lRSzkPc2j2"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-18T13:06:20.000Z",
            "id": "1075014400598335490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 1\u00ba de janeiro deste ano at\u00e9 segunda-feira (17), a unidade registrou a visita de 1.787.393 pessoas. https://t.co/WwxAf7iLoZ"
        },
        {
            "author_id": "837840960436457472",
            "created_at": "2018-12-18T13:03:49.000Z",
            "id": "1075013766335598593",
            "in_reply_to_user_id": "837840960436457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xinguei um menininho no Parque Municipal pq tinha um monte de gnt observando os patos nadando e o menino teve a coragem de gritar apontado \"AL\u00c1 M\u00c3E \u00d3H A GALINHA ALI COM A OUTRA\" e eu respondi \"N\u00c3O \u00c9 GALINHA N\u00c3O, \u00c9 UM PATO SEU IDIOTA\"\nEu tinha entre 6 e 7 anos e o momento foi pala"
        },
        {
            "author_id": "837840960436457472",
            "created_at": "2018-12-18T13:02:12.000Z",
            "id": "1075013358217240576",
            "in_reply_to_user_id": "837840960436457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 ca\u00ed dentro de uma das fontes do parque municipal e voltei de cueca pra casa, andando do parque at\u00e9 o pr\u00e9dio onde eu morava, \"do lado\" do boulevard, mas antes dele ter sido constru\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "921175874526904326",
            "created_at": "2018-12-18T12:08:42.000Z",
            "id": "1074999894891511809",
            "in_reply_to_user_id": "844307328375640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loulouise131_ Parque estadual do coco, Fortaleza - CE"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2018-12-18T11:57:04.000Z",
            "id": "1074996970157162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional do Igua\u00e7u vai bater recorde de visita\u00e7\u00e3o anual nesta ter\u00e7a (18) https://t.co/BRkSGVUfFW https://t.co/z2UvgfkbZS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-12-18T11:42:49.000Z",
            "id": "1074993384434089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai bater nesta ter\u00e7a seu recorde de visita\u00e7\u00e3o anual\nhttps://t.co/ryV734Lfhz https://t.co/NEitwGgHYD"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-12-18T11:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074986508824834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qOsJXLJJf1 Imagens a 300Metros de Altura - Parque Nacional Serra da Canastra - Casca"
        },
        {
            "author_id": "928580913612681216",
            "created_at": "2018-12-18T11:12:00.000Z",
            "id": "1074985629258272774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abre hoje na Serra da Capivara no Piau\u00ed o Museu da Natureza. A obra final de Niede Guidon no Parque Nacional. Um museu que conta a hist\u00f3ria das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas para entender a\u2026 https://t.co/74b05ly0jm"
        },
        {
            "author_id": "1052361263685226496",
            "created_at": "2018-12-18T11:11:13.000Z",
            "id": "1074985432025202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For your eyes \u2764\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/YY9VLxB1Ys"
        },
        {
            "author_id": "1320702654",
            "created_at": "2018-12-18T11:06:02.000Z",
            "id": "1074984125109600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#indica\u00e7\u00e3o #lazer #parque #municipal \n\nAntes de ingressar em recesso parlamentar, o plen\u00e1rio da C\u00e2mara aprovou seis indica\u00e7\u00f5es ao executivo. Indica\u00e7\u00f5es s\u00e3o sugest\u00f5es de a\u00e7\u00f5es... https://t.co/Pt59dengZo"
        },
        {
            "author_id": "80441862",
            "created_at": "2018-12-18T11:04:04.000Z",
            "id": "1074983632761163781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada obrigat\u00f3ria para quem gosta de cachoeira. Voc\u00ea vai ficar encantando quando ver de perto a Cachoeira do Gato e sua queda impressionante. O acesso \u00e9 pela Trilha da Cachoeira do Gato, pelo Parque Estadual de Ilhabela, com um percurso de cerca de 4km, ida e volta. https://t.co/csvIXQ19gi"
        },
        {
            "author_id": "4194305933",
            "created_at": "2018-12-18T10:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1074974048067772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83e\udd81\ud83c\udf3b em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/gY55k86I25"
        },
        {
            "author_id": "703278161",
            "created_at": "2018-12-18T10:25:38.000Z",
            "id": "1074973959567929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se companhia para ir para o parque nacional hoje. F\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1441329889",
            "created_at": "2018-12-18T09:41:57.000Z",
            "id": "1074962963872796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/FNlJdIXe16"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-18T09:18:13.000Z",
            "id": "1074956991964033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos do Facebook, venho mostrar a parte final do passeio no parque Nacional de Itatiaia! https://t.co/MwpBqxNm2q"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-18T09:17:26.000Z",
            "id": "1074956795410563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Continua a trilha com as belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34\nProcurei um jeito de mostrar de fato a sensa\u00e7\u00e3o de caminhar num lugar\u2026 https://t.co/XEE88X95MX"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2018-12-18T09:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074953034562764800",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada O COISO ATACA EM TODOS OS POMARES !!! \nVAI DO A\u00c7A\u00cd A LARANJA...\nBolsonaro recebe empres\u00e1rio condenado por plantar bananas em parque estadual no Vale do Ribeira\n https://t.co/jdKA9jkkyA https://t.co/JK30ir32gR"
        },
        {
            "author_id": "1026555198",
            "created_at": "2018-12-18T09:00:24.000Z",
            "id": "1074952510534672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YR24gbwfRr"
        },
        {
            "author_id": "240819443",
            "created_at": "2018-12-18T07:11:33.000Z",
            "id": "1074925115748560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dos principais bairros da minha cidade natal s\u00e3o aldeias ind\u00edgenas, \u00e1rea protegida por lei e tudo, e tipo... Por muito tempo eu meio que n\u00e3o dei aten\u00e7\u00e3o a isso, as nossas ancestralidades, nossa ess\u00eancia, agora que come\u00e7o a caminhar nessa dire\u00e7\u00e3o vejo o qu\u00e3o bobo fui..."
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-12-18T07:06:05.000Z",
            "id": "1074923739672768517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF visita reserva extrativista no AM para apurar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/OyoqgRttq5 https://t.co/97EKtsQiMZ"
        },
        {
            "author_id": "248914258",
            "created_at": "2018-12-18T04:37:26.000Z",
            "id": "1074886330289717250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava aqui pensando. A Raquel foi atr\u00e1s do S\u00e9rgio em Palawan com m\u00e3e e filha a tira colo. A Itz soltou v\u00eddeo de um arco \u00edris l\u00e1 que muito me deixou suspeita. \nSer\u00e1 parte do Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa?\n\nHum... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "858694942612488193",
            "created_at": "2018-12-18T03:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074876028689047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/vcfMnQw4Gk Telef\u00e9rico Parque Nacional de Chicamocha 2018"
        },
        {
            "author_id": "48757738",
            "created_at": "2018-12-18T03:36:58.000Z",
            "id": "1074871115116412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/W8OeAfa8Xz"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2018-12-18T03:04:05.000Z",
            "id": "1074862838928285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF visita reserva extrativista no AM para apurar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/tg1Dsf7yos"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-12-18T03:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "991207050586796033",
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074862635399737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/9HgZMByNLF"
        },
        {
            "author_id": "80264817",
            "created_at": "2018-12-18T02:14:19.000Z",
            "id": "1074850314682032133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/y9vgH0YJAF"
        },
        {
            "author_id": "2827149109",
            "created_at": "2018-12-18T02:07:46.000Z",
            "id": "1074848665813086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/Wj3ShzM2a9"
        },
        {
            "author_id": "1180841677",
            "created_at": "2018-12-18T02:06:36.000Z",
            "id": "1074848371897233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namoral que vontade de mandar um into the wild mas como que eu vou pro alaska, vou desaparecer l\u00e1 em timoteo no parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "928905203306434561",
            "created_at": "2018-12-18T01:40:36.000Z",
            "id": "1074841828279627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/AtAQLY9mwC"
        },
        {
            "author_id": "160788150",
            "created_at": "2018-12-18T00:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "138854341",
                        "start": 0,
                        "username": "wdiaspi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074825238934892549",
            "in_reply_to_user_id": "138854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wdiaspi Tire o Parque Nacional da Serra Vermelha do papel.. antes do inicio do bozo.  Fa\u00e7a isso e modifique o desenvolvimento do semi-arido, caatinga e cerrado do piaui. Invista em turismo e desenvolva os postos. Vete os projetos que inviabilizem o investimento em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2018-12-18T00:30:35.000Z",
            "id": "1074824210697076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 extensa \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o, visitantes de todas as idades recebem aula de educa\u00e7\u00e3o ambiental em um espa\u00e7o que re\u00fane trilha, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e hospital para ani\u00admais debilitados. https://t.co/gN55MTRtB7 #LigueNaRIC"
        },
        {
            "author_id": "332293154",
            "created_at": "2018-12-18T00:30:34.000Z",
            "id": "1074824206376935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 extensa \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o, visitantes de todas as idades recebem aula de educa\u00e7\u00e3o ambiental em um espa\u00e7o que re\u00fane trilha, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e hospital para ani\u00admais debilitados. https://t.co/btN0X9pSMU #NewsSC"
        },
        {
            "author_id": "954904988626702336",
            "created_at": "2018-12-18T00:29:38.000Z",
            "id": "1074823969444909063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito ser roteirista de televis\u00e3o e ilustrador e ser gerente de alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "854358798911373312",
            "created_at": "2018-12-18T00:25:19.000Z",
            "id": "1074822883262849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais - Sandra Monteiro conta de tudo um pouco https://t.co/99dbebIUE4"
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2018-12-18T00:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49910971,
                        -9.3881683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1074819134393864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/0wltJqIH4g"
        },
        {
            "author_id": "1642030226",
            "created_at": "2018-12-17T23:43:22.000Z",
            "id": "1074812327667646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie, lugares que eu quero conhecer kkk Parque Nacional de Yosemite, no estado da Calif\u00f3rnia, EUA! \ud83d\ude0d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\u26f0\ud83c\udf33\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/YabRYB8YPw"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-12-17T23:30:51.000Z",
            "id": "1074809179221749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente \u00e9 atropelada e morre no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KDRwJCbGpy https://t.co/hlUoQtCMKm"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2018-12-17T23:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "892238380699971587",
                        "start": 0,
                        "username": "alexemissario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074807738969063424",
            "in_reply_to_user_id": "892238380699971587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexemissario PNI - Parque nacional do Itatiaia - Itatiaia - RJ"
        },
        {
            "author_id": "1247952007",
            "created_at": "2018-12-17T23:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074806401506164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd23 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/rejGIlEmxr"
        },
        {
            "author_id": "1247952007",
            "created_at": "2018-12-17T23:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074806085788295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Cachoeiri-se \ud83c\udf3f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/PNRresAL4z"
        },
        {
            "author_id": "263745431",
            "created_at": "2018-12-17T22:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074798745160691713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kYWGDVgFBO"
        },
        {
            "author_id": "83944277",
            "created_at": "2018-12-17T22:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1074790249329582081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM PERDER UM CLICK em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/x0LZhDPuLZ"
        },
        {
            "author_id": "801920205442138113",
            "created_at": "2018-12-17T22:11:40.000Z",
            "id": "1074789249998819334",
            "in_reply_to_user_id": "801920205442138113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu retiro espiritual \u00e9 o parque municipal. Sempre que eu t\u00f4 muito mal com alguma coisa vou pra l\u00e1 e isso me tr\u00e1s paz"
        },
        {
            "author_id": "735903283806605312",
            "created_at": "2018-12-17T22:03:03.000Z",
            "id": "1074787079941427202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil n\u00e3o consegue parar de cagar ... dia a dia ... https://t.co/XHQazOXeTv"
        },
        {
            "author_id": "57199997",
            "created_at": "2018-12-17T21:54:13.000Z",
            "id": "1074784857111359490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 indescrit\u00edvel! \u00c9 um bioma diferente do Cerrad\u00e3o que se encontra ao p\u00e9 da Serra. \u00c9 uma esp\u00e9cie de Savana, com um pasto\u2026 https://t.co/1ClaDv49ry"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-12-17T21:31:07.000Z",
            "id": "1074779046100197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a-Tarefa Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/8ywl6D1205 https://t.co/HeO0aB2Yy8"
        },
        {
            "author_id": "17140458",
            "created_at": "2018-12-17T21:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1167,
                        -14.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "15babefc316c663c"
            },
            "id": "1074772242788220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "goiasturismo  -  O munic\u00edpio de Mamba\u00ed est\u00e1 situado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), nas nascentes do Rio Vermelho. Na regi\u00e3o, h\u00e1 uma grande diversidade de cachoeiras, grutas,\u2026 https://t.co/tIlEbzFeSz"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-12-17T21:00:00.000Z",
            "id": "1074771213824577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosa de 84 anos fica perdida por tr\u00eas dias em parque nacional na Austr\u00e1lia: 'Chocante'. https://t.co/bjJH64K9vI"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-17T20:50:20.000Z",
            "id": "1074768783217225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1 e Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-12-17T20:24:39.000Z",
            "id": "1074762316657377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute m\u00e9todos de revis\u00e3o do zoneamento e normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/guhqaMg9Jq https://t.co/vMQO1qX2zP"
        },
        {
            "author_id": "928966388",
            "created_at": "2018-12-17T20:18:25.000Z",
            "id": "1074760750323781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois do \u00faltimo dia de aulas, um piquenique para recompor as energias, antes da \u00faltima apresenta\u00e7\u00e3o e encerramento das atividades escolares do ano,  no Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2018-12-17T20:14:35.000Z",
            "id": "1074759784824483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares reduzem 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o.Aprovada redu\u00e7\u00e3o de 3 UCs atrav\u00e9s emendas \"Jabuti\",via MP. S\u00e3o elas: o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, e Flona (Floresta Nacional)de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia), ambos no DF https://t.co/enL03pe3Wo"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2018-12-17T19:52:11.000Z",
            "id": "1074754149579776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Monte Alegre recebe Complexo de Musealiza\u00e7\u00e3o para facilitar visita\u00e7\u00e3o do local https://t.co/caDJKRQw1S"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2018-12-17T19:50:13.000Z",
            "id": "1074753651984474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Monte Alegre recebe Complexo de Musealiza\u00e7\u00e3o para facilitar visita\u00e7\u00e3o do local https://t.co/caDJKRyVak"
        },
        {
            "author_id": "800731688674332672",
            "created_at": "2018-12-17T19:30:12.000Z",
            "id": "1074748616387031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 extensa \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o, visitantes de todas as idades recebem aula de educa\u00e7\u00e3o ambiental em um espa\u00e7o que re\u00fane trilha, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e hospital para ani\u00admais debilitados. #BGFloripa https://t.co/z1iVkDdfkj"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2018-12-17T19:24:39.000Z",
            "id": "1074747220807901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 243,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 133
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente de Bolsonaro, Ricardo de Aquino Salles, \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo de tentar alterar de maneira irregular o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea com o objetivo de favorecer uma s\u00e9rie de ind\u00fastrias. https://t.co/VyC9x45IFK"
        },
        {
            "author_id": "1035749914427441152",
            "created_at": "2018-12-17T19:16:35.000Z",
            "id": "1074745189049221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo o parque nacional, \u00e9 isso"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-12-17T19:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "101827352",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074744838493483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais (via @MPF_AM) #mpf https://t.co/Kbv8S9Ngal"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-12-17T19:10:14.000Z",
            "id": "1074743590780190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute m\u00e9todos de revis\u00e3o do zoneamento e normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TjfJrBpajR"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-12-17T18:37:38.000Z",
            "id": "1074735385987739653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barriguda centen\u00e1ria, s\u00edmbolo do Parque Estadual da Mata Seca.\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/px1aw5XKS8"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2018-12-17T18:31:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1074733861672771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Izalci Lucas (PSDB-DF) \u00e9 autor de uma emenda \u201cjabuti\u201d na Medida Provis\u00f3ria (MP 852), que vai reduzir em 43% o territ\u00f3rio da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 esse tipo de senador que Bras\u00edlia precisa? #MeioAmbiente #Bras\u00edlia https://t.co/x2DUyHtEZj"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-12-17T18:08:43.000Z",
            "id": "1074728108853526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG abre 2019 com atividades para crian\u00e7as. \n\nInscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas! \n\nhttps://t.co/kbh7m7z3XL https://t.co/gCFNDhPIJN"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:56.000Z",
            "id": "1074724136554061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais\n\nhttps://t.co/LwuOIyCvUb https://t.co/l5J88uud23"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:51.000Z",
            "id": "1074724117591588870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades\u00a0tradicionais https://t.co/XHW1cEn26d https://t.co/Pu4UOPeltk"
        },
        {
            "author_id": "490374994",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91810353",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoVieeira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074723986263719936",
            "in_reply_to_user_id": "91810353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoVieeira Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:01.000Z",
            "id": "1074723908161601539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/rfk8zlTaGO https://t.co/YFTDlnAy46"
        },
        {
            "author_id": "3195272051",
            "created_at": "2018-12-17T17:46:17.000Z",
            "id": "1074722464431779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis toda no parque nacional hoje sim ou claro"
        },
        {
            "author_id": "552783069",
            "created_at": "2018-12-17T17:37:58.000Z",
            "id": "1074720370538762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sam, Toddy e Lia a caminho\n.\n#leoavelinophoto\n#ensaiodegestante\n#ensaiofotografico \n#gestantes2018 \n#gestante  @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia \u2014 at Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cAmmXKxj3h"
        },
        {
            "author_id": "67692594",
            "created_at": "2018-12-17T16:50:29.000Z",
            "id": "1074708421339959297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Parque Estadual do Morador.\n#GeografiaEmMovimento https://t.co/Vz57eXD3eJ"
        },
        {
            "author_id": "49392223",
            "created_at": "2018-12-17T16:40:37.000Z",
            "id": "1074705938391674885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse menino Jesus vesgo do pres\u00e9pio do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-12-17T16:14:49.000Z",
            "id": "1074699445483307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades\u00a0tradicionais https://t.co/mlrX8NVfyQ"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2018-12-17T16:06:43.000Z",
            "id": "1074697405973463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um passo para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pontal da\u00a0Barra https://t.co/9NZz0u52xt"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2018-12-17T15:53:18.000Z",
            "id": "1074694032817876998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o discutidas durante reuni\u00e3o de conselho #\u00e1reaambiental https://t.co/8FVLimBxAK"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-12-17T15:47:11.000Z",
            "id": "1074692492241575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy or die trying. \ud83d\ude00\n\ud83d\udcf8 - @tainah_haniat em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Wurk9PPCTu"
        },
        {
            "author_id": "2343459625",
            "created_at": "2018-12-17T15:43:24.000Z",
            "id": "1074691538914029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Refugio de Goriz (2.000m)\nParque Nacional de #Ordesa\n\ud83c\udf04\ud83c\udf04 https://t.co/e97phe8bSP"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2018-12-17T15:25:32.000Z",
            "id": "1074687042062299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia pode ser perdida, alertam ambientalistas | Distrito Federal | G1 https://t.co/Tcxp8BuKkN"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-12-17T15:15:51.000Z",
            "id": "1074684606337695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute m\u00e9todos de revis\u00e3o do zoneamento e normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais em: https://t.co/fzrkoLYP07 https://t.co/zYHunJQHLP"
        },
        {
            "author_id": "219354628",
            "created_at": "2018-12-17T15:03:20.000Z",
            "id": "1074681457740779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "declaratoria de Rio Bravo Como \u00e1rea protegida !!! https://t.co/s7ZkzoZHVj"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2018-12-17T15:00:09.000Z",
            "id": "1074680655345344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jacamara\u00e7u (Jacamerops aureus) \u00e9 um p\u00e1ssaro comum, mas pouco avistado, nas terras baixas da floresta Amaz\u00f4nica. Geralmente, a sua presen\u00e7a \u00e9 somente notada pelo seu distinto canto. Registro feito pela The Natural Media, na Floresta Nacional de Yasuni, Equador. https://t.co/Bo22VOcC2h"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2018-12-17T14:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5748,
                        -3.7737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1074679116241211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional de Jericoacoara \n.\n.\nComo \u00e9 lindo esse lugar! \ud83d\ude0d Da Duna do P\u00f4r do Sol d\u00e1 para ver de um lado o mar, a praia de Jeri, a Vila ao fundo e do outro lado o Parque cheio de\u2026 https://t.co/EZgZ18iaL1"
        },
        {
            "author_id": "243806401",
            "created_at": "2018-12-17T14:07:59.000Z",
            "id": "1074667527756668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de refrig\u00e9rio num Rio +40\u00b0\n\n#10kmelogoali\n#primeiratravessia\n#ultimatrilhadoano\n#aproveitandoomelhordorj\n#turistandonamelhorcidade em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/pz1l8iY5w5"
        },
        {
            "author_id": "432742841",
            "created_at": "2018-12-17T14:06:36.000Z",
            "id": "1074667177750474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shok que Botumirim agora tem um Parque Estadual pra preserva\u00e7\u00e3o da Rolinha do Planalto"
        },
        {
            "author_id": "625735643",
            "created_at": "2018-12-17T14:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1074665703221985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias, Domingo nada melhor  que passear no Parque Municipal  e ver as belezas naturais e encantadoras. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MJoNfB2ywe"
        },
        {
            "author_id": "64521053",
            "created_at": "2018-12-17T13:46:39.000Z",
            "id": "1074662158145912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de campo... Hist\u00f3ria UEL. em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/guDTeOYFJp"
        },
        {
            "author_id": "2968046903",
            "created_at": "2018-12-17T13:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074660871102754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/turPu4LKA8 A\u00e7ude do Camorim - Parque Estadual da Pedra"
        },
        {
            "author_id": "2968046903",
            "created_at": "2018-12-17T13:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074660318599614465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/MF4ivwwFGu Parque Natural Municipal da Prainha"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-17T13:33:47.000Z",
            "id": "1074658921963577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Farol da Barra de uma perspectiva diferente. Ao redor dele, o futuro Parque Municipal Marinho de Salvador. em Farol da Barra https://t.co/JdvLY5XIBd"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-12-17T13:19:04.000Z",
            "id": "1074655215767441410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "De acordo com o relat\u00f3rio da medida provis\u00f3ria, o Parque Nacional perde 129 hectares e a Floresta Nacional mais de 4 mil hectares. A Frente Parlamentar Ambientalista j\u00e1 apresentou pedido para anula\u00e7\u00e3o do texto.\n https://t.co/0zBLYJ0FpX"
        },
        {
            "author_id": "1058519753352978432",
            "created_at": "2018-12-17T13:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4238603847",
                        "start": 0,
                        "username": "OCantoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074651463559905280",
            "in_reply_to_user_id": "4238603847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCantoOficial Banda do parque, nacional do Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "158086199",
            "created_at": "2018-12-17T12:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1074645897747808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Dora, a aventureira t\u00e1 meninas em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/mTTwrSZvIW"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2018-12-17T12:39:22.000Z",
            "id": "1074645225228984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ver\u00e3o \nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG ir\u00e1 realizar caminhadas ecol\u00f3gicas para adultos e crian\u00e7as durante as #f\u00e9rias, n\u00e3o perca! https://t.co/51wO66OErs"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2018-12-17T12:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1074641770133233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddf3.\n#phoneographic #errejota #shotoniphone #yourshotphotographer #errejota021 #riodejaneiro #riointerior #itatiaia #shotoniphonex #man #nature em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UcMTiNCql5"
        },
        {
            "author_id": "40124823",
            "created_at": "2018-12-17T12:20:01.000Z",
            "id": "1074640355440631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 sequer dados sobre o local exato da \u00e1rea a ser desapropriada, somente a imagem acima. Aparentemente, o local \u00e9 pr\u00f3ximo ao tra\u00e7ado... https://t.co/unP97U1KtW"
        },
        {
            "author_id": "320988822",
            "created_at": "2018-12-17T12:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1219432717567307777",
                        "start": 0,
                        "username": "Vitor___gomes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "37987887",
                        "start": 15,
                        "username": "CancerJack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074637831824396288",
            "in_reply_to_user_id": "377660206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitor___Gomes @CancerJack Ele n\u00e3o vive em \u00e1rea dele. Vive em \u00e1rea protegida pelo Estado ali\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-12-17T11:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "21417843",
                        "start": 262,
                        "username": "alexmansur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1074634189788667905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos #L\u00e1V\u00eamElesDeNovo #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim - \"O Parque Nacional de #S\u00e3oJoaquim \u00e9 um dos alvos da manobra. A proposta pode ser aprovada at\u00e9 mar\u00e7o pelo plen\u00e1rio da C\u00e2mara e do Senado. O plano \u00e9 tirar 20% da \u00e1rea do parque\": https://t.co/HgGzE1cUE2 Via @alexmansur"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-12-17T11:41:37.000Z",
            "id": "1074630694649937921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja quem assume a gest\u00e3o dos dois hot\u00e9is de luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com vistas \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/Ofx1mlUqX0"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-12-17T11:40:38.000Z",
            "id": "1074630446389096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En cabo Home, dende o areal de Melide e xunto \u00e1 punta Robaleira vista parcial da illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/vUEGZTidez"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-12-17T11:36:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1074629390246576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Das 3 UCs alteradas pela #MP852, aprovada por Comiss\u00e3o Mista na \u00faltima semana e que deve ser votada na C\u00e2mara nos pr\u00f3ximos dias, o Parna #S\u00e3oJoaquim ser\u00e1 o mais afetado, com redu\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea em 20%.&gt; https://t.co/ojCxwH0Mx0\n\n#UnidosCuidamos #N\u00e3oMP852 #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim https://t.co/Is14oFRiqS"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-12-17T11:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 53,
                        "username": "SantosErondi"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "898216470408200192",
                        "start": 67,
                        "username": "MaikeRodrigue18"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1001597342980759553",
                        "start": 84,
                        "username": "EvertonLeite18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1074627830959493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoserondi @maikerodrigue18 @evertonleite18 https://t.co/zCThzWWuEx"
        },
        {
            "author_id": "778017259",
            "created_at": "2018-12-17T11:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074627552977727490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias, sua linda! \ud83e\udd29 #waterfall #natureza em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ShyFCE3XAw"
        },
        {
            "author_id": "625735643",
            "created_at": "2018-12-17T11:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1074626682206806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias, Domingo nada melhor  que passear no Parque Municipal  e ver as belezas naturais e encantadoras. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/aeQgquw3pK"
        },
        {
            "author_id": "95212991",
            "created_at": "2018-12-17T11:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1158685009",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreVerssimo2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074624259102830593",
            "in_reply_to_user_id": "1158685009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreVerssimo2 Mas Arraial \u00f1 \u00e9 praia de ryco n\u00e3o rapaz! Kkkkk...S\u00f3 a praia do Pontal (Em Arraial) que paga-se pra entrar porque \u00e9 dentro de uma \u00e1rea protegida. O resto \u00e9 sussa.\ud83d\ude09\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2018-12-17T11:07:41.000Z",
            "id": "1074622153797062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25aaA Rota das Emo\u00e7\u00f5es \u00e9 uma verdadeira dose tripla em emo\u00e7\u00e3o que re\u00fane aventura, praia e ecoturismo e envolve para\u00edsos naturais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI), o Parque Nacional dos... https://t.co/NtoNZgKeLs"
        },
        {
            "author_id": "625735643",
            "created_at": "2018-12-17T10:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1074619801975382018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias, Domingo nada melhor  que passear no Parque Municipal  e ver as belezas naturais e encantadoras. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/m2lwwHHAqg"
        },
        {
            "author_id": "154097323",
            "created_at": "2018-12-17T10:44:05.000Z",
            "id": "1074616213584707590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"Highway to Hell\", a Estrada para o Inferno\" fica no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, no M\u00e9xico. Um dia.... Ah, um dia....\n #HighwayToHell #Carlsbad\u2026 https://t.co/ynFJerFgOs"
        },
        {
            "author_id": "866793151",
            "created_at": "2018-12-17T10:38:04.000Z",
            "id": "1074614700472786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instale sua Empresa em dos melhores locais de Bras\u00edlia. F\u00e1cil acesso, estacionamento, pr\u00f3ximo ao setor noroeste, parque nacional, e de frente para via EPIA norte. Ligue: 98521-6520 ou 99815-7014.Marcos Souza https://t.co/RwfYzPj2n2"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2018-12-17T10:34:33.000Z",
            "id": "1074613814144966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de pol\u00edticos quer subtrair esse c\u00e2nion fant\u00e1stico do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/RU7K0rFAYc https://t.co/Yqp8cjL6Gj"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-12-17T10:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98395447,
                        -23.04505951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1074612832619126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lookinmyeyes #lookintomyeyes #thegrassisgreen #goodmorning #bomdia\ud83c\udf1e #buenosdias #buendia #bongiorno #bonjour #boasemana #goodweek \ud83d\ude0e em Parque Municipal Jaime\u2026 https://t.co/ari8SwBI1D"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2018-12-17T10:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074607583397203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor feira \u2665\ufe0f #mst #movimentosemterra em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Z56W939xYs"
        },
        {
            "author_id": "794311466514075651",
            "created_at": "2018-12-17T09:08:39.000Z",
            "id": "1074592199243902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compet\u00eancia para o julgamento de crime ambiental em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/M6ftwMAbui https://t.co/SIETSNAA6q"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-17T08:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "106837463",
                        "start": 32,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074587397432729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques pelo mundo on @Pinterest: Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o Circuito W em Torres del Paine, o parque nacional mais lindo do Chile! https://t.co/oO9YjO0D6Y"
        },
        {
            "author_id": "217052063",
            "created_at": "2018-12-17T08:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074586426686107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We \ud83d\udc99 feira \n#parquemunicipalbh em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/4D9yyW42fQ"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-12-17T08:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074585304126889986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/eLx5Fxux1s Sobevoando - Rio S\u00e3o Francisco- Parte Alta Casca D'anta-Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "160178015",
            "created_at": "2018-12-17T08:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "10228272",
                        "start": 4,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074583095242842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bir @YouTube videosu be\u011fendim: https://t.co/qhRMJUwB8W Topo da Cachoeira Casca D'anta- 300 Metros De Queda Livre - Parque Nacional da"
        },
        {
            "author_id": "1629935778",
            "created_at": "2018-12-17T08:26:44.000Z",
            "id": "1074581647742386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que se eu tivesse em bh agora eu ia na minha padaria favorita, compraria varias coisas e depois ia pro parque municipal ler livro enquanto como"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-12-17T06:01:13.000Z",
            "id": "1074545027169337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 uma inteireza.\nNunca soube ser metade de nada!\n\u267e em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/ALrIqMvuDd"
        },
        {
            "author_id": "289705143",
            "created_at": "2018-12-17T03:21:30.000Z",
            "id": "1074504833930014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Pildade \u00e9 monumento natural em POrtugal https://t.co/dmGbma1wBB"
        },
        {
            "author_id": "217318843",
            "created_at": "2018-12-17T03:13:23.000Z",
            "id": "1074502790427435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida reserva natural Raulintal #LaUnionCL https://t.co/1mHX7uc2Kv"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-12-17T01:09:21.000Z",
            "id": "1074471579755655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PRAINHA\n\nReserva Extrativista Prainha do Canto Verde, \u00faltima parada no litoral do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1. Confira como foi no blog do projeto.\n\nhttps://t.co/xw50uEMdGz https://t.co/xw50uEMdGz"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-12-17T01:08:29.000Z",
            "id": "1074471359210774529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nReserva Extrativista Prainha do Canto Verde, \u00faltima parada no litoral do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1. Confira como foi no blog do projeto.\n\nhttps://t.co/mddnVbqxah https://t.co/mddnVbqxah"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2018-12-17T01:07:17.000Z",
            "id": "1074471058307198982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Bolsonaro disse que ir\u00e1 diminuir a atua\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do IBAMA,  isso vai ser uma festa para os ca\u00e7adores, (o pr\u00f3prio presidente eleito j\u00e1 foi multado em 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida pelo IBAMA) #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "2371438127",
            "created_at": "2018-12-17T00:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8355519,
                        -24.493702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb95bfaa0e7a6a0b"
            },
            "id": "1074463863540736002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dos confins do Vale do Ribeira...Temos o para\u00edso. Parque Estadual Carlos Botelho. https://t.co/6vDdfPt1br"
        },
        {
            "author_id": "3242485961",
            "created_at": "2018-12-16T23:53:34.000Z",
            "id": "1074452506573443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje l\u00e1 no parque municipal vi um casal fofo jogando juntos , se n\u00e3o for pra ser daquele jeito eu nem quero"
        },
        {
            "author_id": "46413920",
            "created_at": "2018-12-16T23:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46474276",
                        "start": 0,
                        "username": "TalbertO1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074452279875518464",
            "in_reply_to_user_id": "46474276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TalbertO1 @mvomoreira Migo eu n sou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra me preservar"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-12-16T23:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0397754,
                        -15.8556184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1074446645985714181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o era s\u00f3 o vinho! \ud83d\ude0d\u2728\ud83e\udd42 #domingosnocantinho em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/E2iMPvp0AY"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2018-12-16T23:00:32.000Z",
            "id": "1074439161606746113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A realidade virtual da pr\u00e9-hist\u00f3ria\n\nParque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, ganha Museu da Natureza, uma constru\u00e7\u00e3o em espiral com exposi\u00e7\u00f5es sobre o impacto do clima na evolu\u00e7\u00e3o da vida\n\nhttps://t.co/7mEy6tNCm3"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-16T23:00:18.000Z",
            "id": "1074439101846302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentares aprovam emendas p/ redu\u00e7\u00e3o de 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SVkRPT2ugX De forma capciosa, deputados e senadores aprovaram emendas q delimitam as \u00e1reas do Parque e da Floresta Nacionais de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Agora, vai p/ C\u00e2mara... https://t.co/Ex1c45qoTw"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-12-16T22:49:50.000Z",
            "id": "1074436468398047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, entre os munic\u00edpios de Alegre e Ibitirama - #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Esp\u00edritoSantense #Capixaba #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WrxZmmoAju"
        },
        {
            "author_id": "57199997",
            "created_at": "2018-12-16T22:31:46.000Z",
            "id": "1074431918882590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja os ecossistemas do Brasil #BrasilProfundo #Canastra #SerradaCanastra #ICMbio #MMA #meioambiente @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Eln0JgUs9U"
        },
        {
            "author_id": "246958870",
            "created_at": "2018-12-16T22:25:46.000Z",
            "id": "1074430411978227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente sem no\u00e7\u00e3o agora o cara que veio no parque nacional de sunga ganha de todos ... pqp de sunga nas cataratas n\u00e3o ne"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-12-16T22:22:28.000Z",
            "id": "1074429579664723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta de Ni\u00e9de Guidon para preservar o maior tesouro arqueol\u00f3gico brasileiro\nDepois de uma vida turbulenta \u00e0 frente do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, a arque\u00f3loga cogita abandonar seu projeto de vida. E isso lhe d\u00f3i demais, porque ela... https://t.co/8K3S4pXuEV"
        },
        {
            "author_id": "13324202",
            "created_at": "2018-12-16T22:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7462,
                        -23.6006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1074425193555202049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA by Trinca Forte @ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \u2014 https://t.co/OMeY5vprd4"
        },
        {
            "author_id": "941300456621568000",
            "created_at": "2018-12-16T22:02:41.000Z",
            "id": "1074424603014062082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia andar de barco l\u00e1 no parque municipal mas os cara nem animou kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "926225406549807106",
            "created_at": "2018-12-16T22:01:37.000Z",
            "id": "1074424333936877570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levei meu Marido ao Zool\u00f3gico em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/cRxcUgrKc3"
        },
        {
            "author_id": "2790116938",
            "created_at": "2018-12-16T21:44:22.000Z",
            "id": "1074419991678640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 acabando.. \n.\n.\n.\n#2018 #2019 #formatura #acabou #GS #parc\u00e3o em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/rdKmzM3qIL"
        },
        {
            "author_id": "461460422",
            "created_at": "2018-12-16T21:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074414605928198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/JRMhxgTOKA Words Of Wonders | Brasil - 1/5 Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-12-16T21:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074414287479889923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Nem todo rei precisa de coroa, me satisfa\u00e7o com um Castelo \ud83d\ude0e\n\u2022\n\u2022\n~ Castelos da Taquara - Parque Nacional da Tijuca ~\n\u2022\n\u2022\n#MontanhistasCorsarios #CorsariosRJ  #PontoDeEquilibrio #Paz\u2026 https://t.co/xkg9mu0zpd"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-16T20:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "167836092",
                        "start": 0,
                        "username": "alexaraujoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074405006470770688",
            "in_reply_to_user_id": "167836092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexaraujoc e ainda tem passeio de barco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra voc\u00ea segurar a vara de sunga branca e praticar a\u00ed uma pesca ilegal talkei"
        },
        {
            "author_id": "347959627",
            "created_at": "2018-12-16T20:26:09.000Z",
            "id": "1074400309118689285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal e a melhor coisa que Deus fez pra quem ele n\u00e3o quis que nascesse rico e tivesse piscina em casa"
        },
        {
            "author_id": "995793118275555329",
            "created_at": "2018-12-16T20:16:41.000Z",
            "id": "1074397926976303114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no parque nacional, top de linhaaa"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2018-12-16T20:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074396902190387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... ;)\n\n!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QYTjHbW9Qo"
        },
        {
            "author_id": "131655770",
            "created_at": "2018-12-16T19:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72580388,
                        -23.33563479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1074392625191497729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vai ser jogador? \ud83d\ude02 #Isacdamam\u00e3e \ud83d\udc99\ud83d\ude0d em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/Kk8Wrl2hTE"
        },
        {
            "author_id": "877710787",
            "created_at": "2018-12-16T19:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1074379247496511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/lEZSLEu2fo"
        },
        {
            "author_id": "360565378",
            "created_at": "2018-12-16T18:48:49.000Z",
            "id": "1074375811669450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dos Len\u00e7\u00f3is. #feriasnopedal. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/EZMRAgLdbD"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-12-16T18:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1074371738526498817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f #parque #itajuba #fimdetarde #sunset #life #fun #park em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/1GRMrA8Fb9"
        },
        {
            "author_id": "360565378",
            "created_at": "2018-12-16T18:30:11.000Z",
            "id": "1074371123020611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar inesquec\u00edvel. #feriasnopedal. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/e3xQbaw9SW"
        },
        {
            "author_id": "1247952007",
            "created_at": "2018-12-16T18:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074370060712636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2618\ud83c\udf3f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/6F2TRjKu8H"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2018-12-16T18:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1074368113351774210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild \ud83c\udf43\n\n#climb #escaladaemrocha #escaladabrasil #avidaacontecelafora #nature #mystyleoflife #rockclimb #spring #adventure \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udcf8: fabianofpereira em Parque Natural Municipal dos\u2026 https://t.co/ks3MtkYaYp"
        },
        {
            "author_id": "799729061270581249",
            "created_at": "2018-12-16T17:57:35.000Z",
            "id": "1074362918047834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a suas amigas dan\u00e7arem toxic no meio do parque municipal a ponto de at\u00e9 as \u00e1rvores julgaram vcs hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2018-12-16T17:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "62601015",
                        "start": 70,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074357728364150790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional - @FernandoGuida https://t.co/NfKjgnPUbE"
        },
        {
            "author_id": "757756674262401024",
            "created_at": "2018-12-16T17:16:29.000Z",
            "id": "1074352578459254785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o a Deus e aos Orix\u00e1s por este ano incr\u00edvel! Vem com for\u00e7a 2019!!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9yrv5WtTQx"
        },
        {
            "author_id": "2786465535",
            "created_at": "2018-12-16T17:01:59.000Z",
            "id": "1074348926617223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/DqBmdGR3st"
        },
        {
            "author_id": "1247952007",
            "created_at": "2018-12-16T16:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074345238595018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tPzuEfNreJ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-16T16:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "791635",
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074344021156397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira abre edital para concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico - WikiParques - https://t.co/K2bk6iRKZ1 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "167517041",
            "created_at": "2018-12-16T16:35:43.000Z",
            "id": "1074342315769122817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE\nA Maior  Bacia de G\u00e1s do Mundo  est\u00e1 em Mo\u00e7ambique com 80TF\n\nA 2\u00b0 Maior do Mundo est\u00e1 no Brasil, no Estado do Paran\u00e1, Fronteira  com o Paraguai, 70 TF\n\nEstranhamente Dilma decretou  \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\ntoda \u00e1rea  do Paran\u00e1.\n\nE Vc  Brasileiro  sabia  disto????"
        },
        {
            "author_id": "721181418261495809",
            "created_at": "2018-12-16T16:30:46.000Z",
            "id": "1074341073324007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patagonia: Santa Cruz - Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/bvbkQY15cn"
        },
        {
            "author_id": "68197697",
            "created_at": "2018-12-16T16:11:57.000Z",
            "id": "1074336336813924353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/LYPziU3YaB"
        },
        {
            "author_id": "15704699",
            "created_at": "2018-12-16T16:11:22.000Z",
            "id": "1074336190466351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo de rede solid\u00e1ria com foco social e ambiental. Produtos ecossociais do Projeto Trilhas do Gomeral da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, da qual apoio. Reconhecimento por entidades como a... https://t.co/kBG9sZ1nWH"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-16T16:09:57.000Z",
            "id": "1074335831714906114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 07 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lagamar do Cau\u00edpe - CE\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "117122657",
            "created_at": "2018-12-16T16:06:11.000Z",
            "id": "1074334885484077057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ https://t.co/wjwJNIEzB9"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-16T15:58:43.000Z",
            "id": "1074333008285577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho: a natureza em sua forma mais pura   https://t.co/uq5ukC5Jyh"
        },
        {
            "author_id": "3948944121",
            "created_at": "2018-12-16T15:46:28.000Z",
            "id": "1074329924289421314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E meus antigos tios do EAC que quando namoravam foram no parque municipal e gravaram suas iniciais l\u00e1, depois voltaram 5 e 10 anos depois pra marcar de novo a \u00e1rvore, a\u00ed hj eles voltaram l\u00e1 e marcaram o nome da filhinha deles, a\u00ed que lindo \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nMeta de relacionamento a\u00ed \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "524609860",
            "created_at": "2018-12-16T15:37:44.000Z",
            "id": "1074327725912088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise \u00e9 um lago do Parque Nacional de Banff.(Canada)\n O P\u00eder de Santa M\u00f4nica um marco com mais de 100 anos de exist\u00eancia.(Usa)\nviajecom@bikeroadtour.com.br\nLouri Filho"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2018-12-16T15:30:09.000Z",
            "id": "1074325817042317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenhos mais simples no parque nacional foram feitos depois dos mais complexos https://t.co/TUFcKSkB9g"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2018-12-16T15:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074324440924782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83d\udcae em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hdGT3PHzwW"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2018-12-16T15:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074322562266644482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no calor \ud83c\udf1e em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bNaGcs7DsP"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-16T15:11:28.000Z",
            "id": "1074321116548816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres, Parque Nacional.\nMais da metade da \u00e1rea total de #Londres ser\u00e1 #verde, incorporando mais #telhados vivos e paredes cobertas de #grama e #plantas, bem como \u201cjardins de #chuva para evitar #enchentes, e habitats p/a vida #selvagem. https://t.co/AK4MvedkMx"
        },
        {
            "author_id": "1421861209",
            "created_at": "2018-12-16T15:06:42.000Z",
            "id": "1074319915002355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fila gigante p entrar no parque nacional pqp"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2018-12-16T14:58:11.000Z",
            "id": "1074317773046611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a liberada no Brasil? https://t.co/SRHRDRbdh9"
        },
        {
            "author_id": "757756674262401024",
            "created_at": "2018-12-16T14:44:15.000Z",
            "id": "1074314267115966465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 a coisa mais bela, herdada por n\u00f3s, deixada por Olorun!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TGa7Ndnhmo"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2018-12-16T14:42:06.000Z",
            "id": "1074313724532543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "915384145320267776",
            "created_at": "2018-12-16T14:38:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1074312820773306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu queria um parque nacional de novo, porra m\u00f3 sdds"
        },
        {
            "author_id": "34803166",
            "created_at": "2018-12-16T14:36:13.000Z",
            "id": "1074312244098490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/4zF1dTSL0N"
        },
        {
            "author_id": "380132138",
            "created_at": "2018-12-16T14:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3380865,
                        -5.1933688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1074310556591513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando 2018 com estilo. Que venha 2019, fam\u00edlia. \u269c\ufe0f em Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/ZZCbby0gph"
        },
        {
            "author_id": "757756674262401024",
            "created_at": "2018-12-16T14:23:17.000Z",
            "id": "1074308991122063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \u2764\ufe0f Macei\u00f3!!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/v8MRw1xnBq"
        },
        {
            "author_id": "234472728",
            "created_at": "2018-12-16T14:23:11.000Z",
            "id": "1074308964421124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/J3woO9AZmp"
        },
        {
            "author_id": "277580195",
            "created_at": "2018-12-16T14:20:13.000Z",
            "id": "1074308216723595266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes \u00e9 uma explos\u00e3o de cores naturais! \u2728 Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia. Fotos de @jordanmcfal https://t.co/AfieKR4xM4"
        },
        {
            "author_id": "402090658",
            "created_at": "2018-12-16T14:19:36.000Z",
            "id": "1074308061651701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/8akxXYfN9v"
        },
        {
            "author_id": "757756674262401024",
            "created_at": "2018-12-16T14:13:40.000Z",
            "id": "1074306568026345479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 te esperando na janela....  Que lugar lindo gente!!!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Q64HwGY5y7"
        },
        {
            "author_id": "240705630",
            "created_at": "2018-12-16T14:11:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074306128060780547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed eu ligo pra minha av\u00f3 e ela t\u00e1 numa feira do MST no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "760647526173278209",
            "created_at": "2018-12-16T14:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074305993494970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar fresco,rs \ud83d\udc4f\ud83d\udc4a em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/Cx4u7ziZQT"
        },
        {
            "author_id": "4508397273",
            "created_at": "2018-12-16T14:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45780624,
                        -22.99291259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074305041517953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19 em Parque Natural Municipal Da Prainha https://t.co/LYeJ415Ej0"
        },
        {
            "author_id": "1052853370699075584",
            "created_at": "2018-12-16T14:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074303573649997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Medida Provis\u00f3ria 852/2018 -((o))eco - https://t.co/hfQQrpBsxv via @Shareaholic - #ParqueNacionalDeS\u00e3oJoaquim. #ParqueNacionaldeBras\u00edlia #FlorestaNacionaldeBras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "757756674262401024",
            "created_at": "2018-12-16T13:59:44.000Z",
            "id": "1074303065098985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de Excel\u00eancia!!! Rumo a 2019!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/czMoJwEhRK"
        },
        {
            "author_id": "51595334",
            "created_at": "2018-12-16T13:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1059954930121879553",
                        "start": 16,
                        "username": "teruelen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1074301575194206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o ador\u00e1vel @teruelen pegando um vermelhid\u00e3o na Lagoa do Peri em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/lcP1L62rLD"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-12-16T13:51:58.000Z",
            "id": "1074301108909166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Botumirim se destaca pelas belezas naturais https://t.co/5vOOxoR5i3"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-12-16T13:51:30.000Z",
            "id": "1074300991804186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Botumirim se destaca pelas belezas naturais https://t.co/HT0JrKHgkL"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-12-16T13:51:00.000Z",
            "id": "1074300863357861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Botumirim se destaca pelas belezas naturais https://t.co/Sm7UixxKod"
        },
        {
            "author_id": "217052063",
            "created_at": "2018-12-16T13:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074300236900851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente uma foto de tran\u00e7a nesse feed \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1\u2022 \ud83d\udcf8 oggi_019 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/crmG4QDCBM"
        },
        {
            "author_id": "216464096",
            "created_at": "2018-12-16T13:47:55.000Z",
            "id": "1074300091022929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monfrag\u00fce, meca para ornit\u00f3logos :) https://t.co/xPLEx5KFzQ"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:32:35.000Z",
            "id": "1074296228748423174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/BrKmRDaur7"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:32:02.000Z",
            "id": "1074296090386677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/FRrjomYxRv"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:31:48.000Z",
            "id": "1074296033310633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/iZUIaRBuKU"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:31:37.000Z",
            "id": "1074295987479437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/hk0U3HS4dD"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:30:54.000Z",
            "id": "1074295805694095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/8oY7voRn0S"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2018-12-16T13:30:14.000Z",
            "id": "1074295639041851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza inspiradora!... https://t.co/UBm5CStIJn"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:29:57.000Z",
            "id": "1074295566316777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza inspiradora!... https://t.co/w5kZH896yi"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:29:49.000Z",
            "id": "1074295535484461058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/sFqXeuJD9q"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:29:32.000Z",
            "id": "1074295463644446725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cantora Titane no II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, na noite de 15/12/2018. Uma das lindas m\u00fasicas que ela contou e nos encantou! Que beleza... https://t.co/ZdQo0ftWyk"
        },
        {
            "author_id": "88928613",
            "created_at": "2018-12-16T13:24:41.000Z",
            "id": "1074294242594488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deus contemplou toda sua obra e viu que tudo era bom.\" em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mSg8pym6bO"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:21:42.000Z",
            "id": "1074293492107669505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"! Que... https://t.co/coSaexihy0"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2018-12-16T13:21:07.000Z",
            "id": "1074293344577208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"! Que beleza... https://t.co/QB3qhlaeHJ"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2018-12-16T13:20:51.000Z",
            "id": "1074293276767870977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"! Que beleza... https://t.co/UpbnyKKiof"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:20:33.000Z",
            "id": "1074293203908640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"! Que beleza... https://t.co/luNrbKGBj1"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:20:21.000Z",
            "id": "1074293152218050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"! Que beleza... https://t.co/m2sgjYk3cO"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:20:12.000Z",
            "id": "1074293114012078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na... https://t.co/Q14Mq5rHBY"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:20:02.000Z",
            "id": "1074293070689132545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na... https://t.co/YXtxzlHIkQ"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:17:01.000Z",
            "id": "1074292312640028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"!... https://t.co/j7suie08bN"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:16:38.000Z",
            "id": "1074292218339475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"!... https://t.co/J34P9WPL7E"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:16:11.000Z",
            "id": "1074292104459968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na... https://t.co/qtbaGiDEE4"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:15:20.000Z",
            "id": "1074291888247713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"! Que... https://t.co/d4u2my0JuB"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:15:10.000Z",
            "id": "1074291846392832001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"!... https://t.co/lJMlcdpTyF"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-16T13:14:55.000Z",
            "id": "1074291784115732481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte/MG, no Parque Municipal, de 14 a 16/12/2018. Que maravilha! Hoje, 16/12/2018 \u00e9 o \u00faltimo dia. \"Um pedacinho do c\u00e9u na terra\"!... https://t.co/QjQF7OyuMX"
        },
        {
            "author_id": "201836146",
            "created_at": "2018-12-16T13:09:34.000Z",
            "id": "1074290436397809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa praia s\u00f3 nossa! \nMaravilhosa! \u2014 em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/mmIBYgBQqP"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-12-16T13:00:01.000Z",
            "id": "1074288035213148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feito com folhas de planta, flores, frutos secos e outros materiais, o tradicional pres\u00e9pio sustent\u00e1vel do Parque Municipal est\u00e1 dispon\u00edvel para visita\u00e7\u00e3o. Venha conferir! https://t.co/UcEeVvH8uG https://t.co/ttxPxV1U6Y"
        },
        {
            "author_id": "135752038",
            "created_at": "2018-12-16T12:19:31.000Z",
            "id": "1074277843335593985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/mssNFLAU4b"
        },
        {
            "author_id": "1783570915",
            "created_at": "2018-12-16T12:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074276999521333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/iYBOBMa8mE"
        },
        {
            "author_id": "1041471698770571264",
            "created_at": "2018-12-16T12:14:08.000Z",
            "id": "1074276488256610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IK8ktBGSWm"
        },
        {
            "author_id": "44613821",
            "created_at": "2018-12-16T12:00:39.000Z",
            "id": "1074273093533818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o BH e regi\u00e3o metropolitana: hoje \u00e9 o \u00faltimo dia do Festival Estadual da Reforma Agr\u00e1ria!\nVenha conferir no Parque Municipal, a  entrada \u00e9 gratuita. Vai ter muita dan\u00e7a, m\u00fasica boa, comida de primeira, produtos naturais, artesanato e muito mais - https://t.co/NCSaJdedvR https://t.co/K3XalynHKz"
        },
        {
            "author_id": "349686679",
            "created_at": "2018-12-16T11:57:00.000Z",
            "id": "1074272176562266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual inendente https://t.co/JdqQpYRohK"
        },
        {
            "author_id": "243806401",
            "created_at": "2018-12-16T11:39:07.000Z",
            "id": "1074267674337775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o melhor da vida. \nDo Rio\u2764\u2757\n#primeiratravessia\n#trilhandopelorio\n#ultimadoano em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/rbn3FECXJ3"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-12-16T11:30:04.000Z",
            "id": "1074265398663626758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Prov\u00edncia de Corrientes, ao noroeste da Rep\u00fablica Argentina, o parque \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Corredor Ecotur\u00edstico do Litoral! https://t.co/thLTiEEV2l"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-12-16T11:25:17.000Z",
            "id": "1074264194273435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smoothness two. \ud83e\udd19\ud83c\udfff\n\ud83d\udcf8 - @tainah_haniat em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kbxxVyyaG1"
        },
        {
            "author_id": "2294472506",
            "created_at": "2018-12-16T11:08:06.000Z",
            "id": "1074259868222218243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem meeting de f\u00e3s do GOT7 e k-pop em geral na cidade de Belo Horizonte. Local de encontro: Pra\u00e7a dos Fundadores no Parque Municipal!!\nVai ter venda de comidinhas e brindes para quem participar das brincadeiras e quizzes. https://t.co/wNegAeqfVU"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-12-16T10:18:52.000Z",
            "id": "1074247481259683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 amargo e o Jornal dos Trabalhadores Rurais: MST #MG 30 anos. Hoje tem Feira do Movimento Sem Terra no Parque Municipal de #BH #MinasGerais #Brasil #Brazil #org\u00e2nicos #alimenta\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AnaOS6B7AA"
        },
        {
            "author_id": "105663310",
            "created_at": "2018-12-16T10:18:33.000Z",
            "id": "1074247400091463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/LAfuNumVz2"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-16T09:53:03.000Z",
            "id": "1074240983808835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/DKYbwYbRJF"
        },
        {
            "author_id": "1074047230334681090",
            "created_at": "2018-12-16T09:42:44.000Z",
            "id": "1074238385726939137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quadro de Mala e Cuia vamos conhecer o Parque Nacional do Itatiaia que est\u00e1 entre os estados do RJ e MG. As cidades de Visconde de Mau\u00e1, Maromba e Maring\u00e1 s\u00e3o repletas de montanhas e\u2026 https://t.co/YyAnY3En3v"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2018-12-16T09:33:43.000Z",
            "id": "1074236118256771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou agitar a coisas e vou partir pro parque nacional, vou ficar igual uma lagartixa na pedra pra v\u00ea se eu pego uma cor, j\u00e1 to ficando amarela nessa merda"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-16T08:53:03.000Z",
            "id": "1074225881944649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/rAAPWcfyZ7"
        },
        {
            "author_id": "4572978808",
            "created_at": "2018-12-16T05:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1074175970356150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele #tbt maravilhoso em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/iSUi4PJ75u"
        },
        {
            "author_id": "152349764",
            "created_at": "2018-12-16T05:19:22.000Z",
            "id": "1074172107305689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/ujiR0RLI0W"
        },
        {
            "author_id": "451344376",
            "created_at": "2018-12-16T03:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1074138654463926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque da Cidade.\n#serra #espiritosanto #aniversario #euamoserraes\u2764\ufe0f em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/zpB21AmLcq"
        },
        {
            "author_id": "128385309",
            "created_at": "2018-12-16T02:14:50.000Z",
            "id": "1074125667481075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Bkwvcxihyp"
        },
        {
            "author_id": "958824461330993156",
            "created_at": "2018-12-16T02:01:22.000Z",
            "id": "1074122278596763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada n\u00f3s foi parar l\u00e1 no parque municipal, quase comprei um arroz integral"
        },
        {
            "author_id": "1049250457",
            "created_at": "2018-12-16T01:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "950096195476598785",
                        "start": 45,
                        "username": "alberthbyang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074119468119453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Rainier \ud83d\ude0d\ud83c\udf31 Foto por @alberthbyang https://t.co/EW0tPS9DUD"
        },
        {
            "author_id": "949391295604252673",
            "created_at": "2018-12-16T00:12:44.000Z",
            "id": "1074094942266499072",
            "in_reply_to_user_id": "949391295604252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1910, criou o Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios e, a partir da\u00ed, conseguiu pacificar tribos, como a dos botocudos e caingangues. Foi dele tamb\u00e9m, em 1952, a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2018-12-16T00:10:22.000Z",
            "id": "1074094344951472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Coc\u00f3 em Fortaleza, um \u00f3timo exemplo de integra\u00e7\u00e3o de \u00e1rea verde ao ambiente urbano. Um bom modelo para o Parque Ambiental do M\u00e9dice que n\u00e3o tem quase nenhuma integra\u00e7\u00e3o com Bel\u00e9m. https://t.co/2q7vqI985v"
        },
        {
            "author_id": "3131764582",
            "created_at": "2018-12-16T00:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1074092710640959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atende a\u00ed beb\u00ea, fala comigo \ud83d\udca5 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5M1JiGvD4q"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-12-15T23:47:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1074088554303606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d em Parque Estadual Cantareira https://t.co/Tk79dzaIqN"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-12-15T23:44:35.000Z",
            "id": "1074087859202785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed- Sul de Teresina, o Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque  Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Museu do Homem Americano, Museu da Natureza, temos que agradecer nossos turistas que durante todo ano nos prestigiou com sua visita. Obrigada!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2018-12-15T23:23:06.000Z",
            "id": "1074082452468064257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/nzdvxOXZ82"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-12-15T23:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "253034260",
                        "start": 270,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074079126447902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Chandless /SEMA-AC, realiza II Curso Monitoramento da Biodiversidade (ARPA, de 10 a 16/12/18, na sede do Parque,Manoel Urbano. Participa\u00e7\u00e3o: gestores e comunit\u00e1rios do Parque Chandless, da Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema e Resex Alto Tarauac\u00e1 (@ICMBio ) https://t.co/RSDF5TR7sc"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-12-15T23:05:13.000Z",
            "id": "1074077949375197190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/Ok6EWiz9je"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-12-15T23:01:14.000Z",
            "id": "1074076946173227013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/3ZNuRFwLpY"
        },
        {
            "author_id": "2986305885",
            "created_at": "2018-12-15T22:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074076561501024257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stop\n\n#canon\ud83d\udcf7 #photography #bh em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BkzgFhBrQz"
        },
        {
            "author_id": "1029164169780776960",
            "created_at": "2018-12-15T22:43:43.000Z",
            "id": "1074072540857933824",
            "in_reply_to_user_id": "1029164169780776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ir no Uai a gente foi:\n\n- Tomar sorvete no Mac\n- Parque Municipal (tava tendo uma feirinha topissima l\u00e1)\n- Pra\u00e7a da Liberdade\n- Ficamos l\u00e1 um temp\u00e3o conversando e refrescando com a \u00e1gua do chafariz\n- Fomos pra outro Mac (esse no Lourdes)\n- Fomos na pra\u00e7a da Assembleia"
        },
        {
            "author_id": "771887391267254272",
            "created_at": "2018-12-15T22:01:15.000Z",
            "id": "1074061851137359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste final de semana estaremos postando 20 Grandes Destinos para se viajar em 2019.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n1\u20e3LAGO MORAINE fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situado na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1.\n\n#20grandesdestinos2019 https://t.co/rwccFX7Cjw"
        },
        {
            "author_id": "572096611",
            "created_at": "2018-12-15T22:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1073718190528716801",
                        "start": 0,
                        "username": "FloripaTriskel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "267387398",
                        "start": 16,
                        "username": "dud37"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "128372940",
                        "start": 23,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 38,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074061577580630017",
            "in_reply_to_user_id": "1073718190528716801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@FloripaTriskel @dud37 @jairbolsonaro @GeneralMourao Esse vagabundo est\u00e1 falando da reserva de g\u00e1s do Paran\u00e1 que Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra ningu\u00e9m mexer e esses vagabundos pegarem sem ningu\u00e9m saber, n\u00e3o \u00e9???"
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2018-12-15T21:24:32.000Z",
            "id": "1074052614009053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA CACHOEIRA \u2195\ufe0f\u2623\ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/RmiczpmjwD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-15T21:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "193003734",
                        "start": 186,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "253034260",
                        "start": 203,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074049516435894274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo deveria ser Parque Nacional, promovendo o Mergulho e Ecoturismo pra gerar emprego e renda com conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. Confiamos que os novos gestores do @mmeioambiente e @ICMBio v\u00e3o dar jeito neste e em outros absurdos! https://t.co/6Qnv271X33"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-15T21:00:27.000Z",
            "id": "1074046550815461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Era s\u00f3 o que faltava! Futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 ruralista e r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JYOBCCae0C Ricardo Salles responde a processo na justi\u00e7a paulista por a\u00e7\u00e3o contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, odeia ONGs, \u00e9 a favor do porte de armas e da viol\u00eancia no campo https://t.co/7E1xmXEiQd"
        },
        {
            "author_id": "37035780",
            "created_at": "2018-12-15T20:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9347,
                        -19.9226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1074046258736742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". .. e esse trio?!. Cerveja Libert\u00e1ria + Cacha\u00e7a #LulaLivre e Cubana \u270a - Drinking a Libertaria by Cervejaria Libert\u00e1ria @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti  \u2014 https://t.co/vxyZTn7esT"
        },
        {
            "author_id": "365235685",
            "created_at": "2018-12-15T20:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074043890863390721",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Isso ainda \u00e9 magoa do IBAMA por ter te multado enquanto pescava \u00e1rea protegida? Ou vai economizar pra pagar o motorista \u00e9 a personal trainer?"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-12-15T20:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 53,
                        "username": "SantosErondi"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "898216470408200192",
                        "start": 67,
                        "username": "MaikeRodrigue18"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1001597342980759553",
                        "start": 84,
                        "username": "EvertonLeite18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1074038798231711749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoserondi @maikerodrigue18 @evertonleite18 https://t.co/89cHObrj7W"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-12-15T20:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 53,
                        "username": "SantosErondi"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "898216470408200192",
                        "start": 67,
                        "username": "MaikeRodrigue18"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1001597342980759553",
                        "start": 84,
                        "username": "EvertonLeite18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1074038233078644742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoserondi @maikerodrigue18 @evertonleite18 https://t.co/7Lpow4VVuP"
        },
        {
            "author_id": "953049256507707392",
            "created_at": "2018-12-15T19:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074030380976488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5B6VCjSEXh de Bolsonaro arrancou est\u00e1tua do Comunista Lamarca de Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "83599886",
            "created_at": "2018-12-15T19:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37532,
                        -22.95228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074028685123092483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz\u00e3o por desfrutar dessa obra natural incr\u00edvel criada pelo Pai.  #nature #cachoeira #cachoeirapedrabranca #riodejaneiro #camorim #green em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/LodlsCkjSB"
        },
        {
            "author_id": "216742832",
            "created_at": "2018-12-15T19:34:40.000Z",
            "id": "1074024964842536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!!\n#indoembora #chegaporhoje #cansei em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/DrJy6cjpZq"
        },
        {
            "author_id": "717879415724752896",
            "created_at": "2018-12-15T19:20:03.000Z",
            "id": "1074021283690700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "imagina ir no parque municipal e dar de cara com um trem desse KKKKKKKKKKKKKKK gente eu ri mt, o mineiro tem que ser estudado https://t.co/YACNlXiLhb"
        },
        {
            "author_id": "216742832",
            "created_at": "2018-12-15T19:08:02.000Z",
            "id": "1074018260104998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Departamento de Make improvisado!!!!\n#makeup #carlarodriguesmakeupartist #maquiagem #editorial em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/aYxnHuNBaM"
        },
        {
            "author_id": "220220840",
            "created_at": "2018-12-15T18:56:57.000Z",
            "id": "1074015473765896193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria Conselho Gestor do Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/qJCTXF7fJQ"
        },
        {
            "author_id": "254268566",
            "created_at": "2018-12-15T18:39:23.000Z",
            "id": "1074011049886666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/aaK76wf16s"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2018-12-15T18:36:09.000Z",
            "id": "1074010238100168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal do Abra\u00e7o agitou o Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/9qvqmaq9WD https://t.co/wVuHHjTMPF"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2018-12-15T18:30:17.000Z",
            "id": "1074008761398910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal do Abra\u00e7o agitou o Parque Municipal do Idoso - Chumbo Grosso https://t.co/9qvqmaq9WD"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2018-12-15T18:30:07.000Z",
            "id": "1074008717752967170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal do Abra\u00e7o agitou o Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/9qvqmaq9WD https://t.co/9qvqmaq9WD"
        },
        {
            "author_id": "2182586657",
            "created_at": "2018-12-15T18:30:06.000Z",
            "id": "1074008715336925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de Natal do Fundo Social de Solidariedade de Valinhos......\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/AcSysdhutZ"
        },
        {
            "author_id": "131588771",
            "created_at": "2018-12-15T18:29:54.000Z",
            "id": "1074008664460140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Alhucemas.: Alhoceima Playa Quemado. https://t.co/B9vBPHaMTl"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-12-15T18:07:03.000Z",
            "id": "1074002914052435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lobo ib\u00e9rico, a cabra mont\u00eas, a raposa vermelha, neve na serra, paisagens in\u00f3spitas. Estas s\u00e3o algumas das imagens mais marcantes que fazem parte da exposi\u00e7\u00e3o 'Olhares Secretos do... https://t.co/a3PZaz8DCQ"
        },
        {
            "author_id": "402090658",
            "created_at": "2018-12-15T18:01:09.000Z",
            "id": "1074001430275608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/cdsZJxjO0Q"
        },
        {
            "author_id": "325879792",
            "created_at": "2018-12-15T17:55:36.000Z",
            "id": "1074000034616745986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o encontro especial pelo Festival Vibra 2017 em Belo Horizonte, com o cantor e compositor Lenine. \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Plp1NP2L8L"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-15T17:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54986626",
                        "start": 0,
                        "username": "JPauloToffano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073999944799932416",
            "in_reply_to_user_id": "54986626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JPauloToffano acaba de fotografar est\u00e1 linda cascata, no Parque Municipal de Itiquira, Formosa, GO!\n#Pensarverde https://t.co/8bxeDYHgpx"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-15T17:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "106837463",
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073999676184121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: Confira uma lista com 16 lodges incr\u00edveis no Kruger Park. As reservas privadas adjacentes ao parque nacional abrigam alguns dos mais incr\u00edveis hot\u00e9is, no meio da savana afric\u2026 https://t.co/dDtMF73feT"
        },
        {
            "author_id": "359387312",
            "created_at": "2018-12-15T17:44:50.000Z",
            "id": "1073997322831495179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/28jUXVTJoe"
        },
        {
            "author_id": "58193009",
            "created_at": "2018-12-15T17:42:42.000Z",
            "id": "1073996785163603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/YwsUNKeJ3R"
        },
        {
            "author_id": "80123930",
            "created_at": "2018-12-15T17:40:59.000Z",
            "id": "1073996356308611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/5THioDG5PX"
        },
        {
            "author_id": "355726109",
            "created_at": "2018-12-15T17:25:48.000Z",
            "id": "1073992535054393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o passeio, bom demais \u2665\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f \u2014 em Parque Estadual do Monge https://t.co/w2AWE5XNpH"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-15T17:06:00.000Z",
            "id": "1073987548928765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9 - CE\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2018-12-15T17:02:32.000Z",
            "id": "1073986679940239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/H94EOhuO8X"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2018-12-15T17:02:07.000Z",
            "id": "1073986572528308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1: 7 fotos de animais cli... https://t.co/MniDecxt2P"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2018-12-15T17:01:46.000Z",
            "id": "1073986486897385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1: 7 fotos de animais cli... https://t.co/MJQ0h5irnM"
        },
        {
            "author_id": "26137299",
            "created_at": "2018-12-15T16:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1073984740565413893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio bom @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/8Pi0bSw7gl"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2018-12-15T16:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1073982102926974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DEUSA MAIOR COM SEU PRIMO em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/obBxB7xOq6"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-12-15T16:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "22914738",
                        "start": 204,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "36336107",
                        "start": 211,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "3459051",
                        "start": 221,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "6042412",
                        "start": 233,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "713618014",
                        "start": 243,
                        "username": "afrorevolt"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "339142862",
                        "start": 255,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "182573469",
                        "start": 267,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073981770138292226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00ba parque nacional dos #EUA tamb\u00e9m sofre c/ #aquecimento global\nhttps://t.co/mqVZCA6P7Q\n\nNeve derretendo, florestas secas, menos aves e peixes doentes \u00e9 a realidade dos pr\u00f3ximos anos\n\nN\u00e3o \u00e9 \"conspira\u00e7\u00e3o\"\n@o_eco @obsclima @Greenpeace @pavarini @afrorevolt @LFeministe @lolaescreva https://t.co/XXs2pa1API"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-12-15T16:25:04.000Z",
            "id": "1073977248494043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o exatamente. Mas dentro da Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/LQbB0dzqgs"
        },
        {
            "author_id": "1012040246693855232",
            "created_at": "2018-12-15T16:21:46.000Z",
            "id": "1073976420995661830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da luta contra o desmatamento e extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no parque estadual Serra dos Reis em S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9/RO, Brasil. Uma pequena batalha foi ganha mas a guerra\u2026 https://t.co/LxLWuMTXFl"
        },
        {
            "author_id": "1072675634474876930",
            "created_at": "2018-12-15T16:09:18.000Z",
            "id": "1073973281802334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente Agradece.\nPrefeitura, MP e produtores: todos do mesmo lado\npara elabora\u00e7\u00e3o de documento que vai resultar em um decreto para implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u2013 na macrorregi\u00e3o do Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3. https://t.co/9XEByO5kVH"
        },
        {
            "author_id": "218809012",
            "created_at": "2018-12-15T15:38:59.000Z",
            "id": "1073965652816347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse Calor de 34\u00ba eu s\u00f3 queria me teletransportar para Ubatuba \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude0d\n#Saudade #VemFerias #ubatuba em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/CcEFNQpbYU"
        },
        {
            "author_id": "48810936",
            "created_at": "2018-12-15T15:19:03.000Z",
            "id": "1073960636705619969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "oi bh vamos prestigiar o MST hoje? t\u00e1 tendo festival l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "296574384",
            "created_at": "2018-12-15T15:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17682537",
                        "start": 0,
                        "username": "bruceecurb"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "89091897",
                        "start": 91,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073958859604152321",
            "in_reply_to_user_id": "17682537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruceecurb Ela \u00e9 linda e muito poderosa. Acabo de v\u00ea-la na reserva biol\u00f3gica mantida pela @usina_itaipu . Todos deveriam conhecer ela e a Harpia (Gavi\u00e3o Real). N\u00e3o tem como n\u00e3o lutar pela preserva\u00e7\u00e3o dos animais depois de conhec\u00ea-los. https://t.co/46IdZ2340S"
        },
        {
            "author_id": "51893938",
            "created_at": "2018-12-15T15:01:07.000Z",
            "id": "1073956124725051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da juventude PIB Aeroporto bom dmais comunh\u00e3o natureza na presen\u00e7a do Senhor! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Ixq6qiSU8y"
        },
        {
            "author_id": "1018619018",
            "created_at": "2018-12-15T14:53:19.000Z",
            "id": "1073954158913470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_berbels's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1643808104",
            "created_at": "2018-12-15T14:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1018656416041721856",
                        "start": 0,
                        "username": "marinaquechama"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3740429116",
                        "start": 16,
                        "username": "jessica_pierina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073952015741534208",
            "in_reply_to_user_id": "1018656416041721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinaquechama @jessica_pierina Ta tendo um festival do mst desde ontem no parque municipal .. e tem uns shows na parte da noite. Jazz falou que tem batalha de rap num outro lugar"
        },
        {
            "author_id": "303953714",
            "created_at": "2018-12-15T14:44:42.000Z",
            "id": "1073951993377497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu assistindo o RJTV e aparece uma trilha no Parque Nacional da Tijuca, que vontade de ir"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-12-15T14:37:54.000Z",
            "id": "1073950281845620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A placa de entrada diz \u201cReserva Biol\u00f3gica da Serra das Araras\u201d. https://t.co/alx95EK1Tc"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-12-15T14:26:48.000Z",
            "id": "1073947487101169667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "E segue o II Festiva de Arte e Cultura  da Reforma Agr\u00e1ria, no Parque Municipal em BH, que come\u00e7ou dia 14 e segue at\u00e9 domingo, 16, com Feira da Reforma Agr\u00e1ria com produtos da Agricultura Familiar, al\u00e9m do melhor da cozinha da ro\u00e7a, apresenta\u00e7\u00f5es teatrais e muita m\u00fasica boa. https://t.co/hVgAZBgOxl"
        },
        {
            "author_id": "829422206442696705",
            "created_at": "2018-12-15T14:08:22.000Z",
            "id": "1073942848154812417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria Conselho Gestor do Parque Estadual da Pedra da Boca  https://t.co/0YRONGKFmH"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-12-15T13:56:42.000Z",
            "id": "1073939911546417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRILHA NOTURNA NO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA\nS\u00e1bado 15/12/2018\nDomingo 16/12/2018\n20h \u00e0s 22h30\nConto de Natal no Audit\u00f3rio do Centro de Visitantes (40 min) e Trilha Noturna (Caminhada Noturna para observar e escutar aves e morcegos)\n\u00c9 necess\u00e1rio trazer sua lanterna. https://t.co/KQkI5yPqLL"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:55:08.000Z",
            "id": "1073939517160202242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/DLsMWCEm80"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2018-12-15T13:54:33.000Z",
            "id": "1073939369202016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/sDMpzJTSEP"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:54:15.000Z",
            "id": "1073939296883785733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/qvgTA15joO"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:54:06.000Z",
            "id": "1073939258526916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/kefDdSrCN4"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:54:06.000Z",
            "id": "1073939257897689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/8jIG6ltvu6"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:53:05.000Z",
            "id": "1073939001386647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/72dH3r2xeX"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:52:48.000Z",
            "id": "1073938928745488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/7eFSiExkta"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:52:29.000Z",
            "id": "1073938851436134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/bKCSZog1xU"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:52:11.000Z",
            "id": "1073938775858909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/nh5UNBbTKx"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:51:38.000Z",
            "id": "1073938638524829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/cLJyUmRuFo"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:51:28.000Z",
            "id": "1073938592911777794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/bHWePItHQo"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2018-12-15T13:51:14.000Z",
            "id": "1073938537324666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da M\u00edstica de abertura do II Festival de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, do MST e aliados, em Belo Horizonte, no Parque Municipal, de 14 a 16/1/2108. \nQue beleza! Que maravilha! N\u00e3o perca!... https://t.co/7NiyxYzkly"
        },
        {
            "author_id": "2219020087",
            "created_at": "2018-12-15T13:39:16.000Z",
            "id": "1073935526418411526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui 20 minutos Live das Cataratas do Igua\u00e7u! \u2014 agradecido at Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AxFa6bdEtp"
        },
        {
            "author_id": "48224183",
            "created_at": "2018-12-15T13:36:25.000Z",
            "id": "1073934807078449154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso pq Bras\u00edlia acabou de sair de uma crise h\u00eddrica https://t.co/J5L405iwae"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-12-15T13:31:09.000Z",
            "id": "1073933480143278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia leitora Elaine. Os exames acontecem durante a semana na Secretaria de Esportes no Parque Municipal https://t.co/Y5HQp9AHZr"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-15T13:30:14.000Z",
            "id": "1073933251817816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1 https://t.co/fIoCgNK649"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2018-12-15T13:00:00.000Z",
            "id": "1073925644084363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida pretende reduzir \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  https://t.co/p1OVdaYMxM"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2018-12-15T12:57:56.000Z",
            "id": "1073925122095017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O\n\nParque Nacional de Chapada mais um elefante branco?\n\nhttps://t.co/aqUPUnBPCP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lidia_americo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lidia_americo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lidia_americo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EvertonLeite18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EvertonLeite18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EvertonLeite18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alexaraujoc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alexaraujoc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alexaraujoc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FloripaTriskel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FloripaTriskel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FloripaTriskel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dud37].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dud37",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dud37"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EvertonLeite18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EvertonLeite18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EvertonLeite18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EvertonLeite18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EvertonLeite18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EvertonLeite18"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mamba\u00ed, Brasil",
                "id": "15babefc316c663c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Barras, Brasil",
                "id": "fb95bfaa0e7a6a0b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "222753324",
                "name": "MARCO DOS ANOS 80",
                "username": "MARCOdosanos80_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274064654",
                "name": "Bibs Martins",
                "username": "BiiaMartiinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750273847",
                "name": "Stefany Caroline",
                "username": "TetiihCastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849039620",
                "name": "SHOPPING MIX",
                "username": "FORCEMIX1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980786300",
                "name": "moncarelly augusto ",
                "username": "moncarellyaugu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883182499",
                "name": "LeZlii",
                "username": "lezliloki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339299687",
                "name": "Wanderson da Cunha",
                "username": "WandersonCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716909774",
                "name": "andre J S",
                "username": "andrejosedasil5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784498521",
                "name": "BoyGeorgeFCbrazil",
                "username": "BGfcBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866245289",
                "name": "Mery",
                "username": "merisley_lopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636250028",
                "name": "Leandro Avlis#beta",
                "username": "avlis_leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899765846",
                "name": "Jennifer",
                "username": "crissangelfan17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927500900",
                "name": "alan",
                "username": "5fbf992f8ca046a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526778949",
                "name": "DVJ & DJ Carlos Eloy Sonoriza\u00e7\u00e3o e ilumina\u00e7\u00e3o.",
                "username": "DJCarlosEloy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012904743",
                "name": "Raissa Mendon\u00e7a",
                "username": "RaissaMarabh10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425949678",
                "name": "Edson Ferreira",
                "username": "ferreirarock80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948848961",
                "name": "Nostalgia Playmobil",
                "username": "NostaPlaymobil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111153613",
                "name": "Tania dos Anjos",
                "username": "taniacrisanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69199564",
                "name": "dj club bar",
                "username": "djclubbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240174320",
                "name": "Daniels Reyes",
                "username": "danielreyeshern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982119434",
                "name": "Renato  Bidoli",
                "username": "RENATOBIDOLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430719977",
                "name": "Edy & Nathan",
                "username": "EdyeNathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3504214636",
                "name": "Wilson Ramos",
                "username": "WilsonR08197481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659173823",
                "name": "The Vampire Diaries",
                "username": "Loukos_TVD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663292215",
                "name": "Gleicy Tomazini",
                "username": "GleicyTomazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384964703",
                "name": "Bruno Goncalves",
                "username": "Brunoballers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207715670",
                "name": "Jose Bogarin",
                "username": "Jota66boga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239480357",
                "name": "Rog\u00e9rio Bazan",
                "username": "rogerbazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87324382",
                "name": "GiordanyBoscoli",
                "username": "GiordanyBoscoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4784084917",
                "name": "+554299851637",
                "username": "yasmymaprecida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716965394532208641",
                "name": "Marcos lana",
                "username": "marcos_lanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732376385663176704",
                "name": "R\u00e1dio Antigueira",
                "username": "RadioAntigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018923835",
                "name": "Musicae Memorandum",
                "username": "MusicaeMemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752865260487348224",
                "name": "Jochen Walz",
                "username": "LVM_Walz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123694710",
                "name": "Luiz Eugenio Lima",
                "username": "eugeniorockeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2887830449",
                "name": "Vilmar manfioletti",
                "username": "djmarwil_vilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130271581",
                "name": "Deejay Gu Timb\u00f3",
                "username": "passeinopassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822030656",
                "name": "Miguel Angelo Duarte",
                "username": "madmaxlima22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771166857839648769",
                "name": "Hassan Ferreira jdid",
                "username": "HassanFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115485275",
                "name": "ali jose ochoa villa",
                "username": "ochoaali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889840853",
                "name": "Anderson Ramos",
                "username": "andersonlfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767482187679690752",
                "name": "Brenda souza",
                "username": "brendalorah29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3230929457",
                "name": "evellin",
                "username": "Larasuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573918122",
                "name": "Quartz",
                "username": "qz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42270639",
                "name": "Helena Lovo",
                "username": "HelenaLovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619030250",
                "name": "CGJ-MA",
                "username": "CGJ_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78769867",
                "name": "Fernando Pangar\u00e9",
                "username": "fernandopanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998905083931787264",
                "name": "CARLOS GABRIEL BARROS BULH\u00d5ES",
                "username": "barros_bulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165113436",
                "name": "Neto Ferreira",
                "username": "BlogdoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042935833471311872",
                "name": "Hashira Sensei",
                "username": "BlackYondaime29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393004004",
                "name": "Charles Ara\u00fajo PE",
                "username": "charlesaraujope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301552697",
                "name": "larissa\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "laryinthesky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403718211",
                "name": "Mike Costa",
                "username": "MikeSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045078060700192768",
                "name": "Je ne suis pas Julia...",
                "username": "juliaorwell13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743906377",
                "name": "COTILLEOS CABEZA.",
                "username": "CabezaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333355036",
                "name": "Mairazinha",
                "username": "mairasilvass13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53981462",
                "name": "!Yoba",
                "username": "portalyoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480723900",
                "name": "Jonathan Murilo",
                "username": "jonbonjonathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320014222",
                "name": "\u26c8\ufe0f",
                "username": "marycognata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161540762",
                "name": "OLAVO DAS NEVES",
                "username": "olavodasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704092938012389377",
                "name": "lala",
                "username": "laloschiavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409297424",
                "name": "\ud83e\udd8b FREEDOM FIGHTER \ud83d\udc99",
                "username": "newageofjade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971464397515259905",
                "name": "Ragnar \ud83d\udee1\ufe0f\ud83e\ude93",
                "username": "pedro_nicolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231091234",
                "name": "Nosor Beluci",
                "username": "jbeluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555267840",
                "name": "SALLUTAR",
                "username": "salutar11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76096606",
                "name": "Danilo Cunha",
                "username": "Danilokooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183376977",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Resgacti",
                "username": "resgacti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080236642",
                "name": "PNG gi :)",
                "username": "klauspisador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92808004",
                "name": "Daniella Cristina",
                "username": "daniellacrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946687382329413634",
                "name": "ivoferraz16\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf9",
                "username": "ivoferraz16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263855543",
                "name": "Tony Guti",
                "username": "_tonyguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194322955",
                "name": "Camilla Ferreira",
                "username": "ferreiracamill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061788922269843457",
                "name": "Pagina Rota Guaira",
                "username": "RotaGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91884854",
                "name": "lorena",
                "username": "ldelesbika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338625122299764744",
                "name": "j\u00e1 acordo cansada",
                "username": "_didiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70572320",
                "name": "Marivan Barros",
                "username": "marivanbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158086199",
                "name": "lalalana",
                "username": "lanastank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860172485551165440",
                "name": "redacao.piauiagora",
                "username": "piauiagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164430798",
                "name": "Flavia Soares",
                "username": "flaviasoaresoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408488615",
                "name": "Brito",
                "username": "BritoLucas020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213424523",
                "name": "Fernando Dellaretti",
                "username": "DELARET1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017013642326364161",
                "name": "Lucas Alves",
                "username": "LucasAlves1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875580382",
                "name": "Raposa Astuta \u00ae",
                "username": "RaposaAstuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233428326",
                "name": "2\u00aa dose \u262d",
                "username": "silviareginasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218151849",
                "name": "YHM",
                "username": "RevistaYHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901179956700598277",
                "name": "Mad",
                "username": "madynwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064322572261699585",
                "name": "Rafael Sim\u00f5es",
                "username": "RafaelSimoesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558064540",
                "name": "Nicolas Portela",
                "username": "Nicolasmpc14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994283339313016832",
                "name": "Portal do Cerrado",
                "username": "portaldocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308827065",
                "name": "fernanda",
                "username": "ferguterres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869422837525827585",
                "name": "ilovemybrunim\ud83e\uddc3",
                "username": "brqrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871651106",
                "name": "Luiz Idebook",
                "username": "luizidebook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655421147",
                "name": "OG",
                "username": "GabriielOvidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320562771",
                "name": "Pelotas13horas",
                "username": "Pelotas13horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985344780203851776",
                "name": "Raul",
                "username": "RZsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192782375",
                "name": "bruba \u26a2",
                "username": "ceIiastjamesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167074524",
                "name": "Revista Cofi",
                "username": "RevistaCofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563302314",
                "name": "Reinan santos",
                "username": "reinansantosnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43319391",
                "name": "LEO GATTONI",
                "username": "LEOGATTONI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220026978",
                "name": "Viagens e F\u00e9rias.net",
                "username": "netviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480234707",
                "name": "Nova Lisboa",
                "username": "novalisboatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474903",
                "name": "Paula Drach Bel",
                "username": "Annapurnayoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846909541895884801",
                "name": "Viti",
                "username": "viit1nhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316389445",
                "name": "gustavao",
                "username": "chpskmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863016",
                "name": "Rodrigo de Andrade",
                "username": "digao_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954019951634939904",
                "name": "Frost sciles",
                "username": "FrostSciles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4390196537",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaov_sts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37987887",
                "name": "Old Man Russell",
                "username": "CancerJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254439194",
                "name": "Mario Lim\u00e3o",
                "username": "marioabbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212290392",
                "name": "HOTEL FAGUILE",
                "username": "hffaguile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837840960436457472",
                "name": "Neda",
                "username": "micaelsius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921175874526904326",
                "name": "VIDAL",
                "username": "taividall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928580913612681216",
                "name": "Museu Vivo",
                "username": "museu_vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052361263685226496",
                "name": "Andreza, deza, deh",
                "username": "capitulinade95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320702654",
                "name": "C\u00e2mara Vacaria",
                "username": "CamaraVacaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80441862",
                "name": "Pousada Carolina/SP",
                "username": "PousadaCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4194305933",
                "name": "Grah Ferreira",
                "username": "GrazziVitoria21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703278161",
                "name": "paty trem barbie",
                "username": "librianxdoidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441329889",
                "name": "delson rocha",
                "username": "DelsonRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375481652",
                "name": "Pedro Winter #tvbigbang",
                "username": "WbfPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026555198",
                "name": "Ingrid M\u00e1ximo",
                "username": "maximoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240819443",
                "name": "voando de ufo \ud83d\udef8\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "doutorgefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248914258",
                "name": "Gil",
                "username": "oxe_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858694942612488193",
                "name": "Baek-Ho Contreras",
                "username": "Baekontreras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757738",
                "name": "Cl\u00e1udia Mello",
                "username": "CGAMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80264817",
                "name": "Carlos Rabelo",
                "username": "TodoKoisado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827149109",
                "name": "larissa_Almeida",
                "username": "larissa_umbelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180841677",
                "name": "gustavo",
                "username": "Kiediscafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905203306434561",
                "name": "tio natioh",
                "username": "Tiagocrls20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160788150",
                "name": "Desmilitariza J\u00c1!",
                "username": "Desmilitarizar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332293154",
                "name": "Record News SC",
                "username": "rec_newssc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954904988626702336",
                "name": "no\u00e7a",
                "username": "horadoolmoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854358798911373312",
                "name": "SMdtump",
                "username": "smdtump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642030226",
                "name": "\ud83d\udcda.Bruno H\u00f6fn \ud83e\udd96\ud83c\udf33\ud83c\udf0e",
                "username": "BrunoHofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892238380699971587",
                "name": "Alex Emiss\u00e1rio",
                "username": "alexemissario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247952007",
                "name": "Dani-se \ud83d\ude0c",
                "username": "DCastelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263745431",
                "name": "F\u00e1bio Os\u00f3rio",
                "username": "osoriofb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83944277",
                "name": "ROGERIO AQUINO",
                "username": "ROGERDIJESUSHOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801920205442138113",
                "name": "Gleyson",
                "username": "Gleysonec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735903283806605312",
                "name": "GSV",
                "username": "GSV_EVOLUTION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57199997",
                "name": "Suelma Rosa",
                "username": "suelmarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17140458",
                "name": "Tiago M Gontias",
                "username": "tiagomgontias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928966388",
                "name": "Newton Brussa Uminsk",
                "username": "SulPinturas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800731688674332672",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "bgfloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035749914427441152",
                "name": "alexia",
                "username": "alexiadiasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490374994",
                "name": "livia \u263d",
                "username": "zuwinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91810353",
                "name": "leozao",
                "username": "LeonardoVieeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3195272051",
                "name": "peaga",
                "username": "PeagaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552783069",
                "name": "LeonardoAvelinoPhoto",
                "username": "LeonardoAPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67692594",
                "name": "Marcos Dias",
                "username": "marcosdiasgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392223",
                "name": "mundinho perfume genius twink de 40 anos br",
                "username": "thalha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343459625",
                "name": "Miradores de Ordesa",
                "username": "RutasOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219354628",
                "name": "diego moncayo",
                "username": "difemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372450580",
                "name": "tamanca vermelha da manu",
                "username": "feufamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243806401",
                "name": "Sandro Macedo",
                "username": "Smaceddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432742841",
                "name": "lorena",
                "username": "cometoloren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625735643",
                "name": "Ajon de Moraes",
                "username": "AjonMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64521053",
                "name": "Renato Chokolate",
                "username": "RenatoChokolate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968046903",
                "name": "Francisco Rodrigues",
                "username": "fcleiton2379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058519753352978432",
                "name": "\u00c2ngelo Magalh\u00e3es",
                "username": "ngeloMagalhes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4238603847",
                "name": "O Canto das Torcidas",
                "username": "OCantoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40124823",
                "name": "Marcos Beto Assis",
                "username": "bikenamochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320988822",
                "name": "Julio Cesar Ferranti",
                "username": "JCFerranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219432717567307777",
                "name": "Vitor gomes",
                "username": "Vitor___gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840131273620303872",
                "name": "Erondi B Santos",
                "username": "SantosErondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898216470408200192",
                "name": "Maike Rodrigues Cruz",
                "username": "MaikeRodrigue18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778017259",
                "name": "sam",
                "username": "SammyShih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95212991",
                "name": "Gustavo Plaisant",
                "username": "gustavoplaisant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158685009",
                "name": "Andr\u00e9 No Multiverso da Loucura",
                "username": "AndreVerssimo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154097323",
                "name": "Mauro Breda",
                "username": "mauro_breda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866793151",
                "name": "Marcos Souza(corretor)",
                "username": "MARCOSDFIMOVEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794311466514075651",
                "name": "Cl\u00e1udio Farenzena",
                "username": "farenzenaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217052063",
                "name": "Jheni",
                "username": "jenifferassiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160178015",
                "name": "Hasan SALKI",
                "username": "salkihasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629935778",
                "name": "gabe",
                "username": "canttdance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289705143",
                "name": "Andr\u00e9e Ph\u00e9nix .",
                "username": "AndreeBaril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217318843",
                "name": "Ciudad de La Uni\u00f3n",
                "username": "CiudadLaUnion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371438127",
                "name": "Marcos Moraes",
                "username": "marcaocop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242485961",
                "name": "Klaytinhooo",
                "username": "klaytxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46413920",
                "name": "Ane Ara\u00fajo",
                "username": "anearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46474276",
                "name": "Soteropolitana de araque",
                "username": "TalbertO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246958870",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "fernandocand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13324202",
                "name": "rootsh",
                "username": "rootsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941300456621568000",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "gabriel2002hq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926225406549807106",
                "name": "Luciana Xavier Viana",
                "username": "LucianaXViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790116938",
                "name": "Diogo \u201cGoloh\u201d \ud83d\udc0a",
                "username": "GolohTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461460422",
                "name": "\u25acDallers\u25ac",
                "username": "David_Rollers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347959627",
                "name": "Yhudi",
                "username": "yh_linhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995793118275555329",
                "name": "\u2022 \ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90",
                "username": "enosju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16567282",
                "name": "#ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "CelioDutra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131655770",
                "name": "Thaay",
                "username": "_thaaydias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877710787",
                "name": "thay \ud83c\udf3c",
                "username": "AlvesThay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360565378",
                "name": "JuniorDiOlinda",
                "username": "JuniorDiOlinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799729061270581249",
                "name": "sou eu bola de fogo",
                "username": "Hilliebaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757756674262401024",
                "name": "Jadson Soares",
                "username": "jadsonsoares83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786465535",
                "name": "GABBY\u2019O",
                "username": "astralvenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167517041",
                "name": "@\u0438\u0e25\u0438\u2202\u0e4f_\u00a2\u0e4f\u2113\u0e4f\u044f\u0e25\u2202\u0e4f",
                "username": "NandoColoradoZN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721181418261495809",
                "name": "Norma Estela",
                "username": "479nea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68197697",
                "name": "Giovani Maschietto",
                "username": "Giovanipopstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15704699",
                "name": "Frederico Salmi",
                "username": "f_salmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117122657",
                "name": "Alberto Jorge Silva",
                "username": "DrAlbertoJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948944121",
                "name": "Miguel Apollos",
                "username": "mi_guel_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524609860",
                "name": "Bike Road Tour",
                "username": "BikeRoadTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50534638",
                "name": "Marcos M",
                "username": "marcosmaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421861209",
                "name": "Serena",
                "username": "btzalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915384145320267776",
                "name": "Beatriz",
                "username": "brbeatrizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34803166",
                "name": "Denis William",
                "username": "denniswilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380132138",
                "name": "Fernanda",
                "username": "FernandaNog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234472728",
                "name": "# Cecilia Assis",
                "username": "99684215",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277580195",
                "name": "SR4 Solu\u00e7\u00f5es Ltda",
                "username": "SR4Solucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402090658",
                "name": "Lucas Alves",
                "username": "lucas_alved",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240705630",
                "name": "pedrin",
                "username": "FlamePedriin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760647526173278209",
                "name": "Lucas \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "flobatoLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4508397273",
                "name": "RODRYGO \u2720",
                "username": "rodrygomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052853370699075584",
                "name": "Eliane Lichfett",
                "username": "ELichfett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51595334",
                "name": "\u00ae\ufe0f",
                "username": "rodsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059954930121879553",
                "name": "Lucas",
                "username": "teruelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216464096",
                "name": "Ver Qu\u00e9 Hacer",
                "username": "verquehacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88928613",
                "name": "Wellington Pires",
                "username": "WAPires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201836146",
                "name": "Juliana Begnalia",
                "username": "jbegnalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135752038",
                "name": "Luiz Peterli",
                "username": "luiz_peterli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1783570915",
                "name": "MARcos",
                "username": "kimvinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041471698770571264",
                "name": "Roberta Maggessi",
                "username": "MaggessiRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44613821",
                "name": "Sedese",
                "username": "sedesemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349686679",
                "name": "cloves Isaias",
                "username": "congonhascloves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294472506",
                "name": "MAFIA GOT7",
                "username": "M4F14G0T7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105663310",
                "name": "Edvaldo Soares",
                "username": "edylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074047230334681090",
                "name": "R\u00e1dio Loco Pero no Mucho",
                "username": "PeroRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572978808",
                "name": "beu",
                "username": "TMaguari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152349764",
                "name": "Auricelio Carvalho",
                "username": "AuricelCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451344376",
                "name": "ANDRESSA BARROS",
                "username": "barros_tvw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385309",
                "name": "Rodrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Conservador38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958824461330993156",
                "name": "\ud835\udd3d\u00e3\ud835\udd60 \uf8ff",
                "username": "fifaaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049250457",
                "name": "Blog da Arquitetura",
                "username": "ArquiteturaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950096195476598785",
                "name": "Albert Hongbo Yang",
                "username": "alberthbyang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949391295604252673",
                "name": "Instituto Erga Omnes",
                "username": "JuristasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131764582",
                "name": "Henrique",
                "username": "vitor_h7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereira",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986305885",
                "name": "SouEu",
                "username": "C_S_Hen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029164169780776960",
                "name": "io || \ud83d\udcda 11/30",
                "username": "adnaloiivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771887391267254272",
                "name": "Grandes Destinos",
                "username": "GrandesDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572096611",
                "name": "samus de direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "maicontemtem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37035780",
                "name": "Marck Tavares",
                "username": "marcktavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365235685",
                "name": "Gomes, D.",
                "username": "dsgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953049256507707392",
                "name": "JORGE TERRA",
                "username": "JORGETERRA7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83599886",
                "name": "thiaguin",
                "username": "ThiagoLoup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216742832",
                "name": "Carla  Rodrigues",
                "username": "carlinha_nrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717879415724752896",
                "name": "aline",
                "username": "alineviana_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220220840",
                "name": "Ivan Filmagem",
                "username": "ivanfilmagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254268566",
                "name": "Chely Lima",
                "username": "LimaChely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182586657",
                "name": "Alessandra Banhe",
                "username": "alecriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131588771",
                "name": "Med rifi",
                "username": "rifman007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325879792",
                "name": "T\u00falio Campos",
                "username": "TuleCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54986626",
                "name": "Jos\u00e9 Paulo T\u00f3ffano",
                "username": "JPauloToffano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359387312",
                "name": "Addams Souza",
                "username": "addamsgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58193009",
                "name": "Uelmo",
                "username": "Uelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80123930",
                "name": "Eduardo Marculino",
                "username": "historiaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355726109",
                "name": "Caroline Weber",
                "username": "karol__weber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26137299",
                "name": "V\u00edvian Costa Angelo",
                "username": "vicangel26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713618014",
                "name": "AFRO REVOLT",
                "username": "afrorevolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o PATRIARCADO!",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012040246693855232",
                "name": "Linard",
                "username": "Linard87908811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072675634474876930",
                "name": "Ranniere Flores",
                "username": "RanniereFloores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218809012",
                "name": "Gabriel Cardoso",
                "username": "gabriel_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "TW: coloniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296574384",
                "name": "Paulo Corr\u00eaa",
                "username": "paulo_correa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17682537",
                "name": "Bruce Douglas",
                "username": "bruceecurb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51893938",
                "name": "BHaRuKe",
                "username": "bharuke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018619018",
                "name": "",
                "username": "_berbels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643808104",
                "name": "segura o per\u00edneo",
                "username": "chadepacotin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018656416041721856",
                "name": "Marina Barros",
                "username": "marinaquechama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3740429116",
                "name": "Pierina",
                "username": "jessica_pierina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303953714",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "natyalvess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829422206442696705",
                "name": "Lucas",
                "username": "ArarunapbLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219020087",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fernandofariaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48224183",
                "name": "Aharom Avelino",
                "username": "AharomAvelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1075414315316928514",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0vlavyujhi8o9fkvuz0bcv2jqqnx",
        "oldest_id": "1073925122095017984",
        "result_count": 500
    }
}