{
    "data": [
        {
            "author_id": "53433872",
            "created_at": "2018-03-28T00:36:07.000Z",
            "id": "978792815978340352",
            "in_reply_to_user_id": "732299358029418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debsluh Imagino que se trata do reservat\u00f3rio que fica dentro do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "173265200",
            "created_at": "2018-03-28T00:35:58.000Z",
            "id": "978792780016312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na vida \u2014 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/Kuyv0BxTwV"
        },
        {
            "author_id": "499955531",
            "created_at": "2018-03-27T23:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978782667171917825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hOLlL0UzSq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2018-03-27T23:50:06.000Z",
            "id": "978781236352122881",
            "in_reply_to_user_id": "80100727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira foto foi na Avenida Andradas a segunda no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1477807585",
            "created_at": "2018-03-27T23:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "484194016",
                        "start": 3,
                        "username": "SimoneeSimaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "978780795354714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udca5\n@simoneesimaria em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Ji8NUGKRne"
        },
        {
            "author_id": "131511932",
            "created_at": "2018-03-27T23:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "131197124",
                        "start": 0,
                        "username": "guidorezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "978772635634032640",
            "in_reply_to_user_id": "131197124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guidorezende Aqui no parque municipal de bh isso era tradi\u00e7\u00e3o     tenho os meus aqui ainda"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-03-27T23:00:03.000Z",
            "id": "978768641331204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho facilita o acesso a um dos principais pontos de contempla\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/4Qyn3UkUK5"
        },
        {
            "author_id": "902351003839856640",
            "created_at": "2018-03-27T22:54:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "978767320255430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00e9 te leva at\u00e9 o imposs\u00edvel torna-se real. Para hoje; sorrisos bobos, uma mente tranquila e um cora\u00e7\u00e3o cheio de paz. Obrigada meu Deus por mais um dia.\u2764\ud83c\udf82 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wfQpsMyGwI"
        },
        {
            "author_id": "437659559",
            "created_at": "2018-03-27T22:41:41.000Z",
            "id": "978764019904499713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/CwoyKBwhJs"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-03-27T21:55:55.000Z",
            "id": "978752503889190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana - WikiParques https://t.co/Ro1osN2BdS"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2018-03-27T21:47:17.000Z",
            "id": "978750327435427840",
            "in_reply_to_user_id": "80100727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal de Bh"
        },
        {
            "author_id": "2437053786",
            "created_at": "2018-03-27T21:31:58.000Z",
            "id": "978746472790360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida marinha faz de Arraial do Cabo a capital do mergulho. O lugar tamb\u00e9m \u00e9 o para\u00edso das tartarugas. Elas nadam sem perigo nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\nPraia em Arraial do Cabo, no RJ, tem limite m\u00e1ximo de visitantes por vez #G1 https://t.co/fKAqZGjgfo"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2018-03-27T21:26:12.000Z",
            "id": "978745024774066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante Semana Santa em Macei\u00f3 #AlagoasAlerta https://t.co/0dkJGechy2"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-03-27T21:18:52.000Z",
            "id": "978743178575654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana passada foi assinado o protocolo de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe, em Crato (CE). A UC contribui com a preserva\u00e7\u00e3o dessa ave, em perigo cr\u00edtico de extin\u00e7\u00e3o. Entre 2012 e 2015 o Programa E-CONS apoiou esta iniciativa de prote\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. https://t.co/445VMjiCFg"
        },
        {
            "author_id": "911755964629569536",
            "created_at": "2018-03-27T20:56:18.000Z",
            "id": "978737499924238337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE VOLTA \u00c0 NATUREZA: TAMANDU\u00c1 RESGATADO HOJE PELA DPMA FOI SOLTO NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA COM O AUX\u00cdLIO DA EQUIPE ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "84767394",
            "created_at": "2018-03-27T20:56:14.000Z",
            "id": "978737483591704579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba tem diversificadas atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas e uma delas, a Ilha Anchieta j\u00e1 virou ponto certo de visita de quem vai para l\u00e1.\n\nTransformada em parque estadual, a Ilha Anchieta \u00e9 um dos melhores pontos de mergulho... https://t.co/dsiLNQ6tef"
        },
        {
            "author_id": "958453845826383878",
            "created_at": "2018-03-27T20:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 70,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "803548268395458560",
                        "start": 80,
                        "username": "MarcosVictorde5"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "4476846448",
                        "start": 97,
                        "username": "chrisvieira48"
                    }
                ]
            },
            "id": "978725639145607174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ w/ @zeniroli @marcosvictorde5 @chrisvieira48 https://t.co/lGFZlaJl1f https://t.co/6BlM7ayt0p"
        },
        {
            "author_id": "757644713574993920",
            "created_at": "2018-03-27T20:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "791635",
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "978724638804103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado - https://t.co/OwhiDXv9Xv via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "60608178",
            "created_at": "2018-03-27T19:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "48498401",
                        "start": 78,
                        "username": "claudiaciuffo"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "253034260",
                        "start": 157,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "978721823323049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to com MUITA vontade de visitar o #ParqueNacionalSerradaCapivara. Mas cade @claudiaciuffo pra ir comigo e ficar no camping? \ud83d\ude0d https://t.co/9n2hQQ9qtt via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-03-27T19:26:53.000Z",
            "id": "978714996418007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional abre acesso alternativo \u00e0 passarela das Cataratas\nhttps://t.co/u333ee1kuI https://t.co/LOJXJGu272"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-03-27T19:18:26.000Z",
            "id": "978712868907515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "830801295267225600",
            "created_at": "2018-03-27T19:07:01.000Z",
            "id": "978709995268263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5YhMAN2NQo\n\nPREFEITURA DE UNA\u00cd INAUGURA NESTE S\u00c1BADO (24/03), O PARQUE MUNICIPAL. https://t.co/hJAELnBzxI"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-03-27T18:56:29.000Z",
            "id": "978707346540187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer na Semana Santa - https://t.co/sfYIpEOcwy https://t.co/YUgVbRGG1Q"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2018-03-27T18:54:48.000Z",
            "id": "978706921875222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso - Portal do Marcos Santos https://t.co/RLMZsnJ58c"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-03-27T18:53:54.000Z",
            "id": "978706695034626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso https://t.co/AP8mTlHfqi https://t.co/yOBbkyt1XF"
        },
        {
            "author_id": "305806842",
            "created_at": "2018-03-27T18:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "36266029",
                        "start": 174,
                        "username": "eletrosul"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "253034260",
                        "start": 203,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "193003734",
                        "start": 213,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "978706542663995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1.\nS\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de hectares preservados numa regi\u00e3o rica em biodiversidade.\nV\u00eddeo produzido pela @Eletrosul em parceria com a @ICMBio e @mmeioambiente : https://t.co/OLYjM7sVZU\n#Natureza"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2018-03-27T18:52:17.000Z",
            "id": "978706289336479745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso https://t.co/c5x8N4bV7q"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2018-03-27T18:50:15.000Z",
            "id": "978705775790120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso https://t.co/VxRP0mxh22"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-03-27T18:47:34.000Z",
            "id": "978705102251986945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE 19:00 REUNI\u00c3O DA SERIE PRATA ! \nNo Parque Municipal Jayme Ferragut \nSenhores dirigentes, n\u00e3o atrasem.\nRespeitaremos o hor\u00e1rio !\nTeremos o sorteio das chaves !!! \nBoa sorte a todos ! \nAmanh\u00e3 ser\u00e1 a vez da serie Bronze !"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2018-03-27T18:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "978704884018155521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferro de Passar, Torres de Bonsucesso em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/RSgV6vYDwg"
        },
        {
            "author_id": "338082885",
            "created_at": "2018-03-27T18:44:23.000Z",
            "id": "978704302838550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu e as meninas matamos a aula de psico no bate-bate do parque municipal e  fazendo lanche de chocolate KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-27T18:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "978704061187936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3QhU14IsVO"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-03-27T18:42:29.000Z",
            "id": "978703825052798977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer na Semana Santa - https://t.co/sfYIpEOcwy https://t.co/fdkIv0oiXJ"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2018-03-27T18:04:18.000Z",
            "id": "978694212379140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo em Barueri ser\u00e1 encenada no Parque Municipal https://t.co/FD6sGHF6Nb"
        },
        {
            "author_id": "243490076",
            "created_at": "2018-03-27T17:50:00.000Z",
            "id": "978690616208056320",
            "in_reply_to_user_id": "51624224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolsoutoc Na vdd \u00e9 em Santana, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-03-27T17:49:21.000Z",
            "id": "978690451933933569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional\u2026 https://t.co/7Gac0ynPoq"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-27T17:34:17.000Z",
            "id": "978686661839159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos lugares - Viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPol\u00f3nia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 (\u00faltimos lugares), das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos Tatras, passando pelas impressionantes Minas de Sal, por Auschwitz (opcional) e pela zona de Zakopane... https://t.co/bD9yb1VEUu"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-03-27T16:34:29.000Z",
            "id": "978671609664983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer na Semana\u00a0Santa https://t.co/meJZMO6dcx https://t.co/QNWPTZfCol"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2018-03-27T16:28:24.000Z",
            "id": "978670080996278278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministrando a aula de campo para os servidores do INEA no Parque Estadual da Pedra Branca.\nNossos agradecimentos ao Guarda Parque \"Tubar\u00e3o\", pela excelente acolhida no Nucleo Sede de Pau da Fome."
        },
        {
            "author_id": "978665848192761857",
            "created_at": "2018-03-27T16:18:53.000Z",
            "id": "978667686539427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o parque estadual... \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83d\udca7\ud83d\uddfe #parque #estadual #ilhabela #gtfy #GoodTripsForYou em\u2026 https://t.co/GU7Ft2keVn"
        },
        {
            "author_id": "204600477",
            "created_at": "2018-03-27T16:12:01.000Z",
            "id": "978665956972158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuros engenheiros em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/824ZdRnoNZ"
        },
        {
            "author_id": "211349326",
            "created_at": "2018-03-27T16:05:41.000Z",
            "id": "978664362666799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e9 ver en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fBFcXKTfVB"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-03-27T16:00:30.000Z",
            "id": "978663060171829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Americanos protestam contra abertura de Starbucks no Parque Nacional de Yosemite https://t.co/N7GdoCUnLc Peti\u00e7\u00e3o online, que j\u00e1 tem mais de 25 mil assinaturas, defende que Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade n\u00e3o \u00e9 lugar para corpora\u00e7\u00f5es multinacionais gigantescas https://t.co/fWIKfD2jN0"
        },
        {
            "author_id": "4738166139",
            "created_at": "2018-03-27T15:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978659866557534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/BTXVeS1HVl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2018-03-27T15:39:58.000Z",
            "id": "978657889870123013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o curso os estudantes t\u00eam a oportunidade de conhecer o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\n#MeioAmbiente\n#Maca\u00e9\n#JornalODEBATE https://t.co/7zzYQaGxiZ"
        },
        {
            "author_id": "3355124189",
            "created_at": "2018-03-27T15:31:22.000Z",
            "id": "978655725172948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o dia de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a epilepsia \n\nNo domingo professores do ICB e entidades voltadas \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a epilepsia se reuniram no parque municipal em Belo Horizonte. Veja como foi. https://t.co/JKi8c89AbT"
        },
        {
            "author_id": "110712433",
            "created_at": "2018-03-27T15:30:46.000Z",
            "id": "978655574492622851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de Caminhadas Bras\u00edlia inaugurou, neste s\u00e1bado (24/03), quatro NOVAS trilhas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nO Rep\u00f3rter Brasil este l\u00e1 - ASSISTA a mat\u00e9ria - curta e COMPARTILHE https://t.co/ppNSCL3myD"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-03-27T15:30:03.000Z",
            "id": "978655396616458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O termo estabelece medidas a serem adotadas para assegurar a efetiva implanta\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco. https://t.co/R8R6CD1qKa"
        },
        {
            "author_id": "50939809",
            "created_at": "2018-03-27T15:08:04.000Z",
            "id": "978649863738085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \u00e1rea protegida pelos militares. Helic\u00f3ptero voando direto aqui."
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-03-27T15:03:18.000Z",
            "id": "978648664070610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma pesquisada no semin\u00e1rio da floresta nacional que eu vou ter que fazer e j\u00e1 tenho uma ideias e usar o exemplo da de Serop\u00e9dica que a constru\u00e7\u00e3o do arco metropolitano causou um impacto."
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-03-27T14:46:13.000Z",
            "id": "978644364648992769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CONHECER DE PERTO ESSES LINDOS GATOS PREMIADOS E AINDA AJUDAR ANIMAIS ABANDONADOS?\nVisite a EXPOGATOS VINHEDO 2018!\nSer\u00e1 no final de semana de 7 e 8 de abril, das 10h \u00e0s 18h, no Gin\u00e1sio do Parque Municipal.... https://t.co/OuBLG9UzJF"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2018-03-27T14:46:03.000Z",
            "id": "978644322353631234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nTransformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal! https://t.co/g5KStvQA7l -- https://t.co/WPfXsdyvLd"
        },
        {
            "author_id": "303037599",
            "created_at": "2018-03-27T14:41:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f71f303efe87cace"
            },
            "id": "978643090692018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa que ocorre de 06 a 15 de abril no Parque Municipal de Eventos de Ip\u00ea receber\u00e1 diversas atra\u00e7\u00f5es, como o fil\u00f3, exposi\u00e7\u00f5es, palestras, shows de diversos estilos, al\u00e9m de trilhas e feira. A festa que est\u00e1 em sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o homenagear\u00e1 Delfino Magro, percursos da agro-ecologia https://t.co/rtTm5UV0Zb"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-03-27T14:03:08.000Z",
            "id": "978633523174301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso do Trilho da Peneda em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f Onde se est\u00e1 mais perto do c\u00e9u. De onde vem o \"Peneda\" do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" - https://t.co/C2ZblvQOwk https://t.co/C2ZblvQOwk"
        },
        {
            "author_id": "1526365735",
            "created_at": "2018-03-27T14:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "978633507168800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/EcBzbTAaJ1"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2018-03-27T13:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "3084916883",
                        "start": 59,
                        "username": "depcafeteira"
                    }
                ]
            },
            "id": "978626650282881031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OrdemDoDia - APROVADO PL 028/2018, de autoria do deputado @depcafeteira, que altera os v\u00e9rtices de que trata o Art. 1\u00ba da Lei n 10.171/14, de 12 de dezembro de 2014, que cria no Estado do Maranh\u00e3o o Parque Estadual Marinho \u201cBanco do Tarol\u201d. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1481073024",
            "created_at": "2018-03-27T13:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0028609,
                        -20.012681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "978626272241815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "just_racer valeu pela foto tmjjj! em Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/vjVXpmz68B"
        },
        {
            "author_id": "69194186",
            "created_at": "2018-03-27T13:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        26.5833,
                        -32.2167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "978624474726780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Tsitsikamma faz parte do Parque Nacional da Rota Jardim na \u00c1frica do Sul, e\u2026 https://t.co/lAqx1B5nfC"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2018-03-27T12:47:08.000Z",
            "id": "978614396586024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o e Despetroliza\u00e7\u00e3o de Animais Marinhos, localizado dentro do Parque Estadual do Rio Vermelho ser\u00e1 inaugurado em Florian\u00f3polis, nesta... https://t.co/naLaeb2Bn0"
        },
        {
            "author_id": "324515902",
            "created_at": "2018-03-27T12:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978612009473163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Parque Estadual do Utinga: https://t.co/bIOHuvCmwQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2018-03-27T11:57:20.000Z",
            "id": "978601864840253441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE notifica PGE por descumprir TAC que obriga Estado a assegurar implanta\u00e7\u00e3o de Parque Estadual | Cen\u00e1rioMT https://t.co/WW4oQXT9Rw"
        },
        {
            "author_id": "346730218",
            "created_at": "2018-03-27T11:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 125,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "978599853608628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE notifica PGE por descumprir TAC que obriga Estado a assegurar implanta\u00e7\u00e3o de Parque Estadual https://t.co/7qwx0vtnuo via @O Atual"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-27T11:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "978599533138579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking\u2026 https://t.co/YNXBd5Af6z"
        },
        {
            "author_id": "65275656",
            "created_at": "2018-03-27T11:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "978595752711569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/odjFjuHIHJ"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-27T11:09:03.000Z",
            "id": "978589711961862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha da travessia Couto-Prateleiras. Parque Nacional do Itatiaia.\n.\n\n#trilhamos #parquenacionaldoitatiaia #trekking #hiking https://t.co/GRbSWtOkwQ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-27T11:00:00.000Z",
            "id": "978587437206089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Linda imagem do encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. Foto: Celso Oliveira https://t.co/JQZ8m1GCqv"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2018-03-27T10:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978586033074950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/mZvuYBu0DW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "217319758",
            "created_at": "2018-03-27T10:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52552850",
                        "start": 0,
                        "username": "Betinhasc"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "49078827",
                        "start": 11,
                        "username": "_CarlosLz"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "16478729",
                        "start": 22,
                        "username": "sejehomi"
                    }
                ]
            },
            "id": "978585701674573824",
            "in_reply_to_user_id": "52552850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Betinhasc @_CarlosLz @sejehomi no parque municipal de BH ate hoje tem o cara que tira foto no burrinho,e a camera fotografica ainda eh aquela que ele cobria a cabe\u00e7a com o pano kkkk muito bom."
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-03-27T05:20:12.000Z",
            "id": "978501920095723522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SimAoPL9139 ASSINE AQUI: https://t.co/qXTtseJOxL\n\"A proposta de amplia\u00e7\u00e3o da Floresta da Cicuta tem como objetivo corrigir um erro hist\u00f3rico, quando da cria\u00e7\u00e3o da ARIE em 1985, que deixou de fora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a maior... https://t.co/7TF4Q2NWSC"
        },
        {
            "author_id": "1463176772",
            "created_at": "2018-03-27T03:00:38.000Z",
            "id": "978466798558502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra reforma e fabrica\u00e7\u00e3o e instalacao de tudo em estrutura em a\u00e7o parque municipal belo horizonte -mg"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-03-27T02:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "978464757203259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4KjeaOBjxo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "916453369509810181",
            "created_at": "2018-03-27T02:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "136293523",
                        "start": 71,
                        "username": "depvaldivia"
                    }
                ]
            },
            "id": "978461321111965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrimeraB #Fecha7\n\nDomingo 25/03: Estadio Parque Municipal, Valdivia.\n\n@depvaldivia 1\n(59m.\u2026 https://t.co/tnGWWYzUK6"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2018-03-27T01:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7382631,
                        -29.3316486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9207c9240b31fe7"
            },
            "id": "978437259170140162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vi esse cen\u00e1rio no Parque Estadual da Guarita em Torres, achei que eu estava em crise de\u2026 https://t.co/JSKbrytXAb"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-03-27T01:00:14.000Z",
            "id": "978436497807499266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jimmy Ogro, rep\u00f3rter e cozinheiro do programa Mais Voc\u00ea da Rede Globo viajou \u00e0 Foz do Igua\u00e7u e visitou o Parque Nacional e o Parque das Aves. Confira mais dessa incr\u00edvel aventura! \n\nhttps://t.co/KcRXQVFsw9"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-03-27T00:20:36.000Z",
            "id": "978426523849052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 em #maceio? https://t.co/XDZgQmMBMS"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2018-03-27T00:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.68333333,
                        -8.99166667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "978426347835068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Paron a 4200 metros de altitude do n\u00edvel do mar.  Parque Nacional de Huascar\u00e1n. \ud83d\ude4f em Lake\u2026 https://t.co/zbyxsM7VQ6"
        },
        {
            "author_id": "205353991",
            "created_at": "2018-03-26T23:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "978409655906066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/MB7SVrmtj5"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-03-26T23:13:01.000Z",
            "id": "978409519133806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre ajudar\u00e1 a preservar Soldadinho https://t.co/wXL8LLJl74"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-03-26T23:13:01.000Z",
            "id": "978409516805976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre ajudar\u00e1 a preservar Soldadinho https://t.co/v2b4hSqaaB"
        },
        {
            "author_id": "1077355015",
            "created_at": "2018-03-26T23:08:12.000Z",
            "id": "978408306455826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audit\u00f3rio do Parque Municipal da Pessoa Idosa lotado para a formatura da turma dos cursos do projeto Empoderamento de Lideran\u00e7as Comunit\u00e1rias de Palmas. \ud83d\ude0d https://t.co/rJofntN3Zv"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-26T22:33:40.000Z",
            "id": "978399614649950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo manto sertanejo...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/aSzqHkiwuZ"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-26T22:33:15.000Z",
            "id": "978399508802531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo manto sertanejo...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/yK5wCXGYvG"
        },
        {
            "author_id": "333062698",
            "created_at": "2018-03-26T22:30:48.000Z",
            "id": "978398893032529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude07\ud83d\ude08 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/usoqLyIUWj"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-03-26T22:28:03.000Z",
            "id": "978398201253330945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o faz protesto por desmembramento do Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/WChpoUCvih"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2018-03-26T22:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978396333714243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ZbKSofHCaU LUMINOSA 2 - Coleta de Insetos - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "1656686947",
            "created_at": "2018-03-26T21:44:29.000Z",
            "id": "978387236290027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a sua cidade favorita do Brasil? \u2014 Palmas-Tocantins ( mas precisamente o parque estadual do Jalap\u00e3o) https://t.co/h81Es8YSqE"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-26T21:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "38790549",
                        "start": 2,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "978382425305812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @brasil_IBAMA apreendeu uma Ararajuba que estava sendo mantida em cativeiro no bairro do Curi\u00f3-Utinga, em Bel\u00e9m. \ud83d\udc24\n\nO p\u00e1ssaro foi resgatado e entregue ao Parque Estadual do Utinga, onde est\u00e1 se recuperando dos maus-tratos. | Espia: https://t.co/UUelhQiXpa \ud83d\ude4c https://t.co/vSQAnO2gml"
        },
        {
            "author_id": "1077355015",
            "created_at": "2018-03-26T21:25:18.000Z",
            "id": "978382408847364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 19h, teremos a formatura das primeiras turmas dos cursos do projeto Empoderamento de Lideran\u00e7as Comunit\u00e1rias de Palmas.\nA cerim\u00f4nia vai ser realizada no Parque Municipal da Pessoa Idosa, e contar\u00e1 com apresenta\u00e7\u00f5es culturais.\nCompare\u00e7a! https://t.co/nYB1FsZNR0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-03-26T21:11:29.000Z",
            "id": "978378931823939585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganhou 2 novas trilhas: Buriti (18 km) e Sucupira (36 km).  A Floresta Nacional \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a maior quilometragem de #trilhas sinalizadas e #manejadas do pa\u00eds. Saiba mais: https://t.co/qfQ6snTyEr https://t.co/oRDJZjluer"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-26T21:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "978377223240667136",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo O Parque Estadual da Serra da Tiririca tamb\u00e9m, viu? Vale a pena conhecer \u2764 https://t.co/GN7RLY5s9j"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2018-03-26T21:02:08.000Z",
            "id": "978376581025542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda, 26, tem a formatura das primeiras turmas dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento e Gest\u00e3o Social Sustent\u00e1vel, \u00e0s 19h, no Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas. O evento contar\u00e1 com apresenta\u00e7\u00f5es culturais. S\u00e3o 41 formandos de 19 institui\u00e7\u00f5es. https://t.co/AYHqhrwix9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-26T20:58:35.000Z",
            "id": "978375686091165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura rede de trilhas para caminhadas! Projeto Caminhos da Flona foi lan\u00e7ado em evento no s\u00e1bado (24) e oferece quatro trilhas sinalizadas em meio a natureza. Saiba mais:  https://t.co/4xuK0DNHlX https://t.co/zLkSa4GJCG"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2018-03-26T20:38:58.000Z",
            "id": "978370750200545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00e1rvores no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a comemora 120 anos da funda\u00e7\u00e3o de BH - https://t.co/djzNdwqw01"
        },
        {
            "author_id": "806159607253049345",
            "created_at": "2018-03-26T20:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "978368774528225285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja FELIZ, apenas !! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udf40 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/M43MWW7hrv"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-03-26T20:29:47.000Z",
            "id": "978368436408594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco , as 19:00, reuni\u00e3o com os dirigentes da s\u00e9rie ouro de futebol amador.\nAmanh\u00e3 s\u00e9rie Prata e na quarta s\u00e9rie bronze. \nNo Parque Municipal Jayme Ferraguti ."
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-03-26T20:10:39.000Z",
            "id": "978363624698892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis horas de buscas, bombeiros resgatam mulher no Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/iUXQql6er1 https://t.co/Ln8yARJNUe"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-03-26T20:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "978362526688796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost arieflorestadacicuta\nUma\u00a0\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE)\u00a0\u00e9 uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/ySvZAvINcQ"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-03-26T20:00:04.000Z",
            "id": "978360957628956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/kgjvDiAfwI"
        },
        {
            "author_id": "2674769546",
            "created_at": "2018-03-26T19:59:42.000Z",
            "id": "978360867661205506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil incr\u00edvel - Na caatinga, o bioma mais desmatado do Pa\u00eds, ser\u00e1 criado o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a. S\u00e3o 345 mil ha de \u00e1rea cont\u00ednua, no Sert\u00e3o da Bahia. Uma \u00e1rea selvagem, na qual mora a on\u00e7a-pintada e outros animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/2iZEbHPKSx"
        },
        {
            "author_id": "135568937",
            "created_at": "2018-03-26T19:41:18.000Z",
            "id": "978356237942362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia!\n\nFuncion\u00e1rio do Parque, volunt\u00e1rios, guias e Corpo de Bombeiros de Manhua\u00e7u prestam socorro a um rapaz que passou mal no Parque Nacional do Capara\u00f3, pelo lado Mineiro.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, o rapaz \u00e9 da... https://t.co/g3oBquJgIu"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2018-03-26T19:40:30.000Z",
            "id": "978356037450391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros socorrem jovem no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/eGxnn8jxaQ https://t.co/1Eu5joNNaw"
        },
        {
            "author_id": "39816068",
            "created_at": "2018-03-26T19:31:34.000Z",
            "id": "978353785385832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo de Barueri ser\u00e1 encenada no Parque Municipal - https://t.co/n0VzVhB9zA https://t.co/SprQzKbfbG"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-03-26T19:22:19.000Z",
            "id": "978351458910457858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-cara-suja, que habita o Maci\u00e7o do Baturit\u00e9 no Cear\u00e1.https://t.co/05AkjbnX2S"
        },
        {
            "author_id": "283341232",
            "created_at": "2018-03-26T19:18:25.000Z",
            "id": "978350479548829698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivos para explorar o belo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ https://t.co/MWwDwK6M4y"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-26T19:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "524587878",
                        "start": 31,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "978350289722916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, na Floresta do Curi\u00f3, a @semaceara, em parceria com a Unimed, inaugura uma academia ao ar livre, na entrada da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/uL0aCnzAAK https://t.co/p1eh4PLudc"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-26T19:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "524587878",
                        "start": 31,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "978350210064814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora, na Floresta do Curi\u00f3, a @semaceara, em parceria com a Unimed, inaugura uma academia ao ar livre, na entrada da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/uL0aCnzAAK"
        },
        {
            "author_id": "791589421",
            "created_at": "2018-03-26T19:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "257130360",
                        "start": 34,
                        "username": "pmdfoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "978347067801206788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O terceiro sargento Alc\u00e2ntara, da @pmdfoficial , realizou nesta segunda-feira (26) o resgaste de uma Jiboia. O animal foi solto em seguran\u00e7a  na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim bot\u00e2nico. \ud83d\udc0d\n\n#SSPDF #VivaBras\u00edlia #NossoPactoPelaVida https://t.co/aiU7XSiv5W"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-03-26T18:58:38.000Z",
            "id": "978345497592295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Prefeitura de Ubatuba informa que, no s\u00e1bado, 24, foi encontrado um macaco morto na regi\u00e3o Norte de Ubatuba, em uma trilha de mata fechada, acessada pela sede do N\u00facleo Picinguaba do Parque Estadual da\u2026 https://t.co/W49yDweO6N https://t.co/dDc3opvsYG"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-03-26T18:39:37.000Z",
            "id": "978340712596025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo publicado recentemente na revista cient\u00edfica Zootaxa \ndescreve uma nova esp\u00e9cie de r\u00e3 encontrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Juami-Japur\u00e1 (AM), a Allobates juami.\ud83d\udc38\u00a0https://t.co/6zUhQ30mbb\n\u2003\n#PortalAmazonia #EspeciedeRa https://t.co/N5eDGF8gFY"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-26T18:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "897605319001505794",
                        "start": 53,
                        "username": "cohen_alves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "978340239386333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cohen_alves https://t.co/pqlGKM3BlX"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2018-03-26T18:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978339050481315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UG1e1Cem9y Das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia-RJ"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-03-26T18:26:59.000Z",
            "id": "978337535930851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplie seus conhecimentos e se aventure com a Taiam\u00e3 no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira !\nEntenda a forma\u00e7\u00e3o de cavernas, explore a Mata Atl\u00e2ntica e conhe\u00e7a as comunidades quilombolas, tudo com muita aventura ! https://t.co/YH1RhrkaBg"
        },
        {
            "author_id": "2534528290",
            "created_at": "2018-03-26T18:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2552944834",
                        "start": 0,
                        "username": "cassidorles"
                    }
                ]
            },
            "id": "978337077011075072",
            "in_reply_to_user_id": "2552944834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassidorles Lembra do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-03-26T17:57:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "978330108502167558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Soldadinho-do-Araripe, que existe apenas no Cear\u00e1, recebe ajuda para preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. Em risco de extin\u00e7\u00e3o, ave ter\u00e1 mais de 5 mil hectares de mata com a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silveste Soldadinho-do-Araripe, no Crato.&gt; https://t.co/CPgNz0Hk2J\n#natureza #birdwatching"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2018-03-26T17:52:04.000Z",
            "id": "978328745693020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 postei foto.... Discursinho com meia duzia de vagabundos pagos com bolsa de alimentos.... fora da \u00e1rea protegida tem 10 vezes mais CONTRA ELE.\nD\u00e1-lhe Chico! https://t.co/fMAAwuixaY"
        },
        {
            "author_id": "773288270289596416",
            "created_at": "2018-03-26T17:20:05.000Z",
            "id": "978320697939263496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00c3O PAULO | Localizada dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Xixov\u00e1, a aldeia de Paranapu\u00e3 abriga 90 \u00edndios. A perman\u00eancia dos ind\u00edgenas naquela \u00e1rea, que tem acesso restrito, \u00e9 questionada judicialmente... https://t.co/2F6MhOVHu2"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2018-03-26T17:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1641713372",
                        "start": 0,
                        "username": "GPronaldo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "978318226034700289",
            "in_reply_to_user_id": "1641713372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GPronaldo13 @apare_aparecida Foz do Igua\u00e7u, por exemplo, tem \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional. Aqui n\u00e3o pode entrar essa polui\u00e7\u00e3o petralha."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-26T17:02:28.000Z",
            "id": "978316265679982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Cachoeira do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Foto de J\u00fanior Le\u00f4nidas \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/9lSwDAf7nY https://t.co/I5htBS5diL\""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-03-26T17:00:03.000Z",
            "id": "978315657954627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser conhecido pelas forma\u00e7\u00f5es rochosas que lembram o formato de mesas, o Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 conhecido pela beleza de suas cachoeiras. \ud83d\udca6\ud83d\udca7\n\nQuer saber mais? \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/KS2UytSdX5\n\n#DicaDeDestino https://t.co/h4mSKV8E75"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-26T17:00:03.000Z",
            "id": "978315655110889475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#SuaFoto Cachoeira do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Foto de J\u00fanior Le\u00f4nidas \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/pK9nJwC1He https://t.co/DAFDoxxiQR"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-26T16:38:15.000Z",
            "id": "978310172857765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua oitava edi\u00e7\u00e3o consecutiva, a Hora do Planeta, realizada pela Prefeitura de Manaus, no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, no Japiim, zona Sul, reuniu na noite de s\u00e1bado,  24/03, centenas de... https://t.co/yUDy7jWcs8"
        },
        {
            "author_id": "144578055",
            "created_at": "2018-03-26T16:37:12.000Z",
            "id": "978309904497856522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje \u00e1s 14h em Cabo Frio. \n\n#LeiaNoPrensa https://t.co/WymQUWq8cR"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-26T16:36:46.000Z",
            "id": "978309798893670416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua oitava edi\u00e7\u00e3o consecutiva, a Hora do Planeta, realizada pela Prefeitura de Manaus, no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, no Japiim, zona Sul, reuniu na noite de s\u00e1bado,  24/03, centenas de... https://t.co/WF5Iw68KAx"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-03-26T16:34:58.000Z",
            "id": "978309345258758146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VempraTibagi\n\nMais informa\u00e7\u00f5es 0800 643 1388 ou (42)3916-2150\n\nLinda de se ver, Linda de se viver.\nCachoeira da Ponte de Pedra- Parque Estadual do Guartel\u00e1\nSalto Santa Rosa\nSalto Puxa Nervos\nSalto da Cotia\nRecanto Ecol\u00f3gico da Dora\nRio Tibagi\nArroio da Ingrata"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-03-26T16:30:21.000Z",
            "id": "978308183230906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Saint Hilaire Langue https://t.co/nS0CQC6xzY"
        },
        {
            "author_id": "792843742449438724",
            "created_at": "2018-03-26T16:26:31.000Z",
            "id": "978307218541088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So trombei gnt maluca nesse centro hj kkkkkk um doidao socando o lixo outro passando um ferro nas grade do parque municipal outro xingando palavrao no telefone credo"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2018-03-26T16:14:22.000Z",
            "id": "978304162269138950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL FORNO GRANDE um lugar ideal para voc\u00ea observar as belezas capixabas. \n\nConfira nosso artigo com as dicas para voc\u00ea conhecer esse lugar maravilhoso. \nClick no artigo abaixo e confira. \n\n#caminhagente #casteloes #espiritosanto #descubraoes https://t.co/MK64TDkoUP"
        },
        {
            "author_id": "915296783986765824",
            "created_at": "2018-03-26T16:03:01.000Z",
            "id": "978301305960697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quolls-orientais, que desapareceram da Austr\u00e1lia continental h\u00e1 d\u00e9cadas, est\u00e3o sendo soltos no remoto Parque Nacional Booderee. https://t.co/Ewrez96KGg"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-03-26T15:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "813151134667915264",
                        "start": 0,
                        "username": "Luciano7213678"
                    }
                ]
            },
            "id": "978300041076101120",
            "in_reply_to_user_id": "813151134667915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciano7213678 Um dos munic\u00edpios do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/w6iNBWP6ts"
        },
        {
            "author_id": "35554410",
            "created_at": "2018-03-26T15:51:21.000Z",
            "id": "978298366835789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual Andr\u00e9 Lazaroni\nDeputado Estadual Carlos Minc\n: PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL AMEA\u00c7ADO PELA ESPECULA\u00c7\u00c3POOMOBILI\u00c1RIA https://t.co/hg27AOyucD"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2018-03-26T15:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "978297789619695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/U46ExeIt1m"
        },
        {
            "author_id": "1561869913",
            "created_at": "2018-03-26T15:39:26.000Z",
            "id": "978295369774739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Saint Hilaire Langue https://t.co/pT4xXgYtm5"
        },
        {
            "author_id": "258440991",
            "created_at": "2018-03-26T15:35:18.000Z",
            "id": "978294327838412805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando nem matar aula voc\u00ea consegue pq o parque municipal n\u00e3o abre na segunda https://t.co/9fGrJ6wn2s"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-03-26T15:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.68,
                        9.08
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "978293012412452866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional\u2026 https://t.co/jmeVFhWSAD"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-03-26T15:22:16.000Z",
            "id": "978291048723243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo e UFPB discutem cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha https://t.co/1ssUURZ1di"
        },
        {
            "author_id": "176619408",
            "created_at": "2018-03-26T15:15:26.000Z",
            "id": "978289329838678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter q ir pra esta\u00e7ao ecologica de short, adeus pernas foi bom enquanto durou"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-26T15:12:50.000Z",
            "id": "978288673669222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos lugares - Viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPol\u00f3nia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 (\u00faltimos lugares), das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos Tatras, passando pelas impressionantes Minas de Sal, por Auschwitz (opcional) e pela zona de Zakopane... https://t.co/bD9yb1VEUu"
        },
        {
            "author_id": "425714734",
            "created_at": "2018-03-26T14:48:36.000Z",
            "id": "978282578041032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA DOS CARA\u00cdS EM GUARAPARI\nVeja as imagens da Lagoa dos Cara\u00eds, tamb\u00e9m conhecida como a Lagoa da Coca-cola, devido a colora\u00e7\u00e3o da \u00e1gua. A lagoa fica no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha em Guarapari.... https://t.co/qgSGrSdKkA"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2018-03-26T14:22:27.000Z",
            "id": "978275997584773121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 motivos para explorar o belo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/68lpn971bK https://t.co/7E45nJftYs"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-26T14:17:27.000Z",
            "id": "978274735669858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O jovem paquiderme encarou ve\u00edculos e assustou motoristas no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul \u2013 mas s\u00f3 queria brincar. https://t.co/gUGc3oI1H1\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-26T14:15:00.000Z",
            "id": "978274122143813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O jovem paquiderme encarou ve\u00edculos e assustou motoristas no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul \u2013 mas s\u00f3 queria brincar. https://t.co/QU6cEfyBzo"
        },
        {
            "author_id": "4635676696",
            "created_at": "2018-03-26T14:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "875769204",
                        "start": 0,
                        "username": "robertolasilva"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "57695296",
                        "start": 16,
                        "username": "samuelvenancio"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "915031843027783680",
                        "start": 46,
                        "username": "WagnerPires_Cec"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "90676816",
                        "start": 63,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "94069811",
                        "start": 73,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "243728703",
                        "start": 90,
                        "username": "AmericaMG"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "67895826",
                        "start": 101,
                        "username": "chicomaiablog"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "72424953",
                        "start": 116,
                        "username": "claudiorez"
                    }
                ]
            },
            "id": "978273017775185926",
            "in_reply_to_user_id": "875769204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertolasilva @samuelvenancio @Itairmachado @WagnerPires_Cec @atletico @SuperesportesMG @americamg @chicomaiablog @claudiorez Uai, ta valendo at\u00e9 torneio de botcha no Parque Municipal em 1912? Blz, tio. Se apoie ai nos seus t\u00edtulos \"oficiais\" que eu vou tomar conta dos meus BIS, TRIS, TETRAS E PENTAS, sabe como \u00e9 ne!? Fam\u00edlia grande."
        },
        {
            "author_id": "869261571373109248",
            "created_at": "2018-03-26T14:03:43.000Z",
            "id": "978271283157897221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mostra permanente \u00e9 uma iniciativa do Parque Nacional da Tijuca, em parceria com o N\u00facelo de Arte e Tecnologia da Escola de Artes Visuais do parque. #Caf\u00e9das6RJ #Caf\u00e9das6 https://t.co/jW5UFazADu"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-03-26T14:00:36.000Z",
            "id": "978270498651099138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o falha uma!!! H\u00e1 20 anos, \u00e9 s\u00f3 come\u00e7ar um per\u00edodo eleitoral que l\u00e1 vem esses pol\u00edticos c\u00ednicos defendendo a reabertura da Estrada do Colono em plena Zona Intang\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/qYNPEzTaFZ"
        },
        {
            "author_id": "13427702",
            "created_at": "2018-03-26T13:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "978267099880673282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhada #geocache #geocaching em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/HULPBxhyNu"
        },
        {
            "author_id": "13427702",
            "created_at": "2018-03-26T13:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "978266724884623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhada #geocache #geocaching em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/YhJJUxzM0O"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-03-26T13:14:37.000Z",
            "id": "978258923634511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Clima excelente pra caminhar...\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc63\ud83c\udfc1 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/stSGughZQ7"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2018-03-26T13:14:02.000Z",
            "id": "978258780038217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o faz protesto por desmembramento do Parque Estadual da Costa do Sol - Clique Di\u00e1rio https://t.co/rAy2f45e26 https://t.co/mTIJl3VY9C"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-03-26T13:06:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "978256952387100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "papai do c\u00e9u, eu s\u00f3 quero ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feliz e n\u00e3o estar modo cachoeira naquela semana https://t.co/6lw0Gd1sxx"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-03-26T13:05:56.000Z",
            "id": "978256740432076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. N\u00e3o \u00e9 lindo? #amoviaj... https://t.co/GL3WUBht2A https://t.co/RG4wlrq8c3"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-03-26T13:05:34.000Z",
            "id": "978256649306738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE DE VIAGEM PARA ESTADOS UNIDOS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ufe0f\u2708\ufe0f\nO roteiro come\u00e7a em S\u00e3o Francisco, na Calif\u00f3rnia, Parque Nacional de Yosemite e termina em Las Vegas, Nevada.\nTudo com guia brasileiro acompanhando desde o Brasil\nSaiba... https://t.co/SwvJKoeoH2"
        },
        {
            "author_id": "67761063",
            "created_at": "2018-03-26T12:41:50.000Z",
            "id": "978250676294864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural das Ilhas Cagarras com apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo em elabora\u00e7\u00e3o.\n#Cagarras #ICMBIO #Unirio #CienciasAmbientais https://t.co/nLbvCjXz6e"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-03-26T11:59:06.000Z",
            "id": "978239919041769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/w5DUskaiMm https://t.co/KHEPChabxP"
        },
        {
            "author_id": "2664651663",
            "created_at": "2018-03-26T11:36:46.000Z",
            "id": "978234299932643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908,um grupo de estudante se reuniu no coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte a partir da\u00ed foi fundado o Maior Clube da Historia do Brasil. \nVencer, vencer, vencer\nEste \u00e9 o nosso ideal\nHonramos o nome de Minas \nNo cen\u00e1rio esportivo mundial\n#GALO110anos https://t.co/5MX4yADIv4"
        },
        {
            "author_id": "519828854",
            "created_at": "2018-03-26T11:35:36.000Z",
            "id": "978234007031894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com foco sempre. Parque Nacional de Yosemite, EUA. https://t.co/6rk4OfEit0"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2018-03-26T11:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "17202752",
                        "start": 97,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "978230329021517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DUNAS DO PER\u00d3 E MANGUE DE PEDRA NO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL.- https://t.co/0uYQYOSQ4F via @Jornal do Totonho"
        },
        {
            "author_id": "1532230850",
            "created_at": "2018-03-26T11:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "978229755211284480",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Cara a democracia declina quando morre qualquer ser que respira, quando est\u00e1 morte \u00e9 causada as margens da lei.  At\u00e9 uma simples planta que esteja dentro de uma \u00e1rea protegida, for arrancada sem autoriza\u00e7\u00e3o e o autor n\u00e3o for punido, \u00e9 decl\u00ednio da democracia."
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2018-03-26T11:08:43.000Z",
            "id": "978227242051436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-03-26T11:06:47.000Z",
            "id": "978226755784921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "921333025622970369",
            "created_at": "2018-03-26T11:05:08.000Z",
            "id": "978226338782990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Pr\u00f3ximamente! \nComing soon! \n#meliaiguazu #destinocataratas #cataratastodoela\u00f1o #iguazu #falls #parquenacionaliguazu #onlyinmelia\nhttps://t.co/OyKdCOQsrA https://t.co/oTejf98wwf"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-03-26T10:53:20.000Z",
            "id": "978223368326361089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 6 de abril, a C\u00e2mara Municipal do Montijo est\u00e1 a aceitar candidaturas para a Semana da Juventude, que ir\u00e1 decorrer de 8 a 10 de junho, no Parque Municipal do Montijo. As associa\u00e7\u00f5es juvenis e os... https://t.co/K2jjEAU0lc"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-03-26T10:46:24.000Z",
            "id": "978221625962311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 de abril, vamos comemorar o Dia da Terra com um mutir\u00e3o de limpeza e plantio de \u00e1rvores nativas no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #BoraPlantar #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/aUJLO1ygWw"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2018-03-26T10:16:02.000Z",
            "id": "978213983202275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Ambiental flagrou o desmatamento em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de V\u00e1rzea. Saiba mais no #Not\u00edciasDaManh\u00e3RN."
        },
        {
            "author_id": "550309417",
            "created_at": "2018-03-26T09:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9234357,
                        -19.915076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "978207103709077505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beautiful #landscape #perfect #instagood \ud83d\ude0d em Parque Municipal De Montes Claros https://t.co/jt63FBnZVT"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2018-03-26T09:00:16.000Z",
            "id": "978194915027922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande- Castelo ES https://t.co/0OhgQFc6HX"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-26T08:46:02.000Z",
            "id": "978191333432217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho-do-Araripe ter\u00e1 \u00e1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Crato https://t.co/uVs6duZVVl"
        },
        {
            "author_id": "262638878",
            "created_at": "2018-03-26T06:51:13.000Z",
            "id": "978162440449019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro |\nOrganizan para esta Semana Santa dos rutas por la naturaleza de Viveiro, bajo el r\u00edtulo \"Degusta Viveiro\"\n\nO Monumento Natural do Souto da Retorta e \u00e1 Cova da Doncela, son os lugares cos que se pretenden... https://t.co/eYGOqVs6z5"
        },
        {
            "author_id": "842211966861074432",
            "created_at": "2018-03-26T04:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "32898954",
                        "start": 0,
                        "username": "urgh"
                    }
                ]
            },
            "id": "978127797217611776",
            "in_reply_to_user_id": "32898954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@urgh Migos, a fam\u00edlia do Kaysar \u00e9 crist\u00e3, ent\u00e3o t\u00e1 na \u00e1rea protegida pelo regime. Ou seja, vivem como cidad\u00e3os normais. As \u00e1reas de guerra s\u00e3o as que os mu\u00e7ulmanos ocupam, que sofre bombardeios do regime S\u00edrio e R\u00fassia. Analisem o contexto!"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-26T03:18:44.000Z",
            "id": "978108967758024705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil... https://t.co/IRrLTJlcEs"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2018-03-26T02:12:25.000Z",
            "id": "978092274956623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua de Campo Grande pecuarista campo-grandense em R$ 27 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva\u00a0legal https://t.co/0QVbGhBtth https://t.co/b3XAzic4ZS"
        },
        {
            "author_id": "58025803",
            "created_at": "2018-03-26T02:12:09.000Z",
            "id": "978092208803889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de trilha e Cachoeira \u2728\nAmo muito isso\ud83c\udf43\ud83c\udf31\ud83d\udc1b\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83e\udd85 \u2014 at Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/sDSf4Y7iP6"
        },
        {
            "author_id": "533173066",
            "created_at": "2018-03-26T01:44:43.000Z",
            "id": "978085304987942913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO- MORADORES DE MONTE ALTO FAZEM PROTESTO PELO DESMEMBRAMENTO DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL\n   \nMais de mil fam\u00edlias vivem h\u00e1 mais de 20 anos na localidade e pedem uma solu\u00e7\u00e3o para o impasse.\n\nO... https://t.co/TrOmV7L3uq"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-03-26T01:41:36.000Z",
            "id": "978084520154025985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A proposta \u00e9 um parque nacional de 345,3 mil hectares para prote\u00e7\u00e3o integral do bioma e uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) de 505,6 mil hectares, onde ser\u00e1 poss\u00edvel o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais.  https://t.co/YblL0Z055g"
        },
        {
            "author_id": "787919576",
            "created_at": "2018-03-26T01:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1336,
                        -20.3278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e97a497279c3486f"
            },
            "id": "978075107431247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Azul - ES https://t.co/V6nimzmkQk"
        },
        {
            "author_id": "4179870263",
            "created_at": "2018-03-26T00:55:53.000Z",
            "id": "978073015681462273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar de levar namorada \u00e9 no parque municipal q vc senta la naqueles banquinhos e namora\" - Dona Concei\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "118777551",
            "created_at": "2018-03-26T00:54:01.000Z",
            "id": "978072546837958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "74521513",
            "created_at": "2018-03-26T00:27:40.000Z",
            "id": "978065916121448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XsoCKkixM0"
        },
        {
            "author_id": "764626916661919745",
            "created_at": "2018-03-26T00:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "978063639096823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc60 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sRvYLsAi8l"
        },
        {
            "author_id": "83394944",
            "created_at": "2018-03-26T00:14:42.000Z",
            "id": "978062652772528129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia at\u00e9 nos ouvidos \ud83d\ude02 \u2014 em Parque Estadual De Cocal https://t.co/eed407GbE5"
        },
        {
            "author_id": "925662240019308544",
            "created_at": "2018-03-25T23:30:54.000Z",
            "id": "978051627952361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OclOeSnLlz"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T23:18:46.000Z",
            "id": "978048576407269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Rit\u00e1polis | Minas Gerais: Floresta Nacional de Rit\u00e1polis | Minas\u2026 https://t.co/PrJLoPbErQ"
        },
        {
            "author_id": "56351686",
            "created_at": "2018-03-25T23:15:39.000Z",
            "id": "978047792395386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos  FLORESTAR  nossas  pra\u00e7as?\nVamos  fazer  um grande parque municipal?  Muitas \u00e1rvores,  um lago, lugar pra caminhar, um local verde  para se tomar  chimarr\u00e3o, andar de  bicicleta, levar  crian\u00e7as, cachorros...... https://t.co/JHFN6CdO4f"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2018-03-25T23:08:55.000Z",
            "id": "978046096072114177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Reservas para os ensaios de P\u00e1scoa Ter\u00e7a 27 no Parque Municipal e Quinta 29 na Pra\u00e7a Floriano Peixoto, garanta o seu!!!!\n31-99190-6124 reservas somente pelo watts.\nAna Paula"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-03-25T23:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "978044149806059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de Abril: Trilho da Peneda em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde +351 916 461 168 #hiking\u2026 https://t.co/r8stYTnpCh"
        },
        {
            "author_id": "328499855",
            "created_at": "2018-03-25T22:50:45.000Z",
            "id": "978041524972933122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita no parque Municipal hoje...muitas risadas e aventuraaa kkk as crian\u00e7as amam..."
        },
        {
            "author_id": "38018363",
            "created_at": "2018-03-25T22:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19978,
                        -22.80083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "978039188477087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi encontrado um ser fora de seu habitat em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cfq7nYpZBW"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-25T22:37:54.000Z",
            "id": "978038293341331457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o da entrada do outono no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, pelo Ecoando. https://t.co/ukpgI3paJ1"
        },
        {
            "author_id": "972568778130194433",
            "created_at": "2018-03-25T22:37:07.000Z",
            "id": "978038094585892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partil parque municipal\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36seu n\ud83d\udc36 https://t.co/mmTqEKEytH"
        },
        {
            "author_id": "4230225353",
            "created_at": "2018-03-25T22:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "484194016",
                        "start": 2,
                        "username": "SimoneeSimaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "978036147262840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 @simoneesimaria em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/DMoiCpHyAM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:18:32.000Z",
            "id": "978033416850481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Paraopeba | Minas Gerais: Floresta Nacional de Paraopeba | Minas\u2026 https://t.co/3Zr7C7eV79"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-03-25T22:17:51.000Z",
            "id": "978033245056110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para este ver\u00e3o reserve um alojamento no meio da natureza, em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:51.000Z",
            "id": "978032741563248640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes | Esp\u00edrito Santo: Floresta Nacional de Goytacazes |\u2026 https://t.co/kabuleR0li"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:50.000Z",
            "id": "978032740346953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral | Cear\u00e1: Floresta Nacional de Sobral | Cear\u00e1 Localiza\u00e7\u00e3o Junco\u2026 https://t.co/C9yAcn3HRM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:50.000Z",
            "id": "978032739118080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Crist\u00f3polis | Bahia: Floresta Nacional de Crist\u00f3polis |\u2026 https://t.co/xvBSFdIBHk"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-25T22:15:45.000Z",
            "id": "978032719316754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 - 2018\n\n- Sagui-de-tufos-brancos (Callithrix jacchus) com\u2026 https://t.co/Lwp08xpzE0"
        },
        {
            "author_id": "37485090",
            "created_at": "2018-03-25T22:14:45.000Z",
            "id": "978032467859902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\ude4f\u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QE8RDh7cad"
        },
        {
            "author_id": "44990424",
            "created_at": "2018-03-25T22:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "978031972005146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar muito bonito\n#utinga #parquedoutinga #belemdopara #belemphotos em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/vjPzVl2veg"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2018-03-25T22:01:32.000Z",
            "id": "978029141047070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pe\u00e7a vem causando pol\u00eamica desde a reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual; objetivo seria instigar as pessoas. https://t.co/JQEu402zj0"
        },
        {
            "author_id": "51799058",
            "created_at": "2018-03-25T21:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02771807,
                        -22.97336903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "978028018164781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zem!!! em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/cSP4tqm4Em"
        },
        {
            "author_id": "706804116",
            "created_at": "2018-03-25T21:29:07.000Z",
            "id": "978020979942273026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito doming\u00e3o \ud83c\udf56\ud83c\udf2f\ud83c\udf2e\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a \u2014 em Parque Municipal https://t.co/d40xLXlUaQ"
        },
        {
            "author_id": "386789052",
            "created_at": "2018-03-25T21:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "978019049899679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 cidades em bike!: https://t.co/3nn6Eu967r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "706804116",
            "created_at": "2018-03-25T21:20:26.000Z",
            "id": "978018796354097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim acaba o domingo \u270c\ud83d\ude0d\nMariinha Aparecida Antonio Figueira Morena Costa Morenynha Leonardo Santos \u2014 em Parque Municipal https://t.co/P6oAy5ncko"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-03-25T21:07:09.000Z",
            "id": "978015453007241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pista Cl\u00e1udio Coutinho- praia Vermelha- 2 vezes Princesa do Ver\u00e3o-  a despoluimos com o Programa Sena Limpa. Cliquei as Ilhas Pai, M\u00e3e, Menina que inclui no Parque da Serra da Tiririca e na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu/Piratininga- que criei com os pescadores artesanais https://t.co/1tGdFKzVjm"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-25T21:06:51.000Z",
            "id": "978015377799172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos Tatras, passando pelas impressionantes Minas de Sal, por Auschwitz (opcional) e pela zona de Zakopane com as suas tradicionais casa de... https://t.co/bD9yb1VEUu"
        },
        {
            "author_id": "160653852",
            "created_at": "2018-03-25T21:02:36.000Z",
            "id": "978014308499099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo: Parque Municipal da Lagoa do\u00a0Per\u00ed https://t.co/WMprNTqXfB https://t.co/zx0i1zueKb"
        },
        {
            "author_id": "80657145",
            "created_at": "2018-03-25T20:47:10.000Z",
            "id": "978010424791719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/L2xCS9N3we"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2018-03-25T20:44:50.000Z",
            "id": "978009837073321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 110 anos, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renee Gianetti, pr\u00f3ximo ao coreto, era fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro. Um sonho de 22 rapazes que se transformou em gl\u00f3rias e conquistas! #Galo110Anos"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-03-25T20:25:49.000Z",
            "id": "978005051041107973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam mulher no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TXtu0ICxji"
        },
        {
            "author_id": "796734255111999488",
            "created_at": "2018-03-25T20:02:14.000Z",
            "id": "977999115832393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar outro parque nacional me deu muitas ideias de educa\u00e7\u00e3o ambiental a fazer no parque nacional de Bras\u00edlia. T\u00f4 muito educadora ambiental"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-03-25T19:35:14.000Z",
            "id": "977992322964049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 5 mil pessoas participaram dos dois dias de festa de reabertura do Parque Municipal Ambiental Anibal Khury. A chuva come\u00e7ou pouco depois da missa campal \u2013 que encerrou as festividades de evento, na... https://t.co/9BR6EE96kn"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2018-03-25T19:25:53.000Z",
            "id": "977989969305395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00daSICA  NA NATUREZA\nPARQUE NATURAL MUNICIPAL DE NI\n\nHoje pela manh\u00e3, um grupo de meninos da Baixada, quebrou o sil\u00eancio da floresta com acordes suaves de m\u00fasica cl\u00e1ssica.  \n\nEnquanto isto, uma plat\u00e9ia atenta,... https://t.co/rWrhSypkvg"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-03-25T19:18:01.000Z",
            "id": "977987989027487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 5 mil pessoas participaram dos dois dias de festa de reabertura do Parque Municipal Ambiental Anibal Khury. A chuva come\u00e7ou pouco depois da missa campal \u2013 que encerrou as festividades de evento, na... https://t.co/IeoRWNs69x"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-25T19:09:45.000Z",
            "id": "977985907327422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Frades X Deuses, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: https://t.co/wTAth8mJ4r"
        },
        {
            "author_id": "1284044202",
            "created_at": "2018-03-25T19:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "977984160898969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fam\u00edlia \u270c\ud83c\udf3b #Rj #Domingo #Calor desse em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/F3GUwmYMc6"
        },
        {
            "author_id": "98172987",
            "created_at": "2018-03-25T18:54:44.000Z",
            "id": "977982132088901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esta vista, mano? \ud83d\ude00\n#nofilter #nature #sunnyday em Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen https://t.co/VMnIMa9kyy"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-25T18:52:04.000Z",
            "id": "977981458110451714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/rCo548PZQ5"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2018-03-25T18:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "977981088541892613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fGbN3kHdP3"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2018-03-25T18:44:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9edc967c85001"
            },
            "id": "977979483155324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei lidar com o parque nacional \ud83d\udc9a https://t.co/f8WQyy5Jin"
        },
        {
            "author_id": "157238493",
            "created_at": "2018-03-25T18:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "977973726049460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/xQFhljNXzL https://t.co/PCSAUgMhzk"
        },
        {
            "author_id": "890723217203245057",
            "created_at": "2018-03-25T18:17:24.000Z",
            "id": "977972734532706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como surgiu o time do parque Municipal. https://t.co/gB8uD11fHO"
        },
        {
            "author_id": "976095693575278596",
            "created_at": "2018-03-25T18:06:01.000Z",
            "id": "977969868728426498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse viajar a qualquer lugar, onde voc\u00ea iria? \u2014 Parque Nacional Yellowstone-EUA https://t.co/C99hfa2Eqp"
        },
        {
            "author_id": "630211740",
            "created_at": "2018-03-25T18:05:54.000Z",
            "id": "977969841649913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esta chuva o Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique est\u00e1 espetacular https://t.co/YYQC4WVR88"
        },
        {
            "author_id": "372276937",
            "created_at": "2018-03-25T17:56:33.000Z",
            "id": "977967486166556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Show Grupo Revela\u00e7\u00e3o em Parque Municipal - Barueri https://t.co/961uD28R8k"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2018-03-25T17:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "977963638676951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S&amp;S em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/wCOSia7tmT"
        },
        {
            "author_id": "1561869913",
            "created_at": "2018-03-25T17:37:39.000Z",
            "id": "977962731281117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/m7agBnymqG"
        },
        {
            "author_id": "143274730",
            "created_at": "2018-03-25T17:35:46.000Z",
            "id": "977962256783769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu mais amo na cidade que eu moro com certeza \u00e9 essa Floresta Nacional que \u00e9 a coisa mais linda do Par\u00e1 \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2018-03-25T17:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "977955034007683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2LS4lyCTj2"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-03-25T16:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "977953189734551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queira e fa\u00e7a o melhor, sempre! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/5CTy6YGJ4u"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2018-03-25T16:50:59.000Z",
            "id": "977950985497825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \n#domingonoparque #sunday #duck #pessoas  #urban https://t.co/ioTTbU9JdI"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2018-03-25T16:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "977948826156847106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono \ud83d\udc9b em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/Qfiq4KP5P8"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2018-03-25T16:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "977944711963975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PkFBjKZAtk"
        },
        {
            "author_id": "257722950",
            "created_at": "2018-03-25T16:25:29.000Z",
            "id": "977944569772957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio No Parque Ecol\u00f3gico. \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32 @ Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2018-03-25T16:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "977943929416028167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao cabe tanto amor @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UgrP8M9rkn"
        },
        {
            "author_id": "315868559",
            "created_at": "2018-03-25T16:18:46.000Z",
            "id": "977942877782315028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo\u2026 https://t.co/hDXXdKc9zc"
        },
        {
            "author_id": "96773299",
            "created_at": "2018-03-25T16:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "977941535139467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem espont\u00e2nea \u2728 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/DlChbLW33t"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-03-25T16:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "829777556786315265",
                        "start": 206,
                        "username": "WaterForum8"
                    }
                ]
            },
            "id": "977939918381924357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00f3rumMundialDa\u00c1gua\nParticipantes do evento visitaram a Esta\u00e7\u00e3o de \u00c1guas Emendadas. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga nascentes de importantes bacias brasileiras e fica em Planaltina: https://t.co/0yrDuFQhaa @WaterForum8 https://t.co/VRevn9jJEP"
        },
        {
            "author_id": "374234735",
            "created_at": "2018-03-25T16:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1204299305978384384",
                        "start": 4,
                        "username": "yurifelipecam"
                    }
                ]
            },
            "id": "977939884886446082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eai @yurifelipecam  tem recorda\u00e7\u00f5es l\u00e1 do dia que vc matou aula com seus amigos, e partiu pro parque municipal e criou toda desgra\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-03-25T16:00:02.000Z",
            "id": "977938167163768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua \ud83d\udca6, atividades refor\u00e7aram a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o. Aula-pr\u00e1tica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e passeio pelo Rio Capibaribe foram algumas das a\u00e7\u00f5es programadas pela Semas e CPRH. Confira: https://t.co/8Lv9u1mMXV https://t.co/930yiG1PHi"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2018-03-25T15:05:14.000Z",
            "id": "977924375684046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A FUNDA\u00c7\u00c3O APOIA A CRIA\u00c7\u00c3O DO MOSAICO E DO PARQUE NACIONAL BOQUEIR\u00c3O DA ON\u00c7A, NA DEFESA DA CAATINGA\n\nOBS: E tamb\u00e9m apoia a \"inclus\u00e3o no Parque\" da Toca do Boa Vista,... https://t.co/37tWdOwqbL"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2018-03-25T14:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "977919990719541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/jB2FPxfHgX"
        },
        {
            "author_id": "956325015812820992",
            "created_at": "2018-03-25T14:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4172587277",
                        "start": 14,
                        "username": "MomentsBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "90676816",
                        "start": 29,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "977919099048210434",
            "in_reply_to_user_id": "956325015812820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rgf_ferretti @MomentsBrasil @atletico N\u00e3o propague lendas cara \"O Athl\u00e9tico Mineiro Football Club foi fundado em uma reuni\u00e3o na arquibancada do Parque Municipal por um grupo de 22 garotos com m\u00e9dia de idade de 13 anos. (...) em 25 de mar\u00e7o de 1908, os meninos puderam formar, finalmente, o time de futebol.\""
        },
        {
            "author_id": "1228798632",
            "created_at": "2018-03-25T14:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40724713,
                        -7.23597317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "977914233039085569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sempre em frente, n\u00e3o temos tempo a perder\" em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/CdOnAkny4A"
        },
        {
            "author_id": "345089483",
            "created_at": "2018-03-25T14:24:03.000Z",
            "id": "977914010883502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreto do Parque Municipal , aonde tudo come\u00e7ou a 110 anos . #Galo110anos https://t.co/ALwKQtpnOL"
        },
        {
            "author_id": "126704307",
            "created_at": "2018-03-25T14:12:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "977911052074717185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo no parque nacional \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2018-03-25T14:09:17.000Z",
            "id": "977910292695928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escultura em forma de um mosquito, instalada no lago do Parque Estadual do Utinga em Belem https://t.co/UAFaLuwwMs"
        },
        {
            "author_id": "375787747",
            "created_at": "2018-03-25T14:04:54.000Z",
            "id": "977909192462913537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneo 1\u00b0B 2018\nFecha 7\nEstadio Parque Municipal\n#Valdivia - #CoquimboU \n\u00c1rbitro: Fernando Vejar\nHora: 12:00"
        },
        {
            "author_id": "61265000",
            "created_at": "2018-03-25T13:53:34.000Z",
            "id": "977906339832877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E h\u00e1 110 anos atr\u00e1s, um grupo de jovens foi no Parque Municipal de BH, perto da entrada que fica quase na esquina entre a Av. Afonso Pena e a R. da Bahia, e criaram o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, Galo Forte Vingador #Galo110anos"
        },
        {
            "author_id": "2651416047",
            "created_at": "2018-03-25T13:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "948686437641310208",
                        "start": 0,
                        "username": "dougdg2"
                    }
                ]
            },
            "id": "977904000656920577",
            "in_reply_to_user_id": "948686437641310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dougdg2 parque municipal fofo kkk"
        },
        {
            "author_id": "31595708",
            "created_at": "2018-03-25T13:26:22.000Z",
            "id": "977899493449523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jPlfdSb5o5"
        },
        {
            "author_id": "71940273",
            "created_at": "2018-03-25T13:24:32.000Z",
            "id": "977899032717791233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei cedo mas pelo menos fiz duas coisas que queria a muito tempo, ir na feira hippie e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1331449560",
            "created_at": "2018-03-25T13:05:10.000Z",
            "id": "977894159787884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: ROTEIROS GUIADOS POLO MONUMENTO NATURAL DA PRAIA DAS CATEDRAIS https://t.co/sfoxKpp8e4"
        },
        {
            "author_id": "1348783566",
            "created_at": "2018-03-25T13:03:31.000Z",
            "id": "977893745491288066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: ROTEIROS GUIADOS POLO MONUMENTO NATURAL DA PRAIA DAS CATEDRAIS https://t.co/DephMHK1OE"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-25T12:58:29.000Z",
            "id": "977892476043309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O POVO - Soldadinho-do-Araripe ter\u00e1 \u00e1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Crato https://t.co/6SniEGZYGV"
        },
        {
            "author_id": "392967767",
            "created_at": "2018-03-25T12:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "977889066971815938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o padrinhos ativar! \ud83d\ude0d\n#TaieEraldo em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/I4HwDuf6rj"
        },
        {
            "author_id": "702909793355362304",
            "created_at": "2018-03-25T12:25:52.000Z",
            "id": "977884269359108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo\nClique e saiba mais. https://t.co/cBt9p2IKmg"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-25T12:12:06.000Z",
            "id": "977880804096466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Flavio Forner\u00a0visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\n\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-03-25T12:06:59.000Z",
            "id": "977879518001156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos atoas de plant\u00e3o: parque municipal. 10:00. Pra\u00e7a dos fundadores(cabe\u00e7as). Treino Aberto do tio trevoso #GoHades #tiosuquinho #caveiradealga\u2620\ufe0f\ud83c\udf0a #chal\u00e913\ud83d\udda4"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-25T12:00:02.000Z",
            "id": "977877768246628355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana O fot\u00f3grafo\u00a0Flavio Forner\u00a0visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\n\nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "2189382182",
            "created_at": "2018-03-25T11:22:16.000Z",
            "id": "977868264436101120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u00a0Ribeira https://t.co/aIJuVfxK2x https://t.co/0YPf4yK8MR"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2018-03-25T11:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "977866259290361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/tfft9YTcMZ"
        },
        {
            "author_id": "195488965",
            "created_at": "2018-03-25T11:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "977863460779446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaa.....bora aproveitar o doming\u00e3o..... em Parque Municipal - Barueri https://t.co/u76tg1qSwm"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2018-03-25T10:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "977857242627264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia tem c\u00e3es amistosos, lugares pitorescos\u2026 https://t.co/nXP2aCyTKx"
        },
        {
            "author_id": "805306033",
            "created_at": "2018-03-25T10:31:47.000Z",
            "id": "977855558333161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reunia como de costume, no Parque Municipal. Liderados por Margival Mendes Leal e M\u00e1rio Toledo, estavam decididos a fundar um novo clube de futebol em Belo Horizonte. Em 25 de mar\u00e7o, os rapazes mataram aula e, ."
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-25T10:10:21.000Z",
            "id": "977850164311412738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc14\ud83c\udfdeAcorda Barueri\u2763Hoje no Parque Municipal teremos muitas atra\u00e7\u00f5es em Comemora\u00e7\u00e3o aos #Barueri59AnosdeEmancipa\u00e7\u00e3o\ud83c\udf82\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Esperamos por Voc\u00ea!! https://t.co/8HwCSXI2Pn"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2018-03-25T10:08:06.000Z",
            "id": "977849597593726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Nossa imagem de desta de hj no site s\u00e3o Lucas e Davi e o pai Roberto Borges, q estiveram na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, em Planaltina, junto com outras pessoas para uma visita t\u00e9cnica https://t.co/urVEMq4aWx"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2018-03-25T09:40:08.000Z",
            "id": "977842558532489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 40 pessoas conheceram, ontem, s\u00e1bado (24), a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga nascentes de importantes bacias brasileiras.... https://t.co/a9S4KOWFzU"
        },
        {
            "author_id": "890201279238217729",
            "created_at": "2018-03-25T06:30:26.000Z",
            "id": "977794820763680769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo cara do grindr no estacionamento do parque municipal https://t.co/j6WhZ5Wb3W"
        },
        {
            "author_id": "59292085",
            "created_at": "2018-03-25T05:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "90676816",
                        "start": 188,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "977776653366714370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 110 anos, um grupo de jovens estudantes reunia-se ao coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte, para formar um grupo de pr\u00e1ticas desportivas, sobretudo o futebol. Nascia ali o Clube @atletico Mineiro!\n \n#Galo110anos"
        },
        {
            "author_id": "836407728",
            "created_at": "2018-03-25T04:28:59.000Z",
            "id": "977764258657259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo reunido no coreto do parque municipal foram os respons\u00e1veis pela maior alegria da minha vida #Galo110anos"
        },
        {
            "author_id": "4134439157",
            "created_at": "2018-03-25T03:21:17.000Z",
            "id": "977747220765212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Esse foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro, hoje somos 8 milh\u00f5es. #Galo110Anos #Paix\u00e3oDoPovo https://t.co/c5MG22IIAY"
        },
        {
            "author_id": "169942575",
            "created_at": "2018-03-25T03:06:37.000Z",
            "id": "977743527366062085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL AMEA\u00c7ADO PELA ESPECULA\u00c7\u00c3POOMOBILI\u00c1RIA https://t.co/WUj8mMz6Bs"
        },
        {
            "author_id": "110712433",
            "created_at": "2018-03-25T03:04:28.000Z",
            "id": "977742987286515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o #DF1 esteve na abertura dos quatro \"CAMINHOS DA FLONA\", na Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nCONFIRA na reportagem https://t.co/LzbcDezt2q"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2018-03-25T02:57:56.000Z",
            "id": "977741344008556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\u00c9 SEMPRE tempo de agradecer aos meninos que se juntaram no Coreto do Parque Municipal h\u00e1 110 anos e iniciaram a hist\u00f3ria do nosso Clube Atl\u00e9tico Mineiro. Que saibamos honrar o manto, dentro e fora de CAMpo: ONTEM, HOJE, SEMPRE. \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc13 #GALO! #GALO110 #aqui\u00e9GALO! https://t.co/VTUzN0UufH"
        },
        {
            "author_id": "881511157638582272",
            "created_at": "2018-03-25T02:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "90676816",
                        "start": 219,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "977734416809283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo nome\nAs mesmas cores\nDo preto e do branco\nDe todos\nAqueles caras n\u00e3o imaginavam o que estavam fazendo no Parque Municipal, 110 anos atr\u00e1s!\nO verdadeiro time do povo!\nA paix\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o!\nTe amo Galo!\nParab\u00e9ns @atletico \nGalooooooo! https://t.co/4KF2hAQl5p"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-25T01:41:11.000Z",
            "id": "977722026898182155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eHora do Planeta no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho.\n#PrefeituradeManaus #semmasmanaus #horadoplaneta #ParqueLagoaSenadorArthurVirgilioFilho https://t.co/PjCJhWmeCQ"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-25T01:40:41.000Z",
            "id": "977721904189595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eHora do Planeta no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho.\n#PrefeituradeManaus #semmasmanaus #horadoplaneta #ParqueLagoaSenadorArthurVirgilioFilho"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-25T01:33:39.000Z",
            "id": "977720134428176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eHora do Planeta no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho.\n#PrefeituradeManaus #semmasmanaus #horadoplaneta #ParqueLagoaSenadorArthurVirgilioFilho https://t.co/A22oIjujPx"
        },
        {
            "author_id": "201457926",
            "created_at": "2018-03-25T01:22:17.000Z",
            "id": "977717273652801537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "attending Simone &amp; Simaria em Ituporanga/SC in Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/uN6h2DQMgP"
        },
        {
            "author_id": "818636657750642689",
            "created_at": "2018-03-25T00:59:43.000Z",
            "id": "977711591654338565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia \u2764\u2764 sorriso mais do que sincero. em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/qd4Zgfui59"
        },
        {
            "author_id": "2387930190",
            "created_at": "2018-03-25T00:17:52.000Z",
            "id": "977701059375353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Simone &amp; Simaria em Ituporanga/SC em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/yODpE1Mtzl"
        },
        {
            "author_id": "3652764928",
            "created_at": "2018-03-25T00:00:34.000Z",
            "id": "977696707281551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em Portugal j\u00e1 \u00e9 dia 25 e j\u00e1 se comemora os 110 anos do CAM! Do Parque Municipal para o Mundo! Somos todos um s\u00f3 Galo! Parab\u00e9ns ao alvinegro das Alterosas. #TerreiroLusitano #Galo110\n\nArte: https://t.co/almOtBoAYW https://t.co/qaMYEUOQGg"
        },
        {
            "author_id": "210165070",
            "created_at": "2018-03-24T23:53:44.000Z",
            "id": "977694986442563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu tivesse que escolher uma \u00e1rea protegida pra trabalhar aqui em Soro acho que seria o Chico Mendes ou o Corredores da biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-03-24T23:52:35.000Z",
            "id": "977694697480220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de Hades\n25/03 \u00e0s 10:00 \u00e0s 18:00\nParque municipal\nPra\u00e7a das cabe\u00e7as \u2620\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/8VJWAk9yqP"
        },
        {
            "author_id": "705772736279355393",
            "created_at": "2018-03-24T23:24:57.000Z",
            "id": "977687746188906498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um lugar incr\u00edvel: Parque Nacional dos Lagos Plitvice, um o\u00e1sis imperd\u00edvel na Cro\u00e1cia\nhttps://t.co/g07Iqbfk2y https://t.co/sM3ZgCLNeB"
        },
        {
            "author_id": "198983152",
            "created_at": "2018-03-24T23:08:37.000Z",
            "id": "977683632927248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ux2i82SbZk\n\nFala galera fiz um v\u00eddeo a\u00ed dando uma volta completa em nossa pista aqui em Patos de Minas-MG no Parque municipal do Mocambo, algumas partes ainda falta alguns ajustes, mas espero que gostem, percurso da pista \u00e9... https://t.co/Ux2i82SbZk"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2018-03-24T23:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701171636",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "977682380348706816",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefMaceio (Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo) - https://t.co/1I4lKZzTwl \u2026"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2018-03-24T23:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "537056304",
                        "start": 0,
                        "username": "_mpalmeira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "977682334509092864",
            "in_reply_to_user_id": "537056304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mpalmeira (Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo) - https://t.co/1I4lKZzTwl \u2026"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2018-03-24T23:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82521867",
                        "start": 0,
                        "username": "ruipalmeira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "977682266515230722",
            "in_reply_to_user_id": "82521867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruipalmeira (Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo) - https://t.co/1I4lKZzTwl \u2026"
        },
        {
            "author_id": "343793537",
            "created_at": "2018-03-24T23:01:07.000Z",
            "id": "977681745960202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem deu pra pegar a \u00e1rvore toda em Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande https://t.co/MzKafr8e7Z"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-03-24T22:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2578940418",
                        "start": 63,
                        "username": "FMF_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "977671487661461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E qual jogo ser\u00e1 televisionado hein @globoesportecom? E quem a @FMF_Oficial protege? Nem torcida os sem BI tem, tem \u00e9 bandido mexendo os palzinhos por tr\u00e1s dos panos como fez um certo vagabundo para liberar a constru\u00e7\u00e3o de um est\u00e1dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vergonha!!!! https://t.co/8vNl2q8xJD"
        },
        {
            "author_id": "168044362",
            "created_at": "2018-03-24T22:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "977667394108878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas precisam visitar esse local, s\u00e9rio. A natureza \u00e9 linda demais \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/CsE4YZOz3O"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2018-03-24T21:48:44.000Z",
            "id": "977663532643823618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Guaratiba \ud83d\ude0d \u2014 at Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2dYEjNz8Uu"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-03-24T21:46:26.000Z",
            "id": "977662949899857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo - https://t.co/Rf9eGjJIna https://t.co/BV5OMNJsvb"
        },
        {
            "author_id": "225069277",
            "created_at": "2018-03-24T21:32:51.000Z",
            "id": "977659534511656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, voc\u00eas iriam em um \" showzin\" no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2018-03-24T21:28:02.000Z",
            "id": "977658321183395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo) - https://t.co/1I4lKZzTwl https://t.co/e7moPAYNp7"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2018-03-24T21:06:58.000Z",
            "id": "977653019792826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (24), inaugura\u00e7\u00e3o de trilhas para caminhada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Segundo o ICMBio, j\u00e1 \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal com a maior quilometragem de trilhas sinalizadas e manejadas do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/vJ32VH9TR3"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2018-03-24T20:43:45.000Z",
            "id": "977647178607943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Rebio, maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio, possui 77 quil\u00f4metros de extens\u00e3o entre Maca\u00e9, Casimiro de Abreu e Rio das Ostras. Uma floresta onde s\u00f3 os cientistas podem entrar: https://t.co/oxORj9xmeq #GloboRep\u00f3rter https://t.co/3yKt9IwlLf"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-24T20:40:26.000Z",
            "id": "977646342683201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc14\ud83d\udc9e\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc14O Galinho de Barueri!! Ele t\u00e1 fazendo o maior Sucesso e acorda muita gente todos os Dias, ele mora l\u00e1 no Parque Municipal !! Estas fotos cliquei dele recentemente!! Vamos Dar um nome para ele??!! Qual Nome voc\u00ea daria?! Fotos de J\u00fanior Holanda(26.02.2018). https://t.co/jnE0P7UedA"
        },
        {
            "author_id": "1554080642",
            "created_at": "2018-03-24T20:25:30.000Z",
            "id": "977642584477720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jin estava em um parque nacional, QUE \u00cdCONE"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-03-24T20:07:41.000Z",
            "id": "977638099877613568",
            "in_reply_to_user_id": "51208489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (24), cerca de 40 pessoas participaram de visita t\u00e9cnica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, em Planaltina. O local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga duas nascentes de importantes bacias brasileiras, a Platina e a Amaz\u00f4nica. https://t.co/j1qNyyQsoe"
        },
        {
            "author_id": "237753161",
            "created_at": "2018-03-24T19:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598,
                        -23.7897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "977635408380153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Pil\u00f5es - Figueira\n#riopiloes em Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/CJoE8ozCGi"
        },
        {
            "author_id": "237753161",
            "created_at": "2018-03-24T19:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598,
                        -23.7897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "977634266220781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio pil\u00f5es - figueira \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n#riopiloes em Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/BiQ3bllY2s"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-03-24T19:47:47.000Z",
            "id": "977633092499320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste\u00a0domingo https://t.co/mPCNOfwOVz https://t.co/dq5Rdg18rW"
        },
        {
            "author_id": "58541669",
            "created_at": "2018-03-24T19:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "977628031106732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL OLAVO PIRES: https://t.co/eCdmWgmZ3U via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2018-03-24T18:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "72638449",
                        "start": 0,
                        "username": "AvistarBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "977613387613048838",
            "in_reply_to_user_id": "72638449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvistarBR Vale das Videiras, perto da reserva biol\u00f3gica de Araras."
        },
        {
            "author_id": "1275783660",
            "created_at": "2018-03-24T18:26:26.000Z",
            "id": "977612622227963907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He, b\u00e1rbaro !! \u2014 me siento genial en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/ntss9wrzKB"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-03-24T18:23:59.000Z",
            "id": "977612005141024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitriodejaneirostate #trilha em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/1uLLgBpViE"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-24T17:55:42.000Z",
            "id": "977604888061534209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como nota de uma can\u00e7\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/p8iuSyCnny"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-24T17:55:11.000Z",
            "id": "977604756167364610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como nota de uma can\u00e7\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/EdzbwzlpQ9"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-24T17:50:25.000Z",
            "id": "977603557481467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo https://t.co/5abePsCavQ"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2018-03-24T17:48:27.000Z",
            "id": "977603060959760386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES - \"Muito mais do que um parque para os moradores locais, a Reserva do Graja\u00fa tamb\u00e9m \u00e9 super... https://t.co/6BP4hdNHg6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-24T17:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "8517332",
                        "start": 39,
                        "username": "mateus"
                    }
                ]
            },
            "id": "977601441396215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Experi\u00eancia sensacional!\" O visitante @Mateus.lobo777 registrou a magia da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc99\n.\nChame os amigos e conecte-se com a natureza neste Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. https://t.co/Mwjzbk08sV https://t.co/uebjQtlYfM"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-03-24T17:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "566007132",
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "977596632849092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/iPYhKhAUyu"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-03-24T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "380555838",
                        "start": 92,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "977590869040746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As belezas do Parque Estadual da Costa do Sol, no Rio de Janeiro, foram parar em mat\u00e9ria do @GloboReporter. Paisagens de cinema! Confira: https://t.co/H0eZ5s8cbj"
        },
        {
            "author_id": "1474020092",
            "created_at": "2018-03-24T16:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "977590569403904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nice day for a #boat ride #trip #travel #vacation #exploration @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/opMPoHnJ1H"
        },
        {
            "author_id": "1474020092",
            "created_at": "2018-03-24T16:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "977589651048419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rowrowrowyourboat #vacation #boat #rowing #trip #travel #exploration @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/neztyVdcR5"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-03-24T16:18:41.000Z",
            "id": "977580471101030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego [Monumento Natural do Cabo Mondego] - Figueira da Foz (Portugal). https://t.co/0Ubq63XLol"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-03-24T15:35:29.000Z",
            "id": "977569599330844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 de mar\u00e7o de 2018 T\u00ednhamos datas especiais para comemorar e decidimos fazer isso na Patag\u00f4nia Chilena, no interior do Parque Nacional Torres Del Paine, um daqueles lugares que... https://t.co/YWjdATu2aq"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-03-24T15:14:22.000Z",
            "id": "977564284195655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo no Parque Estadual do Sumidouro, MG? O \u2018PESU\u2019 da Preocupa\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/h4KAwi2lRJ https://t.co/RApLO7J5HM"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-24T14:58:59.000Z",
            "id": "977560415868784641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil... https://t.co/447TYboSbW"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-24T14:57:57.000Z",
            "id": "977560153284366338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil... https://t.co/rQDFgBOZ69"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-24T14:56:06.000Z",
            "id": "977559686655430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil... https://t.co/sTZG3MoNkK"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-24T14:55:36.000Z",
            "id": "977559564332781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil... https://t.co/YYzrF56fLQ"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-03-24T14:50:06.000Z",
            "id": "977558176550801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TurismoNautico Ilha Anchieta j\u00e1 abrigou pres\u00eddio e foi cen\u00e1rio de uma fuga de cinema. Passado e presente se encontram em \u00e1rea que hoje abriga um Parque Estadual e recebe cerca de 90 mil turistas por ano https://t.co/4DFnkaO2TF @UbatubaPref #Ubatuba #TurismoPaulista https://t.co/Hw5gUxoGdB"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-03-24T14:48:45.000Z",
            "id": "977557836858314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi abandonou servi\u00e7os de limpeza e ro\u00e7agem de \u00e1reas verdes na regi\u00e3o da Pedra Branca.\nAqui imagens feitas ontem na Pra\u00e7a Anibal Gomes, na Rua do Horto, a caminho do Parque Estadual do Horto Florestal."
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-03-24T14:42:09.000Z",
            "id": "977556179168751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e conserve Ibitipoca em seu cora\u00e7\u00e3o.\nSerra de Ibitipoca MG Para\u00edso Ecol\u00f3gico nas Montanhas de Minas.\nO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA, em Minas Gerais, \u00e9 destino tur\u00edstico de mais de 70 mil visitantes anuais, e \u00e9 uma U. C., Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/68lc95SNOz"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2018-03-24T14:16:23.000Z",
            "id": "977549691675082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo https://t.co/K9NcU6Vhos"
        },
        {
            "author_id": "22780877",
            "created_at": "2018-03-24T14:10:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "977548275829104646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Os Ministros da Defesa Nacional e do Ambiente, juntamente com o Presidente da Rep\u00fablica, observaram este s\u00e1bado, ao final da manh\u00e3, diversas a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o de habitats naturais, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. #florestalimpa https://t.co/HktkRCQo0s"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-24T14:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "977546989519982597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/72ZPpmeDiN"
        },
        {
            "author_id": "892551428128083968",
            "created_at": "2018-03-24T13:53:18.000Z",
            "id": "977543882127872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de #Feliz \u00e9 o palco no s\u00e1bado, 24, da #P\u00e1scoa no Parque. Das 14h \u00e0s 18h ser\u00e3o oferecidas diversas atra\u00e7\u00f5es, principalmente para crian\u00e7as. \nSaiba mais no Instagrm: @turismo_gratis\n#Turismo #TurismoGr\u00e1tis #SerraGa\u00facha #InteriorRS #RS #SuldoBrasil #PartiuRS https://t.co/hC5fLr0lm1"
        },
        {
            "author_id": "798231991829274624",
            "created_at": "2018-03-24T13:30:08.000Z",
            "id": "977538055916670977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/2eNkG3qA7G"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2018-03-24T13:11:08.000Z",
            "id": "977533274187804679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Folha Online:\u00a0Arquip\u00e9lago capixaba vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -\u00a0 https://t.co/ETVMpusdWd https://t.co/WWKdvt9bD9"
        },
        {
            "author_id": "36050825",
            "created_at": "2018-03-24T13:03:24.000Z",
            "id": "977531326260760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago capixaba vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/JF78mtdWIM https://t.co/Ol964iYim1"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2018-03-24T13:03:21.000Z",
            "id": "977531314428612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago capixaba vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/1Bw59dOL2C https://t.co/dIeyfDi1yz"
        },
        {
            "author_id": "759739410",
            "created_at": "2018-03-24T12:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "977525536057683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino do bem \ud83d\udcaa em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/t8goYMHkgz"
        },
        {
            "author_id": "249622587",
            "created_at": "2018-03-24T12:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46369498",
                        "start": 0,
                        "username": "lucascrateus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "977522753397051392",
            "in_reply_to_user_id": "46369498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucascrateus Unidade de conserva\u00e7\u00e3o KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "548684257",
            "created_at": "2018-03-24T12:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.641489,
                        -23.549253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "977520880275329025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 eilucassousa em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/wj3I1vvM15"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2018-03-24T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "977517678993780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima chamada\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/EL4Fa4K91i"
        },
        {
            "author_id": "3397251418",
            "created_at": "2018-03-24T12:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3397251418",
                        "start": 27,
                        "username": "arudahfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "977516272362704901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Still do v\u00eddeo criado pela @arudahfilmes para #Trupe, novo trabalho da #FocusCiaDeDan\u00e7a. E hoje tem estreia nacional em Beag\u00e1. Merda!!! Servi\u00e7o: 24.03 | Pra\u00e7a da Liberdade \u2013 12h e 16h, 25.03 | Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. #Dan\u00e7aContempor\u00e2nea #Petrobras #arudahfilmes https://t.co/HBvVXgpkQO"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-03-24T11:57:21.000Z",
            "id": "977514702656831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo https://t.co/080IlbNrR9"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2018-03-24T11:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "977512911013900293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras a chegar\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/Vn0s4Ms2xK"
        },
        {
            "author_id": "3397251418",
            "created_at": "2018-03-24T11:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3397251418",
                        "start": 27,
                        "username": "arudahfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "977512643157221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Still do v\u00eddeo criado pela @arudahfilmes para #Trupe, novo trabalho da #FocusCiaDeDan\u00e7a. E hoje tem estreia nacional em Beag\u00e1. Merda!!! Servi\u00e7o: 24.03 | Pra\u00e7a da Liberdade \u2013 12h e 16h, 25.03 | Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. #Dan\u00e7aContempor\u00e2nea #Petrobras #arudahfilmes https://t.co/eEldBu44ER"
        },
        {
            "author_id": "712672794564247552",
            "created_at": "2018-03-24T11:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "126334806",
                        "start": 93,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "977512112053473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grande a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o de Limpeza da Floresta. ME esteve com alunos e desportistas de @mun_melgaco no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG \nNa Porta de Lamas de Mouro os #sapadores florestais explicam \u00e0 comunidade como este trabalho deve ser feito #florestalimpa \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 https://t.co/IJJBycp1AM"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2018-03-24T11:40:06.000Z",
            "id": "977510364110876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo https://t.co/9MsljdxUeZ"
        },
        {
            "author_id": "3397251418",
            "created_at": "2018-03-24T11:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3397251418",
                        "start": 27,
                        "username": "arudahfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "977508449331367937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Still do v\u00eddeo criado pela @arudahfilmes para #Trupe, novo trabalho da #FocusCiaDeDan\u00e7a. E hoje tem estreia nacional em Beag\u00e1. Merda!!! Servi\u00e7o: 24.03 | Pra\u00e7a da Liberdade \u2013 12h e 16h, 25.03 | Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. #Dan\u00e7aContempor\u00e2nea #Petrobras #arudahfilmes https://t.co/VGj1r1NFnL"
        },
        {
            "author_id": "969594185480396800",
            "created_at": "2018-03-24T10:59:43.000Z",
            "id": "977500199823314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago, energias renovadas e alma leve\nQue lugar aben\u00e7oado\nObrigada Pai! em Parque Estadual\u2026 https://t.co/sXV0pxjL34"
        },
        {
            "author_id": "28552134",
            "created_at": "2018-03-24T10:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35198355,
                        -23.95568532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "977498922460569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando o outono II\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0a\ud83c\udfde em Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/FOd7vcviXU"
        },
        {
            "author_id": "28552134",
            "created_at": "2018-03-24T10:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.30683,
                        -23.79042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "977498076859551746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando o outono l\n\ud83d\udc4f\ud83c\udf79\ud83c\udfde em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ekjIEPymtE"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2018-03-24T10:31:03.000Z",
            "id": "977492986656444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/DUs1dUqb3D https://t.co/xXNDPZfLTv"
        },
        {
            "author_id": "88918835",
            "created_at": "2018-03-24T10:30:26.000Z",
            "id": "977492829650874370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Emas \u00e9 considerada nacionalmente como uma das poucas Unidad... https://t.co/aEb73KdOZ3 https://t.co/y3G3Xsj71R"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-03-24T10:29:29.000Z",
            "id": "977492589866864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/su5kAfiajc https://t.co/kqjua0phRO"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-03-24T10:27:39.000Z",
            "id": "977492130162794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/fMfqjHDt5g https://t.co/g4WJXm6ol4"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-03-24T10:21:29.000Z",
            "id": "977490578110894082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/MiUvIy2Kgu https://t.co/AvPK2Rk1tD"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-03-24T10:18:30.000Z",
            "id": "977489828815212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/CPusMyfrHQ https://t.co/AN9EhYFeVa"
        },
        {
            "author_id": "969594185480396800",
            "created_at": "2018-03-24T10:14:56.000Z",
            "id": "977488931469053954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando hoje no meu cantinho favorito em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/DxdPdHWgkp"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-03-24T10:13:16.000Z",
            "id": "977488512126783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMOSTRA DE PAPANGUS\n\nA Tradi\u00e7\u00e3o Continua Na Reserva Extrativista Da Prainha Do Canto Verde. \nVenha Conhecer \ud83d\udc4f https://t.co/7BlqhajdXE"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-24T09:57:27.000Z",
            "id": "977484528410382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s das matas...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga e Alto Belo, Bocai\u00fava, Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/G9JquX5U6a"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-24T09:56:58.000Z",
            "id": "977484408214220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s das matas...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga e Alto Belo, Bocai\u00fava, Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/9oqYAiCgqE"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-24T09:55:59.000Z",
            "id": "977484159353573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/92xbZ6UP4A"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-24T09:55:28.000Z",
            "id": "977484031859281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/VdF4crUJKs"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-03-24T09:46:26.000Z",
            "id": "977481755950309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo - https://t.co/Rf9eGjJIna https://t.co/ciZ4KmJCs1"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2018-03-24T09:28:22.000Z",
            "id": "977477210998231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo) - https://t.co/1I4lKZzTwl https://t.co/ipQcF5aHQm"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2018-03-24T08:55:42.000Z",
            "id": "977468990892068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/2CFBCLI51Z https://t.co/0IKAWp3g1U"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-24T08:49:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "977467411929681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc14Acorda Barueri \ud83c\udf82\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u2763\u2763Bom Dia meus amigos Feliz S\u00e1bado!! Dia Internacional do Pastel com Caldo de Cana!!!Esse Galinho que coloco a\u00ed, ele \u00e9 de Barueri e Fica l\u00e1 no Parque Municipal. https://t.co/SbFHSceLm2"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-03-24T06:52:30.000Z",
            "id": "977437987381194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/SWM52DSIFc"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2018-03-24T04:26:34.000Z",
            "id": "977401260029759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter 23/03/2018 Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios\nhttps://t.co/5mHwuczZtG https://t.co/Gfz3wieUPI"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-03-24T04:22:00.000Z",
            "id": "977400112283451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/nhKwDUG5eI"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-03-24T04:19:42.000Z",
            "id": "977399531062034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter 23/03/2018 Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios HD \nhttps://t.co/aTt3ku9ZG6 https://t.co/83Z40s6Ffp"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-24T04:06:28.000Z",
            "id": "977396201002745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/ajvo1thGkf"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-03-24T03:46:43.000Z",
            "id": "977391232585318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter 23/03/2018 Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios: https://t.co/OqSkqTWDFZ via"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2018-03-24T03:44:03.000Z",
            "id": "977390560963997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/4OC7Lhhuh4 https://t.co/eq8hjKGggp"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-24T03:36:22.000Z",
            "id": "977388629445128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/kghv8jFmVl"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-03-24T03:16:04.000Z",
            "id": "977383519461654530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica do estado do Rio abrange tr\u00eas munic\u00edpios https://t.co/5cyJCL4NL3"
        },
        {
            "author_id": "369229163",
            "created_at": "2018-03-24T03:09:33.000Z",
            "id": "977381877303701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow Alguem sabe se vai ter a caminhada do Parque Municipal at\u00e9 a sede ????"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2018-03-24T01:01:10.000Z",
            "id": "977349568290410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo https://t.co/8c03fCzizZ https://t.co/YFTThryHxt"
        },
        {
            "author_id": "409669982",
            "created_at": "2018-03-24T00:52:59.000Z",
            "id": "977347509357039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal com meu amor, diego e jessica, foi \u00f3timo!"
        },
        {
            "author_id": "954320703410593793",
            "created_at": "2018-03-24T00:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "977346703295696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer \ud83d\udd25 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/O1F2ApKj2T"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2018-03-24T00:47:25.000Z",
            "id": "977346109470212098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo Saiba mais https://t.co/sm2caX5uox"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2018-03-24T00:46:51.000Z",
            "id": "977345966608072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa neste domingo https://t.co/sm2caX5uox"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-03-24T00:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "977345358614298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a obra continua rs em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/qS3wVAWQIF"
        },
        {
            "author_id": "431547597",
            "created_at": "2018-03-24T00:44:04.000Z",
            "id": "977345266582929409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - DEDO DE DEUS - FEV 2017 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/DYMXXR7fzp"
        },
        {
            "author_id": "217756477",
            "created_at": "2018-03-24T00:40:16.000Z",
            "id": "977344312223571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cen\u00e1rio impressionante formado pelas\u00a0Cataratas do Igua\u00e7u\u00a0(PR) encanta qualquer turista. Ali\u00e1s, os visitantes parecem un\u00e2nimes ao relatar o impacto da beleza formada pelas diversas quedas d\u00e1gua que marcam o local. A estrutura do\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 impec\u00e1vel https://t.co/wCrYzUzPzz"
        },
        {
            "author_id": "971982658174558208",
            "created_at": "2018-03-24T00:34:12.000Z",
            "id": "977342782112022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre Parque Municipal Jorge Hardt no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/mLnoTZMl5u"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2018-03-24T00:05:34.000Z",
            "id": "977335578852143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ave ajudando a salvar milhares de seres, inclusive humanos! https://t.co/PZGGOsTQxZ"
        },
        {
            "author_id": "912816898835959808",
            "created_at": "2018-03-23T23:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "900348469",
                        "start": 94,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "977333264347152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/XkqLi4Bf4Q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2330658931",
            "created_at": "2018-03-23T23:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 70,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "977332615706378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe acaba de ser criado | @wikiparques - https://t.co/sLyjVLrptT"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2018-03-23T23:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51496277",
                        "start": 14,
                        "username": "jonaswall"
                    }
                ]
            },
            "id": "977327442137239553",
            "in_reply_to_user_id": "703661371838369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@VemRuaBoston @jonaswall S\u00f3 pra informar quem mora em Foz do do Igua\u00e7u que a assessoria de Luladr\u00e3o j\u00e1 esteve na cidade cerca de quinze dias e sondou o hotel das cataratas que fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u para se hospedar. Ele quer ficar longe do barulho num hotel de 5 mil a d\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2018-03-23T22:38:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "262a8525f5d25ff9"
            },
            "id": "977313614829891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fDos lugares que s\u00f3 existem em Santa Catarina!\nParque Estadual da Serra Furada em Gr\u00e3o Par\u00e1/Sul Catarinense.\n\ud83d\udcf8 Foto: @esqueleotone/via Retratos de SC. https://t.co/k1o4oKF0TW"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-03-23T22:23:57.000Z",
            "id": "977310004956024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado em 1986, \u00e9 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal marinha.https://t.co/cB40oRbnxM"
        },
        {
            "author_id": "217896897",
            "created_at": "2018-03-23T22:02:56.000Z",
            "id": "977304717155020801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina ganha primeiro Viveiro Municipal, espa\u00e7o est\u00e1 instalado no Parque Municipal - https://t.co/vRdRcXcU4q"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-23T21:49:08.000Z",
            "id": "977301241930899457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Casa de pinguins-imperador e pinguins-de-ad\u00e9lia; focas, orcas e da baleia azul, a Ant\u00e1rtica pode vir a tornar-se na maior \u00e1rea protegida do planeta, com 1,8 milh\u00f5es de quil\u00f3metros quadrados.\" https://t.co/I39ORPVeXM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-23T21:42:52.000Z",
            "id": "977299666722279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (23), a Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura duas novas trilhas de caminhada - a Buriti com 18 km e a Sucupira com 36 km - que fazem parte do projeto Caminhos da Flona. O evento ser\u00e1 \u00e0s 8h e \u00e9 aberto \u00e0 comunidade. Confira: https://t.co/yROyfeBFgr https://t.co/aTDFTtTGjG"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2018-03-23T21:21:15.000Z",
            "id": "977294228303892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/IJeIoGIpf5 https://t.co/Wmd8dLXMSd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-23T21:17:26.000Z",
            "id": "977293267971780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (AM) encontra nova esp\u00e9cie de r\u00e3. Assunto \u00e9 tema de artigo na revista cient\u00edfica Zootaxa. Confira: https://t.co/7RSNdCI44x https://t.co/q4iqAiDxEe"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2018-03-23T20:30:26.000Z",
            "id": "977281440042967041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrolina ganha primeiro Viveiro Municipal, espa\u00e7o est\u00e1 instalado no Parque Municipal. Saiba mais no Blog Waldiney Passos. https://t.co/BBLX1C7ybj https://t.co/pXe1ULpuFL"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2018-03-23T20:30:12.000Z",
            "id": "977281379594629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43VOLUNT\u00c1RIOS ORIENTAM VISITANTES\ud83c\udf43\n\nCerca de 10 pessoas atuam na orienta\u00e7\u00e3o de visitante no Parque Natural Municipal Morro do Macaco. Os volunt\u00e1rios prestam informa\u00e7\u00f5es sobre a regi\u00e3o de Bombinhas, o Parque e a... https://t.co/IwtsdY7F5s"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2018-03-23T20:10:24.000Z",
            "id": "977276396069441538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43VOLUNT\u00c1RIOS ORIENTAM VISITANTES\ud83c\udf43\n\nCerca de 10 pessoas atuam na orienta\u00e7\u00e3o de visitante no Parque Natural Municipal Morro do Macaco. Os volunt\u00e1rios prestam informa\u00e7\u00f5es sobre a regi\u00e3o de Bombinhas, o Parque e a... https://t.co/vrjkyFmNoa"
        },
        {
            "author_id": "144578055",
            "created_at": "2018-03-23T20:05:51.000Z",
            "id": "977275249627664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nem uma area a menos\"! O Morro do Mico, em Cabo Frio, est\u00e1 na mira da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. \n\n#LeiaNoPrensa #CaboFrio #ParqueEstadualdaCostadoSol https://t.co/Dt8HKnC2um"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-03-23T20:00:47.000Z",
            "id": "977273977629376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarida-do-brejo, o Senesio icoglossus, ter\u00e1 \u00e1rea protegida em Atalanta. https://t.co/R735rXzBr2"
        },
        {
            "author_id": "739888206200606721",
            "created_at": "2018-03-23T19:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "977266775250427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas (Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os) https://t.co/rMEQrFHcPp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113815186",
            "created_at": "2018-03-23T19:17:38.000Z",
            "id": "977263116550594564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que esse fato \u00e9 a 400 metros da entrada do Rec\u00e9m inaugurado Parque Estadual do Utinga,uma rotina aos moradores da \u00e1rea que sofrem com os constantes alagamentos.\n\nAlooo Zenaldo, a Popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 Puta contigo https://t.co/893fzOOWbh"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2018-03-23T19:11:51.000Z",
            "id": "977261661106114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atletas de 33 pa\u00edses visitam Parque Nacional Peneda-ger\u00eas em Maio. https://t.co/rmQKMOETli"
        },
        {
            "author_id": "48913773",
            "created_at": "2018-03-23T19:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "977258897017917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/CmCNMdRYXu"
        },
        {
            "author_id": "3021326308",
            "created_at": "2018-03-23T18:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3021326308",
                        "start": 22,
                        "username": "LizianeBayer"
                    }
                ]
            },
            "id": "977257136370700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta tarde (23), dep.@LizianeBayer recebeu a visita do deputado distrital Rodrigo Delmasso (Podemos), que ser\u00e1 um dos palestrantes do circuito de palestras q ser\u00e3o apresentadas, amanh\u00e3 (24), no projeto Cr\u00ea-Ser, realizado no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio! https://t.co/o2Powe75Ni"
        },
        {
            "author_id": "357869013",
            "created_at": "2018-03-23T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "977256624091029510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nf7DiC0tL5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-23T18:24:33.000Z",
            "id": "977249759835471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Com 180 mil hectares, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 maior que a B\u00e9lgica! E para voc\u00ea ter uma ideia do volume de \u00e1gua que circula por aqui, em 7 minutos de queda daria para servir um copo d'\u00e1gua... https://t.co/5HFTWqex9D"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2018-03-23T17:42:20.000Z",
            "id": "977239132505300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/pJZV0EBSCg"
        },
        {
            "author_id": "477212586",
            "created_at": "2018-03-23T17:37:58.000Z",
            "id": "977238035652841473",
            "in_reply_to_user_id": "477212586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (ESEC Taim) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no sul do estado do Rio Grande do Sul, com aproximadamente 30% de seu territ\u00f3rio estando no munic\u00edpio de Rio Grande e 70% no de Santa Vit\u00f3ria do Palmar. https://t.co/iwHb3F1ZrH"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-03-23T17:36:32.000Z",
            "id": "977237672925302786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/AkUSqswsTK"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-03-23T17:30:34.000Z",
            "id": "977236174854152193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de Jasper, na encosta da Pyramid Mountain, o Pyramid Lake tem 1,2 km\u00b2 de comprimento e des\u00e1gua no Athabasca River, perfeito para piqueniques na beira do lago! J\u00e1 imaginou? Se jogue na viagem: https://t.co/SLkugDM6j9 #canadaturismo #explorecanada https://t.co/ytc3zFOxTV"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-23T17:22:42.000Z",
            "id": "977234194580561923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/s9rnhXsPso"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-23T17:22:13.000Z",
            "id": "977234073138626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade.\n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/F03r9Klvdi"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2018-03-23T17:22:03.000Z",
            "id": "977234029387886595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares dos estrangeiros se voltaram para a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Pantanal da Nhecol\u00e2ndia https://t.co/5jRtB3kA54"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-03-23T17:09:43.000Z",
            "id": "977230927482032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca abre vagas para trabalho volunt\u00e1rio de longa dura\u00e7\u00e3o. S\u00e3o ao todo 8 vagas para atuar no Parque, nas \u00e1reas de Turismo, Comunica\u00e7\u00e3o, Direito... https://t.co/NYU3eqOMCx"
        },
        {
            "author_id": "35614705",
            "created_at": "2018-03-23T16:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "977223574120554497",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez Parque Estadual do Utinga! Recomendo!"
        },
        {
            "author_id": "3021326308",
            "created_at": "2018-03-23T16:34:24.000Z",
            "id": "977222040229961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf37Mulheres que Vencem vamos mostrar nosso lindo trabalho no Estado! Participe usando sua #Camiseta e #B\u00f3ton, neste domingo (25), da reuni\u00e3o especial com o Mission\u00e1rio R.R.Soares, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio! Vai ser maravilhoso! Participe conosco!\ud83d\ude09 https://t.co/fcQz5rKQSG"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2018-03-23T16:01:18.000Z",
            "id": "977213709138432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "|BOAS IDEIAS|\nCaminhos da Flona. Conhe\u00e7a o projeto que promove trilhas dentro da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. A proposta surgiu de uma parceria entre o ICMBIO e um grupo de caminhadas da cidade. https://t.co/YNcoQPcYxR"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2018-03-23T15:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "57254597",
                        "start": 85,
                        "username": "CicloVivo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "253034260",
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "977200384677761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de #Bras\u00edlia inaugura rede de #trilhas https://t.co/2CWl0WhyTk via @ciclovivo #natureza @ICMBio https://t.co/42XIHhCyTN"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-23T15:04:58.000Z",
            "id": "977199530495094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/xYRUVbfwpy"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-23T15:04:37.000Z",
            "id": "977199442028892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/ENN9j5MM2m"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-03-23T14:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253034260",
                        "start": 9,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "977198001566502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9 n\u00e9@ICMBio essa insist\u00eancia em tentar abrir a pesca no Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 uma apologia \u00e0 ilegalidade que j\u00e1 t\u00e1 pegando muito mal... hora de dar um fim nessa barbaridade! https://t.co/wcz5cDPumN"
        },
        {
            "author_id": "910602828099543040",
            "created_at": "2018-03-23T14:35:06.000Z",
            "id": "977192014516228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Sorriso deve ser conclu\u00edda em maio - https://t.co/0WEZVFYYGB"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-03-23T14:31:35.000Z",
            "id": "977191132525408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora da porquice acabar em Fernando de Noronha... e tamb\u00e9m a tentativa criminosa de abrir a pesca DENTRO do Parque Nacional, a superpopula\u00e7\u00e3o humana tolerada pelas... https://t.co/qN2bMu6kfZ"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2018-03-23T14:23:26.000Z",
            "id": "977189079514304513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica ganharam lugar no Parque Municipal.\nhttps://t.co/iODAQo79fM https://t.co/iODAQo79fM"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-03-23T14:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "977185753334722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra na ASSIS CHATEAUBRIAND ao lado do Parque Municipal. O local est\u00e1 sinalizado. \nO ponto da LINH https://t.co/Bxzt4dNy1H (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-03-23T14:08:48.000Z",
            "id": "977185395401162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obra na ASSIS CHATEAUBRIAND ao lado do Parque Municipal. O local est\u00e1 sinalizado.\nO ponto da LINHA SC04A da R. da Bahia, n\u00ba354, entre Caet\u00e9s e Tupinamb\u00e1s foi remanejado.\ud83d\udc47\nPonto substituto: Av. dos Andradas, n\u00ba646, ap\u00f3s a Assis Chateaubriand https://t.co/rqsCq6h4Jl"
        },
        {
            "author_id": "139249220",
            "created_at": "2018-03-23T13:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.293312,
                        -2.497044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "977173677929304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amor \ud83d\udcf7\u2764\ufe0f em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/nqskfW5aZG"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-03-23T13:15:54.000Z",
            "id": "977172084743917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o leste do Estado de\u00a0Tocantins\u00a0vem recebendo cada vez mais turistas gra\u00e7as as belezas e atra\u00e7\u00f5es que o\u00a0Parque Estadual de Jalap\u00e3... https://t.co/Tpn9iQABiW https://t.co/w7n6Jz800i"
        },
        {
            "author_id": "2480293223",
            "created_at": "2018-03-23T13:14:57.000Z",
            "id": "977171844368302081",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ Acabou com a reserva biol\u00f3gica, encheu o bolso de dinheiro junto com o pascoale e foi morar nos EUA. O que esperar dessa justi\u00e7a burguesa e vendida???"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2018-03-23T12:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "17202752",
                        "start": 97,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "977164362543755269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUNAS DO PER\u00d3 E MANGUE DE PEDRA NO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL.- https://t.co/0uYQYOSQ4F via @Jornal do Totonho"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-23T12:36:51.000Z",
            "id": "977162255191236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, em Crato, recebe apresenta\u00e7\u00f5es culturais https://t.co/cFvFKb2PNf"
        },
        {
            "author_id": "832062123484311554",
            "created_at": "2018-03-23T12:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "977161348776734722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1YXAsYTNvV no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "131588771",
            "created_at": "2018-03-23T12:26:36.000Z",
            "id": "977159676310761474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Alhucemas.: Alhoceima Playa Quemado. https://t.co/pA3ln1wouc"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-03-23T12:22:54.000Z",
            "id": "977158744353198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/ToUnLPdeX5"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-03-23T12:21:59.000Z",
            "id": "977158515868557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/HGXf3pkis8"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-03-23T12:19:37.000Z",
            "id": "977157920742879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/3vLIqiekof"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-03-23T12:19:02.000Z",
            "id": "977157771148906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/F0kMSGHeX6"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-23T12:16:03.000Z",
            "id": "977157024420122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/YKskf8GiOK"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-23T12:15:35.000Z",
            "id": "977156906618970113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas belezas naturais candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade. \n\nManoel Freitas\n\n38 9 9822 9876 vivo e whatsapp https://t.co/r1tb7UtAiT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2018-03-23T11:42:40.000Z",
            "id": "977148620553191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha chegando e Assis do Couto requenta hist\u00f3ria para dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/cwbBc4Nmrd"
        },
        {
            "author_id": "116479850",
            "created_at": "2018-03-23T11:21:39.000Z",
            "id": "977143331217199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1xcietZUEg"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-23T11:00:01.000Z",
            "id": "977137888868495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/CNKXqVCasY"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2018-03-23T10:58:59.000Z",
            "id": "977137629023166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari https://t.co/INlXmATmc8 #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-03-23T10:58:49.000Z",
            "id": "977137587285618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Sossego, ambiental natural que lutei desde 1990 para ser transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Miss\u00e3oCumprida \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/AIAK5bEnbL"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2018-03-23T10:20:45.000Z",
            "id": "977128008011141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda hoje no #Not\u00edciasDaManh\u00e3RN: ap\u00f3s detectar lan\u00e7amento de esgoto na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque da Cidade, o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual ingressou uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a Prefeitura de Natal."
        },
        {
            "author_id": "925365164",
            "created_at": "2018-03-23T10:15:31.000Z",
            "id": "977126689892311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santorini, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Atacama Desert #\u3042\u3086\u307f\u30e1\u30e2"
        },
        {
            "author_id": "4425609579",
            "created_at": "2018-03-23T10:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28589824",
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "977126301705359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/jEjtYgfLoJ via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "710855488158703618",
            "created_at": "2018-03-23T09:29:20.000Z",
            "id": "977115066842664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a cachoeira do Caracol no parque estadual de mesmo nome, em Canela. Visita obrigat\u00f3ria\u2026 https://t.co/p8RRjgznFn"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2018-03-23T07:29:24.000Z",
            "id": "977084884199100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS https://t.co/AjfrtiWYvG"
        },
        {
            "author_id": "465775119",
            "created_at": "2018-03-23T07:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02144735,
                        -12.14951297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "977078050260074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Charm of Lima \ud83d\udc90 @ Parque Municipal De Barranco https://t.co/GLV9TLxHxH"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-03-23T06:17:31.000Z",
            "id": "977066793368981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rq3rBwSgAW #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem #sourbbv"
        },
        {
            "author_id": "180093753",
            "created_at": "2018-03-23T03:37:13.000Z",
            "id": "977026452662046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os povos ind\u00edgenas tamb\u00e9m est\u00e3o na linha de frente do combate ao garimpo ilegal. Os Munduruku resistem praticamente sozinhos \u00e0 invas\u00e3o de suas terras e da Floresta Nacional do Crepori, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que amea\u00e7a o Rio da Tropa. #EmNomeDeQu\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "10914572",
            "created_at": "2018-03-23T02:49:14.000Z",
            "id": "977014379253288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francisco Alckmin, 1945.\nParque Municipal da Cavalhada Velha (atual Pra\u00e7a Doutor Prado), Diamantina, MG. https://t.co/y8L3ITliny"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2018-03-23T02:36:09.000Z",
            "id": "977011087462879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto do Cariri fornece \u00e1gua para a Costa do Descobrimento https://t.co/R5eVVb0fQJ #FURO31"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-03-23T02:22:35.000Z",
            "id": "977007672468951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A cl\u00e1ssica travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fecha o ciclo comemorativo dos 10 anos do ICMBio https://t.co/87Lqkh8KTQ"
        },
        {
            "author_id": "1324222028",
            "created_at": "2018-03-23T02:12:25.000Z",
            "id": "977005113293328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/1iyX2cXfVx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-03-23T01:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2890975169",
                        "start": 0,
                        "username": "thaynajm"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "253034260",
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "976995694954369025",
            "in_reply_to_user_id": "2890975169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaynajm Vergonha \u00e9 o @ICMBio em Noronha estar considerando abrir o Parque Nacional pra pesca \"artesanal\". Muita cara de pau e afronta \u00e0 lei."
        },
        {
            "author_id": "80369897",
            "created_at": "2018-03-23T01:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976994628757987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/qhf4O7aImP NO CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "917350937085300736",
            "created_at": "2018-03-23T00:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "335141638",
                        "start": 61,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976986382064381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "[#INFO] 18.03.22\nO lugar das fotos que Jin postou no Twitter @BTS_twt  \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan (Montanha Seorak).\nCR: choi_bts2 \n#ThankYouBangPD https://t.co/4e65jq8Nlk"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-23T00:18:29.000Z",
            "id": "976976442448908290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal. https://t.co/IQ9KrC4e5j"
        },
        {
            "author_id": "935310387226075136",
            "created_at": "2018-03-22T23:56:15.000Z",
            "id": "976970847511605255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "[INFO] O lugar que Jin colocou \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan (Seorak Mountain) na Cor\u00e9ia.\nNa verdade,\u00e9 um dos lugares mais populares da Coreia como um cen\u00e1rio natural.E a grande rocha que ele estava por perto \u00e9 famosa como \"rock em movimento\" #JinAppreciationDay \n#ThankYouBangPD https://t.co/F4Vr5fme3j"
        },
        {
            "author_id": "948019808267833345",
            "created_at": "2018-03-22T23:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "335141638",
                        "start": 258,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976965411324485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "[#INFO] O lugar das fotos que Seokjin publicou \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan (Montanha Seorak). Atualmente \u00e9 um dos lugares mais populares como um lugar natural, al\u00e9m da grande rocha onde \u00e9 apoiado \u00e9 famosa por ser \"rocha em movimento\".\n\n#JinAppreciationDay @BTS_twt\n\u00a9 choi_bts2 https://t.co/ddojzO9I6l"
        },
        {
            "author_id": "510207563",
            "created_at": "2018-03-22T23:27:54.000Z",
            "id": "976963711716995074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo do timao (@ Parque Municipal Jaime Bezerra da Silva) https://t.co/HPQlKsC1IT"
        },
        {
            "author_id": "388969140",
            "created_at": "2018-03-22T23:22:44.000Z",
            "id": "976962410773958658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia mundial da \u00c1gua n\u00e3o temos nada a comemora. O Rio do Cobre esta polu\u00eddo, as nossas cachoeiras desce esgoto e a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo loteada por funcion\u00e1rios p\u00fablico estadual e... https://t.co/uDXFkStDPC"
        },
        {
            "author_id": "247252376",
            "created_at": "2018-03-22T23:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "362647633",
                        "start": 144,
                        "username": "SPturismo"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "15808051",
                        "start": 155,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "69752954",
                        "start": 172,
                        "username": "turismosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "976960362871484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece PETAR? (Parque Estadual Alto do Ribeira) localizado no sul do estado de S\u00e3o Paulo, estive l\u00e1 e convido voc\u00ea a conhecer! #reporteredi @SPturismo @TurismoSaoPaulo @turismosp #Viagem #aventura https://t.co/CH5CKnEDcu"
        },
        {
            "author_id": "938548750913589248",
            "created_at": "2018-03-22T22:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "335141638",
                        "start": 272,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976956423191003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "[ATUALIZA\u00c7\u00c3O]\n\nO lugar que Jin postou se chama Seoraksan(Montanha Seorak), um Parque Nacional. \u00c9 atualmente um dos lugares mais populares da Cor\u00e9ia pelo lindo cen\u00e1rio natural,e a grande rocha pr\u00f3xima a ele \u00e9 a famosa \"Rocha em movimento\"\nCr.:choi_bts2\n#JinAppreciationDay @BTS_twt https://t.co/Pr1KWFXWOj"
        },
        {
            "author_id": "339774383",
            "created_at": "2018-03-22T22:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "976952491857317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/83Kh6yUyzS"
        },
        {
            "author_id": "906294433372663808",
            "created_at": "2018-03-22T22:38:39.000Z",
            "id": "976951317582184450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "[INFO] O lugar que Jin tirou a foto, \u00e9 o Parque Nacional Seoraksan na Cor\u00e9ia. Na verdade, \u00e9 um dos lugares mais populares da Coreia com um cen\u00e1rio natural! E a grande rocha que ele estava por perto \u00e9 famosa como \"Rocha em Movimento\"\n\nTr. ~Taevy\n\u00a9\u00ae_choi_bts2 https://t.co/6quAUBecnb"
        },
        {
            "author_id": "537686577",
            "created_at": "2018-03-22T22:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "976949708231979009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozin de serra que \u00e9 puro amor! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/wFxiHFGf7F"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2018-03-22T22:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "976946662483652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ufPPJKUKWI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2018-03-22T22:19:07.000Z",
            "id": "976946402872909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/PXEu0whJ0w"
        },
        {
            "author_id": "195976892",
            "created_at": "2018-03-22T22:07:09.000Z",
            "id": "976943389395468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias\nFortaleza 22/03/2018"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-22T22:04:09.000Z",
            "id": "976942634903265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#DiaMundialDa\u00c1gua O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-22T21:58:32.000Z",
            "id": "976941222664253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#DiaMundialDa\u00c1gua O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-03-22T21:56:48.000Z",
            "id": "976940784195956739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/DsXCIz4aTD https://t.co/pSnNeMjy4e"
        },
        {
            "author_id": "3413716379",
            "created_at": "2018-03-22T21:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "746999646568984577",
                        "start": 99,
                        "username": "abrilabrilpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976936172076363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/4VZM7TEnHO via @abrilabrilpt"
        },
        {
            "author_id": "1380093144",
            "created_at": "2018-03-22T21:31:30.000Z",
            "id": "976934416755970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Conc\u00f3rdia ser\u00e1 pioneiro no pa\u00eds a ter controle de\u00a0javalis https://t.co/DyfVhoZacI https://t.co/U0PQuB71xa"
        },
        {
            "author_id": "899294639957700608",
            "created_at": "2018-03-22T21:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82395,
                        -2.75459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "976933877917933570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddec\ud83c\udde7] #tbt O magn\u00edfico Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Estado do Maranh\u00e3o, \u00e9 uma\u2026 https://t.co/qygTAMhWd3"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2018-03-22T21:08:57.000Z",
            "id": "976928743359942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse fim de semana tem Lollapalooza e tem Parque Nacional do Capara\u00f3 aberto, vc decide\nFoto:  Keli Crixtina https://t.co/g2Nmw90ts8"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-03-22T21:05:23.000Z",
            "id": "976927845284007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/1DigasdebT"
        },
        {
            "author_id": "2744786472",
            "created_at": "2018-03-22T21:05:17.000Z",
            "id": "976927820315275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie foi introduzida de forma intencional na regi\u00e3o por ca\u00e7adores e animais estariam provocando danos em propriedades https://t.co/EnMhE3yvcH"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2018-03-22T20:55:42.000Z",
            "id": "976925409009963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, fique com a incr\u00edvel beleza do Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3. Vai  ficar de fora @? S\u00f3 vem\nFoto: Dani Trip https://t.co/0wGvegWp4V"
        },
        {
            "author_id": "74749177",
            "created_at": "2018-03-22T20:51:12.000Z",
            "id": "976924278368108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/i1Qv9GqYlJ"
        },
        {
            "author_id": "111001538",
            "created_at": "2018-03-22T20:44:33.000Z",
            "id": "976922604526333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu objetivo eh um dia nao saberem diferenciar o que eh minha casa e o que eh uma area de prote\u00e7ao ambiental de tanta planta e bicho que vai ter"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-03-22T20:23:10.000Z",
            "id": "976917219836915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/sjQPH1om3x - Parque Nacional da Lagoa do Peixe: conhe\u00e7a um dos locais mais ricos da costa brasileira. https://t.co/on4U3YMy28"
        },
        {
            "author_id": "386697915",
            "created_at": "2018-03-22T20:22:05.000Z",
            "id": "976916948612153345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6As a\u00e7\u00f5es envolvem a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em volta do reservat\u00f3rio de \u00e1gua, o Parque Estadual do Descoberto (GO) e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia. O Lago Descoberto, \u00e9 respons\u00e1vel pelo fornecimento de \u00e1gua de dois ter\u00e7os da popula\u00e7\u00e3o brasiliense. #SEAGRIPELODESCOBERTO https://t.co/6lw16HYYR1"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-22T20:19:45.000Z",
            "id": "976916362613415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais:(https://t.co/ksMMgEPHYg) https://t.co/21zZ6UAap5"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2018-03-22T20:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "976912928267030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a boa. #tbt Parque Nacional do Itatiaia, RJ #trip #presstrip em Rio de Janeiro https://t.co/1QXZEPb9kl"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-22T19:43:28.000Z",
            "id": "976907230388932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o nosso Parque Estadual da Costa do Sol a\u00ed, gente! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/mxp1Chjfwt"
        },
        {
            "author_id": "406901462",
            "created_at": "2018-03-22T19:35:47.000Z",
            "id": "976905295745167361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expresso FM 100,1\nPara conferir mais detalhes, clique na imagem. https://t.co/eNgOkg5IK6"
        },
        {
            "author_id": "238795898",
            "created_at": "2018-03-22T19:34:40.000Z",
            "id": "976905014349320197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio Global 2018 passou pelo Teresa Maia.\n \nDezenas de mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica ganharam lugar no Parque Municipal...\n\nNo \u00faltimo final de semana, o Plantio Global aconteceu simultaneamente... https://t.co/eOnSsvhuIj"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-03-22T19:32:17.000Z",
            "id": "976904415583133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Crato assina protocolo de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre durante I Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Ambiental Compartilhada https://t.co/qRKFZJZ6aa"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-22T19:09:16.000Z",
            "id": "976898621986820098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Nascentes dos Mindu\n#diamundialdaagua\ud83c\udf0a\ud83d\udca7 https://t.co/xYoSOfBsh2"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-22T18:55:06.000Z",
            "id": "976895059487543302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Semana da \u00c1rvore e da \u00c1gua prosseguiu nesta quinta-feira, 22/3, Dia Mundial da \u00c1gua, com atividades alusivas \u00e0 data no Parque  Municipal Nascentes do Mindu. Gerido pela Prefeitura de Manaus, por meio da... https://t.co/Jy8fwsqlwz"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2018-03-22T18:47:09.000Z",
            "id": "976893056443146241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE denuncia s\u00f3cio de ministro por crimes ambientais em parque estadual\nhttps://t.co/QoWszjrs0g"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2018-03-22T18:44:33.000Z",
            "id": "976892401703903238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica p/ compensar danos ambientais + Link. https://t.co/uasi7lbZ8X"
        },
        {
            "author_id": "938426257871704065",
            "created_at": "2018-03-22T18:43:20.000Z",
            "id": "976892097893748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sujei meu pezin td no parque municipal, culpa do Pedro que queria pescar"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-03-22T18:40:57.000Z",
            "id": "976891498766757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer Alto Capara\u00f3 e o Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-03-22T18:26:23.000Z",
            "id": "976887833238568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Ant\u00f4nio Assi Tozzatti, s\u00f3cio do Ministro-Chefe da Casa Civil, Eliseu Padilha, \u00e9 acusado de causar dano, direto e indireto, \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral Parque Estadual Serra Ricardo Franco. https://t.co/9PM1RHJhre"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-03-22T18:25:00.000Z",
            "id": "976887483479810050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fevereiro tr\u00eas guardas municipais foram agredidos por usu\u00e1rios de droga no Parque dos Bilhares, na Avenida Constantino Nery https://t.co/70t2syZAFI #CBNAmazonia #CBNManaus"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [robertolasilva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "robertolasilva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "robertolasilva"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ip\u00ea, Brasil",
                "id": "f71f303efe87cace",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo de Torres, Brasil",
                "id": "e9207c9240b31fe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Caraz, Peru",
                "id": "00e376240e4f5d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Venda Nova do Imigrante, Brasil",
                "id": "e97a497279c3486f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os",
                "id": "07d9edc967c85001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brusque, Brasil",
                "id": "262a8525f5d25ff9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53433872",
                "name": "luarde",
                "username": "l_uarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173265200",
                "name": "GRACIELA SILVA",
                "username": "grasjcsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499955531",
                "name": "Mobi Yabiku",
                "username": "yabikumobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477807585",
                "name": "Amanda",
                "username": "AmandaBilk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484194016",
                "name": "Simone e Simaria",
                "username": "SimoneeSimaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131511932",
                "name": "Wilson",
                "username": "WILSONMANO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131197124",
                "name": "Guido Rezende",
                "username": "guidorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902351003839856640",
                "name": "Taliane Valentim",
                "username": "Taliane46267147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437659559",
                "name": "GuiSantz",
                "username": "_guisantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437053786",
                "name": "Alice Azevedo",
                "username": "mariazevedo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911755964629569536",
                "name": "Rio Comprido Alerta",
                "username": "RCAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84767394",
                "name": "Portal Zuando",
                "username": "Portal_zuando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958453845826383878",
                "name": "Helio Ricardo Ferreira",
                "username": "HelioRicardoFe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4476846448",
                "name": "Chris #TIM BETA#",
                "username": "chrisvieira48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757644713574993920",
                "name": "Erica Carvalho",
                "username": "caralho_santo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60608178",
                "name": "\ud800\udf33\ud800\udf3b\ud800\udf47",
                "username": "JaqueAntoun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48498401",
                "name": "CLAUDIA CIUFFO",
                "username": "claudiaciuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830801295267225600",
                "name": "ILTON VIEIRA CAMPOS",
                "username": "Iltonivc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305806842",
                "name": "CGT Eletrosul",
                "username": "CGTEletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36266029",
                "name": "Paulo G. Ferretti",
                "username": "eletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338082885",
                "name": "quel",
                "username": "bittenca_raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243490076",
                "name": "Romulo Ferreira",
                "username": "rmlvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978665848192761857",
                "name": "GoodTripsForYou",
                "username": "GoodTripsForYou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204600477",
                "name": "Douglas Ferreira",
                "username": "douglastst03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211349326",
                "name": "Diego Luis Huerta",
                "username": "DIEGOLUISHUERTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4738166139",
                "name": "Martini",
                "username": "martinithie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355124189",
                "name": "comunicaicb@gmail.com",
                "username": "icb_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110712433",
                "name": "@territorio.comunicacao",
                "username": "TerrComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50939809",
                "name": "Marc\u00e9uvid Luiz",
                "username": "Negromar_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303037599",
                "name": "Jornal Correio Vacariense",
                "username": "CVacariense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526365735",
                "name": "flav",
                "username": "flaivv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084916883",
                "name": "Rog\u00e9rio Cafeteira",
                "username": "depcafeteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481073024",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabsaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69194186",
                "name": "William Bonner do AM",
                "username": "drluispaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324515902",
                "name": "J.Souza",
                "username": "JoaoJts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346730218",
                "name": "O Atual",
                "username": "oatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275656",
                "name": "Chris Phillips",
                "username": "_phillips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217319758",
                "name": "Nilza C.E.C\u2606 \u2605",
                "username": "nilzaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552850",
                "name": "Roberta Clemente",
                "username": "Betinhasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49078827",
                "name": "Carlos \u219f",
                "username": "_CarlosLz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16478729",
                "name": "MES DO LASIER",
                "username": "sejehomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463176772",
                "name": "MARCELO RUSSAO",
                "username": "marcelorussaogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916453369509810181",
                "name": "D FUTBOL",
                "username": "DatitosDeFutbol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136293523",
                "name": "Deportes Valdivia",
                "username": "depvaldivia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25493900",
                "name": "William Saito",
                "username": "williamhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205353991",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077355015",
                "name": "Juventude Palmas",
                "username": "fjppalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333062698",
                "name": "Henrique Neto",
                "username": "SeboldNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218907115",
                "name": "Sr Lucas",
                "username": "EsseBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656686947",
                "name": "Scharon Sueira",
                "username": "sueira_scharon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806159607253049345",
                "name": "Vinicius Souza",
                "username": "Vinicinsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674769546",
                "name": "Regina Becker",
                "username": "ReginaFortunati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568937",
                "name": "MARCELO ROBADEL",
                "username": "marcelorobadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816068",
                "name": "Vis\u00e3o Oeste",
                "username": "visaooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283341232",
                "name": "pastoresconferencia",
                "username": "Prs_Conferencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791589421",
                "name": "SSP/DF",
                "username": "secsegurancadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257130360",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal",
                "username": "pmdfoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897605319001505794",
                "name": "Leonardo Alves Cohen",
                "username": "cohen_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203830",
                "name": "Luiz Bhromax J\u00fanior",
                "username": "LuizBhromaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948435884667473920",
                "name": "taiamaecoturismo",
                "username": "taiamaecoturis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534528290",
                "name": "toretto",
                "username": "togbiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552944834",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "cassidorles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773288270289596416",
                "name": "Esquerda Online",
                "username": "esquerdaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641713372",
                "name": "Ronaldo Mourao",
                "username": "GPronaldo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144578055",
                "name": "Victor Viana",
                "username": "EuVictorViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792843742449438724",
                "name": "n\u03b1\u00edl\u03b1",
                "username": "naiIasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915296783986765824",
                "name": "Hellen Vieira",
                "username": "hellen_zen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813151134667915264",
                "name": "Luciano de MAG\u00c9.",
                "username": "Luciano7213678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35554410",
                "name": "Princesa Consuela Banana-hammock",
                "username": "fqs0705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126704307",
                "name": "marcelia",
                "username": "marceliarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561869913",
                "name": "Isabelly Souza",
                "username": "isanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258440991",
                "name": "patolino",
                "username": "carlosckhouri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176619408",
                "name": "fernanda",
                "username": "feerps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425714734",
                "name": "Tempo Real",
                "username": "TellMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4635676696",
                "name": "Rodrigo Miguel",
                "username": "foxbrasil_pro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57695296",
                "name": "Samuel Ven\u00e2ncio\u2122",
                "username": "samuelvenancio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915031843027783680",
                "name": "Cruzeiro",
                "username": "WagnerPires_Cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243728703",
                "name": "Am\u00e9rica FC \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "AmericaMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67895826",
                "name": "Chico Maia",
                "username": "chicomaiablog",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72424953",
                "name": "Claudio Rezende",
                "username": "claudiorez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869261571373109248",
                "name": "Caf\u00e9 das 6 RJ",
                "username": "CafeDas6RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13427702",
                "name": "marciom",
                "username": "marciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67761063",
                "name": "Carlos Augusto Figueiredo \ud83d\udc89",
                "username": "C_A_Figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664651663",
                "name": "Joaquin Fernandes",
                "username": "Jfernandesdivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519828854",
                "name": "Ata\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RenatadoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202752",
                "name": "jornal",
                "username": "jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532230850",
                "name": "Carlos HS Miranda",
                "username": "CarlosHSMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921333025622970369",
                "name": "Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa",
                "username": "GranMeliaIguazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550309417",
                "name": "Tiffany \ud83c\udf08",
                "username": "tiffanymartiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262638878",
                "name": "COPE de la Costa",
                "username": "copedelacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842211966861074432",
                "name": "Latifa Casagrande \ud83c\udfe1 \ud83d\udc89",
                "username": "LatifaCasagran1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32898954",
                "name": "Rafa, o Urgh",
                "username": "urgh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58025803",
                "name": "Marco Brozzo",
                "username": "brozzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533173066",
                "name": "gilliam silvestre",
                "username": "gilliamsilvestr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787919576",
                "name": "Belmok",
                "username": "Lucasbelmok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179870263",
                "name": "Danezinha \ud83c\udf3b",
                "username": "DaneAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118777551",
                "name": "Danielle Meirinho",
                "username": "danimeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74521513",
                "name": "Henrique_Jagat\u00e1",
                "username": "HENRIQUEJERI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764626916661919745",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizabsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83394944",
                "name": "Deise M\u00fcller",
                "username": "deisemuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925662240019308544",
                "name": "Andr\u00e9 OGRO",
                "username": "OgroAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56351686",
                "name": "Sinara Foss",
                "username": "sifoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322902508",
                "name": "Anna Pampet",
                "username": "Ana_Bale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328499855",
                "name": "alessandro francisco",
                "username": "Divulgue2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38018363",
                "name": "xudrag",
                "username": "_allvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972568778130194433",
                "name": "stefany lorrany garcia dos santos",
                "username": "stefany64938388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4230225353",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "mariaedsborz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37485090",
                "name": "Jeny \ud83e\udd8b",
                "username": "bittersweet_jen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44990424",
                "name": "EU, VI THOR #ForaGenocida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe1",
                "username": "oVictorH_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51799058",
                "name": "RAYNON ALVES",
                "username": "RAYNONALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706804116",
                "name": "adaltom henrique",
                "username": "adaltomhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386789052",
                "name": "Terra Patris",
                "username": "TerraPatris_BG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160653852",
                "name": "PORTO DA ILHA HOTEL",
                "username": "portodailha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80657145",
                "name": "Edilson Hipolito da Silva",
                "username": "ehs171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 586.558 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796734255111999488",
                "name": "Coagindo pessoas a se vacinar",
                "username": "JesusFM25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284044202",
                "name": "P\u00e2mela Miranda",
                "username": "pmcs2705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98172987",
                "name": "Sandro Honorato \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "Honorato_San",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157238493",
                "name": "Virgil",
                "username": "samosaidso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890723217203245057",
                "name": "Cl\u00e1udio Matos \ud83e\udd8a",
                "username": "Claudiomatos76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976095693575278596",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroAl013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630211740",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vieira",
                "username": "JosLusVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372276937",
                "name": "Valdemir Gon\u00e7alves",
                "username": "SoulValsoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143274730",
                "name": "Luama com m",
                "username": "fvlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322277",
                "name": "Leandro Barreto",
                "username": "leandropena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49327363",
                "name": "jair legal",
                "username": "jairlegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257722950",
                "name": "louise salvador",
                "username": "louise_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315868559",
                "name": "Renato Damasceno",
                "username": "DamascenoRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96773299",
                "name": "duda",
                "username": "eduardasatirox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829777556786315265",
                "name": "World Water Forum 8",
                "username": "WaterForum8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374234735",
                "name": "deprecam_",
                "username": "oramonmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204299305978384384",
                "name": "Felipe",
                "username": "yurifelipecam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956325015812820992",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "JlioCsa43924049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228798632",
                "name": "Joelton Barboza",
                "username": "joeltonbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345089483",
                "name": "o\u03c1\u028b\u0250\u028b\u0279\u0259\u025f\ud83d\ude43",
                "username": "o_o_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375787747",
                "name": "Claudio Veliz",
                "username": "LQVG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61265000",
                "name": "Rafael Marques",
                "username": "rafaelcsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651416047",
                "name": "Rubens Jr. \ud83c\udf34",
                "username": "m_rubs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948686437641310208",
                "name": "doug",
                "username": "dougdg2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31595708",
                "name": "Guilherme Lamas",
                "username": "guilhermelamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71940273",
                "name": "marina",
                "username": "fsmmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331449560",
                "name": "CASA FIDEL",
                "username": "CASAFIDELCAMPAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348783566",
                "name": "VV Casa Fidel",
                "username": "vv_casa_fidel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392967767",
                "name": "Scarlett Dornelas",
                "username": "scarlettdornela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702909793355362304",
                "name": "F5 Alagoas",
                "username": "f5alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189382182",
                "name": "Buenas Dicas",
                "username": "buenasdicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195488965",
                "name": "Luiz Watanabe",
                "username": "_luizwatanabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462053600",
                "name": "Marcelo Pinheiro",
                "username": "MarPinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805306033",
                "name": "Ferrugem",
                "username": "Ruella_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890201279238217729",
                "name": "tak\u00e1cs zolt\u00e1n",
                "username": "takcszo91633970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59292085",
                "name": "Diogo Soares. #FORABOLSONARO!",
                "username": "verruckthahn13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836407728",
                "name": "Hortinha",
                "username": "lelethorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134439157",
                "name": "Andr\u00e9 Almeida",
                "username": "Andre_Almeida13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169942575",
                "name": "Telma Cavalcanti",
                "username": "telmacriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881511157638582272",
                "name": "Regis SOUz\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "RegisSouza13BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201457926",
                "name": "Jooy \u2765 ;* \u200f",
                "username": "M1LGR4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818636657750642689",
                "name": "Marckim",
                "username": "marckimsouza22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387930190",
                "name": "Vini Silva",
                "username": "vinisilva222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3652764928",
                "name": "PortuGalo - Lisboa",
                "username": "PortuGalo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210165070",
                "name": "Leiticia de Am\u00eandoas",
                "username": "haialouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705772736279355393",
                "name": "Roteiro Adaptado",
                "username": "roteiroadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198983152",
                "name": "Marden Braz",
                "username": "MardenBraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201488395",
                "name": "Blog do Bernardino",
                "username": "blogbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537056304",
                "name": "Marcelo Palmeira",
                "username": "_mpalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343793537",
                "name": "graciani",
                "username": "gabi_graciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578940418",
                "name": "Fed. Mineira de Fut.",
                "username": "FMF_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168044362",
                "name": "Nath",
                "username": "nathaliaperdida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225069277",
                "name": "Maju",
                "username": "mahjuh_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1554080642",
                "name": ".",
                "username": "bangueitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237753161",
                "name": "Alvaro Diego",
                "username": "_Alviinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58541669",
                "name": "Everaldo Foga\u00e7a",
                "username": "Fogaca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275783660",
                "name": "ALFREDO GONZALEZ",
                "username": "alfred_222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8517332",
                "name": "mateus",
                "username": "mateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1474020092",
                "name": "BrokeAssTrips",
                "username": "BrokeAssTrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22780877",
                "name": "Defesa Nacional",
                "username": "defesa_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892551428128083968",
                "name": "Turismo Gr\u00e1tis - Caminhadas na Serra Ga\u00facha",
                "username": "turismogratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798231991829274624",
                "name": "Vitoria Costa",
                "username": "jefflongUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36050825",
                "name": "Sidnei Trancoso",
                "username": "sidneitrancoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759739410",
                "name": "Simone D'Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "simone251077",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249622587",
                "name": "amanda vida fitness",
                "username": "amandalefou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46369498",
                "name": "puissance publiqu\u00e9",
                "username": "lucascrateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548684257",
                "name": "Fernando",
                "username": "fgomesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397251418",
                "name": "A.RUD\u00c1H filmes",
                "username": "arudahfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712672794564247552",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o PT",
                "username": "Educacao_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969594185480396800",
                "name": "Katia Afonso",
                "username": "KatiaAfonso6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28552134",
                "name": "Moj das playlists!",
                "username": "mojsehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88918835",
                "name": "Marcos Abr\u00e3o",
                "username": "marcosabraor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805754260893925376",
                "name": "SandroTop",
                "username": "Informativo24Hr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369229163",
                "name": "Seu Kleisson",
                "username": "KleissonGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307510735",
                "name": "O ANTENA",
                "username": "oantena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409669982",
                "name": "St\u00e9fany",
                "username": "stekessya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954320703410593793",
                "name": "Pablo Rocha",
                "username": "_PabloRocha94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431547597",
                "name": "Janser Maciel Mansur",
                "username": "JanserMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217756477",
                "name": "Richardson Silva",
                "username": "richardsonpenal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971982658174558208",
                "name": "Autoescola Gp Brasil",
                "username": "cfcgpbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912816898835959808",
                "name": "Ereni Maria",
                "username": "ereni1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330658931",
                "name": "A Passarinh\u00f3loga",
                "username": "passarinhologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496277",
                "name": "jonas",
                "username": "jonaswall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217896897",
                "name": "Maria Akemi",
                "username": "mariaakemi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739888206200606721",
                "name": "Trilhas e Mochila",
                "username": "TrilhaseMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113815186",
                "name": "jean ramos",
                "username": "jeanramos85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48913773",
                "name": "Ismael Loch",
                "username": "maelloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021326308",
                "name": "Liziane Bayer",
                "username": "LizianeBayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357869013",
                "name": "nath",
                "username": "nathspossebon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477212586",
                "name": "Naura ta em outra conta",
                "username": "goldenseokblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35614705",
                "name": "Lorena Campos",
                "username": "lorena_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910602828099543040",
                "name": "PortalSorrisoMT",
                "username": "sorriso_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139249220",
                "name": "mari and the phatoms",
                "username": "_hermionegg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480293223",
                "name": "Edu Novaes",
                "username": "Edunovaes80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832062123484311554",
                "name": "jose jaldemir dos sa",
                "username": "jaldemir_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131588771",
                "name": "Med rifi",
                "username": "rifman007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116479850",
                "name": "Ren\u00ea Vander",
                "username": "ReneVander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925365164",
                "name": "\u0906\u092f\u0941\u092e\u0940",
                "username": "kkr_ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4425609579",
                "name": "Augusto_Rocha",
                "username": "reservajurua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710855488158703618",
                "name": "Armando Coelho",
                "username": "armand_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465775119",
                "name": "Lucia Hwong Gordon",
                "username": "GoddessLHG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180093753",
                "name": "Thaila Ayala",
                "username": "ThaillaAyala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10914572",
                "name": "Italo Alces",
                "username": "italoalces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324222028",
                "name": "Joaquim Sousa",
                "username": "sousa_celta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890975169",
                "name": "thayna mello",
                "username": "thaynajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80369897",
                "name": "PAULO CAVALCANTE",
                "username": "CavalcantePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917350937085300736",
                "name": "Bangtan Esmerald \ud83c\udf08",
                "username": "BangtanEsmerald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935310387226075136",
                "name": "Universo \u27ed\u27ec Bangtan \u2077 RM Day \ud83c\udf31",
                "username": "Univers_Bangtan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948019808267833345",
                "name": "BTS NOTICE \u27ed\u27ec\u2077 | \ud83c\udf82\ud83c\udf31NAM DAY",
                "username": "BTSNotice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510207563",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruno_souza87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388969140",
                "name": "Roberto Simon Neto",
                "username": "NetoSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247252376",
                "name": "Edi Sousa",
                "username": "Edi_Disousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362647633",
                "name": "Sp turismo",
                "username": "SPturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "938548750913589248",
                "name": "Army24Horas [vagas aberta]",
                "username": "Army24HorasFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339774383",
                "name": "Isa",
                "username": "Isassouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906294433372663808",
                "name": "DI\u0394MOND B\u0394NGT\u0394N \ud83d\udc8e\u2077",
                "username": "diamondbangtan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537686577",
                "name": "manu",
                "username": "emanumaisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195976892",
                "name": "Maria Carolina PE",
                "username": "MariaCarolina84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413716379",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jpmsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746999646568984577",
                "name": "Abril Abril",
                "username": "abrilabrilpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380093144",
                "name": "Michel Teixeira",
                "username": "michelwag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899294639957700608",
                "name": "blogpartiumundo",
                "username": "blogpartiumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744786472",
                "name": "R\u00e1dio Alian\u00e7a",
                "username": "radioalianca750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74749177",
                "name": "Maiquel",
                "username": "maiqueljantsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001538",
                "name": "vit\u00f3ria",
                "username": "vitcvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386697915",
                "name": "Seagri-DF",
                "username": "SeagriDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406901462",
                "name": "Expresso FM",
                "username": "fmExpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238795898",
                "name": "Revista Tudo",
                "username": "revistatudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938426257871704065",
                "name": "dona on\u00e7a \ud83d\udc06",
                "username": "ibialisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "978792815978340352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44tftmwv63xuen58om7v1asvxhbb1",
        "oldest_id": "976887483479810050",
        "result_count": 500
    }
}