{
    "data": [
        {
            "author_id": "250618696",
            "created_at": "2018-03-22T18:20:58.000Z",
            "id": "976886467384500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO BRIGADEIRO | Especial NA ESTRADA #22 https://t.co/fdRsDdEXm0"
        },
        {
            "author_id": "290825295",
            "created_at": "2018-03-22T18:01:15.000Z",
            "id": "976881505288032263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, na condi\u00e7\u00e3o de coordenador do parque municipal do chimarr\u00e3o, convido o cidad\u00e3o propriet\u00e1rio de um veiculo vectra bordo que venha at\u00e9 o parque para acertar amigavelmente o concerto do port\u00e3o em frente ao... https://t.co/3WzMJIYC1x"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-03-22T18:00:00.000Z",
            "id": "976881194481733633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XVSg9OmNQv #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/p531t4JfMH"
        },
        {
            "author_id": "1265393749",
            "created_at": "2018-03-22T17:52:14.000Z",
            "id": "976879239126495233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a alegria de conhecer o Parque Estadual do Petar (SP) e conhecer suas lindas cachoeiras e cavernas. Nunca tinha entrado dentro de uma caverna, muito menos percorrido mais de 400 metros dentro de uma, no... https://t.co/ftYsc3R957"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-22T17:49:35.000Z",
            "id": "976878568901959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaMundialDa\u00c1gua\ud83d\udca7 vamos fazer + por este bem t\u00e3o preciso. Aqui em Ribeir\u00e3o Preto assinamos a cria\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na \u00e1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani, a maior reserva h\u00eddrica subterr\u00e2nea do mundo e respons\u00e1vel pelo abastecimento da nossa cidade."
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2018-03-22T17:35:04.000Z",
            "id": "976874916237717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 As Belas fazendas pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Torres Del Paine - Argentina\u2026 https://t.co/lkF7Vv99tK"
        },
        {
            "author_id": "3901981781",
            "created_at": "2018-03-22T17:30:38.000Z",
            "id": "976873802557739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleito pela National Geographic como o quinto lugar mais bonito do mundo, o Parque Nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena, \u00e9 visitado por mais de 150 mil turistas por ano! #signaturetravel #suaviagempodesermais https://t.co/EfMrDD6vOa"
        },
        {
            "author_id": "877515422941184000",
            "created_at": "2018-03-22T17:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976872031936532482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/q86u2HJwmJ\u00e7a mais sobo Parque Nacional do Igua\u00e7u - Mais Voc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-03-22T17:06:42.000Z",
            "id": "976867779595984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em abril vamos entregar a infraestrutura tur\u00edstica no Parque estadual Chandless para atender este seguimento e em maio estaremos com estande na maior feira da America Latina para o seguimento do turismo de observa\u00e7\u00e3o de aves."
        },
        {
            "author_id": "531424466",
            "created_at": "2018-03-22T17:02:05.000Z",
            "id": "976866615986937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano de 2018, o Pr\u00f3-Mananciais ser\u00e1 desenvolvido em 149 munic\u00edpios. Em Ouro Branco, acontecer\u00e1 na Serra do Ouro Branco, \u00e1rea do parque e zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra do Ouro Branco. https://t.co/tDHPPYuZEG"
        },
        {
            "author_id": "164696186",
            "created_at": "2018-03-22T16:59:39.000Z",
            "id": "976866002981019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estive, hoje, em Matinha acompanhando a Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre, que retira cerca, incluindo as el\u00e9tricas, dos campos naturais, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  para proteger a vida das pessoas e dos animais e garantir o livre acesso aos recursos naturais, como \u00e1gua. #DireitosHumanos https://t.co/ZdmuJgWwLC"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-03-22T16:50:41.000Z",
            "id": "976863748072894465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema participa da trilha ecol\u00f3gica em alus\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua, realizada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Mata do Xem-Xem em Bayeux. #DiaMundialDa\u00c1gua \ud83c\udf0e\u2705 https://t.co/J6liwmzp82"
        },
        {
            "author_id": "71710913",
            "created_at": "2018-03-22T16:39:14.000Z",
            "id": "976860867957489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/pu6OcCRjpR"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-22T16:35:22.000Z",
            "id": "976859892760883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parna S\u00e3o Joaquim - SC: https://t.co/6Un6wlLxg3"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-03-22T16:31:34.000Z",
            "id": "976858938959388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os povos ind\u00edgenas tamb\u00e9m est\u00e3o na linha de frente do combate ao garimpo ilegal. Os Munduruku resistem praticamente sozinhos \u00e0 invas\u00e3o de suas terras e da Floresta Nacional do Crepori, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que amea\u00e7a o Rio da Tropa. #EmNomeDeQu\u00ea #DiaMundialDa\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-03-22T16:24:50.000Z",
            "id": "976857244598927362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Beto Richa assinar\u00e1 neste s\u00e1bado (24), \u00e0s 10h, no Parque Municipal Ambiental Anibal Khury, a Ordem de Servi\u00e7o para duplica\u00e7\u00e3o da PR-092, conhecida como Rodovia dos Min\u00e9rios. Ao todo ser\u00e3o... https://t.co/VmOM3jVfWn"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-22T16:17:34.000Z",
            "id": "976855412984164359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana da \u00c1rvore e da \u00c1gua prosseguiu nesta quinta-feira, 22/3, Dia Mundial da \u00c1gua, com atividades alusivas \u00e0 data no Parque  Municipal Nascentes do Mindu. Gerido pela Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria... https://t.co/E9ug4BIPnW"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-03-22T15:54:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "976849490853486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, gostar\u00edamos de chamar aten\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, o cora\u00e7\u00e3o deste bioma. Precisamos lembrar que \u00e9 gra\u00e7as \u00e0 riqueza h\u00eddrica que este bioma \u00e9 t\u00e3o rico e tem uma vida silvestre t\u00e3o exuberante.\n#Pantanal #DiaMundialda\u00c1gua https://t.co/XwNPPCWygc"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-22T15:41:36.000Z",
            "id": "976846362934464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas e antenas, o maior dos reinos da Terra, o dos insetos...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/r7qZjvuKdV"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-22T15:41:06.000Z",
            "id": "976846237868707851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas e antenas, o maior dos reinos da Terra, o dos insetos...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/57t8554vRt"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-22T15:21:42.000Z",
            "id": "976841356994842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana da \u00c1rvore e da \u00c1gua prosseguiu nesta quinta-feira, 22/3, Dia Mundial da \u00c1gua, com atividades alusivas \u00e0 data no Parque  Municipal Nascentes do Mindu. Gerido pela Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria... https://t.co/PH5S7tVvQM"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-22T15:20:36.000Z",
            "id": "976841076651765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana da \u00c1rvore e da \u00c1gua prosseguiu nesta quinta-feira, 22/3, Dia Mundial da \u00c1gua, com atividades alusivas \u00e0 data no Parque  Municipal Nascentes do Mindu. Gerido pela Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria... https://t.co/0eR4nvRfzT"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-22T15:20:31.000Z",
            "id": "976841057748111363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana da \u00c1rvore e da \u00c1gua prosseguiu nesta quinta-feira, 22/3, Dia Mundial da \u00c1gua, com atividades alusivas \u00e0 data no Parque  Municipal Nascentes do Mindu. Gerido pela Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria... https://t.co/lhjTnV7lRl"
        },
        {
            "author_id": "2571549681",
            "created_at": "2018-03-22T15:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "84960738",
                        "start": 0,
                        "username": "toleti"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "974761906874540032",
                        "start": 8,
                        "username": "MARARSELVA"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "973981160652058624",
                        "start": 20,
                        "username": "intervfederalRJ"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "616644046",
                        "start": 37,
                        "username": "LimaDoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "976840090910633984",
            "in_reply_to_user_id": "84960738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toleti @MARARSELVA @intervfederalRJ @LimaDoc J\u00e1 leu A Arte da Guerra? Entende de lideran\u00e7a? Viu que era area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-03-22T14:47:44.000Z",
            "id": "976832807728222210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reflex\u00e3o da luz na superf\u00edcie da \u00e1gua do lago Stappitz, vale Seebach perto de Mallnitz, parque nacional Hohe Tauern, Car\u00edntia, \u00c1ustria. #DiaMundialDa\u00c1gua https://t.co/fWkJNVbK9j"
        },
        {
            "author_id": "385138486",
            "created_at": "2018-03-22T14:40:03.000Z",
            "id": "976830871331274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, parabenizamos a iniciativa de 35 volunt\u00e1rios que participaram de um mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Igua\u00e7u, o maior volume de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo.\nOs volunt\u00e1rios recolheram 280 quilos de lixo. \u00c9 de iniciativas assim... https://t.co/veAoLflJyv"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-22T14:37:00.000Z",
            "id": "976830105279483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc9a Mais 153,28 hectares de prote\u00e7\u00e3o da #MataAtl\u00e2ntica! O Inea reconheceu uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em terras fluminenses, a Reserva Ecol\u00f3gica do Rio Bonito de Lumiar, em Nova Friburgo https://t.co/uAPetwG1uT  #AmbienteRJ #RPPN https://t.co/AhyprTfqE2"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-22T14:33:03.000Z",
            "id": "976829113200730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aceitaremos nenhum cent\u00edmetro a menos na prote\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "1976019703",
            "created_at": "2018-03-22T14:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "180930635",
                        "start": 0,
                        "username": "Mari_Naiara"
                    }
                ]
            },
            "id": "976828882350419968",
            "in_reply_to_user_id": "180930635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mari_Naiara Pra pr\u00f3xima: dizem que a loja de flores do Parque Municipal \u00e9 24h"
        },
        {
            "author_id": "328143962",
            "created_at": "2018-03-22T14:30:44.000Z",
            "id": "976828529336836097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, em Crato, recebe apresenta\u00e7\u00f5es culturais - Crato. A Secretaria do Meio Ambiente (SEMA), em parcerias com a Secretaria de Cultura do Estado e as secretarias municipais de Cultura e Educa\u00e7\u00e3o, realiza neste s\u00e1bado (24), a a\u00e7... https://t.co/ZhI4eim9PM"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2018-03-22T14:20:17.000Z",
            "id": "976825897239171073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de #esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal\nhttps://t.co/5UEXSWnHot https://t.co/PFBFn45HV2"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-22T14:13:25.000Z",
            "id": "976824172474257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol sob ataque de fantoches manipulados por especuladores imobili\u00e1rios. Quem sabe da import\u00e2ncia desse tema, precisa assinar. https://t.co/WESTyvt74X"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2018-03-22T14:12:07.000Z",
            "id": "976823842453835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontecer\u00e1 a partir das 18h, com entrada gratuita. https://t.co/cDFR7MEE2l"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2018-03-22T14:11:26.000Z",
            "id": "976823671238033409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no sudeste paraense, o Parque Estadual da Serra das  Andorinhas oferece belezas naturais que encantam os visitantes. Gostou?  Acessa https://t.co/2f3Vi5ck4e e fica por dentro das op\u00e7\u00f5es de lazer e como chegar. https://t.co/7xcMHnA3r0"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2018-03-22T14:07:42.000Z",
            "id": "976822731693019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o  ao Dia Mundial da \u00c1gua come\u00e7amos a nossa manh\u00e3 no Parque Natural Municipal  Chico Mendes com o nosso sal\u00e3o  lotado... Vem que ainda tem muitas palestras!!! Estamos aguardando vcs!!! #DiaMundialdaAgua #bio #ciclodepalestras #PNMCM #TODOSPARTICIPAM #valendo3horasAAc"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2018-03-22T14:04:56.000Z",
            "id": "976822034180304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Itacolomi recebeu, atrav\u00e9s da sua gerente Maria L\u00facia Cristo, uma homenagem do 8/MG grupo Escoteiro Ouro Preto, na C\u00e2mara de Vereadores de Ouro Preto. Agradecemos a homenagem e nos colocamos sempre \u00e1 disposi\u00e7\u00e3o para auxiliar esta consagrada institui\u00e7\u00e3o. https://t.co/jpq7L7H0w0"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-03-22T14:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.84870863,
                        -10.00733281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "976821706642919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com equipe faunagaua Projeto IAPA e Parque Estadual Chandless/Sema - recursos\u2026 https://t.co/uvDOvmb5bO"
        },
        {
            "author_id": "45141511",
            "created_at": "2018-03-22T14:02:29.000Z",
            "id": "976821417332396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de esgoto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sndlrYUKdK"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-22T13:53:52.000Z",
            "id": "976819252077514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especuladores imobili\u00e1rios est\u00e3o prestes a conseguir que deputados retirem do Parque Estadual da Costa do Sol \u00e1reas inestim\u00e1veis para a conserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas j\u00e1 t\u00e3o castigados, embora ainda de grande valor... https://t.co/6yknlVRJVX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-03-22T13:27:15.000Z",
            "id": "976812550582079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove atividades no Dia Mundial da \u00c1gua - https://t.co/KBei4H8j3O https://t.co/wzJMkea4QY"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-03-22T13:00:54.000Z",
            "id": "976805921400786946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ambiental Anibal Khury ter\u00e1 diversas atividades durante os dois dias. No dia 24, \u00e0s 10h, ocorrer\u00e1 a inaugura\u00e7\u00e3o oficial. Das 14h \u00e0s 18h, shows musicais gospel. No domingo,... https://t.co/GnOPK9CNTv"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2018-03-22T12:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "17202752",
                        "start": 97,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "976805656857645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUNAS DO PER\u00d3 E MANGUE DE PEDRA NO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL.- https://t.co/0uYQYOSQ4F via @Jornal do Totonho"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-03-22T12:41:31.000Z",
            "id": "976801043693670400",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da atividade, que acontecer\u00e1 durante todo o dia, \u00e9 demonstrar a import\u00e2ncia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o e fornecimento de \u00e1gua de qualidade. #Compartilhando\u00c1gua https://t.co/VFPFgteXza"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-22T12:32:50.000Z",
            "id": "976798859581165571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf87\ud83c\udf20\ud83c\udf86Barueri faz anivers\u00e1rio e a festa \u00e9 sua! Neste domingo, dia 25, venha ao Parque Municipal Dom Jos\u00e9 curtir o show do Grupo Revela\u00e7\u00e3o a partir das 15h. \u00c9 de gra\u00e7a! \u00c9 Cultura na faixa! #Barueri69AnosdeEmancipa\u00e7\u00e3o\ud83c\udf82\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a https://t.co/h9gYRF05Vz"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2018-03-22T12:32:35.000Z",
            "id": "976798796347736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste momento, participantes do F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua participam de visita t\u00e9cnica para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, um dos maiores remanescentes de Cerrado preservado do DF. #Compartilhando\u00c1gua https://t.co/runhD0FeNJ"
        },
        {
            "author_id": "2875038148",
            "created_at": "2018-03-22T12:18:22.000Z",
            "id": "976795219193679872",
            "in_reply_to_user_id": "2875038148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "20646743",
            "created_at": "2018-03-22T12:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "976794805505347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz a linda que l\u00ea. Kkkkkkk em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/CBXwXhn0wx"
        },
        {
            "author_id": "176223487",
            "created_at": "2018-03-22T12:15:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "976794598830944257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando a materia do parque nacional de iguazu s\u00f3 queria voltar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "20646743",
            "created_at": "2018-03-22T12:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "976793925376671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vamos n\u00f3s ver as abelinhas em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/rFKnc1HqW4"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-03-22T12:03:04.000Z",
            "id": "976791367778226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal\u00a0 https://t.co/qFKd5TyPDm #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "230785185",
            "created_at": "2018-03-22T12:01:18.000Z",
            "id": "976790921684619266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal\u00a0 - Caso aconteceu no Parque da Cidade. Promotoria do Meio Ambiente entrou ajuizou a\u00e7\u00e3o contra Prefeitura de Natal.\u00a0 Vazamento de esgoto foi encontrado dent... https://t.co/U3u3kEV7pC"
        },
        {
            "author_id": "274658068",
            "created_at": "2018-03-22T11:49:13.000Z",
            "id": "976787882278047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal https://t.co/NdimVPfiEj"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2018-03-22T11:42:26.000Z",
            "id": "976786174923759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistoria do MP encontra vazamento de esgoto dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Natal https://t.co/zJz07Qn4Hq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-03-22T11:17:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "976779874764492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Dunas costeiras.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #vidaaoarlivre #Barreirinhas #Maranh\u00e3o https://t.co/LFk0zTGsa1"
        },
        {
            "author_id": "851578782309855233",
            "created_at": "2018-03-22T11:17:14.000Z",
            "id": "976779834369171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planeie a sua viagem at\u00e9 \u00e0 aldeia de Rio de Onor, perto de Bragan\u00e7a; admire a paisagem natural e saboreie algumas das especialidades gastron\u00f3micas, como o cabrito de Montesinho. https://t.co/Q5WIw62i3s https://t.co/wdSdoLxLmZ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-22T11:09:44.000Z",
            "id": "976777944214528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem trilha, oficina e palestra no Dia da \u00c1gua  https://t.co/F22Sk5ABrV"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-03-22T11:03:52.000Z",
            "id": "976776470734532609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem trilha, oficina e palestra no Dia da\u00a0\u00c1gua https://t.co/1xXuQizsVR https://t.co/MTCcAZDTBj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-22T11:00:00.000Z",
            "id": "976775495248314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/C1d2bzUvWS"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-22T10:57:09.000Z",
            "id": "976774776671830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial da travessia Couto-Prateleiras a partir do cume do Morro do Couto \u2013 Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhamos #travessiacoutopreteleiras #parnaitatiaia #pni https://t.co/bEozKiSHYc"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2018-03-22T10:18:14.000Z",
            "id": "976764984293240833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem trilha, oficina e palestra no Dia da\u00a0\u00c1gua https://t.co/zdFMfMKa8p https://t.co/c5yS2f0VLd"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-03-22T10:15:03.000Z",
            "id": "976764183609036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Crato assina protocolo de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/iJjzhntfDf"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-03-22T08:49:00.000Z",
            "id": "976742527826055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato inicia pen\u00faltima etapa do GEAC 2018 e ganha Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/aZm9pRnvLV"
        },
        {
            "author_id": "424398685",
            "created_at": "2018-03-22T06:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "976705202077294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0mmICaHaPC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-03-22T04:59:16.000Z",
            "id": "976684714206535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplie seus conhecimentos e se aventure com a Taiam\u00e3 no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/Ev5yFhRp7w"
        },
        {
            "author_id": "612975740",
            "created_at": "2018-03-22T04:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "976678082646917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ee8N3UYqSB"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-03-22T04:25:53.000Z",
            "id": "976676314278236161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplie seus conhecimentos e se aventure com a Taiam\u00e3 no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/XBDwAOFC23"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-03-22T04:13:14.000Z",
            "id": "976673130054905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplie seus conhecimentos e se aventure com a Taiam\u00e3 no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/7m2CFOjCYy"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-03-22T01:28:21.000Z",
            "id": "976631635893538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove atividades no Dia Mundial da \u00c1gua - https://t.co/KBei4H8j3O https://t.co/XGmobDJsqi"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-22T00:46:23.000Z",
            "id": "976621075009359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinho, bengaline e visco estampado , sem maturidade ... Muito lindo em Parque Estadual\u2026 https://t.co/Y2XkF0E2Fk"
        },
        {
            "author_id": "748239522752757760",
            "created_at": "2018-03-22T00:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3063688936",
                        "start": 0,
                        "username": "DuqueLudymila"
                    }
                ]
            },
            "id": "976618079781343233",
            "in_reply_to_user_id": "3063688936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DuqueLudymila queee dome... tem o parque municipal. Aposto que nunca andou de barquinho l\u00e1. Chama suas amigas!!! VAI SER DIVERTIDO"
        },
        {
            "author_id": "872948677",
            "created_at": "2018-03-22T00:03:51.000Z",
            "id": "976610368507269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Muritiba, conhecido como Serrano: Os primeiros atrativos s\u00e3o os caldeir\u00f5es, a 15 minutos do centro de Len\u00e7\u00f3is (o percurso completo dentro do parque soma 1,5 km). Em seguida est\u00e1 o Sal\u00e3o de... https://t.co/QtRkIAcTTD"
        },
        {
            "author_id": "2279155524",
            "created_at": "2018-03-21T23:23:54.000Z",
            "id": "976600316014747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2934\ud83c\udf34#Parque estadual da #pedra da #boca #Doming\u00e3o com os #Amigos \ud83d\udd1d\u2934\ud83d\ude01\u2026 https://t.co/6rmju0DgsF"
        },
        {
            "author_id": "3384597833",
            "created_at": "2018-03-21T23:17:54.000Z",
            "id": "976598806417592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o Gui vamos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "300484093",
            "created_at": "2018-03-21T22:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "300484093",
                        "start": 99,
                        "username": "elcomunistanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "976588198607548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/aLZAdzfgX4 v\u00eda @elcomunistanet"
        },
        {
            "author_id": "3053860400",
            "created_at": "2018-03-21T22:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "822222553456459776",
                        "start": 0,
                        "username": "kethlyn_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "976587111372554241",
            "in_reply_to_user_id": "822222553456459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kethlyn_macedo Parque municipal amiga vamo"
        },
        {
            "author_id": "942515654103531520",
            "created_at": "2018-03-21T22:25:41.000Z",
            "id": "976585666468417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada do meu Xperia Z2 quando fui no Parque Municipal de Belo Horizonte \ud83c\udff5\ufe0f Fazia anos que\u2026 https://t.co/lgooN68Fyn"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-03-21T22:22:01.000Z",
            "id": "976584744606482433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplie seus conhecimentos e se aventure com a Taiam\u00e3 no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/7m2CFO21zY"
        },
        {
            "author_id": "1014822744",
            "created_at": "2018-03-21T22:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976584237129363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virua - ABC da Amaz\u00f4nia - Parque Nacional do Viru\u00e1 / ICMBio https://t.co/cQC3IFeoQx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2018-03-21T22:11:29.000Z",
            "id": "976582090488799232",
            "in_reply_to_user_id": "43774330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioJornalAMFM Parque Nacional do Catimbau voltou agora a pouco."
        },
        {
            "author_id": "2990707889",
            "created_at": "2018-03-21T22:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1213871349149495296",
                        "start": 0,
                        "username": "mywangg"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1064717362262351872",
                        "start": 9,
                        "username": "hyebnie"
                    }
                ]
            },
            "id": "976580571253084160",
            "in_reply_to_user_id": "4924579839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mywangg @hyebnie projetinho de 5 anos de bangtan\n\nDia 14 (acho) agnt vai pro parque municipal e fazer um coralzinho cantando a vers\u00e3o Army que a cevs fez de 2!3!"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2018-03-21T22:03:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0cea3df20b6c1797"
            },
            "id": "976580039721529347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Alto Alegre, pela segunda vez, visitamos a cidade e conversamos com o prefeito Tonello, Vereadores Rudimir e Marin\u00eas, ex-prefeito H\u00e9lio e lideran\u00e7as do PDT. Plantamos um Ip\u00ea Roxo no Parque Municipal de Eventos. Gente trabalhadora que acredita no Rio Grande do Sul. https://t.co/E1GNRfimB6"
        },
        {
            "author_id": "1578263402",
            "created_at": "2018-03-21T22:02:20.000Z",
            "id": "976579788835033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A for\u00e7a de recupera\u00e7\u00e3o do Cerrado fez renascer das cinzas o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Confira o texto no Blog. https://t.co/o22AX3ORuG"
        },
        {
            "author_id": "304161953",
            "created_at": "2018-03-21T21:40:46.000Z",
            "id": "976574363020521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto \nEspa\u00e7o de 43 hectares na zona leste ser\u00e1 destinado a pesquisas cient\u00edficas e a educa\u00e7\u00e3o ambiental, diz Prefeitura.\nhttps://t.co/me6VjQ4cGQ"
        },
        {
            "author_id": "195222215",
            "created_at": "2018-03-21T21:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "976570211750023169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mjqnCNlbki via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "314236427",
            "created_at": "2018-03-21T21:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "746999646568984577",
                        "start": 99,
                        "username": "abrilabrilpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976565612397907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/jHQWHdGT1H via @abrilabrilpt"
        },
        {
            "author_id": "949981082",
            "created_at": "2018-03-21T20:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "746999646568984577",
                        "start": 99,
                        "username": "abrilabrilpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "976563869673050113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/JsKLihbTmd via @abrilabrilpt"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-21T20:52:43.000Z",
            "id": "976562269235621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira assinamos o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani. Estou muito empolgado com este projeto, que representa mais cuidados com o meio ambiente de Ribeir\u00e3o Preto. Veja no v\u00eddeo mais detalhes! https://t.co/C0C615bZ77"
        },
        {
            "author_id": "436953706",
            "created_at": "2018-03-21T20:33:43.000Z",
            "id": "976557488828026880",
            "in_reply_to_user_id": "436953706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es come\u00e7am \u00e0s 9h no Parque Municipal das Nascentes do Bel\u00e9m (Rua Rolando Salin Zappa Mansur, s/n- Cachoeira). Um grupo de 30 adolescentes do CRAS Cachoeira participam de uma trilha e uma roda de conversa com o tema Os Caminhos do Rio Bel\u00e9m, que nasce nesta localidade."
        },
        {
            "author_id": "4558290033",
            "created_at": "2018-03-21T20:31:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "976556941236416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quero um lugar no onibus q de pneu sentar e dormir daq ate o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "86098459",
            "created_at": "2018-03-21T20:23:26.000Z",
            "id": "976554902116880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores apresentam diagn\u00f3stico sobre cria\u00e7\u00e3o de APA e Parque Municipal https://t.co/tPBn4Mpnbk https://t.co/Pxefd1k26y"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-03-21T20:13:00.000Z",
            "id": "976552276230729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/nOabAkRz9s"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-03-21T20:00:02.000Z",
            "id": "976549010205847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os postos de abastecimento citados na den\u00fancia est\u00e3o instalados em \u00e1reas de explora\u00e7\u00e3o da empresa no interior da floresta nacional Sarac\u00e1-Taquera, no noroeste paraense. https://t.co/kfbtvneHGH"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-03-21T19:04:34.000Z",
            "id": "976535052971634689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.312, de 19.3.2018 - Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia.  https://t.co/Q9LGTnWvjn #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-03-21T19:03:01.000Z",
            "id": "976534664323174404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.313, de 19.3.2018 - Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo e o Monumento Natural do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo. https://t.co/iOCQxsVeb8 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-03-21T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "847090825221824512",
                        "start": 266,
                        "username": "DaniMoojeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "976533906747940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "F\u00eameas de veado-campeiro (Ozotoceros bezoarticus) no Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s. \u00c9 o 2o maior cervo do BR. Era frequentemente visto em \u00e1reas abertas do interior, mas teve seu n\u00famero drasticamente reduzido pela ca\u00e7a e destrui\u00e7\u00e3o do seu habitat natural. Foto por @DaniMoojeni https://t.co/ypRn32EsJN"
        },
        {
            "author_id": "198594899",
            "created_at": "2018-03-21T18:39:36.000Z",
            "id": "976528771108016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Inc\u00eandiosFlorestais no Brasil - S\u00f3 no Parque Nacional do #Araguaia e no vizinho Parque Estadual do #Cant\u00e3o, foram detectados cerca de 17.500 hectares de #florestas afetadas por inc\u00eandios desde novembro de 2017. Leia mais: https://t.co/JYOK9kgcFB  #PlacestoWatch #IntlForestDay https://t.co/uXCZ2YLIxb"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-21T18:33:51.000Z",
            "id": "976527321862516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra o Dia Mundial da \u00c1gua!\n \nCerca de 35 volunt\u00e1rios participaram de um mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas \u00e1reas das trilhas e encostas do Rio Igua\u00e7u, nesta... https://t.co/JiDI8sBGVo"
        },
        {
            "author_id": "386318697",
            "created_at": "2018-03-21T18:33:11.000Z",
            "id": "976527156233867275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, cinema.. https://t.co/BXby1F0DA3"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2018-03-21T18:33:07.000Z",
            "id": "976527140303728642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal tem trilha, oficina e palestra no Dia da \u00c1gua https://t.co/heplxeHrTs https://t.co/0BukGZeCg6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-21T18:32:18.000Z",
            "id": "976526932148981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato inicia pen\u00faltima etapa do GEAC 2018 e ganha Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/WFvPMmc8Rh"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-03-21T18:21:09.000Z",
            "id": "976524125530292229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem trilha, oficina e palestra no Dia da \u00c1gua https://t.co/paWC0rSEex https://t.co/V1m54v8TFd"
        },
        {
            "author_id": "3243851236",
            "created_at": "2018-03-21T17:50:27.000Z",
            "id": "976516401384120327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mt ir no parque estadual do jalapao"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-21T17:49:29.000Z",
            "id": "976516156327645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Confira os registros da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do nosso #VemPassarinhar. O evento aconteceu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, administrada pelo Inea, onde foram registradas 117 esp\u00e9cies de aves, sendo quatro in\u00e9ditas na UC #AmbienteRJ #EEEG https://t.co/KZCY5dMVSs"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-21T17:30:30.000Z",
            "id": "976511381385236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Numa tacada s\u00f3! Ao mesmo tempo em que a \u00e1rea protegida marinha do Brasil foi ampliada, o pa\u00eds reconhece pela 1\u00aa vez a import\u00e2ncia ambiental de um s\u00edtio que inclui Terras Ind\u00edgenas. https://t.co/aiI7DxgK7z"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2018-03-21T17:16:24.000Z",
            "id": "976507830395076609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Floresta \u00e9 comemorado com caminhada at\u00e9 cachoeira!\n\n#Natureza | Como uma das programa\u00e7\u00f5es da semana da \u00e1gua e das florestas, alunos das escolas do Moreno e Messias Pedreiro visitaram o Parque Estadual do Pau Furado para uma caminhada at\u00e9 a Cachoeira do Marimbondo."
        },
        {
            "author_id": "2657005309",
            "created_at": "2018-03-21T17:09:21.000Z",
            "id": "976506057492238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional https://t.co/lycZEZKxo0"
        },
        {
            "author_id": "16193162",
            "created_at": "2018-03-21T17:02:52.000Z",
            "id": "976504425438203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PSD e #CDS-PP esquecem (de novo) responsabilidades na floresta nacional. Depois de Pedr\u00f3g\u00e3o, repetiram a estrat\u00e9gia: 24 horas depois do relat\u00f3rio ter sido entregue, j\u00e1 conclu\u00edram que n\u00e3o t\u00eam quaisquer responsabilidades.  https://t.co/jeEMYTjf2p"
        },
        {
            "author_id": "1434030049",
            "created_at": "2018-03-21T17:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1434030049",
                        "start": 0,
                        "username": "ClickBusBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "976504162425954304",
            "in_reply_to_user_id": "1434030049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClickBusBR\nDa Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s Da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s ao Caribe da Amaz\u00f4nia, Santar\u00e9m n\u00e3o tem mar de \u00e1gua salgada mas tem um oceano de op\u00e7\u00f5es para se banhar nas \u00e1guas doces! \n\n\ud83d\udcf8 instagram \ud83d\udc49 edwinalex_lopes https://t.co/HyGwMIagcJ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-03-21T17:00:58.000Z",
            "id": "976503946297663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o em parque estadual encontra 300 metros de redes e jacar\u00e9 abatido https://t.co/FQzoY1pGR7 https://t.co/aCLNpMNsTZ"
        },
        {
            "author_id": "83733236",
            "created_at": "2018-03-21T16:58:54.000Z",
            "id": "976503428670283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo pela primeira vez o Parque Natural Municipal Felisberto Neves. https://t.co/EdUIMvcC3b"
        },
        {
            "author_id": "398423628",
            "created_at": "2018-03-21T16:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "332404060",
                        "start": 0,
                        "username": "theus1908"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "90676816",
                        "start": 11,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "976497220110442497",
            "in_reply_to_user_id": "332404060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theus1908 @atletico Tlgd se vai ter caminhada do parque municipal at\u00e9 a sede?"
        },
        {
            "author_id": "596844647",
            "created_at": "2018-03-21T16:31:20.000Z",
            "id": "976496489055899649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 participou de algum encontro do Vou de Bike? Se sim, no dia 25/3 tem mais um passeio com destino ao Sesc S\u00e3o Caetano e ao Parque Natural Municipal Chico Mendes. Se n\u00e3o, traga sua bike e venha discutir mobilidade urbana \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\u00a0https://t.co/rYdkB8YYJ4"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2018-03-21T16:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "17202752",
                        "start": 162,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "976494536787709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JANIO APRESENTA PROJETO DE LEI INCLUINDO NO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL O CAMPO DE DUNAS DO PER\u00d3 E O MANGUE DE PEDRA, EM B\u00daZIOS.- https://t.co/7BxMYEoQL8 via @Jornal do Totonho"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2018-03-21T16:22:22.000Z",
            "id": "976494234608992258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o em parque estadual encontra 300 metros de redes e jacar\u00e9 abatido https://t.co/HAMVWn9uAX"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-03-21T16:12:00.000Z",
            "id": "976491625646927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/orPn8J4WVB"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-21T15:56:22.000Z",
            "id": "976487689720647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates Montes Claros.\nQuem conhece? Quem curte esse local? \nCOMENTE, COMPARTILHE.....\n\nCURTA: Montes Claros Norte de Minas MG e veja nossas pr\u00f3ximas fotos\n\n#nortedeminas... https://t.co/XLqYRGMYxZ"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2018-03-21T15:12:09.000Z",
            "id": "976476563154882563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nogueira assina cria\u00e7\u00e3o da \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani\". https://t.co/4rbe78BdxD"
        },
        {
            "author_id": "165932810",
            "created_at": "2018-03-21T15:03:08.000Z",
            "id": "976474295919669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa noite sonhei que encontrei meu professor de Karat\u00ea no parque municipal (?) e voltei a ter aulas depois de mil anos"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2018-03-21T14:48:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "976470726093037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 21 de mar\u00e7o, \u00e9 o Dia Mundial das Florestas. O Amap\u00e1 possui a Flona (Floresta Nacional) e a Flota (Floresta Estadual)."
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2018-03-21T14:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "137548563",
                        "start": 0,
                        "username": "BiradoPindare"
                    }
                ]
            },
            "id": "976468013812731904",
            "in_reply_to_user_id": "137548563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiradoPindare repercute os encaminhamentos da audi\u00eancia p\u00fablica que discutiu a ocupa\u00e7\u00e3o indevida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "3653079741",
            "created_at": "2018-03-21T14:34:03.000Z",
            "id": "976466976548835333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano (PED), em Santa Maria Madalena, foi a primeira Unidade de\u2026 https://t.co/Zx3P9e2HNu"
        },
        {
            "author_id": "485895529",
            "created_at": "2018-03-21T13:58:35.000Z",
            "id": "976458050545635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colegas, a prefeitura de Glorinha quer construir um aterro sanit\u00e1rio em uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 se mobilizando desde o ano passado para barrar isso.\n \nPor que \u00e9 importante isso?... https://t.co/s2zviEWAdR"
        },
        {
            "author_id": "313707750",
            "created_at": "2018-03-21T13:57:04.000Z",
            "id": "976457669518266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana estive no Parque Municipal, domingo de sol muitas pessoas mas n\u00e3o pude deixar de observar que a limpeza do parque estava deixando a desejar, muito entulho e sacolas pl\u00e1sticas jogadas, e isso... https://t.co/BqDGZYdYI7"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2018-03-21T13:48:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "976455505173413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil: coisa linda de ver. Ah, as florestas \ud83c\udf33 \u2764\ufe0f #diamundialdasflorestas #intlforestday https://t.co/wn0jHQpKLl"
        },
        {
            "author_id": "353366765",
            "created_at": "2018-03-21T13:43:42.000Z",
            "id": "976454305971621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ZFS7IJK74X"
        },
        {
            "author_id": "266331752",
            "created_at": "2018-03-21T13:37:45.000Z",
            "id": "976452808139567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Inova\u00e7\u00e3o passa por primeira vota\u00e7\u00e3o https://t.co/7RsaJfxkMr via @camarajguadosul"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-03-21T13:26:02.000Z",
            "id": "976449857635405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua: volunt\u00e1rios fazem faxina no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Tticuc8hGk"
        },
        {
            "author_id": "61571157",
            "created_at": "2018-03-21T13:20:59.000Z",
            "id": "976448587256221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece o Parque Estadual Serra do Brigadeiro? D\u00e1 uma olhada nesse v\u00eddeo curtinho e descubra esse verdadeiro para\u00edso bem pr\u00f3ximo de Vi\u00e7osa!\nVeja mais v\u00eddeos no nosso canal no Youtube: https://t.co/TfSl4ZQyqR https://t.co/LHV24XdW9V"
        },
        {
            "author_id": "970695967673548800",
            "created_at": "2018-03-21T13:13:41.000Z",
            "id": "976446749370961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar meu pa\u00eds Belo Horizonte e seus gatos do Parque Municipal? https://t.co/T6UhkEvxIw"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-03-21T13:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41528729,
                        -7.23849917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "976445330978934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Ambiental e Cria\u00e7\u00e3o da UC Municipal Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u2026 https://t.co/qnLNAVAOM1"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2018-03-21T12:55:35.000Z",
            "id": "976442196432793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliques revelam um mundo chamado Mata Atl\u00e2ntica: Livro fotogr\u00e1fico re\u00fane diversos ecossistemas do bioma que cobre 13% do Brasil; casa para mais de duas mil esp\u00e9cies de vertebrados. Jequitib\u00e1 \u00e9 \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, clicada no Parque Estadual\u2026 https://t.co/FJuYDd5vYI"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-21T12:47:43.000Z",
            "id": "976440216964812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/K2CIDy7V86"
        },
        {
            "author_id": "104288573",
            "created_at": "2018-03-21T12:40:13.000Z",
            "id": "976438327246229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euah fui para Paraty, mas em Minas Gerais tamb\u00e9m tem muita cidade hist\u00f3rica, com cachoeiras lindas... e se n\u00e3o der para ir longe... A Pra\u00e7a do Papa \u00e9 muito legal... O Parque Ecol\u00f3gico na Pampulha tamb\u00e9m \u00e9, at\u00e9 o Parque Municipal no Centro de BH \u00e9 muito legal... j\u00e1 fui muito!!!"
        },
        {
            "author_id": "3360744507",
            "created_at": "2018-03-21T12:26:20.000Z",
            "id": "976434833562927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u recebe Projeto #M\u00fasica na #Natureza! #diamundialda\u00e1gua https://t.co/5lj5OAK0W7"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2018-03-21T12:18:07.000Z",
            "id": "976432768489017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra o Dia Mundial da \u00c1gua - H2FOZ https://t.co/IKvFwYfSZM"
        },
        {
            "author_id": "2899196350",
            "created_at": "2018-03-21T12:17:50.000Z",
            "id": "976432695118098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria: Parque Nacional de Jiuzhaigou reaberto ao p\u00fablico ap\u00f3s o terremoto"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-21T12:14:25.000Z",
            "id": "976431837655465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf20\ud83e\uddd4\ud83c\udffe\ud83d\udc9f\ud83d\udd4cEncenado h\u00e1 mais de 26 anos na cidade, o espet\u00e1culo Paix\u00e3o de Cristo ganha novo espa\u00e7o e ser\u00e1 apresentado nos pr\u00f3ximos dias 30 e 31 de mar\u00e7o (sexta-feira e s\u00e1bado) e no dia 1\u00ba de abril (domingo), no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Veja\ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/F2OXeswuA1 https://t.co/kVMu2fIPLe"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-03-21T11:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "897228139369291781",
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "888563957946097664",
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "872392562866368512",
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    }
                ]
            },
            "id": "976426883247235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn https://t.co/hYCkhlVSiQ"
        },
        {
            "author_id": "748425294",
            "created_at": "2018-03-21T11:43:22.000Z",
            "id": "976424022526320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timba\u00faba: Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual instaura procedimento para apurar infra\u00e7\u00f5es ambientais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Matas de \u00c1gua Azul e Xix\u00e1\n\nRelat\u00f3rio solicitado pelo promotor Dr. Jo\u00e3o Elias apontou desmatamento com o objetivo de comercializar... https://t.co/DjWfw2aNaP"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2018-03-21T11:42:07.000Z",
            "id": "976423708423147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso - https://t.co/tn1ZzbjNqu https://t.co/03ihL5e8OQ"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2018-03-21T11:01:34.000Z",
            "id": "976413502364667910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vila de Soajo pertence ao concelho de Arcos de Valdevez, de cuja sede dista cerca de 20 km, e ao distrito de Viana do Castelo e est\u00e1 inserida no PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nVisite a linda vila de Soajo \u2764\ufe0f https://t.co/vzhPRhl6sA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-21T11:00:02.000Z",
            "id": "976413116865982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o dia, a bela Lagoinha. As dunas da praia fazem parte de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde 1999. Foto: Celso Oliveira\n#EuCurtoNossoMeioAmbiente https://t.co/9eyMxzXmAq"
        },
        {
            "author_id": "61631624",
            "created_at": "2018-03-21T10:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "64266723",
                        "start": 0,
                        "username": "mcamaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "976409049662140418",
            "in_reply_to_user_id": "64266723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcamaro Tu viu o kruger? Esse \u00e9 um estupro forte. Olha, no geral n\u00e3o pq a moeda daqui \u00e9 bem desvalorizada em rela\u00e7\u00e3o a nossa. Mas safari eh caro mesmo. Ve o pre\u00e7o do parque nacional que da pra ir de carro de cape town. Chegar no kruger eh missaozona da porraaaaa"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-03-21T10:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "976408664365060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/U6hiVWjXKg https://t.co/ODvrvuLiZV"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-03-21T10:03:21.000Z",
            "id": "976398851052630018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Soldadinho-do-Araripe ser\u00e1 lan\u00e7ada nesta quarta, em Crato https://t.co/v4CCErxbgH"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2018-03-21T07:02:00.000Z",
            "id": "976353213061443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida poder\u00e1 ter a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/3lAufhz8Wf #aparcomomundo"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-21T05:39:48.000Z",
            "id": "976332525982269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y88YcJi #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "975230180582133765",
            "created_at": "2018-03-21T04:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "145265391",
                        "start": 230,
                        "username": "IstitutoOikos"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "725314192534851584",
                        "start": 245,
                        "username": "aics_it"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "781020329619648512",
                        "start": 254,
                        "username": "aicsmaputo"
                    }
                ]
            },
            "id": "976315405462589442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e8 o Dia Internacional das Florestas! Celebramos a Floresta Miombo, t\u00edpica da \u00e1rea continental do Parque Nacional das Quirimbas, considerada um tipo de savana que transforma-se em densas e cerradas florestas na \u00e9poca chuvosa. @IstitutoOikos @aics_it @aicsmaputo https://t.co/716NR45Ask"
        },
        {
            "author_id": "177325169",
            "created_at": "2018-03-21T02:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "104046606",
                        "start": 0,
                        "username": "lereami"
                    }
                ]
            },
            "id": "976289987795693568",
            "in_reply_to_user_id": "104046606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lereami \u00e9 um parque nacional maravilhoso, com umas vistas incr\u00edveis. foi uma escalada legal mas olha a vista n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-03-21T02:48:22.000Z",
            "id": "976289385158123521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa ter\u00e7a (20/3/2018), o bi\u00f3logo Ricardo Pl\u00e1cido -Sema/AC, num bate papo na Aldeia FM e  birdwatching no uso p\u00fablico nas UCs, sobre as aves do Acre, e a inaugura\u00e7\u00e3o das plataformas de observa\u00e7\u00e3o de aves do Parque Estadual Chandless. https://t.co/F51VE2LtmI"
        },
        {
            "author_id": "52134479",
            "created_at": "2018-03-21T02:40:14.000Z",
            "id": "976287338635522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de minha consultoria e projetos, foi decretada hoje a Primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com Floresta plantada de \u00e1rvores nativas da Regi\u00e3o Metropolitana de Ribeir\u00e3o Preto. 43,22 hectares e 72.210 \u00e1rvores plantadas de outubro de 2017 a fevereiro... https://t.co/cQHwafBViS"
        },
        {
            "author_id": "52134479",
            "created_at": "2018-03-21T02:38:47.000Z",
            "id": "976286971243806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de nossa consultoria e projetos, foi decretada hoje a Primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com... https://t.co/KeMb2CMOmb"
        },
        {
            "author_id": "352675436",
            "created_at": "2018-03-21T02:34:01.000Z",
            "id": "976285771245043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil.!!! https://t.co/SzKOcKSiW2"
        },
        {
            "author_id": "51604407",
            "created_at": "2018-03-21T01:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5667,
                        -17.5667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "976276176950919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim... de Rio Preto/SP at\u00e9 Mineiros/GO ... passando pelo portal do parque nacional\u2026 https://t.co/NqKr9uS3UT"
        },
        {
            "author_id": "586033644",
            "created_at": "2018-03-21T01:39:17.000Z",
            "id": "976271997910036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando visitar a Cachoeira de Lava \"Firefall\" no Parque Nacional Yosemite -https://t.co/WoEFrNwHip https://t.co/CtrB3SnyZd"
        },
        {
            "author_id": "217837779",
            "created_at": "2018-03-21T01:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "182888063",
                        "start": 0,
                        "username": "_nelsoncezar"
                    }
                ]
            },
            "id": "976269583513542656",
            "in_reply_to_user_id": "182888063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nelsoncezar \u00e9 um parque estadual, n\u00e9? tem que ter o m\u00ednimo de impacto ambiental! mas tem v\u00e1rios hoteis, s\u00f3 ir com um 4x4"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2018-03-21T00:27:49.000Z",
            "id": "976254015196549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos dias antes da P\u00e1scoa!\nReserve seu hor\u00e1rio!\nDias 23, 25 e 29 na pra\u00e7a Floriano Peixoto.\nDias 22,24 e 27 no Parque Municipal.\nPagamento em dinheiro ou cart\u00e3o.\n*pode dividir de 2x com acr\u00e9scimo de 4 reais devido ao... https://t.co/lbzC6N9osU"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2018-03-21T00:24:30.000Z",
            "id": "976253180387487746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agnaldo da Sa\u00fade e Ronaldo Cordeiro prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal na \u00e1rea da Biquinha #C\u00e2mara https://t.co/Iq35YHjp8e https://t.co/wWupQl9Vzc"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2018-03-21T00:23:48.000Z",
            "id": "976253001915609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos dias antes da P\u00e1scoa!\nReserve seu hor\u00e1rio!\nDias 23, 25 e 29 na pra\u00e7a Floriano Peixoto.\nDias 22,24 e 27 no Parque Municipal.\nPagamento em dinheiro ou cart\u00e3o.\n*pode dividir de 2x com acr\u00e9scimo de 4... https://t.co/GNv3Y6cDK2"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2018-03-21T00:13:35.000Z",
            "id": "976250432795197445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Fazenda Arado Velho!!!\n\nVote e apoie em: https://t.co/tLRbwiGcxT\u2026/Vereadores_de_Porto_Alegre_Pre\u2026/\u2026\n\nSaiba mais: https://t.co/aem7hBJ3gz https://t.co/vuoxpJRr4e"
        },
        {
            "author_id": "549228734",
            "created_at": "2018-03-21T00:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976249304229859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - SP: https://t.co/UlGB9crFvv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2018-03-20T23:57:03.000Z",
            "id": "976246270397505542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/P5Ub8nQda0 em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/ph2yoBJaqo"
        },
        {
            "author_id": "766170336",
            "created_at": "2018-03-20T23:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "976242501336973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: gabreltorres  \u2764\ufe0f em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/awj4OBiDgE"
        },
        {
            "author_id": "961226809542172677",
            "created_at": "2018-03-20T23:36:57.000Z",
            "id": "976241211349569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre a amplia\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio marinho protegido da Para\u00edba. A obra serve de base para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marinho do Naufr\u00e1gio Queimado em discuss\u00e3o pelo Governo do Estado. #Guaribaprodu\u00e7\u00f5es #GrupoBotic\u00e1rio\n\nhttps://t.co/c2Xnpi6AQg"
        },
        {
            "author_id": "339774383",
            "created_at": "2018-03-20T23:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "976239607447728131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/B8kNCuD8P8"
        },
        {
            "author_id": "161704706",
            "created_at": "2018-03-20T23:02:20.000Z",
            "id": "976232499708944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia ficam nos arquip\u00e9lagos de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, no nordeste, e de Trindade e Martim Vaz, no sudeste do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2018-03-20T23:00:37.000Z",
            "id": "976232067540201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato quer garantir sobrevida de p\u00e1ssaro amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/hgmf2YVeHk"
        },
        {
            "author_id": "51208168",
            "created_at": "2018-03-20T22:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10228272",
                        "start": 5,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "976231481923293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d on @YouTube: PARQUE ESTADUAL SERRA DO BRIGADEIRO | Especial NA ESTRADA #22 https://t.co/olY8q0wBMm"
        },
        {
            "author_id": "161704706",
            "created_at": "2018-03-20T22:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "40095953",
                        "start": 25,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "976230996281507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@SenadoraMarta fala, no @SenadoFederal, sobre o 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua; decreto Presidencial que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia https://t.co/VgfCXuK1gD"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-20T22:34:13.000Z",
            "id": "976225423720841218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/BSAbJUaTZX"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2018-03-20T22:33:00.000Z",
            "id": "976225119319273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, princ\u00edpio de todas as coisas!\nPara celebrar o Dia Mundial da \u00c1gua, neste dia 22 de mar\u00e7o, vai acontecer um semin\u00e1rio com diversos palestrantes no Parque Municipal Das \u00c1guas.\nInf: https://t.co/9hmKOLxPBZ\n\n#diamundialdaagua\n#niteroi https://t.co/1U8IO8hOli"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2018-03-20T22:22:19.000Z",
            "id": "976222432028758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de recarga do Aqu\u00edfero Guarani ser\u00e1 protegida por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/IhyPd1W2cX"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2018-03-20T22:08:45.000Z",
            "id": "976219018662219777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso - Portal do Marcos Santos https://t.co/kfJYktI1P1"
        },
        {
            "author_id": "2825373908",
            "created_at": "2018-03-20T21:56:15.000Z",
            "id": "976215869541027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, que faz parte do grupo da Aba Editora est\u00e1 colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de voc\u00eas a apostila do Proerd com certificado! https://t.co/tqZ48BPcsw"
        },
        {
            "author_id": "1293525966",
            "created_at": "2018-03-20T21:37:04.000Z",
            "id": "976211045348978689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alex Mena Photography: Monumento Natural Los Saltos de Jima, Bonao. https://t.co/BrZF2KnOje"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2018-03-20T21:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "976208188117745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/bpi5GeqE9t"
        },
        {
            "author_id": "2823365823",
            "created_at": "2018-03-20T21:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "397998902",
                        "start": 156,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "976207578949734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/xxkkJGIxtn via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2018-03-20T21:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "976206632106393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo de lugar que eu amo... \ud83d\udc3f\ud83c\udf44\ud83c\udf33 em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RGcbXZkYUZ"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-03-20T21:10:31.000Z",
            "id": "976204363541737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha \u00e1rea de estudos (tanto do Mestrado quanto do Doutorado) fica no Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, que possui uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica linda e faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental chamada Cabe\u00e7a de Veado (grande \u00e1rea verde da foto, Bras\u00edlia mais ao norte da APA). https://t.co/VzY1JqCWff"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-20T21:00:52.000Z",
            "id": "976201935291371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fechar a mesa, Ricardo Soavinski, Presidente do ICMBio, afirma a responsabilidade do Instituto com a preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, e aponta o futuro investimento de R$ 200 mil em pesquisa no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/Bh6xQQauhE"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-03-20T20:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "976201425876344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi no Parque Nacional do Capara\u00f3?! N\u00e3o?! Situado na divisa entre o ES e MG, o parque\u2026 https://t.co/xWLlNXTeIG"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2018-03-20T20:38:31.000Z",
            "id": "976196309337198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e UFPB discutem cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Marinha https://t.co/F5TI8y1uhP https://t.co/6p2u0mRzr7"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2018-03-20T20:37:32.000Z",
            "id": "976196059734200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um prato cheio para turistas que amam a natureza.\ud83d\udc9a\ud83d\ude0a\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque das Aves s\u00e3o paradas obrigat\u00f3rias e encantadoras! \ud83d\udc26\ud83c\udf33\nO melhor fica para o final: as Cataratas do Igua\u00e7u, uma das maiores cachoeiras do mundo! \ud83c\udf0a #Turismo #fozdoigua\u00e7u https://t.co/5GiRDShodM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-20T20:35:24.000Z",
            "id": "976195523379187712",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo a especialista, a esp\u00e9cie atualmente s\u00f3 pode ser encontrada na regi\u00e3o da Serra da Canastra, no Jalap\u00e3o e no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. S\u00e3o poucos indiv\u00edduos e muito vulner\u00e1veis, j\u00e1 que a esp\u00e9cie s\u00f3 sobrevive em \u00e1gua limpa."
        },
        {
            "author_id": "1150968086",
            "created_at": "2018-03-20T20:32:13.000Z",
            "id": "976194723055579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ou\u00e7a] Decreto que cria a 'Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani' \u00e9 assinado em Ribeir\u00e3o Preto \u25ba https://t.co/6EgpCJQoBL #CBNribeirao \ud83d\udcfb https://t.co/6thxjhvxUL"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2018-03-20T20:30:04.000Z",
            "id": "976194181994598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 48\u00aa Fimi (Festa de Instala\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Indaial) vai agitar a cidade e regi\u00e3o neste fim de semana, dias 23, 24 e 25 de mar\u00e7o, no Parque Municipal Jorge Hardt \u2013 Ribeir\u00e3o... https://t.co/Q57UL08ahu"
        },
        {
            "author_id": "869533648890073088",
            "created_at": "2018-03-20T20:22:52.000Z",
            "id": "976192369795137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz dentinho! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/3YZerjY5iq"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2018-03-20T20:20:44.000Z",
            "id": "976191835205980162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/7sdNa6ql6F https://t.co/brdZ3tL49f"
        },
        {
            "author_id": "319176396",
            "created_at": "2018-03-20T20:00:12.000Z",
            "id": "976186667328565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00baBtlOpRib celebra o 210\u00baAnivers\u00e1rio do Corpo de Fuzileiros Navais no Parque Municipal do Mindu, em Manaus: https://t.co/no9rhVDi9h https://t.co/no9rhVDi9h"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-03-20T19:48:09.000Z",
            "id": "976183634506997761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Observat\u00f3rio do Turismo do Estado do Esp\u00edrito Santo divulgou os n\u00fameros de visita\u00e7\u00e3o do lado capixaba do Parque. https://t.co/lomjuRXsNS #eshoje https://t.co/lomjuRXsNS"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:47:37.000Z",
            "id": "976183501014929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/h37zNAJJiT"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-03-20T19:33:37.000Z",
            "id": "976179977195606019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel em parque estadual receber\u00e1 recursos de compensa\u00e7\u00e3o ambiental - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/IbtE9Yahft"
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2018-03-20T19:18:42.000Z",
            "id": "976176223716982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio do Turismo divulga dados de visita\u00e7\u00e3o do lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ldS4ESysH2 https://t.co/xyWzuCYJJh"
        },
        {
            "author_id": "876959262756544512",
            "created_at": "2018-03-20T19:18:40.000Z",
            "id": "976176214065868805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio do Turismo divulga dados de visita\u00e7\u00e3o do lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/arhkyXZGjd https://t.co/IVlGZmR2VE"
        },
        {
            "author_id": "1430827657",
            "created_at": "2018-03-20T19:12:07.000Z",
            "id": "976174564945420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas no seu melhor.. \ud83c\udfd4\ud83c\udf32\ud83c\udf33\u26c5\ufe0f\u2744\ufe0f Peneda-Geres National Parque with its\u2026 https://t.co/2ZYqn2AaF1"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:04:56.000Z",
            "id": "976172757447782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/RrvjPeLTbz"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:04:03.000Z",
            "id": "976172537351720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/V35eSLPQKB"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:03:33.000Z",
            "id": "976172407907061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/ctN5N1VqJx"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T19:02:39.000Z",
            "id": "976172183214059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/J7WjclWmek"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-03-20T19:00:20.000Z",
            "id": "976171600054816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o tema \u201cFoi por Amor\u201d, a Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Idoso Dr. Thomas (FDT) realizar\u00e1, no pr\u00f3ximo dia 28 de mar\u00e7o, a Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo, que promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso. Saiba mais sobre o evento: https://t.co/rbiXjU4pAB."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-03-20T19:00:02.000Z",
            "id": "976171524376924161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XVSg9OmNQv #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/leasQ8sQht"
        },
        {
            "author_id": "878086439048798208",
            "created_at": "2018-03-20T18:51:14.000Z",
            "id": "976169310795325440",
            "in_reply_to_user_id": "823704967936700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IgorMujigae Simmm igualzinho o Parque Municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2018-03-20T18:48:03.000Z",
            "id": "976168509595111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ES Hoje:\u00a0Parque Nacional do Capara\u00f3: mais de 12 mil visitaram o lado capixaba em 2017 - https://t.co/CgqOPFHtSX https://t.co/Ap3giyipRJ"
        },
        {
            "author_id": "214429669",
            "created_at": "2018-03-20T18:31:09.000Z",
            "id": "976164257279676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Utinga \u00e9 uma Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criada para preservar ecossistemas naturais, estimular a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas  cient\u00edficas e  incentivar atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo o turismo ecol\u00f3gico. https://t.co/VMGVXNuLNO https://t.co/g98K514mmQ"
        },
        {
            "author_id": "932485143654293504",
            "created_at": "2018-03-20T18:09:57.000Z",
            "id": "976158919889473538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muito membro de igreja que faz algo parecido. J\u00e1 ouvi testemunho de livramento do IBAMA em extra\u00e7\u00e3o de madeira de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Jeitinho brasileiro + ignor\u00e2ncia b\u00edblica = essas marmota. https://t.co/B7TiZkFlQI"
        },
        {
            "author_id": "867041238561771521",
            "created_at": "2018-03-20T18:09:15.000Z",
            "id": "976158746182389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho entre o Parque Municipal e o viaduto foi interditado. De acordo com a Prefeitura de BH, a cratera foi provocada pela forte chuva da \u00faltima sexta-feira. \n#BH #UtilidadeP\u00fablica \n\nhttps://t.co/IHkttRQBQd"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2018-03-20T18:04:56.000Z",
            "id": "976157658729336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Moita e Parque Jose Afonso na Baixa da Banheira - Dia Mundial da Arvore e - Rostos On-line https://t.co/oZ8lGFAbfv"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-20T18:01:05.000Z",
            "id": "976156689794813954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Crian\u00e7a se diverte nas dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o. Foto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/9lSwDAf7nY https://t.co/jCtktbjzCk\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-20T18:00:02.000Z",
            "id": "976156426476417026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto Crian\u00e7a se diverte nas dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o. Foto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/pK9nJwC1He https://t.co/zP1jkfVu68"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-20T17:59:28.000Z",
            "id": "976156283249352705",
            "in_reply_to_user_id": "44455876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani representa importante ganho pela preserva\u00e7\u00e3o do aqu\u00edfero Guarani, nossa \u00fanica \u2013 ao menos atualmente \u2013 fonte de abastecimento de \u00e1gua. O aqu\u00edfero \u00e9 uma d\u00e1diva e temos que promover a\u00e7\u00f5es que assegure a sua manuten\u00e7\u00e3o. https://t.co/LVmMRHmltM"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-03-20T17:48:08.000Z",
            "id": "976153430472486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro dia da andada do caranguejo-u\u00e7\u00e1, fiscais da Semmam apreenderam duas redes de espera na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o. https://t.co/AZw4Ph1ptQ #eshoje https://t.co/AZw4Ph1ptQ"
        },
        {
            "author_id": "633302940",
            "created_at": "2018-03-20T17:39:13.000Z",
            "id": "976151184892481538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia de Processo dos Pescadores sobre a ro\u00e7a de \u00e1reas das comunidades no Parque Nacional de Superagui.. Justi\u00e7a Federal, Curitiba PR https://t.co/cskfEVT3dd"
        },
        {
            "author_id": "89256517",
            "created_at": "2018-03-20T17:06:21.000Z",
            "id": "976142913657851905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o do repert\u00f3rio vocal de anuros. O canto de 15 machos presentes no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o foram analisados.\nhttps://t.co/odHhcREIiq https://t.co/e1ZH66AyPf"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2018-03-20T16:48:23.000Z",
            "id": "976138393817178114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do ICMBio, conselheiros e moradores, \u00e9 formada para elaborar estrat\u00e9gias. Saiba mais... https://t.co/FZt5awvCvk https://t.co/FZt5awvCvk"
        },
        {
            "author_id": "45897804",
            "created_at": "2018-03-20T16:41:23.000Z",
            "id": "976136631429271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre dos jurados do emiss\u00e1rio ser\u00e1 ampliada\n\nMais um equipamento do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, no Jos\u00e9 Menino, ganhar\u00e1 melhorias. Al\u00e9m do Museu do Surf, a torre dos jurados, voltada para competi\u00e7\u00f5es da modalidade... https://t.co/WuLBNcorA1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-20T16:29:14.000Z",
            "id": "976133575690129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou voc\u00ea tomando um caf\u00e9 da manh\u00e3 rom\u00e2ntico em frente \u00e0s Cataratas Do Igua\u00e7u? \ud83d\ude0d\n.\n\"O @belmondhoteldascataratas, que fica no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u, oferece um caf\u00e9 da manh\u00e3 rom\u00e2ntico... https://t.co/4NVYcBWFg6"
        },
        {
            "author_id": "529500870",
            "created_at": "2018-03-20T16:13:11.000Z",
            "id": "976129536281792513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os conselheiros consultivos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal da Boa Esperan\u00e7a t\u00eam como atribui\u00e7\u00e3o a elabora\u00e7\u00e3o de planos de... https://t.co/s4hlbkHz95"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-03-20T16:02:19.000Z",
            "id": "976126799422910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestino \nCanela \u00e9 uma das incr\u00edveis cidades da Serra Ga\u00facha que vale a visita! \ud83d\ude0a S\u00e3o muitas as op\u00e7\u00f5es de passeios, mas se voc\u00ea curte um ecoturismo, visite o Parque Estadual do Caracol, uma das paisagens mais conhecidas do Rio Grande do Sul: https://t.co/UjE7ias9Mg https://t.co/Tss3H7fZqf"
        },
        {
            "author_id": "34609619",
            "created_at": "2018-03-20T15:56:59.000Z",
            "id": "976125458885566464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We Got The Power !!! Dia foda com @monoblocooficial.\n\ud83d\udcf8@msantiago_foto.\n\n#music #blacksonora #carnavalizou #musicislife #monobloco @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-03-20T15:56:54.000Z",
            "id": "976125436261433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Vale Encantado - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IC7y6YnkAO"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-03-20T15:55:13.000Z",
            "id": "976125015023374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, Pancas - #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Esp\u00edritoSantense #Capixaba #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AuxCMdyZcN"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-20T15:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "14594813",
                        "start": 188,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "976123465479712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Nossos estudos comprovam: Riozinho do Anfr\u00edsio, no Par\u00e1, est\u00e1 em perigo! Entre junho e outubro do ano passado, madeireiros rasgaram 200 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista (via @folha): https://t.co/b4T0sOg8Mk https://t.co/jBRcctNJ9w"
        },
        {
            "author_id": "307144994",
            "created_at": "2018-03-20T15:38:06.000Z",
            "id": "976120708026822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual de Vila Velha \n\n.\n.\n.\n.\n\n#vilavelha #parana #trip #viajepelobrasil\u2026 https://t.co/4JS5TUU1mu"
        },
        {
            "author_id": "2171404587",
            "created_at": "2018-03-20T15:36:58.000Z",
            "id": "976120421849366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios mais cobi\u00e7ados quando o destino \u00e9 San Francisco \u00e9 a ilha de Alcatraz, o parque nacional que j\u00e1 foi uma das mais importantes penitenci\u00e1rias de seguran\u00e7a m\u00e1xima do pa\u00eds. Neste post contamos todos os detalhes de como fazer o tour em... https://t.co/gE7bnDgHj0"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2018-03-20T15:35:05.000Z",
            "id": "976119947750510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo promete emocionar o p\u00fablico no Parque Municipal do Idoso https://t.co/qYDuP29FKC https://t.co/kQBtPSYnDc"
        },
        {
            "author_id": "848746359494725632",
            "created_at": "2018-03-20T15:35:00.000Z",
            "id": "976119926569107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/G6248feBQ0"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2018-03-20T15:34:00.000Z",
            "id": "976119675615461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/SurCxOqIXi"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2018-03-20T15:34:00.000Z",
            "id": "976119674646794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/b0QzInoDFX"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-03-20T15:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2319033584",
                        "start": 26,
                        "username": "balbuemito"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "64269811",
                        "start": 38,
                        "username": "hevertonfutebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "976115788678606848",
            "in_reply_to_user_id": "888196448067743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pirexalf @KayqueMoraes94 @balbuemito @hevertonfutebol Sim, um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde n\u00e3o poderia ser tocado, mas a mutreta de um certo bandido (que n\u00e3o paga nem os direitos dos funcion\u00e1rios de sua empresa) mexeu os palzinhos n\u00e9 kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2018-03-20T15:17:59.000Z",
            "id": "976115643450822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Di\u00e1rio Oficial desta ter\u00e7a (19) publica 2 decretos que criam 2 novas UCs marinhas: Trindade e Martim Vaz e Monte Col\u00fambia (ES) e a S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo (PE). Com a cria\u00e7\u00e3o, o BR amplia de 1,5% para 25% a \u00e1rea protegida na zona costeira marinha. https://t.co/Wcv8zIo6sr https://t.co/eDB5GVQrj3"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-03-20T15:11:19.000Z",
            "id": "976113966056394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje assinei o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani. No local, j\u00e1 s\u00e3o mais de 72 mil mudas de \u00e1rvores. \ud83d\udd1d\ud83c\udf33 O objetivo \u00e9 preservar os ecossistemas da nossa regi\u00e3o, al\u00e9m de realizar diversas pesquisas cient\u00edficas e atividades educacionais! https://t.co/FZffLwL1d7"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T15:00:25.000Z",
            "id": "976111221756882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/aRMBNoSU8X"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-20T14:59:21.000Z",
            "id": "976110953728225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/9Efy4ufduk"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2018-03-20T14:55:35.000Z",
            "id": "976110007677833217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os n\u00fameros divulgados s\u00e3o de visitas feitas entre 2014 at\u00e9 2017. #descubraoes #amors2es #ecoturismo #turismoES #caparaocapixaba Confira: https://t.co/ElRmhtLV2X"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2018-03-20T14:34:00.000Z",
            "id": "976104574955110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/b0QzInGexv"
        },
        {
            "author_id": "173886602",
            "created_at": "2018-03-20T14:20:46.000Z",
            "id": "976101244744949761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#TuristandoNoTwitter Parque estadual do alto Ribeira ( PETAR) Iporanga-SP https://t.co/oaXcfUZmGd"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2018-03-20T14:18:09.000Z",
            "id": "976100584200790021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PICO DAS AGULHAS NEGRAS E TRAVESSIA COUTO/PRATELEIRAS - 2 VAGAS\n\nSer\u00e3o dois dias de aventura passando por tr\u00eas grandes montanhas do Parque Nacional Itatiaia: uma grande combina\u00e7\u00e3o de aventura e paisagens incr\u00edveis.\n\nCONFIRA: https://t.co/GRJGHVU0BN https://t.co/POEu5YjkB2"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-03-20T13:58:09.000Z",
            "id": "976095551832903681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cercas s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Matinha https://t.co/1zrovXidFs"
        },
        {
            "author_id": "242801480",
            "created_at": "2018-03-20T13:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "976088383016652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quero nada mais,do que grandes amizades...\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/fPNYELRdVF"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T13:21:22.000Z",
            "id": "976086298132926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Dizem que para descer , todos os Santos ajudam??? Ajudam sim, afff \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 agora vamos descer pela corda 90 metros de Pedra \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/tQpIlmD4QX"
        },
        {
            "author_id": "2331485245",
            "created_at": "2018-03-20T13:15:54.000Z",
            "id": "976084921084235777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/rl0HAv0TKD"
        },
        {
            "author_id": "848746359494725632",
            "created_at": "2018-03-20T13:15:42.000Z",
            "id": "976084870505082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/G6248eX0Ys"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T13:15:11.000Z",
            "id": "976084738762067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Pronto!!\ud83d\ude23\ud83d\ude22 Chegamos nas Piscinas Naturais do Parque Estadual Pedra Azul, nas Montanhas Capixabas \ud83d\ude00\ud83d\ude02 \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/x9ME4oheWf"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2018-03-20T13:13:57.000Z",
            "id": "976084429784403970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/SurCxOIklS"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T13:11:03.000Z",
            "id": "976083699757350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Mais Trilha at\u00e9 chegarmos na piscinas naturais, galera \u00e9 muito ch\u00e3o heim???? Tem que estar preparado para tal !!\ud83d\ude22\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude23 \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/9EdG3rfGSU"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T13:04:24.000Z",
            "id": "976082026041364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto est\u00e1vamos ralando fazendo trilha , olha a bagun\u00e7a da galera que ficou aguardando !!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \u2014 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8vA9fsNMDs"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-03-20T13:00:47.000Z",
            "id": "976081115768414213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XVSg9OmNQv #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2018-03-20T12:59:38.000Z",
            "id": "976080826722111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Esp\u00edrito Santo https://t.co/s6RlnrsYeK"
        },
        {
            "author_id": "2778828965",
            "created_at": "2018-03-20T12:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "976078695688523776",
            "in_reply_to_user_id": "840998549479399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoysBHOficial Galera Boom Dia !!! Amanh\u00e3 \u00e1s 10:40 da manh\u00e3 vou estar no local de pega\u00e7\u00e3o do parque municipal Bjsss sou passivo"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T12:50:55.000Z",
            "id": "976078632731934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..... Mais Mata Atl\u00e2ntica e \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental !!! \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sKCGQjDRR5"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T12:43:52.000Z",
            "id": "976076857094352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Agora entrando no Parque, acompanhados pelo Monitor Carlos Alberto Kenji Kajiwara , autorizando sua imagem, 3 km e meio de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.  \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude32L\u00e1 vamos n\u00f3s!! \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/1jOP858GdV"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-20T12:36:08.000Z",
            "id": "976074915030929410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf88\ud83d\udc22\ud83d\udc9a Parab\u00e9ns, Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem como objetivo proteger os remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o nativa de Mata Atl\u00e2ntica em #CamposdosGoytacazes e #S\u00e3oJo\u00e3odaBarra. Saiba mais sobre os nossos parques \u2192 http://200.20.53.15/inea/ #AmbienteRJ https://t.co/FJgiyV9KDV"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2018-03-20T12:20:04.000Z",
            "id": "976070869658296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOU de hoje: Decreto cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz e o Monumento Natural das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte Columbia https://t.co/P3gbLNWWgj https://t.co/R8LuADvpwY"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2018-03-20T12:10:55.000Z",
            "id": "976068566838599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o em Santa\u00a0Rita https://t.co/pVDCEq0yrP https://t.co/l7yNTmPiyO"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T12:08:02.000Z",
            "id": "976067843354701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Chegando a Guarita Oficial do Parque , v\u00e1rias instru\u00e7\u00f5es, recomenda\u00e7\u00f5es, muito organizado. \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/GzdJMgZDzP"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-03-20T12:00:02.000Z",
            "id": "976065829761581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadai Confort Hotel - Foz do Igua\u00e7u, PR: https://t.co/pwg2o712zn \n\nHotel com caf\u00e9 da manh\u00e3 incluso no centro da cidade, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T11:59:33.000Z",
            "id": "976065705199263749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora subir mais 800 metros de trilha at\u00e9 a Guarita oficial do Parque \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23 \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/G6huZKxUQv"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T11:52:29.000Z",
            "id": "976063927749632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*TIUR PARQUE ESTADUAL PEDRA AZUL* a caminho nas Montanhas Capixabas, passando por Santa Isabel. \u2014 in Santa Isabel https://t.co/c5hpGznJWs"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-03-20T11:41:00.000Z",
            "id": "976061037068935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*TOUR PARQUE ESTADUAL PEDRA AZUL*.Caf\u00e9 da Manh\u00e3 no Restaurante Sombra da Serra - Montanhas Capixabas (18/03) \u2014 em Sombra Da Serra https://t.co/u8EawbgFz3"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2018-03-20T11:36:34.000Z",
            "id": "976059923502166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Perua\u00e7o, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nLapa do dos Desenhos e Lapa do Rezar, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/4ZEiolDtB4"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-03-20T11:35:05.000Z",
            "id": "976059547906461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Perua\u00e7o, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nLapa do dos Desenhos e Lapa do Rezar, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/OeefRO60Jc"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-03-20T11:33:17.000Z",
            "id": "976059097110974465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Perua\u00e7o, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nLapa do dos Desenhos e Lapa do Rezar, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/jLCyJYvm2v"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2018-03-20T11:30:01.000Z",
            "id": "976058275778236418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wyoming, a fonte termal gigante no Parque Nacional Yellowstone, vai te deixar de queixo ca\u00eddo! \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel?\n\n20 lugares incr\u00edveis para visitar nos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 https://t.co/uYIuaDyviE https://t.co/VAaZ88fruC"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-03-20T11:25:45.000Z",
            "id": "976057198802546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente discute ocupa\u00e7\u00e3o indevida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do\u00a0Itapirac\u00f3 https://t.co/GPqmuLPc8J https://t.co/8UREo7H86f"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-03-20T11:24:13.000Z",
            "id": "976056813446750209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Perua\u00e7o, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nLapa do dos Desenhos e Lapa do Rezar, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/VlpTQ12lRo"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-03-20T11:13:31.000Z",
            "id": "976054120053395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Perua\u00e7o, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nLapa do dos Desenhos e Lapa do Rezar, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/2URsqC3qoC"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-20T11:00:01.000Z",
            "id": "976050725259268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Quer saber mais sobre ela? Clique em: https://t.co/PWU4hiMSzT Foto: Celso Oliveira https://t.co/ivawRTuY7M"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-20T10:56:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "976049736926064646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Couto. Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhamos #parnaitatiaia https://t.co/MYc28lh3yH"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-20T10:48:36.000Z",
            "id": "976047850466443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais altas \u00e1rvores s\u00e3o oriundas de min\u00fasculas sementes...\n\nChico Xavier\n\nVale do Japor\u00e9, S\u00e3o Jos\u00e9 das Tra\u00edras e Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/A1SFIunNt6"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-20T10:48:11.000Z",
            "id": "976047746015776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais altas \u00e1rvores s\u00e3o oriundas de min\u00fasculas sementes...\n\nChico Xavier\n\nVale do Japor\u00e9, S\u00e3o Jos\u00e9 das Tra\u00edras e Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas... https://t.co/dBl22w567Q"
        },
        {
            "author_id": "234962685",
            "created_at": "2018-03-20T10:45:34.000Z",
            "id": "976047089863053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por tudo, Senhor. \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iUHSdbbK9g"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-03-20T10:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "976038466894155778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Real #YearsandYears \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83e\udd82 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/HZLoIURaum"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-03-20T09:55:40.000Z",
            "id": "976034529021513730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "- \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ilha da Trindade com 40.237.708,86 ha e Monumento Natural (MoNa) das Ilhas de Trindade e Martim Vaz e do Monte [submarino] Columbia com 6.915.536,11 ha (em quatro \u00e1reas), pelo Decreto n. 9.312, de 20 mar. 2018. https://t.co/OD7s1Y2aaf"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-03-20T09:55:21.000Z",
            "id": "976034451732992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo com 40.705.236 ha e Monumento Natural (MoNa) do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo com 4.726.318 ha, pelo Decreto n. 9.313, de 20 mar. 2018; e https://t.co/OUvzSrHZA9"
        },
        {
            "author_id": "35654410",
            "created_at": "2018-03-20T09:00:54.000Z",
            "id": "976020748774100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal pode se chamar Fernando\u00a0Genovez https://t.co/ZYwnen6FOE https://t.co/La0UgOk6lq"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-03-20T09:00:51.000Z",
            "id": "976020736170188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de Alto Juru\u00e1, na Amaz\u00f3nia. O que a\u00ed encontrou \u00e9 fascinante. https://t.co/IR3e5Dd1kY"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-03-20T07:53:03.000Z",
            "id": "976003670776143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/ZgmpKNFk6p"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2018-03-20T07:21:29.000Z",
            "id": "975995727708114950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/DyiIKbpL6Y"
        },
        {
            "author_id": "207043775",
            "created_at": "2018-03-20T02:28:24.000Z",
            "id": "975921973707591682",
            "in_reply_to_user_id": "207043775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o m\u00e1ximo de promessa que eu j\u00e1 fiz foi de ter que andar pra raio no parque nacional, mas de comida acho bobeira"
        },
        {
            "author_id": "245552609",
            "created_at": "2018-03-20T02:07:32.000Z",
            "id": "975916721210093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal JA7 \u2013 Funcion\u00e1rios do Parque Nacional Gal\u00e1pagos do Equador dizem que coletaram 22 toneladas de\u00a0lixo https://t.co/AfoDx8Tfju https://t.co/fTOGV6nwF3"
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2018-03-20T01:38:21.000Z",
            "id": "975909374379069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a mulher me perguntando se o parque nacional era parque florestal KKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2018-03-20T01:37:34.000Z",
            "id": "975909181004898305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei pq essa gente vai p parque nacional fumar maconha ????? m\u00f3 nada a ver, mas..."
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2018-03-20T01:37:14.000Z",
            "id": "975909094379966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu consegui ir p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "42722945",
            "created_at": "2018-03-20T01:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "975901058940768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam de abandono de parque municipal no Tatuap\u00e9 https://t.co/OX7In2iMXp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-03-20T00:13:27.000Z",
            "id": "975888010695897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0a O ministro lembrou que, com a cria\u00e7\u00e3o das UCs marinhas, o Brasil amplia de 1,5% p/ 25% a sua \u00e1rea protegida na zona costeira-marinha \u201c\u00c9 um salto fundamental para protegermos os nossos oceanos dos riscos da degrada\u00e7\u00e3o\u201d, refor\u00e7ou Sarney Filho. Saiba mais: https://t.co/0dgHKKG0nt https://t.co/83G8DypZZu"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2018-03-19T23:43:10.000Z",
            "id": "975880387514814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 um grande ambientalista e adora fotografar o Parque Estadual Serra Nova e Talhado em Serran\u00f3polis de... https://t.co/8rH3bvuYpX"
        },
        {
            "author_id": "921329918356705280",
            "created_at": "2018-03-19T23:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "39591928",
                        "start": 10,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "39591928",
                        "start": 146,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "975877243422507008",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @MichelTemer A\u00ed estoura outra barragem de alguma mineradora corrupta protegido por esses bandidos engravatados assim como vc os pretege @MichelTemer e pronto! Acabou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quem perde \u00e9 o povo, assim como foi a barragem da vale!"
        },
        {
            "author_id": "743175645501493248",
            "created_at": "2018-03-19T23:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "53085255",
                        "start": 153,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "975872642334035970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o prop\u00f3sito de garantir o acesso \u00e0 terra e recursos naturais, como \u00e1gua e pescado, para as comunidades e povos tradicionais da baixada maranhense, o @GovernoMA iniciou hoje a Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre no munic\u00edpio de Matinha. \n\u27a1 Saiba mais: https://t.co/ZMYiWj8YH0\n #Sedihpop https://t.co/CUr3rsNGf2"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-03-19T22:57:36.000Z",
            "id": "975868922397421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: irm\u00e3s sempre-vivas\nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #fotografiadenatureza #natureza #nature #sempreviva #flor #flower https://t.co/TXV9JtRrBm"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-03-19T22:01:41.000Z",
            "id": "975854850255806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Matinha. Vejam as fotos.\nhttps://t.co/gUbtaWhGDz"
        },
        {
            "author_id": "160537024",
            "created_at": "2018-03-19T21:47:57.000Z",
            "id": "975851393088139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, https://t.co/yKbNsS5unO https://t.co/dzt1AVY8Ga"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2018-03-19T21:33:00.000Z",
            "id": "975847632227594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT) vai ser representado por um cachorro-do-mato! Ele \u00e9 um bich\u00edneo silvestre que vai ilustrar o novo logotipo do parque e est\u00e1 presente nas \u00e1reas verdes da cidade. Saiba mais: https://t.co/XltTxPcRB0\n#CurtoNiteroi #Parnit https://t.co/bJhv5LitVS"
        },
        {
            "author_id": "19944166",
            "created_at": "2018-03-19T21:31:26.000Z",
            "id": "975847236067364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, (c) Jo\u00e3o Pedro \nhttps://t.co/tx257G57AQ https://t.co/z83JcxGrBw"
        },
        {
            "author_id": "217044583",
            "created_at": "2018-03-19T21:10:57.000Z",
            "id": "975842081053618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/Pp3ZSEz4Ep https://t.co/KkqeOM630h"
        },
        {
            "author_id": "511302445",
            "created_at": "2018-03-19T20:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "8665852",
                        "start": 72,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "975838950744084481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio quer p\u00f4r lamas em \u00e1rea protegida https://t.co/heMCjsArKV via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "747508086793969664",
            "created_at": "2018-03-19T20:57:31.000Z",
            "id": "975838704013996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim ser\u00e1 conclu\u00edda. Justi\u00e7a Federal decidiu que o Governo Federal conclua... https://t.co/CBdUbeZMAC"
        },
        {
            "author_id": "60299720",
            "created_at": "2018-03-19T20:56:21.000Z",
            "id": "975838409884389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Baixada Livre retira cercas ilegais de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/8cFkYYyCrC"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-19T20:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 68,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 75,
                        "username": "fabipadilha1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "975835928588677121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio @ido32 @fabipadilha1 https://t.co/6mcDsT0UB3"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2018-03-19T20:46:21.000Z",
            "id": "975835891343286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA - PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nA pedido do Chefe do ParNa Capara\u00f3 informamos que a portaria... https://t.co/W7gHiaHK1e"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2018-03-19T20:44:03.000Z",
            "id": "975835313754042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA - PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nA pedido do Chefe do ParNa Capara\u00f3 informamos que a portaria... https://t.co/yNRlxRcvSz"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2018-03-19T20:43:55.000Z",
            "id": "975835280635781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA - PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nA pedido do Chefe do ParNa Capara\u00f3 informamos que a portaria... https://t.co/Ngo9B69QEb"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-03-19T19:38:31.000Z",
            "id": "975818820173606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Catingueiro recebe a\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios e Prefeitura dentro do Plantio Global https://t.co/WrNQ6gRkGf"
        },
        {
            "author_id": "2274154674",
            "created_at": "2018-03-19T19:34:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "975817756854628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos que trabalham no centro, n\u00e3o passem pela Afonso Pena, na altura do parque municipal, t\u00e1 tendo manifesta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "300329939",
            "created_at": "2018-03-19T19:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "975814115192201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1WMaOV9c41"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-03-19T18:57:01.000Z",
            "id": "975808377833091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-19T18:48:05.000Z",
            "id": "975806127395999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina cai de escadaria no Parque Estadual Serra Azul em MT e tem fraturas https://t.co/bTsd0zjt6i"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-03-19T18:25:25.000Z",
            "id": "975800423067119621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina cai de escadaria no Parque Estadual Serra Azul em MT e tem fraturas https://t.co/jRfr0B0YuY"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-03-19T18:19:58.000Z",
            "id": "975799055279378434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina cai de escadaria no Parque Estadual Serra Azul em MT e tem fraturas https://t.co/QcKicJ52ky"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-03-19T17:31:04.000Z",
            "id": "975786747870277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 Reserva extrativista https://t.co/SQICOGXLk4 https://t.co/sylcVX06Gh"
        },
        {
            "author_id": "848372626569523200",
            "created_at": "2018-03-19T16:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "842701911971250176",
                        "start": 0,
                        "username": "WesleyGSR_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "965014202145476609",
                        "start": 12,
                        "username": "GustavoSKS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "975771635470028801",
            "in_reply_to_user_id": "842701911971250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WesleyGSR_ @GustavoSKS_ S\u00f3 q O Cara Na Hora Q Foi Me Atacar O G\u00e1s Tava 00:01 para ter a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-03-19T16:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40724713,
                        -7.23597317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "975766907910541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece neve, mas \u00e9 s\u00f3 teia de aranha em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/I66XggteND"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2018-03-19T16:00:33.000Z",
            "id": "975763969083310081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente discute ocupa\u00e7\u00e3o indevida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 https://t.co/psgjWgUvOl https://t.co/C3oDtVZUT7"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2018-03-19T15:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "354095556",
                        "start": 98,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "975757443102859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal falar sobre constru\u00e7\u00e3o de conjunto habitacional em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Billings @Haddad_Fernando ???ou isso vic\u00ea n\u00e3o faz propaganda???"
        },
        {
            "author_id": "2236168790",
            "created_at": "2018-03-19T15:19:20.000Z",
            "id": "975753596078903298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima de Fogos Acontecer\u00e1 hoje No Parque Municipal https://t.co/hAbSVIW7yt"
        },
        {
            "author_id": "436425382",
            "created_at": "2018-03-19T15:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1357925864",
                        "start": 0,
                        "username": "damonandjo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "975752948872613889",
            "in_reply_to_user_id": "1357925864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@damonandjo por favor!!! voc\u00eas precisam ir no parque nacional da chapada diamantina!!! fica a 5 horas de salvador mas tem cada cachoeira e paisagens mais lindas! https://t.co/8UKJrB0DlA"
        },
        {
            "author_id": "86358205",
            "created_at": "2018-03-19T15:04:13.000Z",
            "id": "975749792704925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer depositar lamas do Tejo em \u00e1rea protegida https://t.co/xnaG8NMUbu"
        },
        {
            "author_id": "941617437828624384",
            "created_at": "2018-03-19T14:58:50.000Z",
            "id": "975748435985956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal Morro da Pescaria, Guarapari\nFoto:Instagram/vanda_lopes1000\nSiga nossa p\u00e1gina no Instagram: https://t.co/I0xYMmgDIm https://t.co/SgpCMvr9Dy"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2018-03-19T14:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "975742083356119040",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Enquanto n\u00e3o fazem, os donos da @RedeGlobo, que possuem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty, agradecem o privil\u00e9gio criminoso."
        },
        {
            "author_id": "62135938",
            "created_at": "2018-03-19T14:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "975741639212896257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o animal em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/qATN9Xpm6A"
        },
        {
            "author_id": "281222130",
            "created_at": "2018-03-19T14:24:38.000Z",
            "id": "975739831690153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus est\u00e3o matando os animais do Parque Municipal :( v\u00e1rios gatinhos, patos, gamb\u00e1s mortos com pura crueldade"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-03-19T14:22:01.000Z",
            "id": "975739170911150081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/JxD9Cg9W29"
        },
        {
            "author_id": "127522040",
            "created_at": "2018-03-19T14:13:07.000Z",
            "id": "975736933207953415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Fama2018 | \u00c1gua e Minera\u00e7\u00e3o em Oriximin\u00e1-PA\n+Maior produtora de bauxita do Brasil\n+24 barragens de rejeito - 22 delas delas dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n+den\u00fancias de polui\u00e7\u00e3o das \u00e1guas feita por quilombolas e ribeirinhos s\u00e3o ignoradas por \u00f3rg\u00e3os ambientais e empresa https://t.co/PUws3r19rM"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2018-03-19T13:55:16.000Z",
            "id": "975732440089157633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7as brasileiros e argentinas realizam opera\u00e7\u00e3o no Parque ... - R\u00e1dio Cultura Foz https://t.co/asJGiPoaPP"
        },
        {
            "author_id": "1362464300",
            "created_at": "2018-03-19T13:50:02.000Z",
            "id": "975731122729562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Guia Lopes da Laguna! Um dos munic\u00edpios que comp\u00f5em o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra... https://t.co/rzJ1DwwHIm"
        },
        {
            "author_id": "235301787",
            "created_at": "2018-03-19T13:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "975726221773467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/ZDkEwyXFTu"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-03-19T13:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "975723909629796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/21Qolf3gHP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-03-19T13:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "975723635146190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NvffVoXox5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "89275906",
            "created_at": "2018-03-19T12:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "975714246771249154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! \u2600\ufe0f\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ErhpjnqTMo"
        },
        {
            "author_id": "145809982",
            "created_at": "2018-03-19T12:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "975710948492300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos ventos #eventos #festadasnacoes #cerveza #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/zd0495x5sJ"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2018-03-19T11:54:05.000Z",
            "id": "975701942184873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday, \u00d1acunday, Alto Paran\u00e1 \ud83c\udf43 https://t.co/g364haSBZc"
        },
        {
            "author_id": "276990747",
            "created_at": "2018-03-19T11:33:05.000Z",
            "id": "975696659651923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga \u00e9 presente a Bel\u00e9m e aos paraenses https://t.co/0nf3KCBKxK"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-19T11:00:00.000Z",
            "id": "975688332016467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beleza da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. Que tal curtir o fim de semana em Jeri? A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. Foto: Celso Oliveira https://t.co/4vLVZnC3w4"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2018-03-19T10:53:26.000Z",
            "id": "975686680052105216",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ): https://t.co/Ho9m151yZF #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2018-03-19T09:57:27.000Z",
            "id": "975672589199859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens feitas por um internauta no final de semana, mostram v\u00e1rios problemas no Parque Municipal Ambientalista... https://t.co/PdJfdYXaPQ"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-03-19T08:57:20.000Z",
            "id": "975657462266200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/H4SwKPbykV"
        },
        {
            "author_id": "3597044661",
            "created_at": "2018-03-19T08:25:23.000Z",
            "id": "975649421089222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PT: O Parque Ecol\u00f3gico do Funchal \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada a norte do Funchal na Ilha da Madeira. Este... https://t.co/R4VosubmA2"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-03-19T07:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "975637565846978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/VknNJeBmM7"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-03-19T05:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "975600858674139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de levs do Poderoso Hades \u2620\ufe0f\ud83d\udda4 #esbh\ud83d\udcda\u2694\ufe0f #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f #TioSuquinho em Parque Municipal\u2026 https://t.co/uFzqLvmv0O"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-19T03:17:03.000Z",
            "id": "975571825320218626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canyons no Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui, venha conhecer.\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/vtG1AIkILW"
        },
        {
            "author_id": "869533648890073088",
            "created_at": "2018-03-19T03:15:55.000Z",
            "id": "975571540212264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi lindo demaais tocar no Parque Municipal! Ta\u00ea um t\u00e9co de Gil Bala! em Parque Municipal https://t.co/1oVw1GeqfZ"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-19T03:12:15.000Z",
            "id": "975570620812615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed \nAgende sua visita com \u00e1 Rotas da Capivara.\nE-mail rotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/e2S4yd0b8m"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-19T03:05:09.000Z",
            "id": "975568830813626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed. Toca da Torre.\nAgende sua visita.\nE-mail rotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/LcxtIqjLPq"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-03-19T03:03:36.000Z",
            "id": "975568442018488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/rbxY4M8oXA https://t.co/SHhKHibhmj"
        },
        {
            "author_id": "247315065",
            "created_at": "2018-03-19T03:03:29.000Z",
            "id": "975568414809968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7s8yXs49a2"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2018-03-19T03:02:19.000Z",
            "id": "975568119463755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer depositar lamas do Tejo em \u00e1rea protegida https://t.co/Gjy87W0muV"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-19T02:51:45.000Z",
            "id": "975565461357199363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Alto da Pedra Furada - Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35 https://t.co/5SiHX4B390"
        },
        {
            "author_id": "1423228532",
            "created_at": "2018-03-19T02:48:14.000Z",
            "id": "975564576602419201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bh \u00e9 t\u00e3o cheio de role modinha que virou moda baforar lol\u00f3\n\nvamo voltar pra \u00e9poca dos encontros de famosinho no parque municipal galera"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-19T02:47:12.000Z",
            "id": "975564315058212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento geol\u00f3gico da Pedra Furada - Cart\u00e3o Postal do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/xYtGusOwXz"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-03-19T02:42:33.000Z",
            "id": "975563145841467393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Trilha da Baixa dos Paulino.\nAgende sua visita.\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/DQL3StAIRI"
        },
        {
            "author_id": "65446315",
            "created_at": "2018-03-19T02:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3201642,
                        -13.3990442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "975561584394362886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da sua alma sendo purificada por inteira en Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/LnubhHEoTu"
        },
        {
            "author_id": "733737614",
            "created_at": "2018-03-19T02:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "975555374404325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Catimba\u00fa em Bu\u00edque Parte II PE 17/03/2018: https://t.co/ijnTWTAwSk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-19T01:44:49.000Z",
            "id": "975548616654950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regata , short jeans lindo look.\nB\u00e1sico mas lindo . em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/ib0RNGalFY"
        },
        {
            "author_id": "953430208648015877",
            "created_at": "2018-03-19T01:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "176883224",
                        "start": 13,
                        "username": "maisvibrante"
                    }
                ]
            },
            "id": "975548163745558528",
            "in_reply_to_user_id": "357591649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnselmoMrio @maisvibrante Falou o cu froxo que se acha morando em bairro de rico, queria ver se vc \u00e9 homem pra falar isso na cara de quem mora na favela mesmo seu lixo. Torcedor de time criado por playboy do Parque Municipal querendo falar alguma coisa."
        },
        {
            "author_id": "725394445038809088",
            "created_at": "2018-03-19T01:27:00.000Z",
            "id": "975544133623279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost from micaracasantigua \nMonumento Natural Cerro #MariaLionza\nConocido como\u2026 https://t.co/9KW3j4qriX"
        },
        {
            "author_id": "733737614",
            "created_at": "2018-03-19T01:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "975543718538305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Catimba\u00fa em Bu\u00edque Parte I PE 17/03/2018: https://t.co/BL5PhaCV7C via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "810961015122837504",
            "created_at": "2018-03-19T01:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85135,
                        -27.24886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "975539750525222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \u2764 RS \u00e9 meu pa\u00eds @ Parque Estadual do Turvo https://t.co/O7A0JgFcS0"
        },
        {
            "author_id": "2752671469",
            "created_at": "2018-03-19T00:50:52.000Z",
            "id": "975535038438797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor maior n\u00e3o h\u00e1 \ud83d\udc9e #isabella #bella \ud83d\udc8e em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/0GUBZv8W4a"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2018-03-19T00:40:30.000Z",
            "id": "975532428604399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE CHAPADA EM DEFESA DO PARQUE MUNICIPAL DA QUINEIRA - O empres\u00e1rio Jorge Defanti, que \u00e9 secret\u00e1rio... https://t.co/nRWtfzNRIC"
        },
        {
            "author_id": "231529703",
            "created_at": "2018-03-19T00:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "975529711265861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00edstico \ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wx8jSbPjMX"
        },
        {
            "author_id": "4611484215",
            "created_at": "2018-03-18T23:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "975515080505921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude0e\ud83d\udeec\ud83c\udf0e\ud83d\udeeb em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/MfXO6aicko"
        },
        {
            "author_id": "3381204562",
            "created_at": "2018-03-18T23:30:04.000Z",
            "id": "975514704234926082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle boys em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/J8iz9XHC4k"
        },
        {
            "author_id": "62497409",
            "created_at": "2018-03-18T23:28:55.000Z",
            "id": "975514414672572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ver a vida acontecer como um dia de domingo... em Parque Municipal\u2026 https://t.co/m5RVatk8aX"
        },
        {
            "author_id": "76140729",
            "created_at": "2018-03-18T23:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "975509406526922753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life IS VERY GOOOD!!!!!!!!!! em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/xZSY3gjiaa"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-03-18T22:00:18.000Z",
            "id": "975492113449340930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer passar uns dias de descanso no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2753\n\ud83d\udc49 Veja a nossa proposta:\n\ud83c\udfe1 Casa com... https://t.co/Y89AFOnS8P"
        },
        {
            "author_id": "1856865446",
            "created_at": "2018-03-18T21:25:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "975483297236242433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com a @ hoje foi Parque Municipal, p\u00e3o com mortadela e refrigerante\nCoisa simples mas mano... Que foda que foi"
        },
        {
            "author_id": "57618721",
            "created_at": "2018-03-18T21:20:33.000Z",
            "id": "975482109006671874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingando em #moc em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/4hiqQ8BpDO"
        },
        {
            "author_id": "2617106769",
            "created_at": "2018-03-18T21:18:04.000Z",
            "id": "975481485502369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o pedala nem corre creio que o jogo no Parque Estadual do Utinga \u00e9 penetrar nas\u2026 https://t.co/M0WIBI3GnX"
        },
        {
            "author_id": "2328386603",
            "created_at": "2018-03-18T21:01:04.000Z",
            "id": "975477209694654465",
            "in_reply_to_user_id": "741713293325291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@banbaguer Tem aula de gra\u00e7a no parque municipal vamooos"
        },
        {
            "author_id": "196664814",
            "created_at": "2018-03-18T20:52:21.000Z",
            "id": "975475013640970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre contemplar a cria\u00e7\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\nPor mais dias como esse! em Parque Natural Municipal Penhasco Dois\u2026 https://t.co/tgSeZlIx5O"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-03-18T20:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46669405",
                        "start": 0,
                        "username": "JimmyNight"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "413326701",
                        "start": 12,
                        "username": "imprensaavelar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "975473568279654401",
            "in_reply_to_user_id": "46669405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JimmyNight @imprensaavelar Rest\u00f4 Gourmet?! Voc\u00ea est\u00e1 mal-informado. N\u00e3o h\u00e1 restaurante no Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-03-18T20:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54724091",
                        "start": 0,
                        "username": "Milene_Sousa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "975472084456497152",
            "in_reply_to_user_id": "54724091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Milene_Sousa Eis um grande desafio nosso: fazer com que as pessoas compreendam que Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o uma pra\u00e7a. \nTodo mundo que quiser/puder colaborar e divulgar as informa\u00e7\u00f5es corretas ser\u00e1 mais do que bem-vindo! Vamo nessa!"
        },
        {
            "author_id": "2823365823",
            "created_at": "2018-03-18T20:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "975462027945828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/lXPqf9RHhd via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2018-03-18T19:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "975460839523344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/QvztRKtZAj"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-03-18T19:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62349451",
                        "start": 0,
                        "username": "brunafeia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "62349451",
                        "start": 21,
                        "username": "brunafeia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "975460226307710977",
            "in_reply_to_user_id": "62349451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunafeia Obrigado, @brunafeia! Estamos fazendo um grande esfor\u00e7o pra comunicar com qualidade a popula\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o est\u00e1 acostumada com as regras de visita\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como \u00e9 o caso do Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-03-18T19:25:19.000Z",
            "id": "975453112008929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios do Parque Estadual Chandless/Sema-AC recebem atendimentos pelo Programa Sa\u00fade Itinerante/Sesacre, em Sena Madureira. Fotos cedidas: Jesus Souza. https://t.co/CMgQzNY3KS"
        },
        {
            "author_id": "38709640",
            "created_at": "2018-03-18T18:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "975440848832860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/FFaz85C1Nz"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-18T18:32:27.000Z",
            "id": "975439808129654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2617106769",
            "created_at": "2018-03-18T17:50:15.000Z",
            "id": "975429188546191361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada ao Parque Estadual do Utinga. \n#instawladi #instagood #utinga #like4like #likeforlike\u2026 https://t.co/JVu7MkyI3r"
        },
        {
            "author_id": "2617106769",
            "created_at": "2018-03-18T17:38:37.000Z",
            "id": "975426257746882567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoalmente n\u00e3o entendi e sse monumento ao carapan\u00e3, no Parque Estadual do Utinga. \nDeve ser\u2026 https://t.co/5X9EfNGJKZ"
        },
        {
            "author_id": "743116039513341952",
            "created_at": "2018-03-18T17:18:21.000Z",
            "id": "975421157519314949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal to apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2018-03-18T16:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "975412967721308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou almo\u00e7o rsrs em Parque Estadual Cantareira https://t.co/nlwyftuDYt"
        },
        {
            "author_id": "54735397",
            "created_at": "2018-03-18T16:09:54.000Z",
            "id": "975403933303758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Davi na trilha do jacar\u00e9\ud83d\udc0a... 2km e muitos  't\u00e1  chegando?' \ud83e\udd23 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/nMhU05g8oc"
        },
        {
            "author_id": "2925920639",
            "created_at": "2018-03-18T15:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42765431,
                        -27.52655305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "975401091914457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/tXxJXpXH22"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-03-18T15:39:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88359,
                        -16.7533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "975396371594321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corridadasaguas no Parque Municipal de #montesclaros\n#minasgerais\n\n#soquemcorreentende\u2026 https://t.co/3KYwNmCCsI"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2018-03-18T15:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "975392801566461954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uLxvlLq54B"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-03-18T15:20:34.000Z",
            "id": "975391517736087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias em \u00e1reas de\u00a0conv\u00edvio https://t.co/4Rv5jPdFUX https://t.co/b0hXY1nGz9"
        },
        {
            "author_id": "67283560",
            "created_at": "2018-03-18T15:17:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "975390632079450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que tinha elefante no parque municipal. Vou jogar no bicho"
        },
        {
            "author_id": "722783516",
            "created_at": "2018-03-18T15:13:54.000Z",
            "id": "975389840840806401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do parque estadual do utinga"
        },
        {
            "author_id": "742349665853640704",
            "created_at": "2018-03-18T14:50:39.000Z",
            "id": "975383990109696001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal-Belo Horizonte https://t.co/SZq9RmlXmK"
        },
        {
            "author_id": "754006737578057728",
            "created_at": "2018-03-18T14:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "975382878480748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Dz94tWw1Ch"
        },
        {
            "author_id": "189078030",
            "created_at": "2018-03-18T14:25:30.000Z",
            "id": "975377658887491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro anual de carros antigos de Itajub\u00e1 - MG. @ Parque Municipal de Itajub\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "919215080151113730",
            "created_at": "2018-03-18T14:13:28.000Z",
            "id": "975374631975686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheirao no parque municipal agora rolou chupar um motoqueiro :parrudo , peludo , grand\u00e3o , p\u00e3o bom \ud83d\ude0e\ud83d\ude2c\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2018-03-18T14:00:36.000Z",
            "id": "975371395545825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer a trilha do Rio Bonito, em Cunha. Ela faz parte do n\u00facleo da cidade pertencente ao Parque Estadual da Serra do Mar. A trilha percorre a margem do Rio Bonito, chegando \u00e0 Cachoeira da Laje. Para conhecer \u00e9 preciso fazer agendamento pr\u00e9vio. #AFederalDoVale https://t.co/Iouw7HmDUu"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-18T14:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "482279516",
                        "start": 75,
                        "username": "jonathan_irish"
                    }
                ]
            },
            "id": "975371292017922053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia? \n\nFoto: @jonathan_irish https://t.co/rEspIOb7QS"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-18T14:00:06.000Z",
            "id": "975371269079105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da semana \u00e9 a Ilha do Cardoso, um exuberante parque estadual que abriga praias e matas totalmente... https://t.co/JR5fnp0B4E"
        },
        {
            "author_id": "175523890",
            "created_at": "2018-03-18T13:34:10.000Z",
            "id": "975364739910926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha so quem chegou, Chile presente na Festa das Na\u00e7\u00f5es! Rs en Parque Municipal - Barueri https://t.co/22fbpzWNGJ"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-03-18T13:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "975364150758002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/zxCrPS7brN"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-03-18T13:29:48.000Z",
            "id": "975363644874805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o quente nos Aparados: 28 graus.\nVisibilidade total.\nNa foto, o \"Lago das Anas\" no Parque Nacional da Serra Geral\n#PNAS #PNSG #AparadosDaSerra https://t.co/Axv3KmRspg"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-03-18T13:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "975363625580945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/W2Cxf2yGhB"
        },
        {
            "author_id": "76485832",
            "created_at": "2018-03-18T13:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "975356664365899778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho maior orgulho de voc\u00eas. \u2764\ufe0f #projetobase #GYD18 #teamwork em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/91xVR7smTc"
        },
        {
            "author_id": "176458656",
            "created_at": "2018-03-18T12:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "975353980967702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me bateu uma saudade.... em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/mj1ijJCI9H"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2018-03-18T12:48:50.000Z",
            "id": "975353331219562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vida iria ser t\u00e3o melhor se o projeto tai chi chuan no parque municipal fosse domingo em vez de sabado |:"
        },
        {
            "author_id": "62953708",
            "created_at": "2018-03-18T12:37:45.000Z",
            "id": "975350546034053123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG"
        },
        {
            "author_id": "722783516",
            "created_at": "2018-03-18T12:27:53.000Z",
            "id": "975348059659034629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo ao parque estadual do utinga"
        },
        {
            "author_id": "326863294",
            "created_at": "2018-03-18T12:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "975346635520790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias.   \ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\u270c\nBom Domingo a todos. \nBom Dia \ud83d\ude18 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/cTZW4qnznG"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2018-03-18T12:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "975344353781669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/ZXeI6yjR90"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-03-18T12:01:20.000Z",
            "id": "975341380263383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MuralTamandua @daphchell -  Essa imagem retrata o momento mais impactante da minha vida... Um tamandu\u00e1-bandeira fugindo desesperado de um inc\u00eandio criminoso no Parque Nacional da Serra da Canastra. Atualmente o parque possui cerca de 200.000 hectares, em 2016 metade da \u00e1rea\u2026 https://t.co/DpLwOQEAbB"
        },
        {
            "author_id": "949364306063380480",
            "created_at": "2018-03-18T11:37:19.000Z",
            "id": "975335336502091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 at\u00e9 vendo domingo q vem Barueri inteiro estar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2018-03-18T11:32:12.000Z",
            "id": "975334049555337217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Monumento Natural Serra das Torres revela riqueza de anf\u00edbios e r\u00e9pteis no Sul do Estado - https://t.co/90M5WDIkTD https://t.co/lRDK9r1RyR"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2018-03-18T10:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "8665852",
                        "start": 72,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "975317719884197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio quer p\u00f4r lamas em \u00e1rea protegida https://t.co/tBKtXOssPY via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-18T07:29:07.000Z",
            "id": "975272873559494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/uBIVAKOwad"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2018-03-18T03:18:50.000Z",
            "id": "975209889604755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15/03/2018, na Secretaria de Estado de Meio Ambiente, tomamos posse no Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  (APA) de Itupararanga representando a AVA - Associa\u00e7\u00e3o Vuturaty Ambiental. https://t.co/WdCvGN9oXe"
        },
        {
            "author_id": "4860483189",
            "created_at": "2018-03-18T02:47:59.000Z",
            "id": "975202125914558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surf. \nParque estadual do Prelado.\n#surf #surffoto #nikon #nikond7200 #nikonbrasil #nikontop\u2026 https://t.co/xOk1yc5bpZ"
        },
        {
            "author_id": "51898092",
            "created_at": "2018-03-18T02:19:43.000Z",
            "id": "975195008948195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#M\u00e9danosdeCoro monumento natural que atrapa #Falc\u00f3n #Venezuela #LoViEnNatGeo https://t.co/xorw61B8CT"
        },
        {
            "author_id": "82384663",
            "created_at": "2018-03-18T02:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "975191096379584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver em Alegria em Parque Municipal https://t.co/YnNF24HvqE"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-18T01:48:11.000Z",
            "id": "975187074054787073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias em \u00e1reas de conv\u00edvio https://t.co/gDknfrDNj1"
        },
        {
            "author_id": "43623335",
            "created_at": "2018-03-18T01:38:42.000Z",
            "id": "975184688951291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea - Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra https://t.co/DBntvQH3Ns"
        },
        {
            "author_id": "584107601",
            "created_at": "2018-03-18T01:36:44.000Z",
            "id": "975184195810201604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos do Tejo depositados em \u00e1rea protegida https://t.co/iAaBG4v1EA"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-18T00:41:24.000Z",
            "id": "975170269559050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nFloresta Nacional de Negreiros (Pernambuco) - 2014 https://t.co/gdnuohOgNv"
        },
        {
            "author_id": "840162572",
            "created_at": "2018-03-18T00:24:05.000Z",
            "id": "975165910800478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente discute ocupa\u00e7\u00e3o indevida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 https://t.co/9YNwkiQvtS https://t.co/nSs4Dz9ORj"
        },
        {
            "author_id": "196664814",
            "created_at": "2018-03-18T00:21:06.000Z",
            "id": "975165161618137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea t\u00e1 contra a luz mas o que importa \u00e9 a vista mesmo! em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/V9MZTD1U6L"
        },
        {
            "author_id": "849422558",
            "created_at": "2018-03-18T00:19:33.000Z",
            "id": "975164770356690945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje no parque municipal um morador de rua me parou olhou nos fundos dos meus olhos e falou que eu tenho um cora\u00e7\u00e3o bom \n\npor fora eu agradeci e sorri pra ele mas por dentro eu tava chorando"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2018-03-18T00:09:11.000Z",
            "id": "975162162112024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente discute ocupa\u00e7\u00e3o indevida da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 https://t.co/H16gFK6DSn"
        },
        {
            "author_id": "1241913296",
            "created_at": "2018-03-17T23:06:41.000Z",
            "id": "975146433874726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o N\u00d3 foi no Parque Municipal e partilhamos sobre Maria, gr\u00e1vida de Jesus visita a casa das\u2026 https://t.co/jhszETuKsW"
        },
        {
            "author_id": "81970108",
            "created_at": "2018-03-17T22:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1671342091",
                        "start": 0,
                        "username": "firesid3"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2737235439",
                        "start": 10,
                        "username": "clarachitto"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "365161827",
                        "start": 23,
                        "username": "_vickvianna"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1596244279",
                        "start": 36,
                        "username": "rafacazarre"
                    }
                ]
            },
            "id": "975143800032190465",
            "in_reply_to_user_id": "1671342091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@firesid3 @ClaraChitto @_vickvianna @rafacazarre Ja to organizando o cronograma de atividades meninas: 1.beber cerveja artesanal de Feliz; 2. Visitar a ponte que veio da B\u00e9lgica; 3. Tomar cerveja enquanto desbravamos o parque municipal; Ps: vick aprende a beber ceva ou vai beber \u00e1gua. Um beijo, at\u00e9 l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "171994113",
            "created_at": "2018-03-17T22:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "975142001803964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great team! em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/kciTKZKBcv"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-17T22:47:03.000Z",
            "id": "975141490556063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias em \u00e1reas de conv\u00edvio https://t.co/aJTwtIByti"
        },
        {
            "author_id": "59154572",
            "created_at": "2018-03-17T22:40:50.000Z",
            "id": "975139927674511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem dias que eu amo fazer nosso trabalho, tem dias que s\u00e3o tristinhos pq a gente tem que ver, anotar e enterrar um graxaim que morreu atropelado dentro de uma reserva biol\u00f3gica onde o limite de velocidade \u00e9 40km/h e playboy indo pra praia acha que \u00e9 bobagem https://t.co/L2sj9huubE"
        },
        {
            "author_id": "722009592570503169",
            "created_at": "2018-03-17T22:22:08.000Z",
            "id": "975135220327383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/WaaZ0rPMFF"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-03-17T22:16:39.000Z",
            "id": "975133841546534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia no escrit\u00f3rio \ud83d\ude00 \u2014 a sentir-se fant\u00e1stico/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Pr7r4iThbK"
        },
        {
            "author_id": "332440779",
            "created_at": "2018-03-17T22:09:46.000Z",
            "id": "975132107105361921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q todo mundo resolveu ir no Parque Estadual do Utinga menos eu nossa q triste q t\u00e9dio \ud83d\ude44\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "913908723541794816",
            "created_at": "2018-03-17T21:22:59.000Z",
            "id": "975120334746775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LqpyBFawSx"
        },
        {
            "author_id": "74357174",
            "created_at": "2018-03-17T20:57:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "975114020909993985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A leveza de quem se preparava pra cruzar 8 kms de trabalho, no novo Parque Estadual do Utinga \ud83d\ude05 https://t.co/X5O2m8jdOk"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2018-03-17T20:57:41.000Z",
            "id": "975113969261260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe interven\u00e7\u00f5es para melhorias em \u00e1reas de conv\u00edvio #AlagoasAlerta https://t.co/0ZGOvod4TO"
        },
        {
            "author_id": "171994113",
            "created_at": "2018-03-17T20:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "975113628293763074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/5w0CBHBHFr"
        },
        {
            "author_id": "106695814",
            "created_at": "2018-03-17T20:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "975110279452413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #mar #sol #agua #santoamarodomaranhao em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/p6QdSeJbHF"
        },
        {
            "author_id": "542013454",
            "created_at": "2018-03-17T20:11:25.000Z",
            "id": "975102326808764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio quer p\u00f4r lamas em \u00e1rea protegida https://t.co/8rZg2hrB47"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2018-03-17T20:05:08.000Z",
            "id": "975100745744822277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio quer p\u00f4r lamas em \u00e1rea protegida https://t.co/0kktHNJJ48"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2018-03-17T19:49:51.000Z",
            "id": "975096896971771906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA D COMEMORACOES DOS #199ANOSDEITAJUBA , CIDADE FACIL D SER AMADA, NO PARQUE MUNICIPAL D ITAJUB\u00c1!! https://t.co/JINK1apE8A"
        },
        {
            "author_id": "857768915069546496",
            "created_at": "2018-03-17T19:36:10.000Z",
            "id": "975093455792766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja ficou com algu\u00e9m no parque Municipal? \u2014 Eu? Jamais https://t.co/cp8jil8Gz3"
        },
        {
            "author_id": "175766604",
            "created_at": "2018-03-17T18:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "889518432",
                        "start": 51,
                        "username": "pavesioluis"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "174002126",
                        "start": 64,
                        "username": "andreferrario"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "210093823",
                        "start": 79,
                        "username": "fabiangadea"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "150460016",
                        "start": 92,
                        "username": "matiasrebak"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1428638126",
                        "start": 105,
                        "username": "soniarutera"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "160770374",
                        "start": 132,
                        "username": "LuBgomez"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "208413101",
                        "start": 142,
                        "username": "AgenciaTelam"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "36193250",
                        "start": 156,
                        "username": "ALERTA_VERDE"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "152325528",
                        "start": 170,
                        "username": "C5N"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "67334466",
                        "start": 175,
                        "username": "TV_Publica"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1088733119585439744",
                        "start": 187,
                        "username": "MinTurismoAr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "975079018847457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pr\u00f3xima aventura: Parque Nacional #TierraDelFuego. @pavesioluis @andreferrario @fabiangadea @matiasrebak @soniarutera @dariosilvadd @LuBgomez @AgenciaTelam @ALERTA_VERDE @C5N @TV_Publica @MinTurismoAR https://t.co/DQ2GEc1x88"
        },
        {
            "author_id": "51745386",
            "created_at": "2018-03-17T18:21:43.000Z",
            "id": "975074717135785989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquele por do Sol que voc\u00ea respeita? \u00c9 meus amigos s\u00f3 tem assim na Reserva Extrativista do\u2026 https://t.co/cbhue5fsPm"
        },
        {
            "author_id": "888454418882056192",
            "created_at": "2018-03-17T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "975073804807413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/OuLiqZZq0P AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - RJ"
        },
        {
            "author_id": "888454418882056192",
            "created_at": "2018-03-17T18:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "975071691708628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - RJ: https://t.co/dV3sTqIKJW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-03-17T17:53:09.000Z",
            "id": "975067529617043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "besouro rola bosta de cor esmeralda em a\u00e7\u00e3o l\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica de Guaribas, engra\u00e7ado \u00e9 ver as moscas seguindo ele kkkk! https://t.co/HcHBlNwInh"
        },
        {
            "author_id": "3610151177",
            "created_at": "2018-03-17T17:27:09.000Z",
            "id": "975060985915543558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto o novo Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/VWN2uddM5P https://t.co/BT5zJKwVKQ"
        },
        {
            "author_id": "831934463789715467",
            "created_at": "2018-03-17T17:01:08.000Z",
            "id": "975054438351212547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas trilhas no Parque Estadual do Caracol em Canela! https://t.co/R8csp4yReM"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-17T16:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 53,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 60,
                        "username": "fabipadilha1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "975046326835712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ido32 @fabipadilha1 @luccycarvalhoo https://t.co/ppyU57K699"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-17T16:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33557532",
                        "start": 0,
                        "username": "vaniporto"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1434862130432446464",
                        "start": 11,
                        "username": "gestorx"
                    }
                ]
            },
            "id": "975044853791907842",
            "in_reply_to_user_id": "33557532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaniporto @gestorx Isso mesmo, Vanessa. O latinoamericano@gestorx est\u00e1 bem informado. Por se tratar de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque tem algumas regras, e uma delas recomenda que os usu\u00e1rios do espa\u00e7o evitem jogar lixo para evitar preju\u00edzos \u00e0 fauna e flora ali abrigadas. ;)"
        },
        {
            "author_id": "16917799",
            "created_at": "2018-03-17T16:22:55.000Z",
            "id": "975044820929601536",
            "in_reply_to_user_id": "16917799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio, s\u00f3 implode tudo e faz um parque nacional, t\u00e1 resolvido"
        },
        {
            "author_id": "18199124",
            "created_at": "2018-03-17T15:52:10.000Z",
            "id": "975037081822035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAVO\u203c\ufe0f\n\nE porque n\u00e3o despejar as lamas, nalguns casos, muito provavelmente, lamas contaminadas, mas nos jardins... https://t.co/6QYkNQIo93"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-17T15:38:09.000Z",
            "id": "975033556371234818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amostra agroecol\u00f3gica do Parque Municipal do Mindu, executado pela coordena\u00e7\u00e3o do programa de est\u00e1gio da... https://t.co/LUhnfMm2N6"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-17T15:33:52.000Z",
            "id": "975032478481240077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios tentam manter cerrado no Parque Nacional https://t.co/PSv5r87Bia"
        },
        {
            "author_id": "940337908317384704",
            "created_at": "2018-03-17T15:28:37.000Z",
            "id": "975031158231699457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mosss ir pro parque municipal de madrugada \u00e9 um caminho sem volta, hoje j\u00e1 t\u00e1 xiando dnv"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-17T15:19:01.000Z",
            "id": "975028739435188225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Arte em Movimento comemora um ano de atividades da Feira Criativa no Parque Municipal do Mindu. Venha... https://t.co/H9JihaFc8z"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-03-17T14:16:26.000Z",
            "id": "975012990360547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Municipal, Sao Matheus e Vila Jo\u00e3o XXIII est\u00e3o dispon\u00edveis para a popula\u00e7\u00e3o nesse final de semana !!\n#Refresquemos"
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2018-03-17T13:33:27.000Z",
            "id": "975002172827021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinthia Lima destaca a participa\u00e7\u00e3o da comunidade como um dos pontos fortes dos avan\u00e7os alcan\u00e7ados pela gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o neste per\u00edodo. #PorAquiAldeia https://t.co/9tloPeSfoi"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-03-17T13:26:49.000Z",
            "id": "975000502739054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Ger\u00eas, a natureza na sua plenitude \ud83d\ude00 \u2014 a sentir-se em paz em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pStNNaMmnl"
        },
        {
            "author_id": "1137471265",
            "created_at": "2018-03-17T13:15:03.000Z",
            "id": "974997543712108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria uma companhia pra andar nos barquinho do parque municipal s\u00f3 isso"
        },
        {
            "author_id": "59916779",
            "created_at": "2018-03-17T13:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0219331,
                        -23.235191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "974995938401013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Cunha https://t.co/igg3iSIrxX"
        },
        {
            "author_id": "773255830900793344",
            "created_at": "2018-03-17T13:06:02.000Z",
            "id": "974995274501419010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me leva no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2346811715",
            "created_at": "2018-03-17T12:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "822150314094718976",
                        "start": 126,
                        "username": "Aldo_lima12"
                    }
                ]
            },
            "id": "974993532967628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE TEM ENCONTRINHO COM F\u00c3S E YOUTUBERS \u00e1s 14:00 no Parque Municipal de BH \nYoutubers presente:\n@_danizeraaa \n@RonyResendee \n@Aldo_lima12 \n \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "887305710",
            "created_at": "2018-03-17T12:55:38.000Z",
            "id": "974992655590576131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio quer p\u00f4r lamas em \u00e1rea protegida https://t.co/CL44wOfKVM.\nChama-se a isto proteger os interesses econ\u00f3micos e os prevaricadores, \u00e0 custa dos cidad\u00e3os e dos contribuintes. Deviam ter vergonha!"
        },
        {
            "author_id": "61517539",
            "created_at": "2018-03-17T12:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "974991564320727041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2NCqk9v1h6"
        },
        {
            "author_id": "513859081",
            "created_at": "2018-03-17T12:37:04.000Z",
            "id": "974987983895056385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Porto Ferreira State Park Portuguese: Parque Estadual Porto Ferreira is a state park in the state of S\u00c3\u00a3o Pau[..] https://t.co/eauKBEqhRU"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2018-03-17T12:17:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "974982972452622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Parque Estadual do Utinga, depois de dois anos fechado o Parque foi reaberto. https://t.co/w8A8g5P4S5"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2018-03-17T12:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "974980467593228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/JdWmJStx64"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2018-03-17T11:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "14516863",
                        "start": 39,
                        "username": "ayroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "974977396431605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[do fim de semana passado, junto com o @ayroso descobrimos um pouco mais do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, a 200 km de Bras\u00edlia possui v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas de belezas inigual\u00e1veis] https://t.co/sd9xiSTcqf"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-03-17T11:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "888563957946097664",
                        "start": 108,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 122,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "872392562866368512",
                        "start": 134,
                        "username": "pixel_spn"
                    }
                ]
            },
            "id": "974971955702042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn https://t.co/DEYJLjQI3L"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2018-03-17T09:46:58.000Z",
            "id": "974945175305904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias em \u00e1reas de\u00a0conv\u00edvio https://t.co/H0lUIWQrPR https://t.co/taGqdahj2r"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-03-17T08:39:05.000Z",
            "id": "974928093361131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Amares prontos para mais um tour ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \n#natoutracks\n#geres\n#tours... https://t.co/6AyKYt111d"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-17T08:29:09.000Z",
            "id": "974925592876474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/2W8P7Q5LDK"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-03-17T03:53:36.000Z",
            "id": "974856247597027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe melhorias em \u00e1reas de conv\u00edvio https://t.co/Msqf7EA3vn"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-03-17T03:47:46.000Z",
            "id": "974854780853010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curia\u00fa | Amap\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curia\u00fa | Amap\u00e1\u2026 https://t.co/3mrSGSadjp"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2018-03-17T01:55:01.000Z",
            "id": "974826407837818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuem diz que v\u00e3o ser depositados res\u00edduos numa \u00e1rea protegida n\u00e3o est\u00e1 a falar verdade\u201d https://t.co/1HTR7OA4r4"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2018-03-17T01:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "974815410796355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/p9kHBBOxxb"
        },
        {
            "author_id": "739964736255754240",
            "created_at": "2018-03-17T01:09:06.000Z",
            "id": "974814851641102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do parque estadual do Utinga pelo governo do estado \u00e9 uma obra eleitoreira vindo de onde vem, o turismo e os ganhos pra popula\u00e7\u00e3o vieram por \u00faltimo."
        },
        {
            "author_id": "325892603",
            "created_at": "2018-03-17T00:57:36.000Z",
            "id": "974811959488143361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal toca da Tigra!"
        },
        {
            "author_id": "205353991",
            "created_at": "2018-03-17T00:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "974806096924856321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/2gyAF3RcFr"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-03-17T00:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "510687817",
                        "start": 0,
                        "username": "ARNSSOL"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "205872544",
                        "start": 9,
                        "username": "yasminasmimi"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 23,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "50624352",
                        "start": 39,
                        "username": "zecarlosdopv"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "56441916",
                        "start": 53,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "34322435",
                        "start": 69,
                        "username": "funbio"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "253034260",
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "153505589",
                        "start": 85,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "24404109",
                        "start": 115,
                        "username": "paolelli"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "39832079",
                        "start": 125,
                        "username": "feherrr"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "104497439",
                        "start": 134,
                        "username": "SeMOB_Bel"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "1934139290",
                        "start": 145,
                        "username": "prefeiturabelem"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "193003734",
                        "start": 162,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "974803865668341764",
            "in_reply_to_user_id": "510687817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARNSSOL @yasminasmimi @ClaudioMaretti @zecarlosdopv @fund_boticario @funbio @ICMBio @GovernoPara @Karline_Holanda @paolelli @Feherrr @SeMOB_Bel @prefeiturabelem @mmeioambiente N\u00e3o entendi. Penso que voc\u00ea est\u00e1 mal informado, uma vez que o Parque Estadual do Utinga funciona de segunda a segunda, de 05h30 da manh\u00e3 \u00e0s 5h da tarde. Amanh\u00e3 excepcionalmente de 8h \u00e0s 17h00."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-03-16T23:47:44.000Z",
            "id": "974794375132663809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Caverna S\u00e3o Bernardo, Parque Estadual Terra Ronca, entre as cidades de\u00a0Guarani\u00a0e\u00a0S\u00e3o Domingos,\u2026 https://t.co/auTivhq2hi"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-03-16T23:45:16.000Z",
            "id": "974793753918672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/dK81gGJ48B"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-03-16T23:39:05.000Z",
            "id": "974792199140392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Estadual Terra Ronca, entre as cidades de\u00a0Guarani\u00a0e\u00a0S\u00e3o Domingos, Goi\u00e1s, Brasil\u2026 https://t.co/3DZh5qhd29"
        },
        {
            "author_id": "243777283",
            "created_at": "2018-03-16T23:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "974790693309820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds chegou \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udfca\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/e7mayb0jMq"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-16T23:28:07.000Z",
            "id": "974789437233213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/svYK3prga1"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2018-03-16T22:47:39.000Z",
            "id": "974779252762607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo prepara-se para instalar o dep\u00f3sito de sedimentos que ser\u00e3o retirados do fundo do rio Tejo nas... https://t.co/OI7nXFdoq4"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2018-03-16T22:47:32.000Z",
            "id": "974779224954466305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos do Tejo depositados em \u00e1rea protegida https://t.co/AWjDJdLhHz"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-03-16T22:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974778242056908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica - Atalanta (SC): https://t.co/9idWomxfyK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "896747329193168901",
            "created_at": "2018-03-16T22:28:14.000Z",
            "id": "974774368688640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das flores mais bonitas que j\u00e1 fotografei. \nNativa do cerrado, Floresta Nacional - DF (se algu\u00e9m souber o nome, fique \u00e0 vontade). https://t.co/swAaysrpvO"
        },
        {
            "author_id": "90443650",
            "created_at": "2018-03-16T22:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "974773749512790018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I only wanna do bad things to you\ud83c\udfb6 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kVO9clJq9u"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-03-16T22:17:19.000Z",
            "id": "974771623067713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular esta aventura no Parque Nacional da Lagoa do Peixe ;)\n\n#ParqueNacionalLagoadoPeixe... https://t.co/spuokqVOR1"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-03-16T22:09:19.000Z",
            "id": "974769609797718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 on Twitter: \"O Parque Estadual do Utinga reabriu os port\u00f5es hoj\u2026 https://t.co/o5IMZWiY28, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-16T22:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1317543768971710464",
                        "start": 51,
                        "username": "joeyschusler"
                    }
                ]
            },
            "id": "974767827067469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Te Anau, Nova Zel\u00e2ndia! \n\nFoto: @joeyschusler https://t.co/UY8Vi8goLE"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-16T21:47:59.000Z",
            "id": "974764240698449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo vestido ... Leve e lindo em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/Qg0fJFr55p"
        },
        {
            "author_id": "301614516",
            "created_at": "2018-03-16T21:46:58.000Z",
            "id": "974763982002192385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Festa da Na\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 realizada nos dias 17 e 18 de mar\u00e7o, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, receber\u00e1 o melhor da gastronomia e da cultura dos principais pa\u00edses do mundo. A entrada \u00e9 gratuita. https://t.co/RE5ci8Cupd"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2018-03-16T21:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "974763165098520577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/o8wnIIy5U7 de Voluntariado - Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "963410972",
            "created_at": "2018-03-16T21:36:44.000Z",
            "id": "974761409421574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Ci\u00eancias Naturais realiza nova expedi\u00e7\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Laranjal do Jari.\n\nO colegiado do Curso... https://t.co/x1uCDgZEBB"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-16T21:17:26.000Z",
            "id": "974756549666263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Governador Sim\u00e3o Jatene, autoridades locais e grande p\u00fablico est\u00e3o presentes, neste momento, na reabertura do Parque Estadual do Utinga (PEUt). \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\nA programa\u00e7\u00e3o de reabertura ocorre hoje (16), e segue at\u00e9 amanh\u00e3 (17), a partir das 08h. \ud83c\udf3f https://t.co/71FKJXSSqx"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MARARSELVA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MARARSELVA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MARARSELVA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hyebnie].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hyebnie",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hyebnie"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GustavoSKS_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GustavoSKS_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GustavoSKS_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [feherrr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "feherrr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "feherrr"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espumoso, Brasil",
                "id": "0cea3df20b6c1797",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "e48cd9cc9504f2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "250618696",
                "name": "Serras de Minas",
                "username": "serrasdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290825295",
                "name": "@Dr.Eligio",
                "username": "eligiowe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265393749",
                "name": "Renato R. Almeida",
                "username": "RenatoRA_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44455876",
                "name": "\ud835\uddd7\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "duarte_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901981781",
                "name": "Signature Travel",
                "username": "signatureviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531424466",
                "name": "Glaycon Franco",
                "username": "GlayconFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164696186",
                "name": "Chico Gon\u00e7alves",
                "username": "xicogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71710913",
                "name": "#DEUSeLUZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "TURIAZUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571549681",
                "name": "leonarlima",
                "username": "leonarlima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84960738",
                "name": "Marco Menezes",
                "username": "toleti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973981160652058624",
                "name": "Interven\u00e7\u00e3o Federal RJ",
                "username": "intervfederalRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "616644046",
                "name": "BrasilUnido",
                "username": "LimaDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385138486",
                "name": "Zeigler M. Barros",
                "username": "_zmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976019703",
                "name": "ALLAN",
                "username": "mechamamdeallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180930635",
                "name": "Marinara",
                "username": "Mari_Naiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328143962",
                "name": "InFoco Cariri",
                "username": "InFocoCariri_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141511",
                "name": "Rabiscos do SamuelJr",
                "username": "SamuelNarioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202752",
                "name": "jornal",
                "username": "jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875038148",
                "name": "daniella",
                "username": "2Ldaniella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646743",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Ribeiro",
                "username": "Joaovicribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176223487",
                "name": "Nem Confian\u00e7a",
                "username": "Malu_Galeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230785185",
                "name": "Ad\u00e3o Barbosa",
                "username": "skuish_lanhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274658068",
                "name": "Anderson Barbosa",
                "username": "anderson_ronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851578782309855233",
                "name": "Food and Travel PT",
                "username": "foodandtravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424398685",
                "name": "Karol \u82b1\u79cb",
                "username": "karolposs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948435884667473920",
                "name": "taiamaecoturismo",
                "username": "taiamaecoturis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612975740",
                "name": "wendell",
                "username": "wndellhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748239522752757760",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pedroviniciu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063688936",
                "name": "Queen L",
                "username": "DuqueLudymila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872948677",
                "name": "F\u00e1bio Cosme PROMOTER",
                "username": "Roschtisexta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279155524",
                "name": "carla santos",
                "username": "024carlinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384597833",
                "name": "\u00e1quel",
                "username": "wantubeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300484093",
                "name": "elcomunista.net",
                "username": "elcomunistanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053860400",
                "name": "Brenda",
                "username": "Beeeh_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822222553456459776",
                "name": "letibe",
                "username": "kethlyn_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942515654103531520",
                "name": "Mochila & Prosa",
                "username": "mochilaeprosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014822744",
                "name": "Correx Correc\u00e3o",
                "username": "victorcorrex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990707889",
                "name": "ana BE | ARSD NO FIXADO",
                "username": "taezikeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213871349149495296",
                "name": "Mike",
                "username": "mywangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578263402",
                "name": "Blog do Lixo",
                "username": "blogdolixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304161953",
                "name": "Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2699",
                "username": "EguchiGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195222215",
                "name": "OU\u00c7AM O DUBLACAST! E VACINEM!",
                "username": "tecomaatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314236427",
                "name": "Antonio S. M. Lopes",
                "username": "ansomilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746999646568984577",
                "name": "Abril Abril",
                "username": "abrilabrilpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949981082",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Jardim",
                "username": "AntnioJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436953706",
                "name": "Evelise Barone",
                "username": "EveliseBarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4558290033",
                "name": ".",
                "username": "GaabiFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098459",
                "name": "Univali Online",
                "username": "UnivaliOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898829570526326784",
                "name": "Projeto Filos",
                "username": "ProjetoFilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847090825221824512",
                "name": "Daniella Fran\u00e7a",
                "username": "DaniMoojeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198594899",
                "name": "WRI Brasil",
                "username": "WRIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386318697",
                "name": "capricornianja \ud83d\udc7c\ud83c\udffe",
                "username": "_LorrayneCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3243851236",
                "name": "nanda",
                "username": "nandabtpmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657005309",
                "name": "Ant\u00f3nio Lopes",
                "username": "Sarebanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16193162",
                "name": "jose marques dos santos",
                "username": "josemssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434030049",
                "name": "clickbusbr",
                "username": "ClickBusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83733236",
                "name": "JECILENIO TEIXEIRA",
                "username": "jecilenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398423628",
                "name": "Jo\u00e3o Braz",
                "username": "joobrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332404060",
                "name": "passarinho\u2122",
                "username": "theus1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596844647",
                "name": "Sesc Ipiranga",
                "username": "SescIpiranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165932810",
                "name": "dw",
                "username": "euwiebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3653079741",
                "name": "Besser Consultoria",
                "username": "BesserConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485895529",
                "name": "A vida.",
                "username": "avidavaleapeena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313707750",
                "name": "Washlav",
                "username": "Washlav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota - vota minha foto do concurso hoje pls",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353366765",
                "name": "Fabio Callado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "calladofabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266331752",
                "name": "Everaldo Filho",
                "username": "pbeveraldofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61571157",
                "name": "Lucas Teixeira",
                "username": "lucastdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970695967673548800",
                "name": "Juventude Socialista BH",
                "username": "juventude_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104288573",
                "name": "Fl\u00e1via Passagli",
                "username": "CIDADANIA_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360744507",
                "name": "Cultura BXD",
                "username": "culturabxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899196350",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo_China",
                "username": "pd_latinamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748425294",
                "name": "Agora Nordeste",
                "username": "agoranordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61631624",
                "name": "nat",
                "username": "_nataliaacr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64266723",
                "name": "Maria Clara Amaro",
                "username": "mcamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975230180582133765",
                "name": "ECO Mo\u00e7ambique",
                "username": "ecomocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145265391",
                "name": "Istituto Oikos Onlus",
                "username": "IstitutoOikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725314192534851584",
                "name": "AICS Cooperazione_it",
                "username": "aics_it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781020329619648512",
                "name": "AICSMaputo",
                "username": "aicsmaputo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177325169",
                "name": "Georgia Soares",
                "username": "GeorgiaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104046606",
                "name": "leticia",
                "username": "lereami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52134479",
                "name": "Daiane Gaia",
                "username": "gaia_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352675436",
                "name": "Magazine Kimbar",
                "username": "magazinekimbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51604407",
                "name": "Adriano Hungaro",
                "username": "adrianohungaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586033644",
                "name": "Lenno",
                "username": "lennomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217837779",
                "name": "Jonesy, the cat",
                "username": "theaxewon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182888063",
                "name": "Defi\u00e7a & Viado \ud83c\udf08\u267f\ufe0f",
                "username": "_nelsoncezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322902508",
                "name": "Anna Pampet",
                "username": "Ana_Bale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549228734",
                "name": "Alvaro Lopes",
                "username": "alvarohlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766170336",
                "name": "Lara",
                "username": "laraleonelr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961226809542172677",
                "name": "Laborat\u00f3rio de Ecologia Aplicada e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "LEAC_UFPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339774383",
                "name": "Isa",
                "username": "Isassouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161704706",
                "name": "Marta Suplicy",
                "username": "martasuplicy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208168",
                "name": "Raulzine",
                "username": "raulzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "G1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825373908",
                "name": "Pamela Zanutto",
                "username": "PamelaOdair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293525966",
                "name": "Alex Mena",
                "username": "AlexMena31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823365823",
                "name": "Nick",
                "username": "nickcharles6050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397998902",
                "name": "Change.org UK",
                "username": "UKChange",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150968086",
                "name": "CBN Ribeir\u00e3o",
                "username": "cbnribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869533648890073088",
                "name": "Canoa de Lua",
                "username": "canoadelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319176396",
                "name": "Folha Militar",
                "username": "FolhaMilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876959262756544512",
                "name": "Giro ES",
                "username": "ogiroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430827657",
                "name": "Lima Escape",
                "username": "LimaEscapeET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878086439048798208",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "joaopems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214429669",
                "name": "Seduc Par\u00e1",
                "username": "SeducPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932485143654293504",
                "name": "Felipe Stelli",
                "username": "stelli_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867041238561771521",
                "name": "Joaquim Miranda",
                "username": "PromJoaquim_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633302940",
                "name": "CDHC.ALEP",
                "username": "CDHCALEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89256517",
                "name": "UNESP",
                "username": "Unesp_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45897804",
                "name": "Eddie Gomes",
                "username": "zntv_eddiegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529500870",
                "name": "Nossa Ilh\u00e9us",
                "username": "NossaIlheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34609619",
                "name": "black sonora",
                "username": "blacksonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307144994",
                "name": "AnaBeatrizOliveira",
                "username": "AnaBeatrizzO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171404587",
                "name": "Acontece no Vale",
                "username": "acontece_novale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848746359494725632",
                "name": "leia-se",
                "username": "tudoleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319033584",
                "name": "luana",
                "username": "balbuemito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64269811",
                "name": "Heverton Guimar\u00e3es",
                "username": "hevertonfutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173886602",
                "name": "Marcelo Bastos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Marcelobasttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242801480",
                "name": "Juninho Oliveira \ud83d\ude37",
                "username": "ju_ninho85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360559958",
                "name": "Caravana Deus \u00e9 Fiel",
                "username": "CaravanDeusFiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331485245",
                "name": "Revista CF",
                "username": "blogdacrisfeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778828965",
                "name": "Glayson Dias",
                "username": "dias_glayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234962685",
                "name": "Jorge Frutuoso",
                "username": "jorge_frutuoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654410",
                "name": "Matheus Madeira",
                "username": "matheusmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207043775",
                "name": "lhama \ud83e\udd99",
                "username": "notleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245552609",
                "name": "Jornal JA7",
                "username": "jornalja7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896411997",
                "name": "julia",
                "username": "_liajux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42722945",
                "name": "D\u00e1cio Nitrini",
                "username": "DacioNitrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921329918356705280",
                "name": "Fernando Moreira",
                "username": "Moreir1Fernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743175645501493248",
                "name": "Direitos Humanos MA",
                "username": "DHMaranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160537024",
                "name": "oquartopoder.com",
                "username": "oquartopoder4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19944166",
                "name": "Meteorologia",
                "username": "meteorologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217044583",
                "name": "Walney Batista",
                "username": "walneybatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511302445",
                "name": "MatInside \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "MatOutside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747508086793969664",
                "name": "Rep\u00f3rter MA",
                "username": "ReporterMAEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60299720",
                "name": "Neto Weba",
                "username": "netoweba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140865340093558784",
                "name": "ido32",
                "username": "ido32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274154674",
                "name": "Gabriel ruim",
                "username": "gabriel_krav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300329939",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "_thaisoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848372626569523200",
                "name": "Enrico \ud83d\udc79",
                "username": "Enricqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842701911971250176",
                "name": "u\u00e9-s-lei :D",
                "username": "WesleyGSR_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2236168790",
                "name": "R\u00e1dio Jovem FM",
                "username": "jovemfm987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436425382",
                "name": ".",
                "username": "elasogolden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357925864",
                "name": "Damon and Jo",
                "username": "damonandjo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86358205",
                "name": "proTEJO Movimento",
                "username": "protejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941617437828624384",
                "name": "Eu amo ES",
                "username": "euamo_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62135938",
                "name": "hey pachuco",
                "username": "stewedik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281222130",
                "name": "Lili",
                "username": "lilivsssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127522040",
                "name": "Carolina Bellinger",
                "username": "belli_caro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362464300",
                "name": "Valdenir Machado",
                "username": "MachadoValdenir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235301787",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigocfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89275906",
                "name": "Ganja Girl",
                "username": "Fran_AJW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145809982",
                "name": "Henrico de la pe\u00f1a",
                "username": "Quiquepena13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276990747",
                "name": "Folha Paraense",
                "username": "folhaparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3597044661",
                "name": "Madeira Best",
                "username": "MadeiraBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247315065",
                "name": "Edson Patricio",
                "username": "Edsonjpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423228532",
                "name": "dadu",
                "username": "dadumc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65446315",
                "name": "CORINTHIFANY \ud83d\udc5f \u26bd",
                "username": "hohopefully_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733737614",
                "name": "Camping&Trilha A B",
                "username": "AntonioCdeLimaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953430208648015877",
                "name": "Guedes\ud83d\udcb0/CRZ \u2764/LVL 22/ Vov\u00f4",
                "username": "Ruivomgs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176883224",
                "name": "Alberto Rodrigues",
                "username": "maisvibrante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725394445038809088",
                "name": "MariaLionza La Madre",
                "username": "MariaLionzaLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810961015122837504",
                "name": "Agro girl",
                "username": "BirckEliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752671469",
                "name": "stephaine dos anjos",
                "username": "stephaine2124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231529703",
                "name": "Sra. Teya",
                "username": "stefannymayraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4611484215",
                "name": "Harion Perrone",
                "username": "PerroneHarion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381204562",
                "name": "iguin",
                "username": "ighor_batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62497409",
                "name": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsistente",
                "username": "laura_valadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140729",
                "name": "freakydin",
                "username": "fpassos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856865446",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd93\u00ed\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98",
                "username": "dougvdr77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57618721",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "vdosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617106769",
                "name": "wladimir Calado",
                "username": "CaladoWladimir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328386603",
                "name": "Amanda Leite",
                "username": "theamands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196664814",
                "name": "Jhenni \ud83c\udf3b",
                "username": "ajhennioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46669405",
                "name": "Di\u00f3genes Brand\u00e3o",
                "username": "JimmyNight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413326701",
                "name": "J. R. Avelar",
                "username": "imprensaavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54724091",
                "name": "Milene Sousa",
                "username": "Milene_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182318864",
                "name": "LudBlogayra \u2720",
                "username": "LudHofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62349451",
                "name": "instagram: brunafeia",
                "username": "brunafeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38709640",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "iEspecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743116039513341952",
                "name": "jojo",
                "username": "joannalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54735397",
                "name": "Molina, Andr\u00e9",
                "username": "amjmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925920639",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "_leduso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67283560",
                "name": "B\u00e1rbara Faria",
                "username": "FariaBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722783516",
                "name": "suzane",
                "username": "darksoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742349665853640704",
                "name": "Beto",
                "username": "RobertoMarcio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754006737578057728",
                "name": "\ud83d\udc99 \ud83c\udff9",
                "username": "OuLiimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189078030",
                "name": "Speed Acr\u00edlicos",
                "username": "speedacrilicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919215080151113730",
                "name": "MArlon",
                "username": "MArlon67451130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482279516",
                "name": "Jonathan Irish",
                "username": "jonathan_irish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175523890",
                "name": "Javier Alejandro",
                "username": "janiitho0x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76485832",
                "name": "Mariane",
                "username": "maryaneaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176458656",
                "name": "Gii \u2728",
                "username": "Eu_GiselleSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62953708",
                "name": "Arapy Assis",
                "username": "pedaladventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863294",
                "name": "Carolini ~ C1 \u2654",
                "username": "KroliniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949364306063380480",
                "name": "neali",
                "username": "alnxx99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860483189",
                "name": "Sergio Prado",
                "username": "sergioprado01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51898092",
                "name": "Regmy Casta\u00f1eda",
                "username": "regmyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82384663",
                "name": "DINHO SANTOS",
                "username": "DINHOST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43623335",
                "name": "Luis Celso LulaX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "username": "LuisCelsoLulaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584107601",
                "name": "Florbela Augusto",
                "username": "FlorbelaAugust1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840162572",
                "name": "Direito",
                "username": "DireitoPenal_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849422558",
                "name": "ellie.",
                "username": "laurmanipink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241913296",
                "name": "Talissa Santos",
                "username": "TalissaTatiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81970108",
                "name": "FerHer",
                "username": "fernandaherter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671342091",
                "name": "eduarda",
                "username": "firesid3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737235439",
                "name": "clara",
                "username": "clarachitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365161827",
                "name": "viqui",
                "username": "_vickvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596244279",
                "name": "rafinha",
                "username": "rafacazarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171994113",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "dircs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59154572",
                "name": "marieduarda",
                "username": "duds_bc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722009592570503169",
                "name": "Samir estofados",
                "username": "samirestofados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332440779",
                "name": "tainara",
                "username": "S2baby_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913908723541794816",
                "name": "Fabio Antunes",
                "username": "Antunesterapias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74357174",
                "name": "Syanne Neno\ud83d\udc36\u26bd\ufe0f",
                "username": "syanneneno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106695814",
                "name": "Debora Cavalheiro",
                "username": "debycavalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542013454",
                "name": "F\u00e1bio Carvalho",
                "username": "fmrgcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857768915069546496",
                "name": "INSANE\ud83d\ude1b",
                "username": "Lays_Silva28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175766604",
                "name": "Romina Pomponio",
                "username": "RominaPomponio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889518432",
                "name": "Luis Pavesio",
                "username": "pavesioluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174002126",
                "name": "Andrea Ferrario",
                "username": "andreferrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210093823",
                "name": "fabian gadea",
                "username": "fabiangadea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150460016",
                "name": "Matias Rebak",
                "username": "matiasrebak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428638126",
                "name": "sonia renison",
                "username": "soniarutera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160770374",
                "name": "Luciana Bel\u00e9n G\u00f3mez",
                "username": "LuBgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208413101",
                "name": "Agencia T\u00e9lam",
                "username": "AgenciaTelam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36193250",
                "name": "ALERTA VERDE",
                "username": "ALERTA_VERDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152325528",
                "name": "C5N",
                "username": "C5N",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67334466",
                "name": "Televisi\u00f3n P\u00fablica",
                "username": "TV_Publica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088733119585439744",
                "name": "Ministerio de Turismo",
                "username": "MinTurismoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51745386",
                "name": "Indira Guimar\u00e3es",
                "username": "indiraguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888454418882056192",
                "name": "RUMO AO DESCONHECIDO",
                "username": "AndrSanches15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3610151177",
                "name": "Estado Online",
                "username": "estadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831934463789715467",
                "name": "Gramado Experience",
                "username": "GramadoExperien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33557532",
                "name": "Vaniporto \ud83d\udca7",
                "username": "vaniporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434862130432446464",
                "name": "...e Gest\u00e3o",
                "username": "gestorx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16917799",
                "name": "lou lou",
                "username": "loulouplayerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18199124",
                "name": "cantigueiro",
                "username": "cantigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940337908317384704",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaCarolssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137471265",
                "name": "\ud83d\udd25",
                "username": "thcp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59916779",
                "name": "\u05dc\u05d5\u05e7\u05d0\u05e1 \u05e4\u05d9\u05e0\u05d8\u05d5",
                "username": "PinttoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773255830900793344",
                "name": "ana",
                "username": "anzlxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346811715",
                "name": "roni\u2694",
                "username": "ronivlogss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822150314094718976",
                "name": "Jack Frost",
                "username": "Aldo_lima12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887305710",
                "name": "M\u00e1rio Oliven\u00e7a",
                "username": "mcolivenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61517539",
                "name": "Welinton Lima",
                "username": "Welinton_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513859081",
                "name": "Fred G. Gilmore",
                "username": "FGGilmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14516863",
                "name": "gbrl yrs",
                "username": "ayroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739964736255754240",
                "name": "Walter J\u00fanior",
                "username": "walterbastos_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325892603",
                "name": "Teddy Vivian",
                "username": "teddy_vivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205353991",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510687817",
                "name": "Vida Saud\u00e1vel",
                "username": "ARNSSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205872544",
                "name": "Yasmin ALVES",
                "username": "yasminasmimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24404109",
                "name": "Giacomo",
                "username": "paolelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104497439",
                "name": "SeMOB - Bel\u00e9m",
                "username": "SeMOB_Bel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1934139290",
                "name": "Prefeitura de Bel\u00e9m",
                "username": "prefeiturabelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243777283",
                "name": "Thayroni Lima",
                "username": "ThayroniLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896747329193168901",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "lzcarlos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90443650",
                "name": "C\u00e9sar e n\u00e3o \u00e9 o imperador\u2728\uf8ff",
                "username": "cesarlessas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317543768971710464",
                "name": "Joeyschusler",
                "username": "joeyschusler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301614516",
                "name": "TabBarueri",
                "username": "TabBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544732216",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "gracia_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963410972",
                "name": "UEAP Oficial",
                "username": "ueapoficial",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "976886467384500225",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44tez9jcrvfypgf7mclud5wxw3rel",
        "oldest_id": "974756549666263041",
        "result_count": 498
    }
}