{
    "data": [
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:19:47.000Z",
            "id": "967207394592874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/z00cxXtCnZ"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:19:29.000Z",
            "id": "967207320336896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/rLKN8VBxWe"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:19:14.000Z",
            "id": "967207256868687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/zdaSfyFpb1"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:18:51.000Z",
            "id": "967207159468642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/e0JjsH5LM4"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:18:33.000Z",
            "id": "967207085166428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/nWOPGhtvQ9"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:17:37.000Z",
            "id": "967206850008526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/pRKKJqaDj6"
        },
        {
            "author_id": "894804242640371712",
            "created_at": "2018-02-23T23:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967183320202215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/y8zq6i8XYj\u00c7U - RECEP\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "155387789",
            "created_at": "2018-02-23T23:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967183004803190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias assim \ud83d\udc9b em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/OuIjaxxEdw"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2018-02-23T23:06:14.000Z",
            "id": "967173785173467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/WskTn2H7oE  #dubbi #viajantesdubbi https://t.co/nytNCpWtco"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-02-23T23:05:27.000Z",
            "id": "967173588607434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Paulista on Twitter: \"#Ecoturismo Parque Estadual Vassununga guarda o m\u2026 https://t.co/zsLppD47uV, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "84569871",
            "created_at": "2018-02-23T22:48:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5331001,
                        -22.7073402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "967169263541813254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio Sapuca\u00ed em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/WvcRLaCo7Z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-23T22:40:31.000Z",
            "id": "967167314788483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "730766477847085056",
            "created_at": "2018-02-23T22:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1162051186935193602",
                        "start": 0,
                        "username": "cleooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "967163950826704897",
            "in_reply_to_user_id": "275220311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleooficial Que mulher linda um monumento natural ao amor absoluto... Uma foda gostosa e nas nuvens de tanto desejo tentador...Que delicia de mulher...bjs."
        },
        {
            "author_id": "750144200029704193",
            "created_at": "2018-02-23T22:26:38.000Z",
            "id": "967163821583491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Itatiaia \u00e9 t\u00e3o bonito"
        },
        {
            "author_id": "49094093",
            "created_at": "2018-02-23T22:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "338335282",
                        "start": 0,
                        "username": "SpaceToday1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "57573529",
                        "start": 13,
                        "username": "armandoradio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "33318289",
                        "start": 27,
                        "username": "titifenycia"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1255714351891337216",
                        "start": 40,
                        "username": "Ned35"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1105643881339736064",
                        "start": 47,
                        "username": "cafe_ciencia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1421721",
                        "start": 61,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "967161048477380610",
            "in_reply_to_user_id": "338335282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpaceToday1 @armandoradio @titifenycia @ned35 @Cafe_Ciencia @Cardoso Eu realmente queria ver se os quilombolas iriam reclamar se j\u00e1 estivessem recendo grana decorrente da explora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o. Parece muito o que aconteceu com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, uma chiadeira inicial mas agora que a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 usufruindo da grana"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-02-23T21:48:58.000Z",
            "id": "967154339654651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa ir\u00e1 criar a segunda maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Estado do Rio, com 450 hectares. #JuntosPorMaric\u00e1 https://t.co/pChRYmxQQH"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2018-02-23T21:33:58.000Z",
            "id": "967150565955457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude wagner rocha de oliveira a conseguir mais apoio - precisamos de 143 mais assinaturas hoje! https://t.co/lSkOfqWAfC"
        },
        {
            "author_id": "180022765",
            "created_at": "2018-02-23T21:09:50.000Z",
            "id": "967144494490640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8c Tem coisa mais legal que aprender enquanto se vive uma aventura? \ud83d\ude8c\n\n25 alunos do curso T\u00e9cnico em Guia de Turismo do Senac EAD Palmas est\u00e3o embarcando hoje para uma Viagem T\u00e9cnica ao Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\n#EADSenac #Tocantins #SenacTo  #Turismo #Guia https://t.co/zroo06Sr4V"
        },
        {
            "author_id": "19742287",
            "created_at": "2018-02-23T21:04:23.000Z",
            "id": "967143123532025857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando no parque \ud83e\udd17 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/23Hlf1bZ2d"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-02-23T21:01:46.000Z",
            "id": "967142464631996421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Peru cria parque nacional que protege \u00e1rea #amaz\u00f4nica de quase 900 mil hectares de #florestas intactas, rica em biodiversidade e lar de popula\u00e7\u00f5es nativas. https://t.co/MHkiMZnQ2f https://t.co/IeYoVJLs7M"
        },
        {
            "author_id": "2424463392",
            "created_at": "2018-02-23T20:58:26.000Z",
            "id": "967141624911466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado https://t.co/wvR4Gi3f4P"
        },
        {
            "author_id": "237880006",
            "created_at": "2018-02-23T20:33:43.000Z",
            "id": "967135403143819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO ESTADUAL TORNA DUNAS DO ROSADO \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/i9wg0hE3Br"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-02-23T20:11:35.000Z",
            "id": "967129835276521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos House\n.\nTurismo Rural no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nSejam bem vindos ao nosso espa\u00e7o, \u00e9 com muito... https://t.co/IaHXNUXgyP"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-02-23T20:00:01.000Z",
            "id": "967126923313782785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o considerado extinto \u00e9 encontrado em \u00e1rea restrita do Parque Estadual #SerradoMar depois de 197 anos \ud83d\ude31\nEpis\u00f3dio mostra a import\u00e2ncia das \u00e1reas de #preserva\u00e7\u00e3o. Confira:\n\nhttps://t.co/PR3dgdZkxw https://t.co/xc7cnY7XI3"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-23T19:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "967118545678225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1nB75klwPN"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2018-02-23T19:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "78607892",
                        "start": 143,
                        "username": "maisgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "967118497724715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em dois meses, quatro animais silvestres morrem atropelados em rodovia que corta a Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/PO1YitVQm8 via @maisgoias"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-23T19:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "967118359308496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aWQEhbfqDk"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-02-23T18:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "10228272",
                        "start": 121,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967111356808859649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voluntariado ICMBio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Motiva\u00e7\u00e3o e Sucesso na gest\u00e3o de UCs: https://t.co/8Y7nX1ytHq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-02-23T18:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967111343248760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/FFjBcx81Xy ICMBio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Motiva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4749570256",
            "created_at": "2018-02-23T18:43:18.000Z",
            "id": "967107617318428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso estar perto do parque municipal 16:40\nEu to no metr\u00f4 na esta\u00e7\u00e3o horto\nUMA HORA ANTES\nO QUE TA ACONTECENDO COMIGO????"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-02-23T18:39:48.000Z",
            "id": "967106736170545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tem dia que \u00e9 tudo complicado, outros nem tanto...\" Marcelo Fortis \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional... https://t.co/QoO3R7uQXW"
        },
        {
            "author_id": "954119963962421248",
            "created_at": "2018-02-23T18:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87916432,
                        -7.15377415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "967105639062360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca in Arar\u00fana, PB https://t.co/NwF1IWAbv7"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2018-02-23T18:34:09.000Z",
            "id": "967105315341824001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Rosado ficam entre os munic\u00edpios de Porto do Mangue e Areia Branca.\nhttps://t.co/gmYNrlhTFK"
        },
        {
            "author_id": "954119963962421248",
            "created_at": "2018-02-23T18:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "967105271540613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/I0J8Tq9sVF"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-23T18:01:12.000Z",
            "id": "967097023903272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/fMebcSPXBD"
        },
        {
            "author_id": "908709246384164864",
            "created_at": "2018-02-23T17:45:18.000Z",
            "id": "967093021039874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Peru designa 2 milh\u00f5es hectares de floresta tropical como Parque Nacional https://t.co/tR7gc0ADyu"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-02-23T17:34:37.000Z",
            "id": "967090333589884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o. https://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-02-23T17:30:02.000Z",
            "id": "967089178491211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o. https://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-02-23T17:18:40.000Z",
            "id": "967086318651084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/jC8sc6lRfk"
        },
        {
            "author_id": "907571503545319424",
            "created_at": "2018-02-23T17:03:08.000Z",
            "id": "967082410897788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPRN - Caop Meio Ambiente destaca a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado https://t.co/bLqJBdLkob https://t.co/G0UOcDPiOP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-23T16:39:29.000Z",
            "id": "967076457305595907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O lan\u00e7amento do projeto contou com a participa\u00e7\u00e3o do presidente do ICMBio, Ricardo Soavinski, que destacou as melhorias implantadas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/G07s6Y3hhv"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-02-23T16:22:22.000Z",
            "id": "967072151273689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed conhece o Pico Congonhas da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1? De l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel ver a bela\u2026 https://t.co/tqTBlIKKBm"
        },
        {
            "author_id": "3319299496",
            "created_at": "2018-02-23T16:00:43.000Z",
            "id": "967066702994436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provincia | #MedioAmbiente declarar\u00e1 Monumento Natural dos enclaves de la #Malaga https://t.co/lE97rpPIUS"
        },
        {
            "author_id": "174756801",
            "created_at": "2018-02-23T15:43:02.000Z",
            "id": "967062250807812097",
            "in_reply_to_user_id": "3024323566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khordofon Hoje ele \u00e9 s\u00f3 isso aqui e fica bem no alto, no meio da mata. \u00c9 um cen\u00e1rio bem massa at\u00e9. Diz que vai virar hotel voltado pro ecoturismo pq agora o lugar que ele t\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas sei l\u00e1 se vai sair do papel isso https://t.co/XW4dB3yBEb"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-02-23T15:16:41.000Z",
            "id": "967055618338107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Santa Maria \u00e9 registrado como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado e poder\u00e1 receber recursos p\u00fablicos https://t.co/mjMzzFkwB0"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-23T15:16:28.000Z",
            "id": "967055564546215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf0d Equipes do nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos caprichando no manejo e manuten\u00e7\u00e3o das trilhas da UC dos n\u00facleos Jacarand\u00e1 e Vale da Revolta. https://t.co/goauq9oTT2"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2018-02-23T15:15:13.000Z",
            "id": "967055251479121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "France-Rio | Parque Natural Municipal Paisagem Carioca - Randonn\u00e9es Rio https://t.co/sEnG82U2E8"
        },
        {
            "author_id": "104126322",
            "created_at": "2018-02-23T15:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "16334137",
                        "start": 104,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "967053891849326593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra | Greenpeace Brasil https://t.co/NXrjtjKoFF via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-02-23T15:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967051826158850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado ICMBio no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Projeto MOSUC/IP\u00ca: https://t.co/269Q5S9DuN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-02-23T15:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967051762766147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UQzxtOVKnK ICMBio no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos -"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-02-23T15:00:29.000Z",
            "id": "967051544091873281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca acaba de completar 15 anos de atividades. Parab\u00e9ns para... https://t.co/tXj7EmyoQU"
        },
        {
            "author_id": "59912645",
            "created_at": "2018-02-23T14:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967041332337356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XOEfFpWhqS - O que fazer em Atibaia - SP? Pedra Grande, Parque Municipal, Museu de"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2018-02-23T14:14:00.000Z",
            "id": "967039845343297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel de S\u00e3o Bento est\u00e1 no verde cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Daqui pode partir \u00e0 aventura para descobrir um dos mais belos locais do pa\u00eds. \ud83c\udf32\ud83d\udc9a #Ger\u00eas #passeio #Hotel https://t.co/FJd45FEhpT https://t.co/Jnqoz6tqGA"
        },
        {
            "author_id": "112482314",
            "created_at": "2018-02-23T14:04:39.000Z",
            "id": "967037490287857670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga nessa dica da #SMTE.\ud83d\ude09 Amanh\u00e3, no Parque Municipal Previd\u00eancia, acontece mais um #VemPassarinhar, atividade de observa\u00e7\u00e3o de aves.\u263a\ufe0f Para participar, basta chegar \u00e0s 7h ponto de encontro na entrada do audit\u00f3rio do DGD Oeste. \u23f0Saiba mais: https://t.co/3IrU72GeOV https://t.co/9TNwjbyYRR"
        },
        {
            "author_id": "161805864",
            "created_at": "2018-02-23T13:49:21.000Z",
            "id": "967033642114535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Sapiranga \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com 600 hectares de Mata Atl\u00e2ntica Secund\u00e1ria,\u2026 https://t.co/l4AssxpuI5"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-02-23T13:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "59307926",
                        "start": 199,
                        "username": "wendersonmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "967028686997377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal aproveitar o fim do ver\u00e3o desvendando segredos arqueol\u00f3gicos? Nossa dica 3 \u00e9 o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, entre Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, no Norte de #MG. Na \ud83d\udcf8de @wendersonmf, a #GrutadoJanel\u00e3o mais parece cen\u00e1rio de filme!\ud83d\ude0d\n#DeMinas\u00c0sGerais https://t.co/epXE6JUnCl"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-23T13:16:02.000Z",
            "id": "967025257184931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/NjOtECo78T"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-02-23T12:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "967018576438755328",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial Neste fim de semana tem treinos e competi\u00e7\u00f5es de corrida e caminhada na Pampulha, Pra\u00e7a da Liberdade, no Parque Municipal, em Nova Lima, etc. Vamos suar a camisa, cuidar da sa\u00fade? https://t.co/JmCcwqzNhe"
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2018-02-23T12:04:45.000Z",
            "id": "967007316800360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado - https://t.co/m7ns4987WE"
        },
        {
            "author_id": "1354796480",
            "created_at": "2018-02-23T11:16:20.000Z",
            "id": "966995133320151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional chapadadosveadeiros \nLugar incrivel, vale muito a\u2026 https://t.co/yaf5A0rP96"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-23T10:20:32.000Z",
            "id": "966981093072211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2018-02-23T10:02:54.000Z",
            "id": "966976651790897152",
            "in_reply_to_user_id": "1204983337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas se tem um lugar que deixa meu olho MARAVILHOSO \u00e9 o Parque Nacional daqui de Ter\u00ea. Parece que minha retina absorve as cores da natureza, fica um amor"
        },
        {
            "author_id": "3319299496",
            "created_at": "2018-02-23T10:00:20.000Z",
            "id": "966976007386423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provincia | #MedioAmbiente declarar\u00e1 Monumento Natural dos enclaves de la #Malaga #Noticias https://t.co/lE97rpPIUS"
        },
        {
            "author_id": "755122834675040256",
            "created_at": "2018-02-23T09:58:03.000Z",
            "id": "966975434712739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS O\u00a0Parque Nacional\u00a0da Chapada dos Veadeiros\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3obrasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o centro-oeste do\u00a0estadode\u00a0Goi\u00e1s, na\u00a0Chapada dos Veadeiros. Em dezembro de 2001 o\u2026 https://t.co/G6a6iCWkaM #trekking #hiking https://t.co/K5C4NADcM0"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-02-23T09:50:41.000Z",
            "id": "966973580306255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado - https://t.co/gohAlJtsST #PortalNoAr"
        },
        {
            "author_id": "931332063097171970",
            "created_at": "2018-02-23T07:16:56.000Z",
            "id": "966934885817450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse apenas: assistir um programa de televis\u00e3o, ouvir uma m\u00fasica e ir para apenas um lugar pelo resto da sua vida, q... \u2014 N sei, ed sheeran, parque nacional dry torturas https://t.co/Bn7nmN1SbM"
        },
        {
            "author_id": "2960355183",
            "created_at": "2018-02-23T03:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "966879102211833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar!  #jalap\u00e3o #jalapao #jalap\u00e3o\u00e9bruto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/OH2JIhIYMj"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-02-23T02:48:16.000Z",
            "id": "966867272844406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curvy Like - Moda plus size\n\"O luxo de ser voc\u00ea\" em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/LTB6jjx294"
        },
        {
            "author_id": "179523888",
            "created_at": "2018-02-23T02:03:33.000Z",
            "id": "966856023163195394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia do XXI Rodeio Crioulo de Marau! #vemprorodeio em Parque Municipal Lauro Ricieri\u2026 https://t.co/gTL4ND99h8"
        },
        {
            "author_id": "3625482616",
            "created_at": "2018-02-23T01:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "618488897",
                        "start": 0,
                        "username": "VisiteOsUSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "966846361751687168",
            "in_reply_to_user_id": "618488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VisiteOsUSA Fomos e gostamos!\nhttps://t.co/g3P4WnfpUF\n#Viajaromundo"
        },
        {
            "author_id": "247252376",
            "created_at": "2018-02-23T00:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "966839362779480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/28iK4IpF7U Parque Estadual Turistico Alto do Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "1009266823",
            "created_at": "2018-02-23T00:16:54.000Z",
            "id": "966829182054551558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce.\n#paisagem #conex\u00e3o #\u00e1gua #amor #lagoadofrade #natureza #naturaleza\u2026 https://t.co/N3bNBTZb9r"
        },
        {
            "author_id": "352319189",
            "created_at": "2018-02-23T00:14:49.000Z",
            "id": "966828656856391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bela \u23e9 Parque Nacional Cachoeira do Saluto \u23e9 Cachoeira Boca do Mato\n.\nUm #tbt desse \ud83d\ude0d Imposs\u00edvel n\u00e3o... https://t.co/utbYiWh5cC"
        },
        {
            "author_id": "199935773",
            "created_at": "2018-02-23T00:14:23.000Z",
            "id": "966828550123917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 5.39 km walk - Caminhada tranquila no parque municipal.  https://t.co/WmUr1LtNOf #Runkeeper"
        },
        {
            "author_id": "940245194733244416",
            "created_at": "2018-02-22T23:59:47.000Z",
            "id": "966824872776290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapiranga realiza sua tradicional Festa de Anivers\u00e1rio, no Parque Municipal do Imigrante, domingo, 4 de mar\u00e7o,... https://t.co/wU3i9ZG8XJ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-22T23:16:02.000Z",
            "id": "966813863768477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/sJfpHrkTIu"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2018-02-22T23:00:04.000Z",
            "id": "966809845595889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais? Ent\u00e3o d\u00e1 uma olhadinha nesse v\u00eddeo e... https://t.co/viRDYHLVKq"
        },
        {
            "author_id": "27549489",
            "created_at": "2018-02-22T22:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "966806882672435201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt of day in paradise\n\ud83d\ude42 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WoDB4WFeqf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-22T22:01:29.000Z",
            "id": "966795102504062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2018-02-22T22:00:05.000Z",
            "id": "966794752698953733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura j\u00e1 sinalizou a libera\u00e7\u00e3o na Caixa Econ\u00f4mica Federal da verba para a constru\u00e7\u00e3o de mais um campo... https://t.co/kfXCegAAGm"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-02-22T21:59:34.000Z",
            "id": "966794621434068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{look do dia}\nVestido estampa \u00e9tnica, bel\u00edssimo. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/Kv12leB3YT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-22T21:52:56.000Z",
            "id": "966792950939291649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "70130119",
            "created_at": "2018-02-22T21:48:24.000Z",
            "id": "966791811757944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Parque nacional do #igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1 #brasil #br\u00e9sil #brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Wy2Vd0B3mK"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2018-02-22T21:08:46.000Z",
            "id": "966781836570562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Toninhas participa de encontro com pescadores na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca \n\nLeia a mat\u00e9ria completa no link: https://t.co/tupyqcSExJ https://t.co/ARHnacKXhY"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-02-22T21:04:38.000Z",
            "id": "966780796546813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h04 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-02-22T20:45:08.000Z",
            "id": "966775889613737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o Paulo. Visitantes podem fazer trilhas cercadas por remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o e ainda observar aves https://t.co/etIlcOdwf5 https://t.co/m23fcmh6xb"
        },
        {
            "author_id": "237880006",
            "created_at": "2018-02-22T20:32:17.000Z",
            "id": "966772657076297730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO ESTADUAL TORNA DUNAS DO ROSADO \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/rxE1h7pSTT"
        },
        {
            "author_id": "909112263528845314",
            "created_at": "2018-02-22T20:00:03.000Z",
            "id": "966764545397219333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos mostram a vida no Parque Nacional do Xingu h\u00e1 40 anos - Sul21 https://t.co/nUSL4IAoV8"
        },
        {
            "author_id": "915217426215784448",
            "created_at": "2018-02-22T19:49:46.000Z",
            "id": "966761957134094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezesseis pessoas foram presas no N\u00facleo Santa Virg\u00ednia do Parque Estadual Serra do Mar, em S\u00e3o Luis do Paraitinga, interior paulista, por extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito. A pris\u00e3o foi resultado de uma opera\u00e7\u00e3o integrada entre a Funda\u00e7\u00e3o Florestal e a Pol\u00edcia Militar Ambiental. https://t.co/m55pupquij"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2018-02-22T19:24:36.000Z",
            "id": "966755620656484353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "France-Rio | Parque Nacional da Tijuca - Randonn\u00e9es de Rio https://t.co/EjuVUkIQ6K"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2018-02-22T19:02:09.000Z",
            "id": "966749974032736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 28 de fevereiro, est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3. \ud83d\ude09 Se voc\u00ea tem interesse, acesse o link para mais informa\u00e7\u00f5es e se inscreva: https://t.co/1lisR6Q0rR"
        },
        {
            "author_id": "309896345",
            "created_at": "2018-02-22T18:40:14.000Z",
            "id": "966744457369542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado - Chaguinha Net https://t.co/mieiG6Ro0m"
        },
        {
            "author_id": "581825329",
            "created_at": "2018-02-22T18:39:54.000Z",
            "id": "966744373999362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Hang Nak \u00e9 um parque nacional na prov\u00edncia de Krabi, Tail\u00e2ndia. A subida pela montanha \u00e9 de 3,7 km. A sua zona... https://t.co/SIU23qAV0h"
        },
        {
            "author_id": "309896345",
            "created_at": "2018-02-22T18:33:04.000Z",
            "id": "966742652438720513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado https://t.co/mfyacRGXtJ"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2018-02-22T18:26:30.000Z",
            "id": "966740999035867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROBINSON REGULAMENTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DUNAS DO ROSADO https://t.co/XJ58NZHpz9 https://t.co/xbwBhmjq5X"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2018-02-22T18:13:09.000Z",
            "id": "966737643315834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer decreto \u00e9 f\u00e1cil, mas viabilizar a prote\u00e7\u00e3o e uso sustent\u00e1vel \u00e9 outra coisa... que queremos. \"Governador regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado\" https://t.co/TiZwD7pQDp"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-02-22T18:10:06.000Z",
            "id": "966736871869968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto torna as Dunas do Rosado, na Costa Branca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Tribuna do Norte - Natal https://t.co/CS2E7izcq9 https://t.co/wzGiWtFcYX"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-22T17:45:26.000Z",
            "id": "966730666363752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce2\u26a0 Em fevereiro, o pessoal do Parque Estadual da Serra da Tiririca trabalha intensamente na manuten\u00e7\u00e3o das placas e cercas, com o intuito de proteger o local e proporcionar uma boa experi\u00eancia de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/of0UxtFShq"
        },
        {
            "author_id": "1134243967",
            "created_at": "2018-02-22T17:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "57151676",
                        "start": 13,
                        "username": "RobinsonFaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "966729351508189186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador @RobinsonFaria assinou hoje a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado. A\u00e7\u00e3o fundamental para o RN desenvolver o tur\u00edstico da regi\u00e3o. Dunas do Rosado abriga o segundo maior manancial de dunas m\u00f3veis do Brasil! https://t.co/Tir7KvWSEh"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2018-02-22T17:30:37.000Z",
            "id": "966726937812054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto torna as Dunas do Rosado, na Costa Branca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/asYIhcHBa9"
        },
        {
            "author_id": "220978378",
            "created_at": "2018-02-22T17:06:30.000Z",
            "id": "966720870059212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo de cria\u00e7\u00e3o da APA levou 12 anos, ap\u00f3s o Idema cumprir todos os procedimentos necess\u00e1rios para atender... https://t.co/0kmtFv71Ac"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2018-02-22T17:02:23.000Z",
            "id": "966719833156005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Robinson regulamenta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado https://t.co/vV2E0zRxdC"
        },
        {
            "author_id": "186188353",
            "created_at": "2018-02-22T16:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "80643276",
                        "start": 0,
                        "username": "Gean_Mumberger"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "65472774",
                        "start": 16,
                        "username": "Soan_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "966714882157699073",
            "in_reply_to_user_id": "80643276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gean_Mumberger @Soan_ Sim, existe uma neglig\u00eancia pol\u00edtica mesmo. Eu concordo totalmente de dizer que aquela invas\u00e3o ali n\u00e3o deveria ocorrer, at\u00e9 por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas colocar isso somente como neglig\u00eancia das pessoas acho errado demais."
        },
        {
            "author_id": "840513526020083714",
            "created_at": "2018-02-22T16:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "966710553476517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eGDJBmPtSi"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-22T16:19:16.000Z",
            "id": "966708979844964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/SgmUSbXSK6"
        },
        {
            "author_id": "251221740",
            "created_at": "2018-02-22T15:03:19.000Z",
            "id": "966689867756376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gostaria muito de ir no parque nacional da Amaz\u00f4nia antes que ele acabe"
        },
        {
            "author_id": "77324706",
            "created_at": "2018-02-22T14:52:09.000Z",
            "id": "966687057572753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Gaspar - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre. #Expedi\u00e7\u00e3o\u00c1guasdoAcre #Amaz\u00f4nia #Acre https://t.co/fpOk7W2VJt"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-22T14:40:01.000Z",
            "id": "966684006111686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece nos dias 23 e 24 de fevereiro no Hotel Belmond Cataratas, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/xgqgBaP8B7"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-02-22T14:39:07.000Z",
            "id": "966683778973347842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o O Antes do Almo\u00e7o recebe o Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Ivan Carlos\u2026 https://t.co/Sm6VxD6Aqc"
        },
        {
            "author_id": "440864292",
            "created_at": "2018-02-22T14:38:08.000Z",
            "id": "966683531433988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Rosado se tornar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/RoXcCNFtmd"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-02-22T14:00:36.000Z",
            "id": "966674084288434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico das Prateleiras, situado no Parque Nacional do Itatiaia (RJ), \u00e9 um dos melhores pontos do Brasil para... https://t.co/JeQBmoEKbl"
        },
        {
            "author_id": "2917002408",
            "created_at": "2018-02-22T13:40:53.000Z",
            "id": "966669122473005064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vou voltar pra Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Jari de novo aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "716785912001200128",
            "created_at": "2018-02-22T13:34:23.000Z",
            "id": "966667486035955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeeita como queria ir ao para o parque municipal outra vez"
        },
        {
            "author_id": "1547989862",
            "created_at": "2018-02-22T12:35:56.000Z",
            "id": "966652778847358977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador Robinson Faria assina nesta quinta-feira, 21/02, o decreto para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Dunas do Rosado. A solenidade acontecer\u00e1 \u00e0s 9h, na sede do Idema, no Tirol. detalhes no instagran/tvmetropolitano https://t.co/2xcWG86yQR"
        },
        {
            "author_id": "221808231",
            "created_at": "2018-02-22T11:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662368,
                        -30.34579523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "966643249434714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ceeep\u00fablica \n#ceee_24h em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/802dqwFkEl"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-22T11:00:49.000Z",
            "id": "966628840222199813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/Hh2Jl29omX"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2018-02-22T10:40:06.000Z",
            "id": "966623628740710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de remodela\u00e7\u00e3o valorizam Parque Municipal da Moita\n\nEst\u00e3o a decorrer, no Parque Municipal da Moita, os trabalhos de constru\u00e7\u00e3o do sistema de drenagem e rega autom\u00e1tica, correspondentes \u00e0 segunda fase do projeto de remodela\u00e7\u00e3o deste espa\u00e7o verde da vila da Moita.\n\nAo do\u2026 https://t.co/K1VZyPn5rm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-22T09:40:31.000Z",
            "id": "966608633420304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-02-22T08:07:19.000Z",
            "id": "966585177383276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Dunas do Rosado, na regi\u00e3o Costa Branca do RN https://t.co/t4099bGy8r #Mossor\u00f3Hoje"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2018-02-22T04:19:17.000Z",
            "id": "966527793101144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Formiga no Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Tocantins!! A \u00e1gua tem uma cor incr\u00edvel\u2026 https://t.co/REWJVxu2Tq"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2018-02-22T04:16:37.000Z",
            "id": "966527121400193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/lBW4no6wHp"
        },
        {
            "author_id": "27056210",
            "created_at": "2018-02-22T03:35:39.000Z",
            "id": "966516809817055234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/xhDHhOfMgm"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2018-02-22T01:26:18.000Z",
            "id": "966484258838728705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, localizado Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o primeiro da Am\u00e9rica do Sul a conquistar... https://t.co/KZdkdXvQr9"
        },
        {
            "author_id": "22380562",
            "created_at": "2018-02-22T00:41:59.000Z",
            "id": "966473108394840065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amiga de Salvador estava aqui em Belo Horizonte e eu fui guia dela. Levei ela no centro hoje por umas duas horas pra ela conhecer a Sapuca\u00ed, o parque municipal, igreja S\u00e3o Jos\u00e9, pra\u00e7a sete, etc e fiquei assim: https://t.co/vELewepRMP"
        },
        {
            "author_id": "295472745",
            "created_at": "2018-02-22T00:20:31.000Z",
            "id": "966467705334362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU NUM PARQUE MUNICIPAL DE OSASCO...\n\nARTE NA LATA ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PAR AULAS DE PATINS COM A EQUIPE ROLLER... https://t.co/ys3FeKvHKU"
        },
        {
            "author_id": "295472745",
            "created_at": "2018-02-22T00:20:00.000Z",
            "id": "966467575772254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU NUM PARQUE MUNICIPAL DE OSASCO...\n\nARTE NA LATA ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PAR AULAS DE PATINS COM A EQUIPE ROLLER... https://t.co/LO3KZGyOOq"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-22T00:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "966464430467928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qmlPBWwA9y"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-02-21T23:45:47.000Z",
            "id": "966458962030858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/v2kDImvrWx"
        },
        {
            "author_id": "358300044",
            "created_at": "2018-02-21T23:31:00.000Z",
            "id": "966455242798776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Panama2019 #lugaresparavisitar\n\nAltos de Campana \u00e9 o mais antigo Parque Nacional do Panam\u00e1. Com quase 2 mil hectares de \u00e1rea, a reserva proporciona a observa\u00e7\u00e3o de diferentes p\u00e1ssaros, al\u00e9m de uma bela vista das montanhas e costa do Oceano Pac\u00edfico. \ud83d\ude0d\ud83c\udf3f https://t.co/zuSdJVVyzc"
        },
        {
            "author_id": "887483436",
            "created_at": "2018-02-21T23:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "516055288",
                        "start": 15,
                        "username": "minajestade"
                    }
                ]
            },
            "id": "966450254521552897",
            "in_reply_to_user_id": "199003569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theogointumor @minajestade Eu nunca dava cr\u00e9dito haha tadinhos at\u00e9 eu ver o teatro do parque municipal todo cantando junto no lan\u00e7amento desse projeto novo SHOOK"
        },
        {
            "author_id": "69951905",
            "created_at": "2018-02-21T23:01:34.000Z",
            "id": "966447838086524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que o time listrado de Vespasiano foi fundado por adolescentes que estavam \u201cmatando aula\u201d no parque municipal. ... Pau que nasce torto..."
        },
        {
            "author_id": "742051478777540608",
            "created_at": "2018-02-21T22:15:27.000Z",
            "id": "966436228890492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa travessia do ICMBio aconteceu no Parque Nacional do Itatiaia -  https://t.co/LD9e3t6IyS https://t.co/IQy9F3wFPP"
        },
        {
            "author_id": "116924859",
            "created_at": "2018-02-21T22:09:59.000Z",
            "id": "966434853452476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ele vai virar parque nacional? Porque at\u00e9 onde sei \u00e9 estadual, confusa aqui... https://t.co/d83Q9keA9C"
        },
        {
            "author_id": "175240470",
            "created_at": "2018-02-21T22:07:32.000Z",
            "id": "966434238596870145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/xJHrKEksKH"
        },
        {
            "author_id": "54977090",
            "created_at": "2018-02-21T22:00:51.000Z",
            "id": "966432555208716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando publica\u00e7\u00e3o feita em Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00e3o Agostinho Caetano De Bortoli CTG por Casa da... https://t.co/aGAm8a9Br9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-21T21:56:23.000Z",
            "id": "966431434155200513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica p/ proteger 3 \u00e1reas de dunas fixas, lim\u00edtrofes \u00e0 UC Parque Estadual do Coc\u00f3 #CE. O objetivo \u00e9 impedir a continuidade da degrada\u00e7\u00e3o ambiental de mais de 180 hectares de dunas recobertas por vegeta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de proteger a fauna https://t.co/nSvLHSkGsY"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-02-21T21:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "524349796",
                        "start": 90,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "966431168181800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a Contorno, sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-02-21T21:54:53.000Z",
            "id": "966431052951678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h55 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a Contorno, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2018-02-21T21:32:11.000Z",
            "id": "966425340900933637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea curte ecoturismo, n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Estadual de Ibitipoca, localizado na Zona da Mata em Minas Gerais, no distrito de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca, em Lima Duarte. O parque florestal \u00e9 conhecido por suas montanhas, trilhas, cachoeiras e grutas. Possui diferen https://t.co/rsqh3u9DAs"
        },
        {
            "author_id": "250574172",
            "created_at": "2018-02-21T21:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "271932550",
                        "start": 94,
                        "username": "mossorohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "966423898563760134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insistentes,  esses ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o nunca repassam as informa\u00e7\u00f5es corretas. \nSe ligai @mossorohoje, o parque das dunas do Rosado fica localizado no munic\u00edpio de Porto do Mangue.\nhttps://t.co/1FNJ6dCt3p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-21T21:20:24.000Z",
            "id": "966422377528782851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "234912009",
            "created_at": "2018-02-21T21:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "253034260",
                        "start": 122,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "966422275732877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas s\u00e3o contratados para trabalhar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR).\nA contrata\u00e7\u00e3o faz parte da parceria entre o @ICMBio com o Conselho Ind\u00edgena de Roraima (CIR) e o Instituto de Pesquisas Ecol\u00f3gicas (IP\u00ca).\n\nhttps://t.co/AysOVcqcJ4 https://t.co/7wwuitjWJU"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-02-21T21:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "524349796",
                        "start": 79,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "966419202751041538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sent centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-02-21T21:06:43.000Z",
            "id": "966418933329772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h06 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-02-21T20:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "966413863687090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wolf \ud83d\udc99 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MpHmKEtnXN"
        },
        {
            "author_id": "19443515",
            "created_at": "2018-02-21T20:46:16.000Z",
            "id": "966413788508454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lume &amp; Ar: O Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LlhqJi1hyg"
        },
        {
            "author_id": "953055428124045313",
            "created_at": "2018-02-21T20:35:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "966410987724140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana estaremos em visita aos Campos Gerais, grande produtora de latic\u00ednios e gr\u00e3os tamb\u00e9m, possui belezas encantadoras, com o C\u00e2nion Guartel\u00e1 e o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/wQvVnYqXlU"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2018-02-21T20:31:48.000Z",
            "id": "966410145122013185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SENARMINAS prepara guias para explorar o turismo no Parque Estadual Serra Nova: https://t.co/Tbn7n7CkAX https://t.co/w9C7eYJLsE"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2018-02-21T20:11:24.000Z",
            "id": "966405013286240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Dunas do Rosado, na regi\u00e3o Costa Branca do RN https://t.co/ZkM28wnu0X"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2018-02-21T20:11:24.000Z",
            "id": "966405013152194562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Dunas do Rosado, na regi\u00e3o Costa Branca do RN https://t.co/ZkM28w5T9p"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2018-02-21T20:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.75058174,
                        9.15489203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "966404711774502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passar o dia ca\u00e7ando baleias: \u2714\ufe0f em Parque Nacional Marino Ballena https://t.co/JJc8wa286x"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-02-21T20:00:02.000Z",
            "id": "966402153219637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o considerado extinto \u00e9 encontrado em \u00e1rea restrita do Parque Estadual #SerradoMar depois de 197 anos \ud83d\ude31\nEpis\u00f3dio mostra a import\u00e2ncia das \u00e1reas de #preserva\u00e7\u00e3o. Confira:\n\nhttps://t.co/PR3dgdZkxw https://t.co/uo6EOWe4N3"
        },
        {
            "author_id": "1195320896",
            "created_at": "2018-02-21T19:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "377716868",
                        "start": 0,
                        "username": "Univ_Destinos"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "16676396",
                        "start": 15,
                        "username": "El_Universal_Mx"
                    }
                ]
            },
            "id": "966400988092477445",
            "in_reply_to_user_id": "377716868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Univ_Destinos @El_Universal_Mx Parque Nacional de Arches Utha Eu https://t.co/sbSPkIWdFE"
        },
        {
            "author_id": "34180354",
            "created_at": "2018-02-21T19:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "34180354",
                        "start": 99,
                        "username": "alcinea"
                    }
                ]
            },
            "id": "966400141686136834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois lotes da Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e3o licitados em mar\u00e7o https://t.co/xupEr55B9I via @alcinea"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-21T19:46:47.000Z",
            "id": "966398816445345793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parceria promove contrata\u00e7\u00e3o de membros da comunidade ind\u00edgena Boqueir\u00e3o para trabalhar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Alto Alegre (RR): https://t.co/Pn1h4Ovd60 https://t.co/IPsT19NSV0"
        },
        {
            "author_id": "251282032",
            "created_at": "2018-02-21T19:36:29.000Z",
            "id": "966396224369815559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil ... https://t.co/JvuoUj8hCd https://t.co/x2rR3z5M6z"
        },
        {
            "author_id": "251282032",
            "created_at": "2018-02-21T19:35:57.000Z",
            "id": "966396089707343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil ...\u2026 https://t.co/K14cyAWHIx"
        },
        {
            "author_id": "894804242640371712",
            "created_at": "2018-02-21T19:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "966393432557092865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/MnI85FAW8D\u00c7U - ESTRADA DE ACESSO AO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "305293758",
            "created_at": "2018-02-21T19:01:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "966387362052956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Macei\u00f3 Al https://t.co/xrz37qeiJn"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2018-02-21T18:58:28.000Z",
            "id": "966386658533937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres #Extremadura https://t.co/ftGDstuyQu"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-02-21T18:56:36.000Z",
            "id": "966386188268507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tatu-bola amea\u00e7ado incentivou a cria\u00e7\u00e3o de novo Parque Estadual no Piau\u00ed https://t.co/7bkrUnl3Pj"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-02-21T18:44:01.000Z",
            "id": "966383021891997697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri: AULAS DE SKATE - VILA PORTO PQ. MUNICIPAL DOM JOS\u00c9 ESCOLINHA DE ESPORTES \nAULAS:\n\ud83c\udfde Parque Municipal Dom Jos\u00e9 Barueri/SP\n\ud83d\uddd3 Sexta-feira\n\u23f0 Per\u00edodo: Manh\u00e3 e tarde \n\ud83c\udfc6 VEM PRO ESPORTE!\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0fVAGAS LIMITADAS \n\u260e Informa\u00e7\u00f5es: 4210-0669 / WhatsApp: 98863-4639 https://t.co/FZxVlmguvX"
        },
        {
            "author_id": "892746773005053952",
            "created_at": "2018-02-21T18:23:11.000Z",
            "id": "966377777623715843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, com medo da chuva acabar atrapalhando a nossa comemora\u00e7\u00e3o, decidimos mudar o local do encontro, que seria no Parque Municipal, para o coreto da Pra\u00e7a da Liberdade, \u00e0s 15 horas do dia 03 de Mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "2450176891",
            "created_at": "2018-02-21T17:54:36.000Z",
            "id": "966370584325128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 33\u00b0 Carijo acontece de 31 de maio a 3 de junho de 2018, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/C1YsZ7gQvy https://t.co/lE0uA4tIy3"
        },
        {
            "author_id": "1058259092",
            "created_at": "2018-02-21T17:16:00.000Z",
            "id": "966360872393297922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar  https://t.co/O0dG9dYptL"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2018-02-21T16:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0219331,
                        -23.235191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "966346214299062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba \ud83d\udc99 em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Cunha https://t.co/ldOyEaDs2Q"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2018-02-21T16:09:50.000Z",
            "id": "966344218036850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual faz Cantareira e previlegiado"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2018-02-21T16:05:03.000Z",
            "id": "966343015152447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses s\u00e3o conhecidos por ser um lugar \u00fanico. As centenas de lagoas do Parque Nacional local s\u00e3o diferentes e reservam experi\u00eancias \u00fanicas aos viajantes. Sem d\u00favidas uma viagem que trar\u00e1 momentos inesquec\u00edveis. \ud83d\ude0d https://t.co/IFRXnxpigg"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-02-21T15:59:02.000Z",
            "id": "966341502107619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o da rolinha-do-planalto pode ganhar UC de prote\u00e7\u00e3o integral, o Parque Estadual de\u2026 https://t.co/lUwVvW1F9j"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2018-02-21T15:00:50.000Z",
            "id": "966326854780145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u00e9 preso com 30 kg de maconha em Montes Claros; eles vendiam droga no Parque Municipal... https://t.co/4UKGJr4eQP"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-02-21T14:53:10.000Z",
            "id": "966324926662688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF divulga levantamento ocupacional ao Conselho da Flota: O Conselho da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota) vai realizar a sua primeira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de 28 de fevereiro a 2 de mar\u00e7o, ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o de conselheiros ocorrida em 2017. https://t.co/N8JQpETLoM"
        },
        {
            "author_id": "631099715",
            "created_at": "2018-02-21T14:47:43.000Z",
            "id": "966323556484345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal foi preso com drogas dentro do Parque Municipal de Montes Claros, na manh\u00e3 desta quarta-feira (21). De... https://t.co/FX9gZRSBep"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2018-02-21T14:19:13.000Z",
            "id": "966316384098676738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muitos bons motivos para fazer um caminhada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, e o Planalto de Castro... https://t.co/44UCXDHc5o"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-02-21T14:16:19.000Z",
            "id": "966315652419080193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u00e9 preso com 30 kg de maconha em Montes Claros; eles vendiam droga no Parque Municipal https://t.co/KG7tFhldBD"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-02-21T14:08:19.000Z",
            "id": "966313640369573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "E come\u00e7amos a contagem regressiva para o fim do #ver\u00e3o. \ud83c\udf05Sem tristeza! At\u00e9 l\u00e1 tem muita coisa boa para rolar! \ud83d\ude0dNossa 1\u00aa dica \u00e9 a cachoeira da Farofa, no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. D\u00e1 uma olhada no que te espera depois de pelo menos 2h de caminhada! #DeMinas\u00c0sGerais https://t.co/mGftK6othU"
        },
        {
            "author_id": "965728420264017925",
            "created_at": "2018-02-21T13:47:19.000Z",
            "id": "966308353814261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To fumadao no parque Municipal n ne https://t.co/s7O2sdryS0"
        },
        {
            "author_id": "132906225",
            "created_at": "2018-02-21T13:46:37.000Z",
            "id": "966308176420368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrastes de BH. O verde do hist\u00f3rico Parque Municipal em meios aos\u2026 https://t.co/tk7BgQKgkI"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2018-02-21T13:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "137548563",
                        "start": 31,
                        "username": "BiradoPindare"
                    }
                ]
            },
            "id": "966304240414216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foi muito proveitosa\", afirma @BiradoPindare sobre reuni\u00e3o que debateu assuntos relacionados \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 (APA Itapirac\u00f3). O secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Recursos Naturais, Marcelo Coelho, esteve presente. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-02-21T13:05:37.000Z",
            "id": "966297860689072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para comemorar: pato-mergulh\u00e3o, esp\u00e9cie rar\u00edssima que estava considerada extinta no estado de S\u00e3o Paulo, foi avistada no Parque Estadual da Serra do Mar. O \u00faltimo registro em SP havia sido h\u00e1 197 anos. https://t.co/iJsuwG2jEh\n#biodiversidade\n#ornitologia\n#ornithology \n#Brasil"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-21T13:03:04.000Z",
            "id": "966297220613058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ator est\u00e1 com a mulher e os filhos em um resort de luxo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/9vrGuIRlnW"
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2018-02-21T13:01:03.000Z",
            "id": "966296713156792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como Espa\u00e7o do Saber, o parque tem um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto bem no port\u00e3o de entrada. A Prefeitura diz que recolhe o lixo quatro vezes por dia. #PorAquiAldeia https://t.co/MHjR6I0da8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-02-21T13:00:02.000Z",
            "id": "966296455160975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece a p\u00e1gina do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Socioambiental do Parque Nacional da Tijuca? Acesse e curta as... https://t.co/ZDzOOUCx4B"
        },
        {
            "author_id": "112310069",
            "created_at": "2018-02-21T12:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "966294136910475265",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Central Park em NYC &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt; Parque Municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2018-02-21T12:40:05.000Z",
            "id": "966291433337573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O hist\u00f3rico Parque Municipal, no Centro de BH, visto do alto pelo helic\u00f3ptero da Itatiaia - foto: All\u00e3n Passos - #voecomaitatiaia #tr\u00e2nsitoenaitatiaia  \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 https://t.co/BTkyURAPiG"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2018-02-21T12:30:26.000Z",
            "id": "966289005607292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Letchworth, em Nova York, \u00e9 uma das \u00e1reas mais magn\u00edficas dos\u00a0EUA https://t.co/uqsjMoaGCJ https://t.co/xC4wiQKw7C"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-21T12:16:10.000Z",
            "id": "966285417791348738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quarta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/8y5HGGXpwR"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-02-21T12:03:03.000Z",
            "id": "966282116626632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o!\nHoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto! Seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo e... https://t.co/JENaeqf4nB"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2018-02-21T11:58:49.000Z",
            "id": "966281051214577665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG ASSINEM! https://t.co/iEtkR9BGJa"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-02-21T11:10:41.000Z",
            "id": "966268937729134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual: https://t.co/qe8R0uwKT1"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-02-21T10:54:58.000Z",
            "id": "966264979891675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciam-se as obras do Parque Municipal: https://t.co/gqWwlW2C8P"
        },
        {
            "author_id": "73475143",
            "created_at": "2018-02-21T10:19:29.000Z",
            "id": "966256049761157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tabuada \u00e9 com ela!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UEWBLxjXDD"
        },
        {
            "author_id": "73475143",
            "created_at": "2018-02-21T09:40:52.000Z",
            "id": "966246331907035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 3! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HD4OEJp9N4"
        },
        {
            "author_id": "780065226368643072",
            "created_at": "2018-02-21T09:07:15.000Z",
            "id": "966237871660261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma campanha global para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra:um Santu\u00e1rio do Oceano Ant\u00e1rtico. Abrangendo uma \u00e1rea do Mar de Weddell ao lado da Pen\u00ednsula Ant\u00e1rtica,o santu\u00e1rio seria cinco vezes maior que a Alemanha, o pa\u00eds que prop\u00f5e sua cria\u00e7\u00e3o, Assine  a peti\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-21T09:01:29.000Z",
            "id": "966236422041755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-21T06:53:00.000Z",
            "id": "966204089636982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-02-21T04:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.68,
                        9.08
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "966171175553449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional\u2026 https://t.co/jmeVFietsb"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2018-02-21T02:58:49.000Z",
            "id": "966145155672825857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: Parque Nacional do Utinga ter\u00e1 Centro de Refer\u00eanci... https://t.co/8duLRwy0vy"
        },
        {
            "author_id": "46608973",
            "created_at": "2018-02-21T02:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14594698",
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "966142115410563074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 \u201cParque nacional no Alasca ganha primeiro (e \u00fanico) hotel de luxo https://t.co/3CwoxpMr7k @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "275247086",
            "created_at": "2018-02-21T02:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92433798",
                        "start": 0,
                        "username": "Javier_Corral"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "85437334",
                        "start": 15,
                        "username": "XochitlGalvez"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2364606013",
                        "start": 30,
                        "username": "Fiscalia_Chih"
                    }
                ]
            },
            "id": "966138566505058305",
            "in_reply_to_user_id": "92433798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Javier_Corral @XochitlGalvez @Fiscalia_Chih Reparto agrario o parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "859227135432675328",
            "created_at": "2018-02-21T00:16:22.000Z",
            "id": "966104271627448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares especiais que valem ser conhecidos ... Parque Estadual de Pedra Azul ES https://t.co/ztZWoDXrda"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2018-02-21T00:06:34.000Z",
            "id": "966101805774995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede - Junho/2017 Junho \u00e9 m\u00eas de Dia dos Namorados, m\u00eas de Festa Junina, m\u00eas do in\u00edcio do inverno e mais um m\u00eas com papel de parede\u00a0novo para usar em seu computador! Neste m\u00eas escolhemos uma foto do Parque Estadual do Rio Preto, no interior https://t.co/sA0bwKMDNm"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-21T00:00:13.000Z",
            "id": "966100206206050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal nas pr\u00f3ximas f\u00e9rias ir desvendar os mist\u00e9rios e lugares lindos do Parque Nacional Khao Yai, na Tail\u00e2ndia? https://t.co/AC5RqRTHVk"
        },
        {
            "author_id": "525991052",
            "created_at": "2018-02-20T23:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "966095816392810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon -\u2026 https://t.co/26fAkxUMWw"
        },
        {
            "author_id": "73437605",
            "created_at": "2018-02-20T23:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "966094965225897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sombra, afeto e \u00e1gua sem sal \ud83d\udc99 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vgbtnoopoD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-20T23:17:42.000Z",
            "id": "966089509740924931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HARD TREKKING ( CASTRO LABOREIRO) PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS\n\nA 18 de Mar\u00e7o, Domingo, propomos um novo Hard... https://t.co/dqIkDs0fmv"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2018-02-20T23:00:03.000Z",
            "id": "966085068484640769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para chegar na Pedra Furada vindo de Petrolina (PE), deve-se seguir pela BR-232 at\u00e9 a cidade de Arcoverde (PE) e... https://t.co/PeVOixWwcA"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2018-02-20T22:57:03.000Z",
            "id": "966084311421087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/p3NJvtRGwZ"
        },
        {
            "author_id": "120320036",
            "created_at": "2018-02-20T22:40:46.000Z",
            "id": "966080211748978693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine o Abaixo-assinado https://t.co/tlQlpCVKcB"
        },
        {
            "author_id": "1093475046",
            "created_at": "2018-02-20T22:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "966074720335613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/G8kBoEhKRk Laguna Verde - Parque Nacional Terra do Fogo"
        },
        {
            "author_id": "2372191213",
            "created_at": "2018-02-20T22:02:11.000Z",
            "id": "966070501964697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude mariluci jung a conseguir mais apoio - precisamos de 117 mais assinaturas hoje! https://t.co/DGH6i4sIEm"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-02-20T22:00:16.000Z",
            "id": "966070021163241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer passar uns dias de descanso no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\u2753\n\ud83d\udc49 Veja a nossa proposta:\n\ud83c\udfe1 Casa com... https://t.co/Vqhcc8ULI8"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-02-20T21:51:32.000Z",
            "id": "966067822811013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Roteiro em Florian\u00f3polis/SC:\n\nLagoa da Concei\u00e7\u00e3o, Ilha do Campeche, Dunas Joaquina, Parque Nacional... https://t.co/Pt3jPd2UeM"
        },
        {
            "author_id": "130539609",
            "created_at": "2018-02-20T21:49:23.000Z",
            "id": "966067282689581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 te pensar que junho irei de novo para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, j\u00e1 fico mega feliz \ud83d\ude0d https://t.co/W8xnlgyisq"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-20T21:10:51.000Z",
            "id": "966057584405905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o p o 1\u00ba #Concurso Regional de #Fotografia do Bioma Amaz\u00f4nico termina em 25/2. Tem interesse? Participe! Saiba como no #SitedoMMA\ud83d\udcf2 https://t.co/MgguLRyX5b\n\ud83d\udee9\ud83d\udee9 O autor da melhor foto ser\u00e1 premiado com uma viagem para \u00e1rea protegida fora do pa\u00eds de origem https://t.co/Ajuhi8e4cx"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-02-20T20:54:22.000Z",
            "id": "966053435320819713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca. Lima Duarte MG https://t.co/KO5nQjP8zU https://t.co/NG1zlYVYDo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-20T20:41:26.000Z",
            "id": "966050181845221378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "933712364784021504",
            "created_at": "2018-02-20T20:22:50.000Z",
            "id": "966045500536508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Staff. Subida da Pedra do Quilombo. Bom demais. #littleblackexpedicoes em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/1DaPeCdWLg"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2018-02-20T20:09:00.000Z",
            "id": "966042022032367621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancia, casas irregulares, em Grumari, s\u00e3o removidas. Ocupa\u00e7\u00f5es ficavam em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica. #BandNewsFM #Den\u00fancia https://t.co/45OziA2eBC"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2018-02-20T20:00:04.000Z",
            "id": "966039771863633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser extinta, caso seja aprovada a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Municipal. A decis\u00e3o... https://t.co/NFUz5Be0sq"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2018-02-20T19:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.75058174,
                        9.15489203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "966026829495787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu chorei? Chorei \ud83d\udc33 em Parque Nacional Marino Ballena https://t.co/bh3cJHOc7g"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2018-02-20T18:53:21.000Z",
            "id": "966022983645999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America... https://t.co/1Pwmi8g1Xm"
        },
        {
            "author_id": "2428347721",
            "created_at": "2018-02-20T18:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2387300448",
                        "start": 104,
                        "username": "SunKuWriter"
                    }
                ]
            },
            "id": "966022946799194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n@SunKuWriter\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/0nGtyELiIu https://t.co/LZeExqOVo7"
        },
        {
            "author_id": "2426008921",
            "created_at": "2018-02-20T18:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2387300448",
                        "start": 104,
                        "username": "SunKuWriter"
                    }
                ]
            },
            "id": "966022937664020482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n@SunKuWriter\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/u7ecLU4FzL https://t.co/Ve6s5ND6AD"
        },
        {
            "author_id": "889945893255905280",
            "created_at": "2018-02-20T18:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2387300448",
                        "start": 104,
                        "username": "SunKuWriter"
                    }
                ]
            },
            "id": "966022936598663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n@SunKuWriter\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/huKx9BVAVk https://t.co/QkttADvMkL"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2018-02-20T18:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2387300448",
                        "start": 104,
                        "username": "SunKuWriter"
                    }
                ]
            },
            "id": "966022935000567809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n@SunKuWriter\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/zYLJJxwpOd https://t.co/PF8ZkjFfPp"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2018-02-20T18:06:07.000Z",
            "id": "966011095432548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela - Turismo https://t.co/fJWQxjD7zz"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-02-20T17:47:48.000Z",
            "id": "966006486995521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e dinamite em acampamento de garimpeiros no Parque Nacional\u2026 https://t.co/bI7SGz6bz8"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-02-20T17:42:19.000Z",
            "id": "966005105458864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e dinamite em acampamento de garimpeiros no Parque Nacional das Sempre-Vivas, em MG https://t.co/uHy5ZbWa4Z"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-20T17:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1280473049511407616",
                        "start": 91,
                        "username": "renan_nao"
                    }
                ]
            },
            "id": "965994766197456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A linda cachoeira do Buraco do Padre, no Parque Nacional dos Campos Gerais, Paran\u00e1\u2764\n\nFoto: @renan_nao https://t.co/OEKljzExbC"
        },
        {
            "author_id": "187768360",
            "created_at": "2018-02-20T16:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "187768360",
                        "start": 113,
                        "username": "QUEAGITO"
                    }
                ]
            },
            "id": "965989995856236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de combate a inc\u00eandios florestais \u00e9 realizado no Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/hh9lC4uzG0 via @Queagito.com"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-20T16:15:58.000Z",
            "id": "965983374694322178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udc0e O Inea deflagrou uma opera\u00e7\u00e3o ambiental, na regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis, para identificar os propriet\u00e1rios de cavalos soltos na \u00e1rea. https://t.co/q7QOMS31Of https://t.co/JVGhysyjEr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-20T15:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "862332173969444864",
                        "start": 180,
                        "username": "VisionAmazonica"
                    }
                ]
            },
            "id": "965979085250932742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vive, trabalha ou tem algum v\u00ednculo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia? Voc\u00ea tem at\u00e9 25 de fevereiro para participar do 1\u00ba Concurso Regional de Fotografia do Bioma Amaz\u00f4nico. \n\n@VisionAmazonica Veja o regulamento aqui: https://t.co/T23l6BiGHA https://t.co/c5wERibIH1"
        },
        {
            "author_id": "4228946632",
            "created_at": "2018-02-20T15:55:15.000Z",
            "id": "965978163707858949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e GCM resgatam tamandu\u00e1 em Santa Clara\nAnimal foi solto na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba... https://t.co/x1PKSWh7NW"
        },
        {
            "author_id": "442350303",
            "created_at": "2018-02-20T15:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "85664113",
                        "start": 152,
                        "username": "UFMAoficial"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "156758160",
                        "start": 179,
                        "username": "fapema_maranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "965969967756738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viagem de integra\u00e7\u00e3o e coleta de dados dos projetos de turismo de base comunit\u00e1ria, governan\u00e7a ambiental e cadeia produtiva da mandioca realizados pela @UFMAoficial, com apoio da @fapema_maranhao na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Vs1FsPBK12"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2018-02-20T15:00:02.000Z",
            "id": "965964266200338435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-02-20T14:58:45.000Z",
            "id": "965963943251468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jn4DhqcSM8 #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2018-02-20T14:53:51.000Z",
            "id": "965962709794676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Utinga ter\u00e1 Centro de Refer\u00eancia de Gastronomia https://t.co/PQT5u8cy0K"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-02-20T14:46:23.000Z",
            "id": "965960829551161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma embarca\u00e7\u00e3o foi encontrada no local, segundo a Prefeitura.\u00a0 https://t.co/Vi8D9FdxS5 https://t.co/2ZxSrkqqD8"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-02-20T14:30:52.000Z",
            "id": "965956924826144769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Utinga ter\u00e1 Centro de Refer\u00eancia de Gastronomia https://t.co/LTE3gln1PF"
        },
        {
            "author_id": "3588092554",
            "created_at": "2018-02-20T14:30:11.000Z",
            "id": "965956752771559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Stout Grove no Parque Nacional Redwood #trail #redwood #nationalpark #trilha #parque #arvore... https://t.co/K0N8gpv9mu"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2018-02-20T14:28:09.000Z",
            "id": "965956243524345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONTE ALEGRE FORA DO MAPA DO TURISMO\n\nCom um parque estadual criado h\u00e1 quinze anos, onde h\u00e1 algumas das marcas... https://t.co/cmqnH8OxMr"
        },
        {
            "author_id": "3318213675",
            "created_at": "2018-02-20T14:22:06.000Z",
            "id": "965954721600057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Timanfaya nas Ilhas Can\u00e1rias https://t.co/5HUg7obzhL #viagem #barcelona #espanha https://t.co/oh0QI116LU"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2018-02-20T14:12:12.000Z",
            "id": "965952227281121281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Utinga ter\u00e1 Centro de Refer\u00eancia de Gastronomia https://t.co/x3TzgQrnSX"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-02-20T13:43:42.000Z",
            "id": "965945055696613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIR, IP\u00ca e ICMBio firmam parceria e contratam auxiliares operacionais ind\u00edgenas para atuarem na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha de Marac\u00e1\n\nhttps://t.co/XOS7F2jaPL https://t.co/yJfIZfoUVS"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-02-20T13:40:28.000Z",
            "id": "965944243071213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal das Timba\u00fabas receber\u00e1 plantio de 2 mil mudas https://t.co/NweUnnusIM"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-20T13:22:41.000Z",
            "id": "965939769460101122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a ter\u00e7a com os encantos da Serra de Baturit\u00e9. A regi\u00e3o faz parte da  primeira e mais extensa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado. https://t.co/FbxhVvq4wf"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-02-20T12:41:56.000Z",
            "id": "965929512558125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum do ensaio da Sarah feito no Parque Municipal de Rio das Ostras/RJ https://t.co/5qLZuSpEjT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-20T11:23:18.000Z",
            "id": "965909724267974657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-20T10:53:43.000Z",
            "id": "965902277818142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senda nas #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #R\u00edadeVigo #Vigo https://t.co/Bf8bcswVL0"
        },
        {
            "author_id": "196612479",
            "created_at": "2018-02-20T10:43:28.000Z",
            "id": "965899701039063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/bjqIB4Bmil"
        },
        {
            "author_id": "55900308",
            "created_at": "2018-02-20T09:44:10.000Z",
            "id": "965884774379413505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Joel Cesetti a conseguir mais apoio - precisamos de 129 mais assinaturas hoje! https://t.co/eXvcxYv3qs"
        },
        {
            "author_id": "923479872797839361",
            "created_at": "2018-02-20T09:10:16.000Z",
            "id": "965876245459296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\n#viajar #travel #Brasil https://t.co/J3lObC1qO8"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2018-02-20T08:23:16.000Z",
            "id": "965864417945706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono que abandonar gato em Parque Municipal pode ser preso https://t.co/2vLZ2Jv0ps https://t.co/pV4VN0PPoa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-20T08:20:24.000Z",
            "id": "965863695678103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2018-02-20T08:19:13.000Z",
            "id": "965863395625979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema valida nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Maria https://t.co/w8933KsV1H"
        },
        {
            "author_id": "168920738",
            "created_at": "2018-02-20T06:08:31.000Z",
            "id": "965830505517154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sequoia USA\n\ud83d\udcf8AQC https://t.co/vdpFtTJsNi"
        },
        {
            "author_id": "581825329",
            "created_at": "2018-02-20T05:55:36.000Z",
            "id": "965827254738669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Hang Nak \u00e9 um parque nacional na prov\u00edncia de Krabi, Tail\u00e2ndia. A subida pela montanha \u00e9 de 3,7... https://t.co/me3gcLvFix"
        },
        {
            "author_id": "33085798",
            "created_at": "2018-02-20T04:33:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "965806557048041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o, considerado extinto em S\u00e3o Paulo desde os anos 1940, \u00e9 encontrado por acaso por uma vigilante do Parque Estadual Serra do Mar.\n\nAve \u00e9 registrada pela segunda vez no estado de S\u00e3o Paulo em 197 anos.\n\nFoto: Fabiana Pereira https://t.co/VXCiqq5Y7E"
        },
        {
            "author_id": "158568504",
            "created_at": "2018-02-20T04:06:59.000Z",
            "id": "965799920979542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nanchital. https://t.co/apGDtfCw0Y"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2018-02-20T02:51:23.000Z",
            "id": "965780896203919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de combate a inc\u00eandios florestais \u00e9 realizado no Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/qZ8F87llMy"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-02-20T02:28:43.000Z",
            "id": "965775191048585221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Massimo Fabbrini a conseguir mais apoio - precisamos de 164 mais assinaturas hoje! https://t.co/3X0ttMe5E7"
        },
        {
            "author_id": "156633329",
            "created_at": "2018-02-20T02:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1343614469331689475",
                        "start": 0,
                        "username": "yurimurakami_"
                    }
                ]
            },
            "id": "965774086948507648",
            "in_reply_to_user_id": "15440435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurimurakami_ Parque Estadual Serra do Mar Curucutu\n\nhttps://t.co/KgfJiX4iLL"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2018-02-20T02:23:44.000Z",
            "id": "965773938486857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/te5BKZdOx8"
        },
        {
            "author_id": "325168520",
            "created_at": "2018-02-20T02:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "900348469",
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "965768257604145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia este coment\u00e1rio e assine o abaixo-assinado. SUSTENTABILIDADE !! \u00c9 O QUE DEVIA NOS MOVER PARA... https://t.co/urUHFOo0wA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54943011",
            "created_at": "2018-02-20T01:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "965763461627162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cDell EMC Outdoor\u201d primera salida de los #trekking de #DellEMC al Monumento Natural el Morado -\u2026 https://t.co/K3OdK6OxmC"
        },
        {
            "author_id": "54013295",
            "created_at": "2018-02-20T00:57:53.000Z",
            "id": "965752331819249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Francisco Falcon a conseguir mais apoio - precisamos de 141 mais assinaturas hoje! https://t.co/xPJjrnqScf"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-02-20T00:48:08.000Z",
            "id": "965749879527047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o governo iniciou mais uma capacita\u00e7\u00e3o da comunidade do Parque Estadual Chandless, com o curso de Ascen\u00e7\u00e3o e Escalada em \u00c1rvores, preparando pouco a pouco os selecionados para estarem a frente nas condu\u00e7\u00f5es de acesso as plataformas de  observa\u00e7\u00e3o de aves e pesquisa do parque https://t.co/MkBTzXvcFB"
        },
        {
            "author_id": "49846867",
            "created_at": "2018-02-20T00:34:35.000Z",
            "id": "965746467930439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/kI9fBu1sYW"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2018-02-20T00:30:55.000Z",
            "id": "965745545045094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/3lqdFg3HkA"
        },
        {
            "author_id": "3000235438",
            "created_at": "2018-02-20T00:18:19.000Z",
            "id": "965742373190938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado Decreto Legislativo que autoriza a transfer\u00eancia da sess\u00e3o de 05/03 para o Parque Municipal do Trabalhador em virtude da realiza\u00e7\u00e3o do Rodeio Nacional de Campo Bom no referido local"
        },
        {
            "author_id": "1383250436",
            "created_at": "2018-02-19T23:59:57.000Z",
            "id": "965737753265635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Carlos Dutra a conseguir mais apoio - precisamos de 119 mais assinaturas hoje! https://t.co/p8pIDEPVQa"
        },
        {
            "author_id": "3784452207",
            "created_at": "2018-02-19T23:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "965737503209803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/l6T9vtdKA7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2866967799",
            "created_at": "2018-02-19T23:53:58.000Z",
            "id": "965736246495580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca da Perna II. Parque Nacional Serra de Capivara. Sao Raimundo Nonato -Piaui. Brasil. #patrimoniodelahumanidad https://t.co/rhTpaUEujD"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-02-19T23:50:59.000Z",
            "id": "965735495488720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: Tudo depende do ponto de vista\nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n\n#bioorbis #teia #web #chuva #rain #fotografiadenatureza #natureza #nature https://t.co/NNsT2mUCON"
        },
        {
            "author_id": "36127351",
            "created_at": "2018-02-19T23:32:58.000Z",
            "id": "965730963178315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Edson Maia a conseguir mais apoio - precisamos de 118 mais assinaturas hoje! https://t.co/gXRR9eXGuV"
        },
        {
            "author_id": "237455279",
            "created_at": "2018-02-19T23:28:34.000Z",
            "id": "965729854019731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/kzywKNqkie"
        },
        {
            "author_id": "81685037",
            "created_at": "2018-02-19T23:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "965722836663971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GnkIrkWju0"
        },
        {
            "author_id": "3000235438",
            "created_at": "2018-02-19T22:59:13.000Z",
            "id": "965722467548483590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado pedido de informa\u00e7\u00e3o apresentado pela vereadora #ProfessoraSandraOrth sobre obra realizada no Parque Municipal do Trabalhador"
        },
        {
            "author_id": "373961102",
            "created_at": "2018-02-19T22:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42218495,
                        -10.54668087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "965718018193002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Formiga no parque estadual do Jalap\u00e3o no Tocantins!! Uma cor incr\u00edvel\u2026 https://t.co/B8fiwxCfce"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2018-02-19T22:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.75058174,
                        9.15489203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "965715428516532225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lado a / lado b em Parque Nacional Marino Ballena https://t.co/a6LGJ7xPBu"
        },
        {
            "author_id": "81685037",
            "created_at": "2018-02-19T22:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "965712752156205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revisitando o Po\u00e7o das Iaras. em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/qPdigt9Hd3"
        },
        {
            "author_id": "2176015256",
            "created_at": "2018-02-19T22:00:27.000Z",
            "id": "965707678948515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\n#viajar #travel #Brasil https://t.co/CFeIY6tQ8e"
        },
        {
            "author_id": "2330658931",
            "created_at": "2018-02-19T21:47:50.000Z",
            "id": "965704504506187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BirdNews! Ave considerada extinta no Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 redescoberta no Parque Estadual Serra do Mar |  https://t.co/USNcFtHKG0"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-02-19T21:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "965697310272425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/Ehk2yfM4mH https://t.co/ID8oasP45L"
        },
        {
            "author_id": "88256975",
            "created_at": "2018-02-19T21:01:18.000Z",
            "id": "965692793829040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia dos gerais\nParque Nacional da Chapada Diamantina\n#omundoenosso #valedocapao\u2026 https://t.co/xaHyc1yCBV"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2018-02-19T20:59:56.000Z",
            "id": "965692451154550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01) Come\u00e7a a valer nesta segunda-feira (19) o hor\u00e1rio restrito de visita \u00e0s dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Os visitantes s\u00f3 ter\u00e3o acesso ao local no per\u00edodo da tarde, das 14h \u00e0s 18h30. As dunas s\u00e3o um espet\u00e1culo;"
        },
        {
            "author_id": "193788249",
            "created_at": "2018-02-19T20:58:20.000Z",
            "id": "965692049658990593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal dos Morros tem uma \u00e1rea de 151 hectares que integra os biomas Pampa e Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/gEBA1SKWb5"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2018-02-19T20:42:02.000Z",
            "id": "965687945331081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 quem tem medo de altura ficaria apaixonado por essa vista. A cachoeira de Namtok Haeo Narok, no parque nacional de Khao Yai, impressiona por sua impon\u00eancia e beleza. #cal\u00e7athai #cachoeira #natureza #belezanatural #tail\u00e2ndia #culturatailandesa #parque https://t.co/e4YeCtBiTU https://t.co/mYcSML1veS"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2018-02-19T20:27:52.000Z",
            "id": "965684380373954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie! Hoje vamos de Parque Nacional Chapada das Mesas, toda semana temos passeios para visitar \u00e0s cachoeiras do... https://t.co/jYVuUagqav"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2018-02-19T20:25:27.000Z",
            "id": "965683772464168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores Ecol\u00f3gicos - Necess\u00e1rios principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/thbrGjzoy8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-19T20:01:27.000Z",
            "id": "965677733480222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "308143679",
            "created_at": "2018-02-19T19:15:41.000Z",
            "id": "965666212821774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a caminhadas perto na sua casa perto do Parque Nacional do Itatiaia. Aproveite para encontrar alguns gravetos de madeira pelo caminho. Eles ser\u00e3o bem \u00fateis na hora de acender a lareira \u00e0 noite.\n\nEncontre aqui sua casa para a semana santa na serra: https://t.co/4TJS3YIQya https://t.co/X8PMIF1oDW"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-02-19T19:07:09.000Z",
            "id": "965664065656901634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina per\u00edodo de atendimento especial de ver\u00e3o no Parque Estadual de Vila\u00a0Velha https://t.co/BC0TnHB64J https://t.co/bUGTfI03EE"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-02-19T19:00:03.000Z",
            "id": "965662282305843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do Parque Nacional da Tijuca acaba de realizar mais uma a\u00e7\u00e3o de manejo na trilha do Pico da Tijuca.... https://t.co/N93FHzxsat"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-19T18:48:56.000Z",
            "id": "965659485133049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer um dos mais lindos parques ambientais de Minas Gerais. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/EnuKYHp9Yr"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2018-02-19T18:27:16.000Z",
            "id": "965654031334084610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema valida nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Maria https://t.co/WEmexGUya6"
        },
        {
            "author_id": "2710938969",
            "created_at": "2018-02-19T17:45:08.000Z",
            "id": "965643425197576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo est\u00e1 o territ\u00f3rio da Para\u00edba com o charmoso Parque estadual da Pedra da boca. \n#Estrada\u2026 https://t.co/wVjL10n2mV"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2018-02-19T17:40:03.000Z",
            "id": "965642146714935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranaense \u00e9 autuado por entrar e navegar em \u00e1rea do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema... https://t.co/M8DRfFVYwk"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2018-02-19T17:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "70799317",
                        "start": 89,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "965642146685640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional no Alasca ganha primeiro (e \u00fanico) hotel de luxo https://t.co/EeoTcFHCMV @UOL"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2018-02-19T17:17:43.000Z",
            "id": "965636525647106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OAP Observatorio Ambiental do Pici: elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00c1rea de  Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Matinha do Pici (ARIE). Gabriel Aguiar bi\u00f3logo, mestrando em ecologia. https://t.co/z8qIyIua2E"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-19T17:14:43.000Z",
            "id": "965635770794029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf33\ud83d\udccb Tem oportunidade, gratuita, para quem quer fazer capacita\u00e7\u00e3o de condutores em nosso Parque Estadual da Costa do Sol! Leia o edital e inscreva-se: https://t.co/NylooJ3N0p https://t.co/zzD0mAj3pZ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-02-19T16:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "64276984",
                        "start": 101,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "965618959989997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaraque\u00e7aba \u00e9 condenada por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/zKFx54aqeg via @CorreioLitoral"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-19T16:01:34.000Z",
            "id": "965617363088498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-02-19T16:01:04.000Z",
            "id": "965617237280284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Rio Xingu\n\nhttps://t.co/KsPAiBKIkL https://t.co/TiMT5VKgE2"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-19T15:55:00.000Z",
            "id": "965615711069573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/hhPP7bMZMz"
        },
        {
            "author_id": "102167677",
            "created_at": "2018-02-19T15:04:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47ef5d028ab6c2b7"
            },
            "id": "965602903628111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu tava em uma vendinha aleat\u00f3ria perto do Parque Nacional do Itatiaia e de repente come\u00e7ou a tocar DNA na r\u00e1dio local, fiquei tipo: https://t.co/lMT9UTcrOU"
        },
        {
            "author_id": "164741569",
            "created_at": "2018-02-19T14:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "965598156892360709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Xy1PLGLFyU"
        },
        {
            "author_id": "2903009519",
            "created_at": "2018-02-19T14:32:48.000Z",
            "id": "965595026385403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o Everton fomos no parque municipal, e nossa! Sem coment\u00e1rios \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "603612367",
            "created_at": "2018-02-19T14:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2758672746",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloleitebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "965594520829165568",
            "in_reply_to_user_id": "2758672746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloleitebh ol\u00e1 Paulo Leite!\nSe Vc achou o Parque Municipal descuidado, vc vai dar um ataque de pelanca se vir o zoo. Cara... t\u00e1 foda!\n\u00d1 s\u00f3 o espa\u00e7o f\u00edsico; os animais est\u00e3o causando pena! D\u00e1 vontade de solt\u00e1_los."
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-02-19T14:08:30.000Z",
            "id": "965588910003933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1:58\n\ud83c\udf0f Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) passa a ter hor\u00e1rio de visita reduzido \n\nhttps://t.co/7skJyCZLef"
        },
        {
            "author_id": "133547410",
            "created_at": "2018-02-19T14:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "30070288",
                        "start": 16,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "965587207888297985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta mat\u00e9ria da @exame sobre o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 oportuna! Aborda um tema em que estamos constantemente em situa\u00e7\u00e3o surreal https://t.co/Y64Nqbqkou"
        },
        {
            "author_id": "3338144297",
            "created_at": "2018-02-19T13:57:32.000Z",
            "id": "965586151141715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o fomos comer tapioca e trilhar no parque estadual do jaragua .. #trilhaviagens #oscarbrizziofotografia"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2018-02-19T13:50:19.000Z",
            "id": "965584333770772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, passa a ter hor\u00e1rio de visita reduzido. Medida \u00e9 para garantir a preserva\u00e7\u00e3o das dunas do parque, que v\u00eam sofrendo com a a\u00e7\u00e3o dos turistas https://t.co/Ltz0vEER8n https://t.co/hAzB9xXCgA"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2018-02-19T13:49:37.000Z",
            "id": "965584158885076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1:58\n\ud83c\udf0f Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) passa a ter hor\u00e1rio de visita reduzido HD\n\nhttps://t.co/Pr3BDXL6Bd"
        },
        {
            "author_id": "36496656",
            "created_at": "2018-02-19T13:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "184762182",
                        "start": 6,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "24241923",
                        "start": 25,
                        "username": "usponline"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "10228272",
                        "start": 188,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "965580593324052481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ * ~\n@ExercitoOficial e @USPonline juntos numa Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Multidisciplinar no Parque Nacional do #PicoDaNeblina\n\n#Ci\u00eancia #Natureza #DefesaNacional\n\nhttps://t.co/Nrbea5mmQc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-02-19T13:31:39.000Z",
            "id": "965579636976553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo de forma\u00e7\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 caminhando. \nCiclistas,... https://t.co/CdG90kSTaW"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2018-02-19T13:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "407065020",
                        "start": 85,
                        "username": "leizasouza"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "326567120",
                        "start": 97,
                        "username": "aps1976"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "323219391",
                        "start": 106,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "16714070",
                        "start": 114,
                        "username": "Toninotrolebus"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "889722261346942976",
                        "start": 130,
                        "username": "Marcos79670448"
                    }
                ]
            },
            "id": "965576393408106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @leizasouza @aps1976 @lex_dk @toninotrolebus @marcos79670448 https://t.co/MoWLMAxO6n"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-02-19T13:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "965573330215546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0f Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) passa a ter hor\u00e1rio de visita reduzido: https://t.co/qVoFg7LJil via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "140207064",
            "created_at": "2018-02-19T12:42:47.000Z",
            "id": "965567339356925958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'nao pq a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ta t\u00e1 pra nois visitar ne' NAO \u00c9 BEM ASSIM"
        },
        {
            "author_id": "16255189",
            "created_at": "2018-02-19T12:28:39.000Z",
            "id": "965563783547678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coletivo. Com uso de bloquetes para drenagem de \u00e1guas fluvial, grades para prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida e passagens para animais. Questiono, porque aqui tudo \u00e9 t\u00e3o complicado? As decis\u00f5es n\u00e3o atendem a coletividade e sempre o interesse privado ou de grupos...."
        },
        {
            "author_id": "952270936836857856",
            "created_at": "2018-02-19T12:08:23.000Z",
            "id": "965558682024071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranaense \u00e9 autuado por entrar e navegar em \u00e1rea do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/xEfPnocgiU"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-02-19T11:54:56.000Z",
            "id": "965555298168647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerada uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica da #Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 atra\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel do pa\u00eds! https://t.co/ZhPlviSZvt https://t.co/9uOlfTXXN5"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2018-02-19T11:53:48.000Z",
            "id": "965555012519776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranaense \u00e9 autuado por entrar e navegar em \u00e1rea do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/6yoEqHkz6d"
        },
        {
            "author_id": "3347148539",
            "created_at": "2018-02-19T11:47:28.000Z",
            "id": "965553417736376321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Francisco Brigham leva-o at\u00e9 ao Parque Nacional de Gorkhi-Terelj, o cora\u00e7\u00e3o puro e intocado da Mong\u00f3lia.... https://t.co/tTaO2xQlHm"
        },
        {
            "author_id": "859520134423224320",
            "created_at": "2018-02-19T11:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "4774583973",
                        "start": 24,
                        "username": "OBQDC"
                    }
                ]
            },
            "id": "965551787712315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH! @OBQDC essa e pra vc ! Kkk https://t.co/o1frScJX4j"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2018-02-19T10:48:53.000Z",
            "id": "965538674405494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o foi realizada no Parque Municipal Max Feffer, das 9 \u00e0s 16 horas; al\u00e9m da vacina\u00e7\u00e3o, iniciativa contou com... https://t.co/yrinri0bQ3"
        },
        {
            "author_id": "1628104554",
            "created_at": "2018-02-19T10:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95,
                        -19.81666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "965535903690252293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regrann from euvounajanela  -  Cachoeira Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca - Minas\u2026 https://t.co/FlgPnx8EKI"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-02-19T10:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "965530524675698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Montana #JustinTimberlake \ud83d\ude0d\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/pR3ydIZYS4"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-19T09:02:41.000Z",
            "id": "965511948371660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-19T07:40:50.000Z",
            "id": "965491352250265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "930225141140873216",
            "created_at": "2018-02-19T06:28:16.000Z",
            "id": "965473086714859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensei bem e na minha folga n\u00e3o vou pra congonhas, meu pizante vai chegar qualquer dia desses minha peita tamb\u00e9m vai chegar, vou usar os kits novo e dar um rolezin no shopping, ir escutar um rap, ir no parque municipal, viaduto, Santa teresa, preciso descansar a mente na boa"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2018-02-19T03:24:46.000Z",
            "id": "965426909818576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "G+: Le\u00f5es devoram suspeito de ca\u00e7a ilegal e deixam s\u00f3 a cabe\u00e7a  Um homem suspeito de ser um ca\u00e7ador foi morto por um bando de le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, informou a pol\u00edcia nesta segunda-feira (12). Segundo a pol\u00edcia,\u2026 https://t.co/GkOt5vRdIt"
        },
        {
            "author_id": "957066894565048325",
            "created_at": "2018-02-19T02:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1409145006976167938",
                        "start": 0,
                        "username": "_thamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "965411335784796168",
            "in_reply_to_user_id": "3394838578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_thamo Ah sim.. aqui indico mirante das mangabeiras, parque ecol\u00f3gico da Pampulha, pra\u00e7a da liberdade e museus ao redor, feira hippie, parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-19T01:45:51.000Z",
            "id": "965402014674051073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Considerado o principal atrativo Natural de ponta Grossa!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/S2q8cMiGg9\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura https://t.co/52aR7X4IWQ"
        },
        {
            "author_id": "717109146898853888",
            "created_at": "2018-02-19T01:10:42.000Z",
            "id": "965393168811347969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Jasper feita por Debora Gon\u00e7alves no Google https://t.co/z5WR5wcFhY"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2018-02-19T01:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2058764,
                        -22.9702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "965391352556122114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/FBkknkKmOF"
        },
        {
            "author_id": "1676948701",
            "created_at": "2018-02-19T00:58:53.000Z",
            "id": "965390195918024705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 quero ver pantera negra mas preciso conciliar o hor\u00e1rio p mim ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "778053687008759808",
            "created_at": "2018-02-19T00:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "965383982572625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bem! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/RDFLV8yx6G"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2018-02-18T23:22:05.000Z",
            "id": "965365835530317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Franco / Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade - A\u00e7\u00f5es para implementa\u00e7\u00e3o de Parque Estadual est\u00e3o em andamento na Sema https://t.co/fFwk1wJZOc https://t.co/R1Diqw2DdU"
        },
        {
            "author_id": "553776480",
            "created_at": "2018-02-18T23:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "965363258382307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 \u00f4 sol, vem, aquece a minha alma e mant\u00e9m a minha calma. \u2728 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/JiLLH366sH"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-18T23:05:16.000Z",
            "id": "965361601703530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: https://t.co/PpMAaKkv8F"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2018-02-18T22:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "965358110155202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre bom em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1sILvQSEel"
        },
        {
            "author_id": "2848289187",
            "created_at": "2018-02-18T22:41:03.000Z",
            "id": "965355510953332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci um dos lugares mais lindos da minha vida: a Floresta Nacional de Canela. E, ao mesmo tempo, em meio \u00e0s oficinas e trilhas, me entristeci ao ver o descaso do poder p\u00fablico e o desinteresse da popula\u00e7\u00e3o pela natureza."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-02-18T21:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "965339869563248646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional das Emas com Membros do Circuito Pegadas no Cerrado: https://t.co/ZU0jLAlaPe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "381753369",
            "created_at": "2018-02-18T20:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8636,
                        -16.7322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "965326855313207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha Kalissa! #goldenretriever em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/cYwp9x91sd"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-02-18T20:22:42.000Z",
            "id": "965320694199439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasileiras - Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR https://t.co/5STJRSiHlD #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-18T19:51:58.000Z",
            "id": "965312959500247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha, Parque Estadual de Ibitipoca - MG: https://t.co/iEWBcFWJYc"
        },
        {
            "author_id": "48460086",
            "created_at": "2018-02-18T19:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "965312397358649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Parque Nacional Foz em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/BQ3MdXJaz6"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-02-18T19:46:30.000Z",
            "id": "965311582543556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia dizer que \u00e9 um v\u00eddeo de nossa passagem pela Amaz\u00f4nia, mas \u00e9 o Parque Estadual do Coc\u00f3, no\u2026 https://t.co/4adgMTzdzJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-18T19:20:36.000Z",
            "id": "965305063580274690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "821558683624763392",
            "created_at": "2018-02-18T19:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "965303087794671627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/o43ukL3sTc 8 KM A P\u00c9 PARA TER ESSA VIS\u00c3O - PARQUE ESTADUAL IBITIPOCA MG - DINHO"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2018-02-18T19:08:17.000Z",
            "id": "965301963653918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi das Cruzes est\u00e3o abertas https://t.co/YHKAAtdT4O https://t.co/ewGdMF0vGG"
        },
        {
            "author_id": "36241229",
            "created_at": "2018-02-18T19:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.12486,
                        20.934932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ab1b719dd4b74492"
            },
            "id": "965301691406045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turisteando!!! (@ Parque Municipal De Kimbila) https://t.co/3qiikAO7vp https://t.co/TYFU9ud9bS"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-02-18T19:05:08.000Z",
            "id": "965301172876668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi das Cruzes est\u00e3o abertas https://t.co/slByS998aZ https://t.co/K7K4VNVyVW"
        },
        {
            "author_id": "48846769",
            "created_at": "2018-02-18T19:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "965299944331644934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Emiss\u00e1rio est\u00e1 \u00f3timo para curtir e relaxar\ud83d\ude09 #boatarde para TODOS  \ud83d\ude18\ud83d\udc95\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Municipal\u2026 https://t.co/Za00XW8umK"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-18T18:59:43.000Z",
            "id": "965299809480511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-02-18T18:40:58.000Z",
            "id": "965295090540466182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi das Cruzes est\u00e3o abertas https://t.co/Myx9gDN15m"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-02-18T18:39:11.000Z",
            "id": "965294640218955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi das Cruzes est\u00e3o abertas https://t.co/OMs5tdZWHa"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-02-18T18:33:37.000Z",
            "id": "965293240474890244",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, brincadeiras \u00e0 parte, o Curi\u00f3-Utinga \u00e9 um bairro pouco valorizado pelo belenense. N\u00e3o seria irreal dizer que o bairro pode ser tido como a \"despensa\" (Ceasa) e a \"caixa d'\u00e1gua\" (Parque Estadual do Utinga) da cidade."
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-02-18T18:30:26.000Z",
            "id": "965292438993719296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi das Cruzes est\u00e3o abertas https://t.co/FCQb15Y9Se"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-02-18T18:25:28.000Z",
            "id": "965291187564400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metade das a\u00e7\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual Serra de Ricardo Franco est\u00e3o conclu\u00eddas https://t.co/GwqPQi97Ml"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2018-02-18T18:00:27.000Z",
            "id": "965284894132797441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer a Floresta Nacional de Lorena. \u00c9 um lugar muito especial para quem gosta de ter contato com a natureza, pois \u00e9 adornado pela Mata Atl\u00e2ntica. Fica no bairro Parque das Rodovias. Visitem! #AFederalDoVale https://t.co/eqa33x8SJI"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-02-18T17:37:42.000Z",
            "id": "965279166886277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es para implementa\u00e7\u00e3o de Parque Estadual est\u00e3o em andamento na\u00a0Sema https://t.co/tdDwMtoyo0"
        },
        {
            "author_id": "1138744147",
            "created_at": "2018-02-18T17:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1138744147",
                        "start": 58,
                        "username": "EberBetuel"
                    }
                ]
            },
            "id": "965278618636218380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque estadual da Pedra Branca. Onde a @EberBetuel  faz a maioria de suas\u2026 https://t.co/0Mko2kpAgB"
        },
        {
            "author_id": "29095701",
            "created_at": "2018-02-18T17:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11783782",
                        "start": 0,
                        "username": "victorsato"
                    }
                ]
            },
            "id": "965270643922100224",
            "in_reply_to_user_id": "11783782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorsato Aaah beleza! Valeu, quero sim. Tava com medo de ser perigoso n\u00edvel RJ Hahaha s\u00f3 lembro daquelas argentinas mortas no Equador :x quero pelo menos Lima/Cusco e queria MUITO conhecer o parque nacional huascaran"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2018-02-18T16:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "965261443858755592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12k antes da chuva! Como foi bom voltar pra trilha! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wMto4BYnLW"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-18T15:47:23.000Z",
            "id": "965251407665356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "892746773005053952",
            "created_at": "2018-02-18T15:16:43.000Z",
            "id": "965243690200465410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio da Camila est\u00e1 logo a\u00ed e n\u00f3s do Conex\u00e3o Camila Cabello MG estamos com \u00f3timas ideias para n\u00e3o deixar essa data especial passar em branco. Que tal se n\u00f3s nos encontr\u00e1ssemos no Parque Municipal no dia 3 de mar\u00e7o com direito a bolo, parab\u00e9ns e sorteio do CD da Camila?"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-02-18T14:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "897228139369291781",
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "888563957946097664",
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "872392562866368512",
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "3042610383",
                        "start": 161,
                        "username": "luizbarcellos33"
                    }
                ]
            },
            "id": "965238977908428805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn @luizbarcellos33 https://t.co/xcedk5WXqK"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2018-02-18T14:26:04.000Z",
            "id": "965230943282847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito refrescante... caminhar, fazer trilhas e passear com a fam\u00edlia no Parque Estadual da Pedra Branca pelas... https://t.co/k8e1MaryfK"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2018-02-18T14:00:40.000Z",
            "id": "965224552321007617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer conhecer lugares surpreendentes como o Parque Estadual do Rio Preto? Acesse ... https://t.co/AaAbWnhfxZ https://t.co/iO4MHaQbcX"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-02-18T13:57:29.000Z",
            "id": "965223747627159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/nje9cMSfAG"
        },
        {
            "author_id": "152668706",
            "created_at": "2018-02-18T13:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5158076,
                        -2.79494781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "965221536159412225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu avisei que ia ter overposting ne?! #close em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/oNsWEMhd8v"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-02-18T13:39:31.000Z",
            "id": "965219229799624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava\nC\u00e3o folia _ venha adotar um amigo\nDoe ra\u00e7\u00e3o e medicamentos... https://t.co/t0TaWXDz3R"
        },
        {
            "author_id": "152804596",
            "created_at": "2018-02-18T13:39:05.000Z",
            "id": "965219119804100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/bQuFLMLf3o"
        },
        {
            "author_id": "3043920156",
            "created_at": "2018-02-18T13:34:03.000Z",
            "id": "965217851668860930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava falando pro ph que meu sonho no meu bday era invadir o parque municipal \u201cVAMO IR LA AGORA ENT\u00c3O?\u201d kk a nem"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2018-02-18T13:33:06.000Z",
            "id": "965217614397132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel resistir \u00e0 beleza do nosso Ger\u00eas!\n\n#tpnp #turismoportoenorte #turismoportonorteportugal https://t.co/uNDmDsaUYm"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2018-02-18T13:30:16.000Z",
            "id": "965216898043580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hotel Banff Springs, localizado no Parque  Nacional de Banff, foi constru\u00eddo em 1888 e \u00e9 uma das belezas hist\u00f3ricas canadenses. Durante a primeira Guerra Mundial, em 1914, ele foi considerado o pr\u00e9dio mais alto do Canad\u00e1 ap\u00f3s a renova\u00e7\u00e3o de uma torre de doze andares! https://t.co/zHIAWITj2T"
        },
        {
            "author_id": "1074709578",
            "created_at": "2018-02-18T13:27:57.000Z",
            "id": "965216315354034179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuamoMacei\u00f3 en Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MR7UP1xfM4"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2018-02-18T12:34:25.000Z",
            "id": "965202846563041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo com marcas de tiros \u00e9 encontrado na estrada do Parque Nacional do Itatiaia, RJ \u2013 Mix Vale... https://t.co/SQjgF00C8W"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-02-18T12:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "965199700717686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/QV6pCcsOIv"
        },
        {
            "author_id": "58237239",
            "created_at": "2018-02-18T11:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "965185643126116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito massa. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/9VxHq4Ql1P"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-02-18T11:13:07.000Z",
            "id": "965182383363379201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Grande (MS) \u2013 Policiais Militares Ambientais de Dourados e do Grupamento da PMA localizado no Parque... https://t.co/VCV1meWpg0"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-02-18T11:13:04.000Z",
            "id": "965182372835667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua paranaense por entrar e navegar em \u00e1rea do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema ilegalmente... https://t.co/hbLsO8SzpB"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-02-18T11:12:51.000Z",
            "id": "965182316325859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua paranaense por entrar e navegar em \u00e1rea do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema\u00a0ilegalmente https://t.co/gavDdy4kUF"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2018-02-18T11:06:25.000Z",
            "id": "965180700784766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio inesquec\u00edvel pela trilha da Pedra do Elefante \ud83d\udc18 no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em meio \u00e0s nuvens e... https://t.co/ystMPABv6H"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-02-18T10:56:10.000Z",
            "id": "965178118330712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTP-Jacinto Mathe do Parque Nacional da Gorongosa(video) https://t.co/AxJMQWeXnl"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2018-02-18T10:29:17.000Z",
            "id": "965171356018110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/02/18 \u2013 PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOFGREN \u2013 HORTO FLORESTAL \u2013 PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA \u2013 ZONA NORTE DA CIDADE DE S\u00c3O PAULO \u2013\u00a0BRASIL https://t.co/hC1GzQHQCc"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-02-18T09:27:48.000Z",
            "id": "965155879392653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cravina-do-campo (Prepusa Hookeriana).\nNova Friburgo, RJ\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/M4gDpUldVQ"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-02-18T09:20:11.000Z",
            "id": "965153964546281473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de tonyfafa55\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal , BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/7mtMHpRUI5"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2018-02-18T09:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "965153342027632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/AZFG0JJ6CF"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2018-02-18T09:12:25.000Z",
            "id": "965152008092123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9rica do Sul | Brasil | Minas Gerais | Parque Nacional da Serra da Canastra | GoPro Hero 5 https://t.co/BVxR8YlXgk https://t.co/pgswqfNrED"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-02-18T09:09:22.000Z",
            "id": "965151242031976455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSamuel Barr\u00eato estar\u00e1 em Bras\u00edlia para o F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua, em mar\u00e7o. Ele alerta para a 'armadilha do n\u00edvel do reservat\u00f3rio' e aponta como a sociedade deve contribuir para evitar que o cen\u00e1rio piore. Ao fundo, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, no DF Tony Winston/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-02-18T08:53:15.000Z",
            "id": "965147185020104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de maxwell_vilela\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal , BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/jZQSK491rr"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-02-18T08:51:19.000Z",
            "id": "965146699227389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de edmundocolen\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/PuylWAEhv5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-18T07:01:24.000Z",
            "id": "965119040137162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2018-02-18T05:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "965094999359741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/mjyo7q16vC"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-02-18T02:53:40.000Z",
            "id": "965056694664482818",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui cmg msm q um dos momentos de mais paz na minha vida aconteceu em 2014, na Ultramaratona dos Anjos, sul de MG. Eu acho que j\u00e1 estava pelo Km 120 (2\u00b0 dia de prova) e percurso cortava o Parque Estadual Serra do Papagaio. L\u00e1 maior parte do trecho n\u00e3o entram ve\u00edculos."
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-18T02:47:33.000Z",
            "id": "965055153127809030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2018-02-18T02:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49934897,
                        -9.38833733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "965046206392164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1 de fraudas de Gabi! \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/dBYzuFYmps"
        },
        {
            "author_id": "826069225",
            "created_at": "2018-02-18T00:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "965026974044483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui no parque municipal de N.I hoje,  achei bem legal...\nN\u00e3o sabia que tinha ponto tur\u00edstico aqui..."
        },
        {
            "author_id": "2149706376",
            "created_at": "2018-02-17T23:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "965007779177132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno registro. \ud83d\udcf8 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/N3HAaV6Wql"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2018-02-17T23:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "965003462135001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade daquele ver\u00e3o que n\u00e3o temos... \ud83d\ude44 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/F4i5ogsPEr"
        },
        {
            "author_id": "1205681227",
            "created_at": "2018-02-17T23:16:34.000Z",
            "id": "965002061493436418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de deixar o cargo de secret\u00e1rio-adjunto de Desenvolvimento Florestal do Acre, F\u00e1bio Vaz de Lima, marido de Marina Silva, fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista, admite Evandro Aquino, da Cooperfloresta. Triste ! https://t.co/LZa8gJuepB"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-17T23:00:11.000Z",
            "id": "964997935116283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que a montanha mais alta da Tail\u00e2ndia \u00e9 dona do deslumbrante Parque Nacional de Doi Inthanon? https://t.co/39EsFk8p4X"
        },
        {
            "author_id": "1033574653",
            "created_at": "2018-02-17T22:37:41.000Z",
            "id": "964992272759652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Alberto Lofgren - conhecido Horto Florestal #ABANDONADO!\nEm 2010 morreram as capivaras, restam s\u00f3 duas. Os bugios morreram todos. Agora est\u00e3o os gansos e os patos morrendo de fome, eles perambulam o parque inteiro em busca de comida. Que d\u00f3!\ud83d\ude26 #BDSP #SP1 #SP2"
        },
        {
            "author_id": "63593064",
            "created_at": "2018-02-17T22:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "16354401",
                        "start": 14,
                        "username": "josiele"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "964983527577214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem, filho!\n\ud83d\udcf7 @josiele em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/4i2MOhNgie"
        },
        {
            "author_id": "317453713",
            "created_at": "2018-02-17T21:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49037955,
                        -1.45582927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "964974134118813698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria aqui \u00e9 forte \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d#Kamy \n#trilhadomacaco em Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/BTIz91cChB"
        },
        {
            "author_id": "97441721",
            "created_at": "2018-02-17T21:20:38.000Z",
            "id": "964972883872186369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de trem! Delicia!!! \n#ferias #gramadoecanela #amomuitoo em Parque Estadual do Caracol https://t.co/2D1Nybh0ve"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T20:43:45.000Z",
            "id": "964963601374212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/0dvgNKwxk8"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T20:43:35.000Z",
            "id": "964963558994964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/zDXvEhcxIy"
        },
        {
            "author_id": "33695014",
            "created_at": "2018-02-17T19:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "964942331609743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida segue \n#bh #belohorizonte em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/lzeffTiTGr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-17T18:40:22.000Z",
            "id": "964932552879427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-02-17T18:36:37.000Z",
            "id": "964931608917762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo com marcas de tiros \u00e9 encontrado na estrada do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/87V9PB6c7E"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-02-17T18:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "964922766263836682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/dVcb9ykrja"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-17T18:00:22.000Z",
            "id": "964922486172332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Considerado o principal atrativo Natural de ponta Grossa!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/S2q8cMiGg9\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-02-17T17:56:30.000Z",
            "id": "964921512934469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Governo cria Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (PA) e amplia tr\u00eas UCs https://t.co/16SlQmzpNW"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-02-17T17:42:11.000Z",
            "id": "964917909326876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo com marcas de tiros \u00e9 encontrado na estrada do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/DB5Zidtuit"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2018-02-17T17:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "964909789183606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/TrtHmOxYu1"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2018-02-17T17:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "964909704991395841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/Mv8oVWNC4T"
        },
        {
            "author_id": "67037721",
            "created_at": "2018-02-17T16:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39846321",
                        "start": 0,
                        "username": "nandadizoi"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "71673779",
                        "start": 12,
                        "username": "alphatena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "964905364306227201",
            "in_reply_to_user_id": "39846321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandadizoi @alphatena Amanh\u00e3 tem uma, mas n\u00e3o a oficial. \u00c9 o parque municipal, que tem as plantinha, a lagoa. N sei o nome"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2018-02-17T16:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "964899623402848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/u1wkApx5t2"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T15:37:20.000Z",
            "id": "964886490835836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/HMf5aufXyI"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T15:34:55.000Z",
            "id": "964885880497426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/JQfppOUCr3"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-17T15:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "964878570983231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/tU5aH9Hg6a"
        },
        {
            "author_id": "558991420",
            "created_at": "2018-02-17T15:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73138452,
                        -29.3533806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "964878101871292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De antes (@ Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger (Parque da Guarita) in Torres, RS) https://t.co/0JtXIwMVj7"
        },
        {
            "author_id": "1083887383",
            "created_at": "2018-02-17T15:01:19.000Z",
            "id": "964877424805675009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil!!!!  #flowers #flores #love\u2026 https://t.co/Vz2AiPQu2a"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T14:04:17.000Z",
            "id": "964863071624802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/ddyMiEuPBA"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T14:03:55.000Z",
            "id": "964862980491022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/G3qDDxgkkw"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T13:46:03.000Z",
            "id": "964858484272631809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/JKejymI9tk"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T13:45:54.000Z",
            "id": "964858444405788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/GTsTFWbSpE"
        },
        {
            "author_id": "48703870",
            "created_at": "2018-02-17T13:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964856844157116417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve treino....\n#mdrunners \n#acabouocarnaval em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/9eWgWtyOQL"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2018-02-17T13:25:45.000Z",
            "id": "964853374721122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 \u2615\u2615\u2615 \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0bHoje tem Coffee Car estacionado em frente ao Parque Municipal, partir das 13:30 , tome um delicioso... https://t.co/CxLwBjQ9YL"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-17T12:37:48.000Z",
            "id": "964841308027269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2018-02-17T12:37:05.000Z",
            "id": "964841127525351425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal que vai pro Jalap\u00e3o, o hor\u00e1rio das v\u00edsitas das Dunas no Parque Estadual do Jalap\u00e3o foi ampliado, agora da para aproveitar mais. Confere ai: https://t.co/C2OADj7gHL..."
        },
        {
            "author_id": "960997886023602176",
            "created_at": "2018-02-17T12:33:28.000Z",
            "id": "964840219156602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda \u00e9 anivers\u00e1rio da Lua, queria comprar o passaporte do parque Guanabara (ainda tem?), mas sou pobre, vamo de parque municipal msm"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T12:32:47.000Z",
            "id": "964840044077965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/ZwJtokVtOa"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-02-17T12:32:44.000Z",
            "id": "964840035249020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o 20\u00ba evento realizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/5HBd8hehIF https://t.co/uwzUXJM3JO"
        },
        {
            "author_id": "34616576",
            "created_at": "2018-02-17T11:48:27.000Z",
            "id": "964828891104849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\u2600\ufe0f\ud83c\udf1e. Ilhas do Pai, M\u00e3e e Filho.  Pr\u00f3ximas da orla da Praia de Itaipu.  Parque Estadual\u2026 https://t.co/52QkcI40uQ"
        },
        {
            "author_id": "3104093487",
            "created_at": "2018-02-17T11:48:17.000Z",
            "id": "964828848222187521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de sua riqueza natural, o Parque Estadual Pico do Marumbi, em Piraquara, tamb\u00e9m \u00e9 um dos espa\u00e7os mais... https://t.co/L9Ej8Y2cKW"
        },
        {
            "author_id": "81247816",
            "created_at": "2018-02-17T10:10:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "964804231571169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente vai sair o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o.. vai fechar mais cedo durante a semana as 20h  e o dia inteiro de fds #running https://t.co/XkgvvfELxx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-17T09:20:22.000Z",
            "id": "964791622088216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-17T06:20:26.000Z",
            "id": "964746341531443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1074709578",
            "created_at": "2018-02-17T03:57:25.000Z",
            "id": "964710351542652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmoBrasil #EuamoMacei\u00f3 en Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/OWBtGGQBX4"
        },
        {
            "author_id": "8706182",
            "created_at": "2018-02-17T03:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "964709806803218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ejQZzAfPXD Para\u00edso - Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Jur\u00e9ia Itatins - Peru\u00edbe HD - LUALL"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:47:28.000Z",
            "id": "964707845827592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Naturaleza (Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/BksF9ZquDL"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:45:41.000Z",
            "id": "964707396198305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabalgando entre la naturaleza\n(Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/JQVfGhyfC4"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:40:57.000Z",
            "id": "964706204952952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mas bello que la naturaleza...(Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/yEfQyCPQ2L"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:38:32.000Z",
            "id": "964705596602712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado (Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/oSM8O5wXXd"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:37:35.000Z",
            "id": "964705356504031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueletos (Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/TU7Fz80bCv"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-17T03:17:28.000Z",
            "id": "964700293987520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cazado!! (Parque Nacional de Corcovado-Costa Rica)\n#aventuramericana2018 https://t.co/Ld1bV4mhWy"
        },
        {
            "author_id": "73445640",
            "created_at": "2018-02-17T02:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.85702,
                        -29.50882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42dbb783a7bcf03b"
            },
            "id": "964692325141237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas de #ver\u00e3o!\n#Caipirinha\n#batatarustica em Parque Natural Municipal Tupancy https://t.co/kf5KmksDBU"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2018-02-17T02:06:33.000Z",
            "id": "964682450310959110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA solid\u00e3o \u00e9 a sorte de todos os esp\u00edritos excepcionais.\u201d\nArthur Schopenhauer em Parque Nacional\u2026 https://t.co/P7pFWm664V"
        },
        {
            "author_id": "115426786",
            "created_at": "2018-02-17T02:03:32.000Z",
            "id": "964681688633749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das cenas do filmes \"#AvengersInfinityWar foram gravadas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o,\u00a0foram utilizados helic\u00f3pteros, ve\u00edculos terrestres e uma unidade de efeitos especiais. A produtora n\u00e3o especificou o conte\u00fado das cenas gravadas. https://t.co/3sSupQgCfG"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-02-17T01:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "964674708124954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/AqIQQOOhiX"
        },
        {
            "author_id": "3097819631",
            "created_at": "2018-02-17T01:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2516077734",
                        "start": 0,
                        "username": "Maria_Luis25"
                    }
                ]
            },
            "id": "964667462649294848",
            "in_reply_to_user_id": "2516077734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maria_Luis25 Sabes onde \u00e9 o parque municipal? Ai ao p\u00e9 \u00e0 duas lojas de animais, vai l\u00e1 que h\u00e1 l\u00e1 disso"
        },
        {
            "author_id": "70130119",
            "created_at": "2018-02-17T01:03:41.000Z",
            "id": "964666629958270977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da #chapadadiamantina #bahia #brasil #br\u00e9sil #brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/rxPb8sCq4P"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-17T00:37:07.000Z",
            "id": "964659943914770435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "120896650",
            "created_at": "2018-02-17T00:21:02.000Z",
            "id": "964655896730198018",
            "in_reply_to_user_id": "120896650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/g6uWrXiKbl"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-02-17T00:20:03.000Z",
            "id": "964655649509568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para MPF, motorista que transitou sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental deve responder a\u00a0processo https://t.co/CicnJR8Dq7"
        },
        {
            "author_id": "157101220",
            "created_at": "2018-02-17T00:18:56.000Z",
            "id": "964655365521592322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando c\u00eas ficarem b\u00eabados n\u00e3o inventem de dar cambalhota no meio do parque municipal igual esse pi\u00e1\u00e7o aqui"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-02-16T23:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "964649604976279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 de Mar\u00e7o: Trilho do Ramil em Soajo, Arcos de Valdevez. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcde+351\u2026 https://t.co/strVVOOuLZ"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-02-16T23:45:10.000Z",
            "id": "964646868641861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Ramil em Soajo - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/H1C7ylv9in https://t.co/CboP0ZvwtV"
        },
        {
            "author_id": "393005078",
            "created_at": "2018-02-16T23:06:49.000Z",
            "id": "964637218676576257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Quedas\nN\u00e3o Perca est\u00e1 Grande Oportunidade\nLocal:\nParque estadual da pedra branca, \u00e9 uma\u2026 https://t.co/aG84RFdPoO"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-02-16T23:01:57.000Z",
            "id": "964635992677371905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Ramil em Soajo - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ekX5wsNhHO https://t.co/F95oNeKM7b"
        },
        {
            "author_id": "940245194733244416",
            "created_at": "2018-02-16T22:40:04.000Z",
            "id": "964630487162638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeita Corinha Molling visitou nesta quinta-feira, 15 de fevereiro, o Parque Municipal do Imigrante.... https://t.co/I5fddW0cdd"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2018-02-16T22:32:21.000Z",
            "id": "964628544474271746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o d\u00e1 mais seis meses para Gramado concluir reforma em parque municipal https://t.co/bEFoVXoFQS #pioneiro"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-16T21:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "964619460681326593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QLg9mg5aKm"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2018-02-16T21:53:58.000Z",
            "id": "964618882966319110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele mora em \u00e1rea protegida!!!! https://t.co/6GewgOQbp7"
        },
        {
            "author_id": "159713845",
            "created_at": "2018-02-16T21:50:49.000Z",
            "id": "964618091119472640",
            "in_reply_to_user_id": "18924868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madfrigidaire Temari pode ser presa por desmatar \u00e1rea protegida n\u00e9? Essa floresta \u00e9 protegida at\u00e9 onde eu sei"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-02-16T21:01:19.000Z",
            "id": "964605636062404614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/ekyQo2V02U https://t.co/clp0YqQsny"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-02-16T20:38:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "964599768784822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio Jos\u00e9 Pedro nasce no Parque Nacional Do Capara\u00f3 e vem descendo por entre as matas at\u00e9 chegar no  Parque Cachoeira Das Andorinhas, onde corta toda a extens\u00e3o do nosso parque e segue o seu caminho.\n\nVenha para o Parque Cachoeira Das Andorinhas. https://t.co/2H7CPvb6zA"
        },
        {
            "author_id": "126773132",
            "created_at": "2018-02-16T20:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "964596906411413505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 campe\u00e3o!! 2018!! S\u00f3 isso!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/N5XzP6bT1n"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-02-16T20:23:38.000Z",
            "id": "964596151650603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h23 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e a Tupinamb\u00e1s, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2018-02-16T20:13:32.000Z",
            "id": "964593610284064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "126773132",
            "created_at": "2018-02-16T20:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "964591032989093889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apura\u00e7\u00e3o do carnaval 2018!!! Vamo que vamo! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NNIUFLEr4u"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2018-02-16T19:50:46.000Z",
            "id": "964587878796931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feena S\u00e3o medidas que ir\u00e3o contribuir em diversos aspectos. Nossa floresta merece uma maior aten\u00e7\u00e3o e necessita... https://t.co/46WiKbix00"
        },
        {
            "author_id": "214211614",
            "created_at": "2018-02-16T19:50:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "964587710492135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As notas das escolas de samba de bh rolam no parque municipal, galera surtando com os 10"
        },
        {
            "author_id": "3160673501",
            "created_at": "2018-02-16T19:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50427,
                        -27.60275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "964580621715566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe o que s\u00e3o estes #s\u00edmbolos??? em Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande https://t.co/qJyux2364T"
        },
        {
            "author_id": "3160673501",
            "created_at": "2018-02-16T19:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50427,
                        -27.60275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "964579856909590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Escultura sonora \"Peixe\" #arte #floripa #Florianopolis em Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande https://t.co/sd8uw00aiE"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-16T19:12:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "964578262306492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras       \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) Algodoal-Maiandeua\n#Sociobiodiversidade #Ilha #Amaz\u00f4nia #PA #UUS #UC #Brasil                \n\nSaiba mais: https://t.co/1ldzyb06aa https://t.co/kuDLepNaB2"
        },
        {
            "author_id": "949420361044647937",
            "created_at": "2018-02-16T19:08:40.000Z",
            "id": "964577285427822594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer v\u00e1rias postagens seguidas sobre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Antes do fim do m\u00eas de mar\u00e7o saberemos sobre todos os tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral! https://t.co/zr2FQLuMdD"
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2018-02-16T19:01:07.000Z",
            "id": "964575387555639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja surpreendido pelo som do Tango ou a experimente uma saborosa empanada Argentina, h\u00e1 muitos motivos para uma visita a este pa\u00eds. E, um novo pretexto \u00e9 o rec\u00e9m-aberto @MeliaIguazu dentro do Parque Natural de Iguaz\u00fa.  https://t.co/aIeniCYlz9 \n#Meli\u00e1RewardsDestination https://t.co/OMBg84kq3h"
        },
        {
            "author_id": "1104317582",
            "created_at": "2018-02-16T18:58:33.000Z",
            "id": "964574737719578624",
            "in_reply_to_user_id": "49816340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@konoAndDa Sim, a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o deve ser ano que vem (caso tenha), o primeiro foi dentro do parque municipal, consegui uns descontos bacanas em alguns livros e uns marcadores de livros mt fodas."
        },
        {
            "author_id": "1064552760",
            "created_at": "2018-02-16T18:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "12114972",
                        "start": 35,
                        "username": "DeuX"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51602041,
                        -2.7955735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "964560898953277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 8 horas na estrada, am\u00e9m @deux (@ Parque Nacional de Jericoacoara in Jericoacoara, Cear\u00e1) https://t.co/RRyvFZH2SK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-16T18:02:58.000Z",
            "id": "964560752878243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-02-16T17:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24922732",
                        "start": 9,
                        "username": "Pieg"
                    }
                ]
            },
            "id": "964559877401178112",
            "in_reply_to_user_id": "773304787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__MJ5__ @Pieg no mato deve ser melhor ainda. BSB tem um parque nacional com trilha de 46km pra bike, vc pedalando e desviando dos tatu hahauehaue"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-02-16T17:55:35.000Z",
            "id": "964558895321624578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/mdzU01pdEx"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-16T17:34:03.000Z",
            "id": "964553472736710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer o Parque do Capara\u00f3, simplesmente lindo. Vale a pena \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/ENZIxrzCNq"
        },
        {
            "author_id": "201437536",
            "created_at": "2018-02-16T17:10:58.000Z",
            "id": "964547666335162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu tava sentado no parque Municipal fazendo hora pro trabalho,  eis que estava lendo meu livro e comecei a me decepcionar TANTO com o que estava lendo que quase taquei o livro no rio..."
        },
        {
            "author_id": "58787883",
            "created_at": "2018-02-16T15:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "964527026597085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/I9GUd5sm0u"
        },
        {
            "author_id": "364283301",
            "created_at": "2018-02-16T15:13:33.000Z",
            "id": "964518115970306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O IV Encontro Nacional de Agroecologia ser\u00e1 realizado no Parque Municipal, centro de Belo Horizonte/MG, de 31 de maio a 03 de junho de 2018. Ser\u00e1 um momento de troca de saberes e reflex\u00e3o sobre as pol\u00edticas p\u00fablicas para a agroecologia nos \u00faltimos 30 anos: https://t.co/uTup3GJxXX https://t.co/yBHs9J4sP0"
        },
        {
            "author_id": "15493428",
            "created_at": "2018-02-16T15:06:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "964516420619993093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combust\u00edvel transportado por caminh\u00e3o acidentado contamina solo https://t.co/meIXvkJXVM"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2018-02-16T14:50:15.000Z",
            "id": "964512254375768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Campinas |  Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/ifQXwvIHV2 https://t.co/24DY5AQEsD"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-02-16T14:33:50.000Z",
            "id": "964508123380711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra da Tiririca na vegeta\u00e7\u00e3o original da restinga no Recanto de... https://t.co/1AOIXcw9pa"
        },
        {
            "author_id": "3446545757",
            "created_at": "2018-02-16T14:13:57.000Z",
            "id": "964503115809554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito dos Diamantes. Parque Estadual do Rio Preto. Po\u00e7o dos Veados. https://t.co/f1GrcScmvM"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-16T14:11:44.000Z",
            "id": "964502561192542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\udc6c Registro do feriado no Pontal do Atalaia, em Arraial do Cabo! At\u00e9 domingo, a equipe do Parque Estadual da Costa do Sol trabalha em esquema especial para garantir a seguran\u00e7a e a boa visita\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/T5Y5XlalLV"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2018-02-16T13:48:20.000Z",
            "id": "964496668950515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio recebeu, nesta semana, 2.048 hectares situados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, no Par\u00e1, atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00e3o por compensa\u00e7\u00e3o legal. A \u00e1rea total doada na unidade agora \u00e9 de 5, 6 mil hectares. https://t.co/L4hz4UH42S"
        },
        {
            "author_id": "754709926417694720",
            "created_at": "2018-02-16T13:29:11.000Z",
            "id": "964491853411377154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os planos pra domingo ta td feito, tudo por conta do parque nacional \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-16T13:12:57.000Z",
            "id": "964487767446220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima sexta-feira, com as belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/DZWyDvDtgo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [cleooficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cleooficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cleooficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracicaba, Brasil",
                "id": "47ef5d028ab6c2b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Izamal, Yucat\u00e1n",
                "id": "ab1b719dd4b74492",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Sal, Brasil",
                "id": "42dbb783a7bcf03b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2390839228",
                "name": "Dino Pegoraro",
                "username": "dino_pegoraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894804242640371712",
                "name": "Luiz Eduardo Quirino",
                "username": "KombiBella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155387789",
                "name": "maria clara",
                "username": "tecidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84569871",
                "name": "Stela Maris",
                "username": "s_stelamaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730766477847085056",
                "name": "ANTONIO CAR.N\u00e3o DA",
                "username": "acarneiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750144200029704193",
                "name": "Processinho",
                "username": "ProcessinhoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49094093",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "DizCara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57573529",
                "name": "ArmandoRadio \u262d",
                "username": "armandoradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33318289",
                "name": "\ud83d\udca5 TITI \ud83d\udca5",
                "username": "titifenycia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255714351891337216",
                "name": "With NICE CREAM\u2122, anything is popsicle!!!",
                "username": "Ned35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105643881339736064",
                "name": "Caf\u00e9 Com Arte E Ci\u00eancia",
                "username": "cafe_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180022765",
                "name": "SENAC Tocantins",
                "username": "senacto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19742287",
                "name": "Bu",
                "username": "buvilagran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424463392",
                "name": "Maca\u00edba no Ar",
                "username": "macaibanoar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237880006",
                "name": "Novo Portal",
                "username": "siganovoportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4749570256",
                "name": "Pedro do mundo",
                "username": "a_negado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954119963962421248",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sandra19655696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908709246384164864",
                "name": "Arthur Soares",
                "username": "soaresarth65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907571503545319424",
                "name": "MPRN Oficial",
                "username": "MPRN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319299496",
                "name": "Diario M\u00e1laga Digital",
                "username": "malagadigital_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174756801",
                "name": "Fla Guys",
                "username": "andre_llucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104126322",
                "name": "Ines Miranda",
                "username": "ipmiranda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59912645",
                "name": "Junior",
                "username": "juniorget",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112482314",
                "name": "Secretaria de Des. Econ\u00f4mico, Trabalho e Turismo",
                "username": "spsmdet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161805864",
                "name": "praiadoforteturismo",
                "username": "praiadofortour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59307926",
                "name": "wenderson",
                "username": "wendersonmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121748303",
                "name": "Blog do PC",
                "username": "PaulodaPauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354796480",
                "name": "Morghanna Brito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udd98\ud83c\udf0d\ud83c\udd98",
                "username": "MorghannaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755122834675040256",
                "name": "EQX Balance",
                "username": "eqxbalance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931332063097171970",
                "name": "Princesa \ud83d\udc51",
                "username": "Siilvaajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960355183",
                "name": "Sara Borges",
                "username": "SaraBorges_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179523888",
                "name": "Jair",
                "username": "Caproski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3625482616",
                "name": "Viajaromundo",
                "username": "BlgViajaromundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247252376",
                "name": "Edi Sousa",
                "username": "Edi_Disousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009266823",
                "name": "Liliane Bertoldi",
                "username": "lilipaisagista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352319189",
                "name": "Ap\u00ea da Cris Magaldi",
                "username": "apedamagaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199935773",
                "name": "Renaldo G A Filho",
                "username": "renaldofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940245194733244416",
                "name": "Folha do Sinos",
                "username": "FolhaSinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27549489",
                "name": "bil4ever@aol.com",
                "username": "BielFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70130119",
                "name": "Luciano Xavier",
                "username": "lucxasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909112263528845314",
                "name": "Povos Ind\u00edgenas BR",
                "username": "BRindigenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915217426215784448",
                "name": "Maria Clara Novaes",
                "username": "mclaramamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309896345",
                "name": "Chaguinha Net",
                "username": "chaguinhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581825329",
                "name": "Neuza Mariano",
                "username": "NeuzaMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134243967",
                "name": "Secret\u00e1ria de Turismo do RN",
                "username": "SeturRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220978378",
                "name": "Portal Acontece",
                "username": "portalacontece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186188353",
                "name": "Gabriel #forabolsonaro",
                "username": "Gabjooao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80643276",
                "name": "Mumberger",
                "username": "Gean_Mumberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65472774",
                "name": "Soan",
                "username": "Soan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840513526020083714",
                "name": "Al\u00edcia",
                "username": "__luanaalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251221740",
                "name": "jeova",
                "username": "jeova_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77324706",
                "name": "Gabriel Rotta",
                "username": "gabriel_rotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440864292",
                "name": "TodoNatalense",
                "username": "Todo_Natalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917002408",
                "name": "Lisa do Blackpink",
                "username": "ueluizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716785912001200128",
                "name": "mangu\u00eaboy \u263f",
                "username": "realganjab0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547989862",
                "name": "TV Metropolitano",
                "username": "TVMetropolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221808231",
                "name": "Maicon Carvalho",
                "username": "maikoncs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27056210",
                "name": "Rui Martins",
                "username": "ruilanhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22380562",
                "name": "apoia.se/thaiscampolina",
                "username": "thais_inha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295472745",
                "name": "Jotta Ribeiro",
                "username": "Jottaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358300044",
                "name": "JMJ Lisboa 2023",
                "username": "jmj_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887483436",
                "name": "MARION",
                "username": "marionheinrichh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516055288",
                "name": "ego death",
                "username": "minajestade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69951905",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leocoyotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742051478777540608",
                "name": "Tribuna Sul de Minas",
                "username": "tribunasulminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116924859",
                "name": "Leila Menezes",
                "username": "_LeilaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175240470",
                "name": "Wagner Rodrigo",
                "username": "wagnerodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54977090",
                "name": "Tudo Por Aqui",
                "username": "tudoporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250574172",
                "name": "R. Alves Braz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ralvesbrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234912009",
                "name": "SESAI",
                "username": "SESAI_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19443515",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Coelho",
                "username": "saocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953055428124045313",
                "name": "Ricardo Arruda",
                "username": "DpRicardoArruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195320896",
                "name": "TomasV",
                "username": "Tomas_VTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377716868",
                "name": "El Universal Destinos",
                "username": "Univ_Destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16676396",
                "name": "El Universal",
                "username": "El_Universal_Mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34180354",
                "name": "Alcin\u00e9a Cavalcante",
                "username": "alcinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251282032",
                "name": "S\u00e9rgio R. Alves",
                "username": "Rendaextaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305293758",
                "name": "MorganaLima \u2661",
                "username": "MorganaLyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892746773005053952",
                "name": "Conex\u00e3o Camila Cabello MG",
                "username": "ConexaoCC_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450176891",
                "name": "Radio Seberi",
                "username": "radioseberi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058259092",
                "name": "Portal SB24Horas",
                "username": "SB24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631099715",
                "name": "claudiopaguiar",
                "username": "claudiopaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965728420264017925",
                "name": "FONTE DA JUVENTUDE",
                "username": "Talkdaglock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132906225",
                "name": "All\u00e3n Passos",
                "username": "allanpassus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112310069",
                "name": "Romulo A S Minduin",
                "username": "romulominduin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73475143",
                "name": "Amaury Prates",
                "username": "mazynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780065226368643072",
                "name": "T X \ud83e\udd8b",
                "username": "Tkarolaynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46608973",
                "name": "TS 85",
                "username": "ts85core",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275247086",
                "name": "Andr\u00e9s Sosa \ud83c\udf1e\ud83d\ude0e #DefenderLaAlegr\u00eda",
                "username": "CocinaSolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92433798",
                "name": "Javier Corral Jurado",
                "username": "Javier_Corral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85437334",
                "name": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez Ruiz",
                "username": "XochitlGalvez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2364606013",
                "name": "Fiscal\u00eda General del Estado de Chihuahua",
                "username": "Fiscalia_Chih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859227135432675328",
                "name": "Carla Alves",
                "username": "CarlaMGAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525991052",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83d\udc7d\ud83d\udca2",
                "username": "themarcelord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73437605",
                "name": "Igor Capanema",
                "username": "igorcapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120320036",
                "name": "C\u00e1ssio Vilela",
                "username": "cassiovil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093475046",
                "name": "Andreas Sch\u00fctz",
                "username": "Andreas_Schutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372191213",
                "name": "mariluci jung",
                "username": "jungmariluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130539609",
                "name": "su.",
                "username": "SuzyBiapino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933712364784021504",
                "name": "Little Black Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "littleblackexpd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428347721",
                "name": "Filipe S\u00e1 Moura",
                "username": "Sun_Ku_Writer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426008921",
                "name": "Filipe S\u00e1 Moura",
                "username": "Sun_ku_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889945893255905280",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "INTERNET_GOD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280473049511407616",
                "name": "Renan_nao",
                "username": "renan_nao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187768360",
                "name": "Queagito.com",
                "username": "QUEAGITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862332173969444864",
                "name": "Visi\u00f3n Amaz\u00f3nica",
                "username": "VisionAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228946632",
                "name": "VNot\u00edcia",
                "username": "VNoticiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442350303",
                "name": "Monica Araujo",
                "username": "MonicaAraujo100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3588092554",
                "name": "D1Giro",
                "username": "d1giro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318213675",
                "name": "Dicas de Barcelona",
                "username": "DicasBarcelona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196612479",
                "name": "Julio Leite",
                "username": "julio_leite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55900308",
                "name": "Joel Marcos Cesetti",
                "username": "joelcesetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923479872797839361",
                "name": "Camino Verde. Green Way",
                "username": "Verde_Way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168920738",
                "name": "Armando",
                "username": "Asana416",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33085798",
                "name": "Leandro Gouveia",
                "username": "LeandroGouveia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158568504",
                "name": "Miss Carrusel",
                "username": "AliMendezSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156633329",
                "name": "Chibbas",
                "username": "Chibbas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343614469331689475",
                "name": "Yuri",
                "username": "yurimurakami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325168520",
                "name": "m\u03b1ri",
                "username": "marianaaraceli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54943011",
                "name": "Mauro Ayala Oyanedel",
                "username": "MauroAyala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013295",
                "name": "Francisco Falcon",
                "username": "franciscofalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49846867",
                "name": "Carlos Eduardo Godoy",
                "username": "cecgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000235438",
                "name": "C\u00e2mara CB",
                "username": "CamaraCBom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383250436",
                "name": "Carlos Roberto Dutra",
                "username": "Carlosombril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3784452207",
                "name": "Karla Beatriz",
                "username": "beatrizkarrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866967799",
                "name": "ARSESKEN Sl Servicios Arqueol\u00f3gicos",
                "username": "Arsesken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36127351",
                "name": "Edson Maia",
                "username": "ejmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237455279",
                "name": "Miguel Angelo Biz",
                "username": "LaurentinAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81685037",
                "name": "Eduardo Cacha\u00e7a",
                "username": "eduardocachaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373961102",
                "name": "Viagem sem frescura",
                "username": "viagsemfrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176015256",
                "name": "Rock The Traveller",
                "username": "Rock_Traveller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330658931",
                "name": "A Passarinh\u00f3loga",
                "username": "passarinhologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88256975",
                "name": "Lucas Aroeira",
                "username": "aroeiralucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193788249",
                "name": "Jornal Regional \u00c1guas da Serra",
                "username": "aguas_da_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308143679",
                "name": "Airbnb Brasil",
                "username": "airbnb_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176919123",
                "name": "Serra Gaucha RS",
                "username": "SerraGaucha_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710938969",
                "name": "Tino Anderson",
                "username": "TinooAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102167677",
                "name": "\u2728",
                "username": "BRultaoreune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164741569",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigofariasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903009519",
                "name": "Yohanna \ud83e\udd8b",
                "username": "Yohannabruzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603612367",
                "name": "LUCi in the sky",
                "username": "luci_lucilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758672746",
                "name": "Paulo Leite\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pauloleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805754260893925376",
                "name": "SandroTop",
                "username": "Informativo24Hr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3338144297",
                "name": "Brizzio Fotografia",
                "username": "oscarb100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36496656",
                "name": "S.  R. Tuppan",
                "username": "tuppan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76795702",
                "name": "Laerte d'E\u00e7a #BetaLab",
                "username": "laertedeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407065020",
                "name": "Leysa Souza",
                "username": "leizasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326567120",
                "name": "Adriano Tim beta",
                "username": "aps1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16714070",
                "name": "Toninho Silva",
                "username": "Toninotrolebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889722261346942976",
                "name": "Marcos taxista #BetaLab",
                "username": "Marcos79670448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140207064",
                "name": "desver\u00ea",
                "username": "voadoraazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16255189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EmAltoeBomTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952270936836857856",
                "name": "pedro luis gutierrez padron",
                "username": "plgutieres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347148539",
                "name": "Gaib\u00e9u",
                "username": "Gaibeu_Site",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859520134423224320",
                "name": "Richard Ornelas",
                "username": "_ROrnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774583973",
                "name": "O Brasil Que Deu Certo",
                "username": "OBQDC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628104554",
                "name": "Marco  Parizi",
                "username": "marcoparizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930225141140873216",
                "name": "Celin \ud83d\udc13",
                "username": "celio_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957066894565048325",
                "name": "Carolina Rocha \ud83c\udf3b",
                "username": "acarolinarochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409145006976167938",
                "name": "t\u00e9o.danicca\u2077",
                "username": "_thamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560297136",
                "name": "GTnoticias",
                "username": "GTnotiicias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717109146898853888",
                "name": "debora gon\u00e7alves",
                "username": "debora58585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188600455",
                "name": "Matheus Pac\u00edfico \ud83e\ude81",
                "username": "OiMathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676948701",
                "name": ".",
                "username": "scarycyrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778053687008759808",
                "name": "Taisa Soares",
                "username": "TaisaSoares_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553776480",
                "name": "greice",
                "username": "greicellague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848289187",
                "name": "Sommelier de xis \ud83c\udf54",
                "username": "lucasaires_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381753369",
                "name": "Mineiro orgulhoso",
                "username": "oo1676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48460086",
                "name": "Allan Meireles",
                "username": "AllanMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821558683624763392",
                "name": "Mario 7 Galo",
                "username": "Mario7Galo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36241229",
                "name": "Cynthia Vazquez",
                "username": "Cylova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48846769",
                "name": "Duartemmarques",
                "username": "duartemmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138744147",
                "name": "Eber Betuel",
                "username": "EberBetuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29095701",
                "name": "Thay",
                "username": "ThayenneLoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11783782",
                "name": "Victor",
                "username": "victorsato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042610383",
                "name": "Luiz Barcellos ",
                "username": "luizbarcellos33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152668706",
                "name": "\u00e1gua de cacimba",
                "username": "meninadoquiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65369048",
                "name": "Debora Lattouf",
                "username": "DeboraLattouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152804596",
                "name": "Pinkman, J\u00fanior",
                "username": "NotFounnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043920156",
                "name": "\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud83d\udd4a",
                "username": "onbittch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074709578",
                "name": "ANGELA BEATRIZ",
                "username": "angelatriz145",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237239",
                "name": "NataMaster",
                "username": "Natamaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826069225",
                "name": "vit\u00e3o",
                "username": "vitorguimaraex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149706376",
                "name": "hdzada \ud83d\ude82\ud83c\udf6c",
                "username": "hdzada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205681227",
                "name": "Ferrarezi",
                "username": "Caetano1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033574653",
                "name": "Rosemary Dias",
                "username": "RosemaryLDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63593064",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafaeldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16354401",
                "name": "Josie",
                "username": "josiele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317453713",
                "name": "Ediane Larama",
                "username": "edianeamarall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97441721",
                "name": "Diandra Castioni",
                "username": "dicastioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33695014",
                "name": "Eduardo Santos 13",
                "username": "Gizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67037721",
                "name": "papacito",
                "username": "danbrito0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39846321",
                "name": "maria f",
                "username": "nandadizoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71673779",
                "name": "marivilhosa",
                "username": "alphatena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558991420",
                "name": "Karin",
                "username": "KaahKerkhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083887383",
                "name": "Marcelo Marcos",
                "username": "mmarcosbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48703870",
                "name": "Duarte",
                "username": "DuarteMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108597954",
                "name": "Vai Voando",
                "username": "vaivoando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960997886023602176",
                "name": "Ju \ud83c\udf38 #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "helokitymacoera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34616576",
                "name": "Marcos Louren\u00e7o Wanz",
                "username": "marcoswanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3104093487",
                "name": "Radiogdcweb@hotmail.",
                "username": "radioguarituba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81247816",
                "name": "Kyrla Foga\u00e7a",
                "username": "kyrlafogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8706182",
                "name": "chicco.sal",
                "username": "chiccosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341591596",
                "name": "pablo70paises",
                "username": "Pablo70Paises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73445640",
                "name": "Alex yog \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alexandroamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115426786",
                "name": "Jonas Ponte Araujo",
                "username": "Jonas_Ponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097819631",
                "name": "Tiago Amaro",
                "username": "t_amaro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516077734",
                "name": "malu",
                "username": "Maria_Luis25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120896650",
                "name": "Eduardo Dias Gontijo",
                "username": "EduardoDGontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157101220",
                "name": "D o r i m",
                "username": "matheusdorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393005078",
                "name": "Ginglass J\u00f3ias",
                "username": "ginglassjoias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159713845",
                "name": "vou vender nude em breve \ud83e\udd48",
                "username": "lekzel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126773132",
                "name": "S\u00e9rgio Danilo",
                "username": "sergiodanilosax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214211614",
                "name": "Pastor da igreja do sci hub",
                "username": "leeo_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160673501",
                "name": "Orsts \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OOrestesvega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949420361044647937",
                "name": "Te Orienta",
                "username": "_te_orienta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104317582",
                "name": "Airak \u2122",
                "username": "itsAirak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064552760",
                "name": "TAIXXX",
                "username": "pereirataix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12114972",
                "name": "DeuX",
                "username": "DeuX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24922732",
                "name": "3oo",
                "username": "Pieg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201437536",
                "name": "marcolino vacinado",
                "username": "maarcomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58787883",
                "name": "rena",
                "username": "badgalrerere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364283301",
                "name": "Articula\u00e7\u00e3o Semi\u00e1rido Brasileiro (ASA Brasil)",
                "username": "asa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3446545757",
                "name": "Daniel Dias",
                "username": "danieldnfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754709926417694720",
                "name": "Tick-Dudu",
                "username": "edu_tick",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "967207394592874496",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qf774vogwhey9kvyiliqxo3ek59",
        "oldest_id": "964487767446220800",
        "result_count": 500
    }
}