{
    "data": [
        {
            "author_id": "2352319459",
            "created_at": "2018-02-16T13:08:18.000Z",
            "id": "964486597369573378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional Monte Roraima, em Boa Vista, \u00e0 Pedra do Arpoador, no Rio, reunimos 5 dicas de pores do sol... https://t.co/iTJpCDQWop"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-16T12:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "964482897792110593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/4Sf66f7zP2"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-16T12:35:21.000Z",
            "id": "964478302860832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nDKtX2h2pG"
        },
        {
            "author_id": "423774564",
            "created_at": "2018-02-16T12:25:03.000Z",
            "id": "964475713297567745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mais que perfeito \u2764 em parque Natural Municipal da Pescaria ,Guarapari E,S. https://t.co/OxZ1AcOZcL"
        },
        {
            "author_id": "82158882",
            "created_at": "2018-02-16T11:00:05.000Z",
            "id": "964454329624211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** Hotel Nacional Inn Igua\u00e7\u00fa ***\n*  Parque Nacional \u2013 Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 *\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: O hotel est\u00e1... https://t.co/TazqKYkGNL"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-02-16T10:50:52.000Z",
            "id": "964452011596009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/kOTRpoZ4sK"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-02-16T10:48:45.000Z",
            "id": "964451478260854785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/KE2WrvezQD"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-02-16T10:30:09.000Z",
            "id": "964446798596202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga guarda o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/HPMb2aNXY3"
        },
        {
            "author_id": "2328915174",
            "created_at": "2018-02-16T10:29:27.000Z",
            "id": "964446621667913734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de dif\u00edcil acesso no Parque Estadual de Itapu\u00e3 em Viam\u00e3o. Confira em: https://t.co/Ve5b7l9FPF"
        },
        {
            "author_id": "102167677",
            "created_at": "2018-02-16T10:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47ef5d028ab6c2b7"
            },
            "id": "964443313112846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia ser\u00e1 o role desse fim de semana, e que role mores \u2764\u2764\u2764 https://t.co/Y2fItbzQN8"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2018-02-16T08:45:39.000Z",
            "id": "964420499034882049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa pr\u00f3xima sa\u00edda para controle de p\u00ednus no Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, em Florian\u00f3polis, ser\u00e1 realizada no\u00a0dia 03 de mar\u00e7o (s\u00e1bado), das 8 \u00e0s 12h. Interessados favor entrar em contato pelo e-mail mdechoum@institutohorus.org.br"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-02-16T08:09:50.000Z",
            "id": "964411483068051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSonar \u00e9 utilizado com raio-x do que est\u00e1 abaixo da superf\u00edcie. Pesquisa \u00e9 realizada em reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no interior do AM."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-16T05:40:25.000Z",
            "id": "964373883427028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-16T05:18:49.000Z",
            "id": "964368447458107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "1009266823",
            "created_at": "2018-02-16T05:13:25.000Z",
            "id": "964367086012186629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. Como n\u00e3o amar? \n#perd #parqueestadual #parqueestadualdoriodoce\u2026 https://t.co/aaHIRE4MIK"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-02-16T02:47:46.000Z",
            "id": "964330435319947271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza plantio de mudas de a\u00e7a\u00ed no Parque Estadual Chandless \u00ab\u00a0Acre https://t.co/l8VfvLeksg https://t.co/pewfOvaOv3"
        },
        {
            "author_id": "4703741968",
            "created_at": "2018-02-16T02:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "193439674",
                        "start": 0,
                        "username": "BiroSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "964320316922220544",
            "in_reply_to_user_id": "193439674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiroSilva aooo se manca.. Parque Estadual da Pedra Branca kkkkk tem que respeitar!!!"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-02-16T01:55:37.000Z",
            "id": "964317311124627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos a la playa? \ud83d\ude09 Esta lagoa lindona da foto \u00e9 a Laguna Verde e para chegar nela tem que suar! Rsrsrsrssrs. \u00c9 que ela \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o de uma trilha de 7 horas (ida + volta) que fizemos no Parque Nacional Huerquehue, a 40km da cidade de Puc\u00f3n,\u2026 https://t.co/r2lxcB8nB8 https://t.co/DkuBSjt5da"
        },
        {
            "author_id": "908816779555819521",
            "created_at": "2018-02-16T01:37:08.000Z",
            "id": "964312659129716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim? Na minha terra kkkk\nAaaaah que bom. \u00c9 muito lindo o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MVLFJnkQMf"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-16T01:30:06.000Z",
            "id": "964310888923660293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA CHANCE DE IR PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos... https://t.co/7LZ3GBix57"
        },
        {
            "author_id": "800351805641146368",
            "created_at": "2018-02-16T00:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "964302702229540864",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao O Hulk ja come\u00e7a errado com aquela casa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois pegando \u201cempr\u00e9stimo\u201d no BNDS"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-02-15T23:50:05.000Z",
            "id": "964285719232557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os pedalinhos v\u00e3o voltar ao Parque Municipal de Barueri\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83d\udea3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u203cPara alegria das nossas Crian\u00e7as e Adultos\ud83e\udd17\ud83e\udd13\ud83d\udc67\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udffe\ud83d\udc68\ud83c\udffe\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u203c https://t.co/YBA0dpeY4X"
        },
        {
            "author_id": "626578665",
            "created_at": "2018-02-15T23:45:35.000Z",
            "id": "964284584744620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 ficando viciado. ..\n\ud83d\ude02 #DeusN\u00e3oEst\u00e1Morto \nEntenda \ud83d\ude09 em Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00c1gua Mineral https://t.co/MP6ilgeTGG"
        },
        {
            "author_id": "89953162",
            "created_at": "2018-02-15T23:29:46.000Z",
            "id": "964280604618641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade em academias suspeitas de lavar dinheiro pra A\u00e9cio; mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Angra dos Reis, com ajuda do amigo S\u00e9rgio Cabral; jatinho comprado com empr\u00e9stimo do BNDES... S\u00f3 no Brasil do golpe um cara desses ainda acha que pode ser presidente. https://t.co/qOtuWTuezO"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2018-02-15T23:15:00.000Z",
            "id": "964276889652117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff \u00e9 o parque mais antigo do Canad\u00e1. Suas montanhas, lagos e vegeta\u00e7\u00e3o formam uma das paisagens mais coloridas e inacredit\u00e1veis do pa\u00eds. No parque \u00e9 poss\u00edvel esquiar, patinar, andar \u00e0 cavalo e claro, fazer caminhadas. #DestinosDiscovery https://t.co/F20I1nD4FR"
        },
        {
            "author_id": "37439585",
            "created_at": "2018-02-15T23:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964276749147279366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz\ud83c\udf40\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1jadOOu11x"
        },
        {
            "author_id": "341505031",
            "created_at": "2018-02-15T22:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1272512269365080065",
                        "start": 0,
                        "username": "unloveabled"
                    }
                ]
            },
            "id": "964272878073122816",
            "in_reply_to_user_id": "930019256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Unloveabled pois \u00e9. Vamos quando marcar um rol\u00e9 no parque municipal de Mossor\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "472243935",
            "created_at": "2018-02-15T22:50:38.000Z",
            "id": "964270756459962370",
            "in_reply_to_user_id": "472243935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo o Deadline,a produtora respons\u00e1vel pelas filmagens do filme 'Vingadores:Guerra Infinita' seria a BPS,tanto ela como a p\u00e1gina do site revelaram que algumas cenas do filme foram filmadas no Brasil,especificamente no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/ipNwtrjnsP"
        },
        {
            "author_id": "2675855168",
            "created_at": "2018-02-15T21:59:55.000Z",
            "id": "964257993809448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls. en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/p77T8QyVCP"
        },
        {
            "author_id": "4016093775",
            "created_at": "2018-02-15T21:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94483025,
                        -8.01338152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "964249804959375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando os bichos.\n#zoologico \ud83c\udf31\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/a2dnx11b60"
        },
        {
            "author_id": "797881067529261056",
            "created_at": "2018-02-15T21:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3015546671",
                        "start": 0,
                        "username": "lilianalrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "964248293340479488",
            "in_reply_to_user_id": "3015546671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lilianalrm \u00c9 o nosso parque Nacional, que por acaso \u00e9 ao lado da minha casa mas s\u00f3 por acaso AHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-02-15T21:19:24.000Z",
            "id": "964247797770878981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo realiza plantio de mudas de a\u00e7a\u00ed no Parque Estadual Chandless || Leia mais:https://t.co/jR37iZlFyN"
        },
        {
            "author_id": "347958408",
            "created_at": "2018-02-15T21:15:25.000Z",
            "id": "964246794313052161",
            "in_reply_to_user_id": "2868170721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabellotrustt Foi, pq era uma aula de campo da escola, fomos no parque nacional de sete cidades, onde tem aquelas rochas, e outros lugares ai que eu n\u00e3o lembro pq faz tempo kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2018-02-15T21:00:13.000Z",
            "id": "964242971171393540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3 est\u00e3o abertas at\u00e9 o dia 28 https://t.co/VqBFnzgdZj"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2018-02-15T20:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "964240388168077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/4TRVeylQrI"
        },
        {
            "author_id": "19092921",
            "created_at": "2018-02-15T20:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "84419316",
                        "start": 0,
                        "username": "blue_mean"
                    }
                ]
            },
            "id": "964233027101577218",
            "in_reply_to_user_id": "84419316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blue_mean \u00c9, acho que a geografia ajuda. SP com todos os seus problemas \u00e9 mais \"compacta\" que o Rio, que tem a metade da pop. De SP, mas se espalha por uma \u00e1rea gigantesca, com direito a lagoas, duas ba\u00edas, reservas florestais e um parque nacional e  no meio."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-15T20:10:00.000Z",
            "id": "964230332844335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) recebe \u00faltima travessia comemorativa dos 10 anos do ICMBio #ICMBio10anos https://t.co/NcJL2I9sN3 https://t.co/p8UTmnmZhB"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-02-15T20:07:42.000Z",
            "id": "964229755804450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu nesta quinta-feira (15) o Parque Estadual de Itapu\u00e3, em Viam\u00e3o, conforme informa\u00e7\u00f5es da... https://t.co/0cCtESZuAA"
        },
        {
            "author_id": "32678359",
            "created_at": "2018-02-15T20:02:07.000Z",
            "id": "964228347285983233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pequena \"Vila dos Moreiras\" sob o gigante pared\u00e3o da \"Lombada\", o ponto mais alto do Parque Estadual do Ibitipoca. #ibitipoca #minasgerais #ibitipocatur https://t.co/xBQ51lT3Wt"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-02-15T20:01:14.000Z",
            "id": "964228127634415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ecoturismo] A Mata dos Godoy \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga vegeta\u00e7\u00e3o bem diversificada, animais silvestres e mam\u00edferos. O parque tamb\u00e9m possui espa\u00e7o de lazer para quem deseja ter contato com a natureza. Confira \u2192 https://t.co/Aah3Zu9Wby https://t.co/qrE64C0JMo"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-02-15T18:04:53.000Z",
            "id": "964198845256171523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 13, no final da tarde, chegou ao Parque Municipal Jayme Ferragut a carreta onde s\u00e3o... https://t.co/mL5RufoS2C"
        },
        {
            "author_id": "3047085058",
            "created_at": "2018-02-15T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964192851503583232",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio Estrada do pontal, recreio dos Bandeirantes, do n 4000 at\u00e9 o final... Light alega q n\u00e3o pode restabelecer fornecimento de energia pois \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por favor nos ajude"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2018-02-15T17:27:05.000Z",
            "id": "964189331429601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o aqu\u00e1tica flagra pescadores em atividade ilegal no Parque Estadual do Aguape\u00ed https://t.co/xfjF7PrgiR #G1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-02-15T17:24:28.000Z",
            "id": "964188676619210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o aqu\u00e1tica flagra pescadores em atividade ilegal no Parque Estadual do Aguape\u00ed https://t.co/FxWXdA0rjR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-15T17:20:19.000Z",
            "id": "964187631708983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2018-02-15T17:06:15.000Z",
            "id": "964184092135829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o aqu\u00e1tica flagra pescadores em atividade ilegal no Parque Estadual do Aguape\u00ed https://t.co/d7o0emJdU8"
        },
        {
            "author_id": "3012947585",
            "created_at": "2018-02-15T16:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "452208889",
                        "start": 40,
                        "username": "gunnarflinchum"
                    }
                ]
            },
            "id": "964171372149735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 morgandirkflinchum: #Throw #Back \ud83d\udca6\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @gunnarflinchum (at Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da... https://t.co/muGCcguGCJ"
        },
        {
            "author_id": "26273418",
            "created_at": "2018-02-15T16:11:43.000Z",
            "id": "964170367051927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Claudia Tenorio visitou o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, e mostrou as belezas deste lindo lugar. Confira no REDEVIDA Visita https://t.co/Frq5mArSqr https://t.co/9xznhQhgiW"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-02-15T16:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "253061062",
                        "start": 51,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "964168277143453699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, administrado pelo @rj_inea , recebe inscri\u00e7\u00f5es para curso de capacita\u00e7\u00e3o de condutores de visitantes. Ser\u00e3o oferecidas 30 vagas. Confira &gt;&gt; https://t.co/bvdUR94Fcb https://t.co/qRhEhpuKiR"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2018-02-15T15:57:31.000Z",
            "id": "964166791462301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/AgUgij6rtn"
        },
        {
            "author_id": "92181367",
            "created_at": "2018-02-15T15:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "964162030595866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00f3s queria t\u00e1\n\n#tbt #lagoadoperi em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/4UHZs4TTaM"
        },
        {
            "author_id": "3012947585",
            "created_at": "2018-02-15T15:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "452208889",
                        "start": 18,
                        "username": "gunnarflinchum"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "964159352587382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Throw #Back \ud83d\udca6\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @gunnarflinchum @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/2kIsisBPzH"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-15T15:19:43.000Z",
            "id": "964157278776676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reconhecido como uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o h\u00e1 quase 30 anos, o Parque Estadual Mata dos Godoy preserva ecossistemas caracter\u00edsticos da regi\u00e3o Norte em meio \u00e0 cidade de Londrina\": https://t.co/vVlMW0X9dK"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-15T15:01:31.000Z",
            "id": "964152698345050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Veloso, Ilhabela, S\u00e3o Paulo: https://t.co/4AlDfBrXWT"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-15T14:53:54.000Z",
            "id": "964150784664506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Ibitipoca, MG: https://t.co/g8at2x4vW3"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2018-02-15T14:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "964145263597191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Capacete em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/902FW5Sr1L"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-15T14:11:31.000Z",
            "id": "964140118754852865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, declarado s\u00edtio Ramsar em 2017, celebra Dia Mundial das \u00c1reas \u00damidas https://t.co/ppZ2nkN9Cr https://t.co/qEQT9IkWUA"
        },
        {
            "author_id": "44363801",
            "created_at": "2018-02-15T13:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454327,
                        -15.368117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "964131876997869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "every tear em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/sHmUIiqaB2"
        },
        {
            "author_id": "2358722228",
            "created_at": "2018-02-15T13:27:12.000Z",
            "id": "964128963533697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida - Portugal #portugal #ermida #old #landscape #nature #terrace #mountain #penedageres #nationalpark #parque #nacional #farm #travel #travelphotography #travelphoto #village #lostintime https://t.co/T16oOoRIek"
        },
        {
            "author_id": "85909472",
            "created_at": "2018-02-15T13:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "139529212",
                        "start": 73,
                        "username": "bbeatrizcosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "964126073117118466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @bbeatrizcosta https://t.co/RGnU4UIWzc"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-15T12:49:03.000Z",
            "id": "964119362499162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/kgCp3Nixng"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2018-02-15T11:48:39.000Z",
            "id": "964104164270800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de Projeto: Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto https://t.co/p5eb9qs6na #Vaga de #Emprego"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-02-15T11:34:47.000Z",
            "id": "964100673372553216",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as principais beneficiadas com a medida est\u00e3o as unidades da Serra da Canastra (MG), Lagoa do Peixe (RS) e a Reserva Biol\u00f3gica de Una (BA). #Agora\u00e9Avan\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2018-02-15T11:16:10.000Z",
            "id": "964095990448914433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina hoje consulta p\u00fablica para uso de parque estadual em Vila Bela :: Jornal Oeste https://t.co/zflzRTglcc"
        },
        {
            "author_id": "1083887383",
            "created_at": "2018-02-15T11:13:23.000Z",
            "id": "964095290524553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cortina dagua - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil.!!!!!  #riodejaneiro\u2026 https://t.co/sucj9AvWF8"
        },
        {
            "author_id": "11228262",
            "created_at": "2018-02-15T11:07:22.000Z",
            "id": "964093772849086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando meu rumo. em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/aCywjQDFgl"
        },
        {
            "author_id": "755758418913296384",
            "created_at": "2018-02-15T11:05:07.000Z",
            "id": "964093208430088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerado a maior queda d'\u00e1gua longitudinal do mundo com 1,8km de extens\u00e3o, o Salto do Yucum\u00e3, fica em Derrubadas, no interior do RS, entre a divisa do Brasil e Argentina. Possui 15 metros \u00e9 a cachoeira mais extensa do mundo fazendo parte do Parque Estadual do Turvo. https://t.co/8ef42Tcupx"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-15T09:30:06.000Z",
            "id": "964069297348857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COMIGO PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos para\u00edsos... https://t.co/sMVZoAMna8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-15T05:02:21.000Z",
            "id": "964001916853383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2361878198",
            "created_at": "2018-02-15T03:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963973126806786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Web M\u00eddia, V\u00eddeo brincando no Parque Municipal de Alto Araguaia - MT: https://t.co/gxu8oY6wlH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "77571846",
            "created_at": "2018-02-15T01:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53406262,
                        -22.96867695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "963948200955727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero pra n\u00f3s, amor e paz e o resto \u00e0 gente corre atr\u00e1s!\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f em Parque Natural Municipal Lago\u2026 https://t.co/1taGpzoiYG"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T01:12:15.000Z",
            "id": "963944006488125441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de ter\u00e7a feira de Carnaval na reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/84UKOewp5p"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T01:06:00.000Z",
            "id": "963942436719427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/U3RchOpGRr"
        },
        {
            "author_id": "229914126",
            "created_at": "2018-02-15T00:59:17.000Z",
            "id": "963940746511429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo ser zen \ud83d\udc4c\u262e\ufe0f\u270c\ufe0f em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/6cWiqgOxl5"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:37:52.000Z",
            "id": "963935355685736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/QlUF6T5TZ3"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2018-02-15T00:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963933220654993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/W7OA9lI2Tj em 05 Minutos - ICMBio - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP"
        },
        {
            "author_id": "60439587",
            "created_at": "2018-02-15T00:21:34.000Z",
            "id": "963931254390476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/CrBXNc3JtD"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-02-15T00:20:27.000Z",
            "id": "963930971664994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo atua na cria\u00e7\u00e3o definitiva da Floresta Estadual do\u00a0Afluente https://t.co/usi5VmAaQe https://t.co/A1Q71LxzSL"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:11:39.000Z",
            "id": "963928759362555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 no feriad\u00e3o de carnaval https://t.co/bB3jvfe1aZ"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:08:37.000Z",
            "id": "963927995751821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/D7fRDqYplM"
        },
        {
            "author_id": "959788846958501889",
            "created_at": "2018-02-15T00:06:08.000Z",
            "id": "963927369504485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tiangu\u00e1 https://t.co/vjYuJ2oK0A"
        },
        {
            "author_id": "1272589861",
            "created_at": "2018-02-14T23:59:23.000Z",
            "id": "963925669200781315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria encontrar o boy que beijei de cabelo grande, com barba um paiol na m\u00e3o, a gente tava acima do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-02-14T23:44:58.000Z",
            "id": "963922041752702979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALIF\u00d3RNIA: EM FEVEREIRO, \u201cCACHOEIRA DE LAVA\u201d \u00c9 ESPET\u00c1CULO DA NATUREZA NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE\nhttps://t.co/TdSVe6Gqyb"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2018-02-14T23:36:34.000Z",
            "id": "963919927567683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do balne\u00e1rio da Ponte de Ferro, Coxip\u00f3 do Ouro come\u00e7a  a se visitar o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es... https://t.co/FK2PDgyRpF"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-02-14T23:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "963918781926998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amor que a timeline quer ?? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/mJHEg2jpiE"
        },
        {
            "author_id": "765563274876358657",
            "created_at": "2018-02-14T22:28:58.000Z",
            "id": "963902917215506434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/MdqOHPZfyH"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2018-02-14T22:12:21.000Z",
            "id": "963898734902988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre nosso trabalho no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) neste Carnaval.... https://t.co/oIHCh0mPps"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-02-14T22:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "963896406795804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Valentine\u2019s Day \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Cantareira https://t.co/slrAelCTa8"
        },
        {
            "author_id": "20236291",
            "created_at": "2018-02-14T21:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7318528,
                        -29.3509512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "963889979192684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 em Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger https://t.co/9ZFy64AGPg"
        },
        {
            "author_id": "33980626",
            "created_at": "2018-02-14T21:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963885465198907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/A8FRd0e4ed"
        },
        {
            "author_id": "3073897637",
            "created_at": "2018-02-14T21:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "963882760841650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio parte II em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/TkJhJvqneN"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-02-14T21:08:13.000Z",
            "id": "963882597272170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Vertical !!!\nVai encarar ??\nNo Parque Municipal Jayme Ferraguti.\n56 FUV #Caixa #CaminhaoDaSorte"
        },
        {
            "author_id": "202188345",
            "created_at": "2018-02-14T20:21:53.000Z",
            "id": "963870935240585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geeeente! \nA produtora de Vingadores: Guerra Infinita revelou que o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi cen\u00e1rio do filme!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-14T19:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "963861668643164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0J6JaOWaov"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-02-14T19:38:54.000Z",
            "id": "963860119099494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo O PECD \u2013 Parque Estadual da Caverna do Diabo \u00e9 um dos mais importantes parques do Estado de... https://t.co/bP5cog7qrD"
        },
        {
            "author_id": "156069807",
            "created_at": "2018-02-14T19:19:42.000Z",
            "id": "963855286636285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E num \u00e9 que Os Vingadores: Guerra Infinita teve cena rodada aqui no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Muito massa, bixo!"
        },
        {
            "author_id": "2495341847",
            "created_at": "2018-02-14T19:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9612112",
                        "start": 0,
                        "username": "omelete"
                    }
                ]
            },
            "id": "963852944436355074",
            "in_reply_to_user_id": "9612112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omelete era s\u00f3 uma parte do parque nacional em meio a tantas outras florestas misturadas em CGI"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2018-02-14T18:44:07.000Z",
            "id": "963846332015370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazo para o ex-governador apresentar alega\u00e7\u00f5es finais sobre desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental encerra hoje e processo j\u00e1 pode ser julgado https://t.co/ain3V6p8dp"
        },
        {
            "author_id": "1566618031",
            "created_at": "2018-02-14T18:06:19.000Z",
            "id": "963836816926396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite que o fim de semana est\u00e1 chegando e programe um passeio relaxante!\n\nQue tal come\u00e7armos com o Parque Municipal Jacques Cousteau? \n\nUm lindo lugar, repleto de belas paisagens, tamb\u00e9m \u00e9 um \u00f3timo local para caminhada e atividades f\u00edsicas.- https://t.co/3QDa9KJRcw"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-14T17:49:02.000Z",
            "id": "963832470763393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/5CdR0afi3y"
        },
        {
            "author_id": "37281306",
            "created_at": "2018-02-14T16:49:31.000Z",
            "id": "963817493054836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores lugares de BH \u2014 Pra\u00e7a do Papa, Sapuca\u00ed, Parque municipal, Mirante Mangabeiras, Pra\u00e7a da Liberdade, Pra\u00e7a do Orlan... https://t.co/OCoDxHR8Pm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-14T16:40:20.000Z",
            "id": "963815178637840386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2018-02-14T15:55:02.000Z",
            "id": "963803779580690438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \nFranco da Rocha Sp \n#franco #francodarocha #sp #saopaulo #juquery\u2026 https://t.co/w9r7TTxH5h"
        },
        {
            "author_id": "275315998",
            "created_at": "2018-02-14T15:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "158092325",
                        "start": 17,
                        "username": "Oledobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "78437818",
                        "start": 30,
                        "username": "RodrigoRaynner"
                    }
                ]
            },
            "id": "963803549065936901",
            "in_reply_to_user_id": "770280738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WILLIAM6A1COMBR @Oledobrasil @RodrigoRaynner Seu timeco carrega a sigla do estado de minas, MG? Onde foi fundado? Haaaa foram imigrantes ne. Eu sei disso... ITALIANOS NE? \u00c9 sabido por todos...\nO MAIOR DE MG FOI FUNDADO NO PARQUE MUNICIPAL DE BH CAPITAL DE MG. ENTENDEU?\nSem mais..."
        },
        {
            "author_id": "53270795",
            "created_at": "2018-02-14T15:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "963799879242993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eueosjaponesesviajantes #parqueestadualvilavelha #pontagrossa #travel em Parque Estadual de\u2026 https://t.co/y9RE6zePFY"
        },
        {
            "author_id": "53270795",
            "created_at": "2018-02-14T15:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "963798661305049090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eueosjaponesesviajantes #travel #pontagrossa #parqueestadualdevilavelha em Parque Estadual de\u2026 https://t.co/F1sRMyuomo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-02-14T15:23:51.000Z",
            "id": "963795932407107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Acre atua na cria\u00e7\u00e3o definitiva da Floresta Estadual do Afluente - Portal Amaz\u00f4nia https://t.co/fX6xE1msgM"
        },
        {
            "author_id": "925385667542179840",
            "created_at": "2018-02-14T14:46:41.000Z",
            "id": "963786579801239553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sobral faz melhorias na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da\u00a0Andorinha https://t.co/lJ2hhW9QfO https://t.co/0UtaDI6QCV"
        },
        {
            "author_id": "1603911218",
            "created_at": "2018-02-14T14:30:42.000Z",
            "id": "963782558323499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente pelo amor de Deus acharam 7 corpos no parque municipal eu to chocada"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2018-02-14T14:06:37.000Z",
            "id": "963776495729639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros de Manhua\u00e7u em opera\u00e7\u00e3o durante o feriado do Carnaval na regi\u00e3o das cachoeiras de Alto Capara\u00f3 e parque nacional. Al\u00e9m das rodovias do entorno. https://t.co/8xxZe5nf5R"
        },
        {
            "author_id": "11228262",
            "created_at": "2018-02-14T14:06:29.000Z",
            "id": "963776461051236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das andorinhas em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/fK8KgQsaa3"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2018-02-14T13:51:40.000Z",
            "id": "963772733782970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu j\u00e1 havia apresentado para voc\u00eas o #Parque Nacional Chapada das Mesas, um pouquinho mais,agora com o olhar da... https://t.co/Itw1Mg55IR"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-14T13:51:04.000Z",
            "id": "963772584033734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto isso,o retr\u00f3grado governo ruralista e corrupto do Paran\u00e1, quer fazer um Porto defronte \u00e0 um patrim\u00f4nio da humanidade pela UNESCO, que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e Parque Estadual da Ilha do Mel. Acesse https://t.co/tjefQkMshc. #salveailhadomel https://t.co/X8iijFFxRv"
        },
        {
            "author_id": "1083887383",
            "created_at": "2018-02-14T13:25:32.000Z",
            "id": "963766156128604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser curtir o Parque Nacional de Itatiaia, Penedo, Visconde de Maua... Aqui est\u00e1 um\u2026 https://t.co/F79PAM2yjF"
        },
        {
            "author_id": "67354377",
            "created_at": "2018-02-14T13:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "963766075090522117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#happyvalentinesday \ud83d\udc95 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m9TGfhjWsL"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2018-02-14T11:37:03.000Z",
            "id": "963738855559127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal recebe 200 novas mudas de \u00e1rvores nos espa\u00e7os verdes... https://t.co/0XDTzr1JEQ"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2018-02-14T11:08:19.000Z",
            "id": "963731624750968832",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na ter\u00e7a fomos ao Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/oT0BiOLkn1"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2018-02-14T11:07:36.000Z",
            "id": "963731446232944640",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na segunda fomos ao Parque Estadual do Guartel\u00e1, entre Tibagi e Castro. https://t.co/tAEsGdZgwN"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2018-02-14T11:07:17.000Z",
            "id": "963731364636975104",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo fomos no Buraco do Padre, no Parque Nacional dos Campos Gerais. N\u00e3o tirei fotos com meu celular."
        },
        {
            "author_id": "2614026512",
            "created_at": "2018-02-14T11:00:59.000Z",
            "id": "963729782176231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariela Purper\n\nLugar maravilhoso, esculpido por Deus. @arypurper\n\nParque Nacional... https://t.co/3okwmWlxKf https://t.co/Fy69UpP08K"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2018-02-14T10:53:37.000Z",
            "id": "963727925311889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio da On\u00e7a \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no Litoral https://t.co/Ln2E1FBCQw"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2018-02-14T10:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "447503905",
                        "start": 90,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "963719186991247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "IMAGEM | Amanhecer no Parque Nacional dos Aparados da Serra com nevoeiro nas baixadas via @PNAS_PNSG. Regi\u00e3o teve m\u00ednimas abaixo de 10\u00b0C. https://t.co/tDWcNZoZQl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-14T04:20:26.000Z",
            "id": "963628977758842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "42403475",
            "created_at": "2018-02-14T03:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "30934529",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogr"
                    }
                ]
            },
            "id": "963616298595962880",
            "in_reply_to_user_id": "30934529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogr Daqui a pouco v\u00e3o encher o saco dele por construir irregularmente em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Pobre homem. Loucura, loucura, loucura!"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-02-14T03:21:55.000Z",
            "id": "963614251456884737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de maxwell_vilela\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal , BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/jZQSK491rr"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-02-14T03:19:18.000Z",
            "id": "963613591940235265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de edmundocolen\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/PuylWAEhv5"
        },
        {
            "author_id": "744570920812093440",
            "created_at": "2018-02-14T00:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33719242",
                        "start": 0,
                        "username": "vaaaifelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "963576300777680897",
            "in_reply_to_user_id": "33719242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaaaifelipe Tinha um na alameda ezequiel dias, na regi\u00e3o hospitalar (perto do parque municipal) ele atende a regi\u00e3o centro-sul, me parece."
        },
        {
            "author_id": "4718338199",
            "created_at": "2018-02-14T00:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30474795,
                        -20.35855051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "963575648898994182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foto cl\u00e1ssica com os cl\u00e1ssicos\" \ud83d\udc4c em Parque Estadual De Cocal https://t.co/HA2ieLLpDP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-14T00:24:45.000Z",
            "id": "963569666873614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "116027491",
            "created_at": "2018-02-14T00:06:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0137799d4f960b21"
            },
            "id": "963565163378069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de macarao se est\u00e1 quemando sos. https://t.co/L3cygcapMt"
        },
        {
            "author_id": "233018374",
            "created_at": "2018-02-13T23:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963556312020848642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de tingu\u00e1: https://t.co/QbikdVPoFc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2018-02-13T23:00:03.000Z",
            "id": "963548352158814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau \u00e9 um local de visita\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para quem deseja conhecer mais profundamente o... https://t.co/edtipz07eg"
        },
        {
            "author_id": "172343040",
            "created_at": "2018-02-13T22:55:32.000Z",
            "id": "963547214554349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado em fam\u00edlia... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/su3vpEVwC1"
        },
        {
            "author_id": "116027491",
            "created_at": "2018-02-13T22:54:28.000Z",
            "id": "963546945733234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  nacional de macarao se est\u00e1 quemando.sos. https://t.co/pvdDsHv1Og"
        },
        {
            "author_id": "73735569",
            "created_at": "2018-02-13T22:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79138889,
                        -15.65305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963545532609323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Oeste. Parque Nacional em Sobradinho, Federal District https://t.co/XWDQTmaHTQ"
        },
        {
            "author_id": "954119963962421248",
            "created_at": "2018-02-13T22:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "963543084310163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/3VL82UfGJw"
        },
        {
            "author_id": "15654256",
            "created_at": "2018-02-13T22:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1033,
                        -20.5192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "963533395828641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho nos po\u00e7os Amarelos.\nParque Estadual do Forno Grande em Castelo ES \n\n#foca_na_photo\u2026 https://t.co/vjALckbToo"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T21:59:55.000Z",
            "id": "963533219349061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Dia Ter\u00ea ...trilha supensa e Cascatas... em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/MH9u30CEgi"
        },
        {
            "author_id": "53397044",
            "created_at": "2018-02-13T21:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3201642,
                        -13.3990442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "963529225016872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botinas e t\u00eanis.... vamos visitar uma caverninha ali! em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/KJVge7ToFj"
        },
        {
            "author_id": "885166219334217728",
            "created_at": "2018-02-13T21:31:03.000Z",
            "id": "963525953745047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia sobre fazendeira que descartava lixo eletr\u00f4nico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Complicado... H\u00e1 v\u00e1rias... https://t.co/p9OraQS7h6"
        },
        {
            "author_id": "48460086",
            "created_at": "2018-02-13T21:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "963519368679305220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Saf\u00e1ri em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/ZWF0l0EQQX"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2018-02-13T21:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "963519032111624196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "testando #snapseed em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/eMpjDYzZE5"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2018-02-13T21:01:12.000Z",
            "id": "963518441570422789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de skatistas de Po\u00e7os resolveu fazer o Carnaskate na pista que fica atr\u00e1s do Parque Municipal Ant\u00f4nio... https://t.co/yRazPJlOn5"
        },
        {
            "author_id": "108463983",
            "created_at": "2018-02-13T20:44:46.000Z",
            "id": "963514307601367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frescor das cataratas \n\n#cataratasdoiguacu #fozdoigua\u00e7u #gargantadodiabo em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Imix4hs207"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-13T20:17:00.000Z",
            "id": "963507318674591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/hchY7yhFxc"
        },
        {
            "author_id": "162102690",
            "created_at": "2018-02-13T20:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963507046351073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GeTiyHuED0 PARA JANELA DO C\u00c9U - PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA - MG"
        },
        {
            "author_id": "24332051",
            "created_at": "2018-02-13T20:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "963504901321052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimas!!! em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/tPRVAP2Xo2"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-13T20:00:24.000Z",
            "id": "963503139382087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu vi na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - S\u00e3o Domingos, Jamaraqu\u00e1 e Maguari https://t.co/AzcAczgrII"
        },
        {
            "author_id": "2586254372",
            "created_at": "2018-02-13T19:54:45.000Z",
            "id": "963501719077474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos pra reserva biol\u00f3gica tingu\u00e1 hj"
        },
        {
            "author_id": "3649115538",
            "created_at": "2018-02-13T19:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "496919896",
                        "start": 0,
                        "username": "obliviatethings"
                    }
                ]
            },
            "id": "963499448176439349",
            "in_reply_to_user_id": "496919896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obliviatethings Kkkkkkk a gente foi no vale da lua, cristais e no parque nacional a gente foi na cariocas e saltos"
        },
        {
            "author_id": "162749297",
            "created_at": "2018-02-13T19:32:22.000Z",
            "id": "963496084185255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Carnaval de 2108 foi maravilhoso, com pessoas maravilhosas no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto.... https://t.co/yPzmZCWk9Y"
        },
        {
            "author_id": "4782931856",
            "created_at": "2018-02-13T19:32:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "963496062693597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carnaval de 2108 foi maravilhoso, com pessoas maravilhosas no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto.\n#trekkingbh https://t.co/g9EKbf3YbS"
        },
        {
            "author_id": "880533739327160321",
            "created_at": "2018-02-13T19:13:02.000Z",
            "id": "963491218964598787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fam\u00edlia!!! em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/6tbz8rEn7F"
        },
        {
            "author_id": "880533739327160321",
            "created_at": "2018-02-13T19:12:01.000Z",
            "id": "963490964214988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o amor... \ud83d\ude18 em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/FSYFnhJiPJ"
        },
        {
            "author_id": "3862709843",
            "created_at": "2018-02-13T18:13:54.000Z",
            "id": "963476339184447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Phong Nha no vietname foi uma boa surpresa, as montanhas de pedra calc\u00e1ria criam um cen\u00e1rio de cortar as respira\u00e7\u00e3o e as visitas \u00e0s grutas das mesmas valem bem a pena! A maior caverna do mundo encontra-se aqui mas a visita \u00e0 mesma n\u00e3o \u00e9 para todos os bolsos. https://t.co/0GBVyA0zb1"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2018-02-13T18:01:29.000Z",
            "id": "963473214448992258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doria autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Minhoc\u00e3o, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/uiYZ6QeXi7"
        },
        {
            "author_id": "151927687",
            "created_at": "2018-02-13T17:44:30.000Z",
            "id": "963468942336544769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 13/02 feriado de carnaval eu e alguns amigos fizemos um pedalada at\u00e9 a floresta nacional de Pira\u00ed do Sul. Exerc\u00edcio top."
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2018-02-13T17:36:16.000Z",
            "id": "963466866743304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m consciente e igualmente irrespons\u00e1vel, Rosalba abandonou o Parque Municipal ao lado da sede do IBAMA, em Mossor\u00f3-RN"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-13T17:01:13.000Z",
            "id": "963458046503645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que o Parque Nacional de Khao Sok, na Tail\u00e2ndia apesar de ser um lugar bel\u00edssimo e encantador, ainda \u00e9 pouco explorado pelos turistas? https://t.co/PYT6UlfsoR"
        },
        {
            "author_id": "3901981781",
            "created_at": "2018-02-13T16:30:32.000Z",
            "id": "963450327868506114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia, \u00e9 o \u00fanico local do mundo em que \u00e9 poss\u00edvel ver o encontro de duas placas tect\u00f4nicas, e foi local de grava\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias cenas da s\u00e9rie Game of Thrones, da HBO, principalmente da quarta temporada. #signaturetravel #suaviagempodesermais https://t.co/IjehAWB1CC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-13T16:01:20.000Z",
            "id": "963442977468239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-02-13T15:41:42.000Z",
            "id": "963438036209094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo atua na cria\u00e7\u00e3o definitiva da Floresta Estadual do Afluente - Acre   https://t.co/AAMZ7NahWR"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-02-13T15:06:11.000Z",
            "id": "963429096960217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-02-13T14:37:13.000Z",
            "id": "963421807658389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo atua na cria\u00e7\u00e3o definitiva da Floresta Estadual do Afluente \u00ab\u00a0Acre https://t.co/66QB8dPkDl https://t.co/cqw1aIf6JA"
        },
        {
            "author_id": "736334989768458240",
            "created_at": "2018-02-13T14:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1938167816",
                        "start": 0,
                        "username": "fnatis_"
                    }
                ]
            },
            "id": "963415080913301504",
            "in_reply_to_user_id": "1938167816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fnatis_ Na Avenida dos Andradas,  come\u00e7ou 12h e vai at\u00e9 mais tarde,  perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-02-13T14:04:30.000Z",
            "id": "963413574277386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo atua na cria\u00e7\u00e3o definitiva da Floresta Estadual do Afluente || Leia mais:https://t.co/Xev1E6MhHa"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2018-02-13T14:00:58.000Z",
            "id": "963412684875206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem mais de 70 parques nacionais, consideradas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, de acordo com o Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (SNUC) https://t.co/SiQL46lj5x https://t.co/7JukglJfbA"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2018-02-13T14:00:02.000Z",
            "id": "963412450111512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na contram\u00e3o da agita\u00e7\u00e3o, muitos turistas foram atr\u00e1s da beleza das cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u #FalaBrasil\nhttps://t.co/4iQRFW443r"
        },
        {
            "author_id": "435083294",
            "created_at": "2018-02-13T13:41:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "963407663475449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q vou pro parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "1301261119",
            "created_at": "2018-02-13T13:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1471017846",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_bpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "963401351240802304",
            "in_reply_to_user_id": "1471017846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_bpb Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "409596954",
            "created_at": "2018-02-13T12:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62828249",
                        "start": 0,
                        "username": "moniadiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "963396472489369600",
            "in_reply_to_user_id": "62828249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moniadiz Queria ir pro Juventude Bronzeada no Floresta e depois no Bloco Arrast\u00e3o Eletr\u00f4nico da PAN que vai ser na Andradas, perto do Parque Municipal. Mas to quebrado!"
        },
        {
            "author_id": "759183030808444928",
            "created_at": "2018-02-13T12:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2904650627",
                        "start": 88,
                        "username": "emersonnllima"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2933451659",
                        "start": 103,
                        "username": "jamilymustafa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73138452,
                        -29.3533806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "963396209191849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamel Mustaf\u00e1 (@ Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger (Parque da Guarita) in Torres, RS w/ @emersonnllima @jamilymustafa) https://t.co/yHpMN1slEN"
        },
        {
            "author_id": "62560702",
            "created_at": "2018-02-13T12:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.9567223,
                        -41.4747171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01ee68fb632783de"
            },
            "id": "963391029465485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo de mais !!!!\n#correntoso #agarrarvuelo #viaje #acamparforever en Parque nacional\u2026 https://t.co/vNVs9MRO10"
        },
        {
            "author_id": "736334989768458240",
            "created_at": "2018-02-13T12:30:13.000Z",
            "id": "963389847300911104",
            "in_reply_to_user_id": "137787687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretaproblema_ Sim, t\u00f4 sabendo de um da Jovem Pam l\u00e1 nos Andradas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-13T12:20:51.000Z",
            "id": "963387492270567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #IlladeCortegada #Cortegada na #R\u00edadeArousa #Arousa \u00e9 o bosque flotante do Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/PrkGegPCyZ"
        },
        {
            "author_id": "800662076",
            "created_at": "2018-02-13T12:20:50.000Z",
            "id": "963387485475700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o feriado em um dos tesouros que nossa cidade guarda. \nParque Municipal da Taquara https://t.co/2AyQ7M8yqu"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-13T12:14:11.000Z",
            "id": "963385815366864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O faro da #IlladeOns #Ons a\u00ednda est\u00e1 habitado permanentemente por torreiros #CulturaAtl\u00e1ntica no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas https://t.co/gBwhDzo9ih"
        },
        {
            "author_id": "900727129",
            "created_at": "2018-02-13T12:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2349571960",
                        "start": 0,
                        "username": "Anaacamp"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1169422508283650048",
                        "start": 10,
                        "username": "NicolettiJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "963385483081474049",
            "in_reply_to_user_id": "2349571960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anaacamp @NicolettiJunior de frente pro parque municipal viadu"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-13T12:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "963384040031162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cdYMW0X67j"
        },
        {
            "author_id": "870658626591051776",
            "created_at": "2018-02-13T12:00:30.000Z",
            "id": "963382371230928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDoDia Para quem quer aproveitar o feriado ao ar livre, uma boa pedida \u00e9 o Parque Nacional da \u00c1gua Mineral. Acesse o post do #OlharBras\u00edlia e fique por dentro: https://t.co/DxNpbw0SPM \ud83c\udf34\u2600\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "736334989768458240",
            "created_at": "2018-02-13T11:58:54.000Z",
            "id": "963381966165901313",
            "in_reply_to_user_id": "66714901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@B4T4T4Slytherin Nos Andradas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2018-02-13T11:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "122024938",
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "963380067173912576",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31#ABSURDO a prefeitura liberar estacionamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "757286161882705920",
            "created_at": "2018-02-13T11:31:11.000Z",
            "id": "963374993890476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando em ir nesse arrast\u00e3o eletr\u00f4nico do parque municipal mas to desanimado"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-02-13T11:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963374381358616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha show de bola!  Flona - Floresta Nacional de Bras\u00edlia #treinofeito #boracorrer\u2026 https://t.co/xzApddMvky"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2018-02-13T11:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "963374372072378368",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Deixa o cara ser candidato! Vai ser otimo saber quem autorizou casa em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quem \u00e9 o arquiteto e a construtora que fez.Nada como campanha pra aparecer os podres"
        },
        {
            "author_id": "900727129",
            "created_at": "2018-02-13T10:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4464089476",
                        "start": 0,
                        "username": "sofiasespi"
                    }
                ]
            },
            "id": "963367045680238592",
            "in_reply_to_user_id": "4464089476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofiasespi eu fui olhar e t\u00e1 falando que \u00e9 na andradas na altura do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2018-02-13T10:56:54.000Z",
            "id": "963366365963972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa e hj vamos trilhar na Pedra do Quilombo e no A\u00e7ude do Camorim no Parque Estadual da\u2026 https://t.co/4KQzgxN3Es"
        },
        {
            "author_id": "2835034275",
            "created_at": "2018-02-13T10:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "963365720888262657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contraste de belezas.\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude06 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5RGuWZRHZj"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2018-02-13T10:00:39.000Z",
            "id": "963352209776922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba, Iper\u00f3, Capela do Alto e Ara\u00e7oiaba assinam termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica - https://t.co/pjymsDtxLB https://t.co/MPdFGyF7p4"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-13T09:48:09.000Z",
            "id": "963349064539623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/XgvyvvK5hl"
        },
        {
            "author_id": "1176441252",
            "created_at": "2018-02-13T09:45:17.000Z",
            "id": "963348340585959425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia Isolada, situada na Quinta do Per\u00fa Golf Resort, junto ao Parque Nacional da Serra da Arr\u00e1bida.\nA 15... https://t.co/USnALruG7C"
        },
        {
            "author_id": "313035268",
            "created_at": "2018-02-13T09:40:36.000Z",
            "id": "963347161571348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, ent\u00e3o partiu cachoeira e trilha do parque estadual da pedra Branca ( Pau da Fome ), quem topa?"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-02-13T09:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963345227149905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino \u00e9 no Flona - Floresta Nacional de Bras\u00edlia #partiu #boracorrer #partiutreino\u2026 https://t.co/0BMtTwvzAL"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2018-02-13T09:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "963344617381990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino \u00e9 no Flona-Floresta Nacional de Bras\u00edlia #partiu #boracorrer #partiutreino\u2026 https://t.co/eRWTEKslD5"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-13T09:00:04.000Z",
            "id": "963336963569934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cart\u00f5es postais de nossa querida Belo Horizonte. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/lPrmB8cZT4"
        },
        {
            "author_id": "4452387711",
            "created_at": "2018-02-13T07:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "963307444352012288",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil \" Eles comeram seu corpo, quase tudo, e deixaram para tr\u00e1s a cabe\u00e7a e algumas partes\", pol\u00edcia sul-africana sobre suspeito de ca\u00e7a ilegal devorado por le\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Kruger \"\n\nQuem mandou INVADIR a CASA DELES!!?! \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-02-13T07:00:34.000Z",
            "id": "963306888719949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\"Eles comeram seu corpo, quase tudo, e deixaram para tr\u00e1s a cabe\u00e7a e algumas partes\", diz pol\u00edcia sul-africana sobre suspeito de ca\u00e7a ilegal devorado por le\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Kruger https://t.co/ACoEDMEAKR https://t.co/Y7FGPi3iBJ"
        },
        {
            "author_id": "829270385216610304",
            "created_at": "2018-02-13T03:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93511724,
                        -19.92336566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "963260210805657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qLYuXQDJ4y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-13T03:40:19.000Z",
            "id": "963256496271261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4842258377",
            "created_at": "2018-02-13T02:34:44.000Z",
            "id": "963239992087769089",
            "in_reply_to_user_id": "719551585374892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annamends_ vai ser do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T02:26:44.000Z",
            "id": "963237976523259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Dia Ter\u00ea ...serra dos \u00d3rg\u00e3os Parque Nacional... em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/xujKKm1OSG"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T02:22:04.000Z",
            "id": "963236804693516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando ... em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uE5PakfHVv"
        },
        {
            "author_id": "1354160400",
            "created_at": "2018-02-13T02:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.58310747,
                        25.39534696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "963234828941496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "See you later alligator.\n\nFomos conhecer o parque nacional Everglades onde existem centenas de\u2026 https://t.co/AT8liZxVB3"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-02-13T01:47:40.000Z",
            "id": "963228146375020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Arboriza\u00e7\u00e3o (70 indiv\u00edduos de A\u00e7ai) no acesso a sede do Parque Estadual Chandless/Sema-AC, Manoel Urbano. Fev/2018. https://t.co/Ir1OKypUtg"
        },
        {
            "author_id": "820726577499664384",
            "created_at": "2018-02-13T01:29:09.000Z",
            "id": "963223485765115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas ce foi pra outro lugar? \u2014 fui pra afonso pena, depois eu andei dmsss at\u00e9 o parque municipal e fui pra sapuca\u00ed dps https://t.co/w9OER7bq2T"
        },
        {
            "author_id": "58787883",
            "created_at": "2018-02-13T01:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "963220417442975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita que role daora! \ud83d\udc9a#cachoeiradasandorinhas #petar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/u6TFePkReA"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2018-02-13T01:04:10.000Z",
            "id": "963217198226591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0Dia Serra dos \u00d3rg\u00e3os ...Ter\u00ea... em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/Szf6tRNXG3"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2018-02-13T01:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963216160656363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yqtQYBNYXp\u00e7a o Parque Nacional de Anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "1931187242",
            "created_at": "2018-02-13T00:23:23.000Z",
            "id": "963206935502835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueceu de falar no terreno de praia, que devastou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fm9yRvPqe8"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-02-13T00:19:20.000Z",
            "id": "963205916404404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nNatureza, tempo e paci\u00eancia\ns\u00e3o tr\u00eas grandes m\u00e9dicos\n\u2014 prov\u00e9rbio b\u00falgaro\n\nFoto: Passagem de @fromrusttoroadtrip pelo Parque Nacional Central dos B\u00e1lc\u00e3s, na Bulg\u00e1ria https://t.co/gfAUBWFIIX"
        },
        {
            "author_id": "33366580",
            "created_at": "2018-02-12T23:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963197473861881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um pingo vermelho no meio da mata? \ud83c\udf36 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/HBQmcQrci4"
        },
        {
            "author_id": "939493074132242432",
            "created_at": "2018-02-12T23:36:10.000Z",
            "id": "963195053001687042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tmawkZEyQ1 Le\u00f5es devoram suspeito de ser ca\u00e7ador e deixam s\u00f3 a cabe\u00e7a na \u00c1frica do Sul: Le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, informou a pol\u00edcia nesta segunda-feira (12). Segundo a pol\u00edcia, sobraram poucos restos do corpo.\u2026 https://t.co/ICF8L9Mnwf https://t.co/hLEBpUtKKJ"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-02-12T23:20:13.000Z",
            "id": "963191038599974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 514,
                "quote_count": 90,
                "reply_count": 63,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "\"Eles comeram seu corpo, quase tudo, e deixaram para tr\u00e1s a cabe\u00e7a e algumas partes\", diz pol\u00edcia sul-africana sobre suspeito de ca\u00e7a ilegal devorado por le\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Kruger https://t.co/O9Mh5foZML https://t.co/0gGKvYpF7C"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-02-12T23:13:07.000Z",
            "id": "963189250022936582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 15 anos 37% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Lago de Palmas, no Tocantins, foi desmatada para uso agropecu\u00e1rio e urbaniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/8MK94IfwPQ?amp=1\n#Tocantins #lagodepalmas #uc #desmatamento #natureza #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-12T23:00:10.000Z",
            "id": "963185994198601733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise  em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/5TwOHBAX7E"
        },
        {
            "author_id": "4833853137",
            "created_at": "2018-02-12T22:56:29.000Z",
            "id": "963185067429425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um suspeito de ca\u00e7a ilegal foi morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo da \u00e1rea do Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul, diz a pol\u00edcia local.\n\noh... que pena..."
        },
        {
            "author_id": "756873009001074688",
            "created_at": "2018-02-12T22:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "963180656145543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/DV5IvyPP45"
        },
        {
            "author_id": "3386617823",
            "created_at": "2018-02-12T22:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "92119190",
                        "start": 0,
                        "username": "ottoni3101"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "630511432",
                        "start": 12,
                        "username": "JWellingtonMelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "963175404709302272",
            "in_reply_to_user_id": "92119190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@ottoni3101 @JWellingtonMelo Ilha essa, que a sua advogada, esposa do governador S\u00e9rgio Cabral, criou uma lei para impedir que o Ibama o multasse, por realizar obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "155687139",
            "created_at": "2018-02-12T22:02:42.000Z",
            "id": "963171531491893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos que vivem em reserva pr\u00f3xima ao Parque Nacional Kruger deixaram para tr\u00e1s apenas a cabe\u00e7a do homem e... https://t.co/XT7Aclciv2"
        },
        {
            "author_id": "756873009001074688",
            "created_at": "2018-02-12T21:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "963167553655844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/9au8moaOqO"
        },
        {
            "author_id": "59989412",
            "created_at": "2018-02-12T21:22:39.000Z",
            "id": "963161452226920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ecol\u00f3gico Maria Tuca - Tatu\u00ed SP https://t.co/wKzgEBJUqM"
        },
        {
            "author_id": "34375517",
            "created_at": "2018-02-12T20:57:37.000Z",
            "id": "963155150712995841",
            "in_reply_to_user_id": "34375517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4) Reserva Extrativista: p\u00fablica; uso concedido \u00e0s popula\u00e7\u00f5es tradicionais;\n5) Reserva de Fauna: p\u00fablica\n6) Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: p\u00fablica; uso pelas popula\u00e7\u00f5es tradicionais;\n7) RPPN: privada, perpetuidade; termo de compromisso; dispensa zona de amortecimento"
        },
        {
            "author_id": "34375517",
            "created_at": "2018-02-12T20:53:10.000Z",
            "id": "963154030678675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC - uso sustent\u00e1vel:\n\n1) APA: p\u00fablica ou privada; certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o humana; dispensa zona de amortecimento\n2) ARIE: p\u00fablica ou privada; pouca ou nenhuma ocupa\u00e7\u00e3o humana\n3) Floresta Nacional: p\u00fablica; admitida popula\u00e7\u00e3o tradicional\n\n[...]"
        },
        {
            "author_id": "34375517",
            "created_at": "2018-02-12T20:48:38.000Z",
            "id": "963152891765600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC - prote\u00e7\u00e3o integral (apenas uso indireto):\n\n1) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: p\u00fablica; n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a consulta\n2) Reserva Biol\u00f3gica: p\u00fablica; n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a consulta\n3) Parque Nacional: p\u00fablico\n4) Monumento Natural: pode particular\n5) Ref\u00fagio de Vida Silvestre: pode particular"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2018-02-12T20:30:19.000Z",
            "id": "963148283207081990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doria autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/bbLk7VKYjC"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2018-02-12T20:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "963142994571530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The wine glass \ud83c\udf77 #Park @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/3CW4yLMJcg"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-02-12T20:00:50.000Z",
            "id": "963140860241170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Embrapa doou ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mudas e sementes, de esp\u00e9cies nativas do #Cerrado, para colaborar com a restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da regi\u00e3o. Confira \u2192 https://t.co/8Y9sg9r99W \ud83c\udf3f https://t.co/9IwBYqjsGu"
        },
        {
            "author_id": "949096690312798208",
            "created_at": "2018-02-12T19:53:51.000Z",
            "id": "963139104044208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -\u2026 https://t.co/kyZeKuRZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2018-02-12T19:50:44.000Z",
            "id": "963138318887260163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos dias no Parque Nacional Chapada Diamantina - BA.\n\nMuito grato pela hospitalidade\u2026 https://t.co/iyEwtr1y1u"
        },
        {
            "author_id": "700502163357900800",
            "created_at": "2018-02-12T19:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.06273798,
                        -24.43641211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "963134271157350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o homem tem que respeitar \u26f1\ufe0f\u26f1\ufe0f\u26f1\ufe0f\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\n#praia #beach #protecao pr\u2026 https://t.co/0S25vBwsDt"
        },
        {
            "author_id": "4601940994",
            "created_at": "2018-02-12T19:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963129373477036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cont rotina de f\u00e9rias Parque Municipal de Macei\u00f3: https://t.co/gH8Et11ac3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "33980626",
            "created_at": "2018-02-12T19:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963127348127240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado. #altocaparao #valeencantado em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/UmgtXzW7fK"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2018-02-12T19:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "963126250838679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada b\u00e1sica no Parque Nacional do Capara\u00f3 at\u00e9 as cachoeiras dos Sete Pil\u00f5es e da Farofa.\u2026 https://t.co/9AuylKV1oA"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-02-12T18:34:21.000Z",
            "id": "963119098958897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Quinta no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas!!! \ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\nVenha conhecer estes deslumbrantes 28.000 m2... https://t.co/u69jWLKbI0"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2018-02-12T18:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "963113052114694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de F\u00f3sforos em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/VA8IgbXqEf"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2018-02-12T18:02:13.000Z",
            "id": "963111012995084296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Maracatu para iniciantes no Parque Municipal Ponte dos Bilhares - https://t.co/FsSKOKLOSE"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2018-02-12T17:57:18.000Z",
            "id": "963109774236712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Maracatu para iniciantes no Parque Municipal Ponte dos Bilhares https://t.co/tTGKfxjTmD"
        },
        {
            "author_id": "822121402941796352",
            "created_at": "2018-02-12T17:51:45.000Z",
            "id": "963108376677945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Maracatu para iniciantes no Parque Municipal Ponte dos\u00a0Bilhares https://t.co/JEgUpK2P2d"
        },
        {
            "author_id": "51191405",
            "created_at": "2018-02-12T17:33:40.000Z",
            "id": "963103825266700288",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GauchaZH Voc\u00eas sabem o que \u00e9 o BNDES??? \u00c9 pra investimento em desenvolvimento econ\u00f4mico e social, n\u00e3o comprar jatinho particular. Investiguem. N\u00e3o confiem em quem tem praia particular em \u00e1rea protegida, \u00e9 amigo do A\u00e9cio e o pior, \u00e9 da Globo.."
        },
        {
            "author_id": "25280187",
            "created_at": "2018-02-12T17:20:11.000Z",
            "id": "963100433232420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgotado!! Trabalhando muito em parque nacional da fortaleza de santa Tereza... Esgotado!! Trabalho demais!! Tem... https://t.co/UWJpMJOmEM"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-02-12T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "963098239179337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/8F6CXc9vYo"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2018-02-12T17:06:32.000Z",
            "id": "963096996155404290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE DEU MAL... https://t.co/MYt6SNMbpk"
        },
        {
            "author_id": "161071377",
            "created_at": "2018-02-12T16:58:10.000Z",
            "id": "963094893227888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/7Pr3IOBC6N"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-02-12T16:38:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "292ea5c2db4fa0c1"
            },
            "id": "963089953184997380",
            "in_reply_to_user_id": "48073610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para fechar o fim de semana, fomos recebidos em #Santar\u00e9mNovo por Raul Pimentel e os representantes da col\u00f4nia de pescadores e da reserva extrativista, que refor\u00e7aram a import\u00e2ncia do acesso ao #SeguroDefeso em raz\u00e3o do caranguejo e a presen\u00e7a do #INCRA na regi\u00e3o. https://t.co/J4JyjvwywI"
        },
        {
            "author_id": "908467827828563969",
            "created_at": "2018-02-12T16:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2868258058",
                        "start": 0,
                        "username": "arrobabrunog"
                    }
                ]
            },
            "id": "963089248235737088",
            "in_reply_to_user_id": "2868258058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arrobabrunog Na Andradas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-02-12T16:30:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "663a9f8fd451de7a"
            },
            "id": "963087830070321153",
            "in_reply_to_user_id": "48073610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois, conversei com Raul Pimentel e l\u00edderes de #Santar\u00e9mNovo, que resumiram a situa\u00e7\u00e3o em que o munic\u00edpio se encontra e sobre uma reserva extrativista, onde j\u00e1 enxerguei a possibilidade de aplicar o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos #PAA do #INCRA; agora \u00e9 correr atr\u00e1s. https://t.co/PPtytl3VIP"
        },
        {
            "author_id": "41430254",
            "created_at": "2018-02-12T16:16:40.000Z",
            "id": "963084447959699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00c3IN mas esses 90 milh\u00f5es do Falcon Heavy... Faz favor, vai ajudar O Bill e a Mellinda Gates na \u00c1frica, os M\u00e9dicos Sem Fronteiras, O Parque Nacional da Gorongoza ou alguma entidade que esteja fazendo a diferen\u00e7a ao inv\u00eas de ficar nessa \"indigna\u00e7\u00e3o seletiva\""
        },
        {
            "author_id": "908467827828563969",
            "created_at": "2018-02-12T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4896300161",
                        "start": 0,
                        "username": "DouglasHSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "963081411648540673",
            "in_reply_to_user_id": "4896300161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DouglasHSantana Na Andradas, perto do parque municipal a partir de 14:00"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-12T16:00:23.000Z",
            "id": "963080351575871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COMIGO PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos para\u00edsos... https://t.co/ydWsIkBwx5"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-12T15:48:02.000Z",
            "id": "963077242308919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/F4g6aonKNF"
        },
        {
            "author_id": "2336788766",
            "created_at": "2018-02-12T15:39:16.000Z",
            "id": "963075036595806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faltava eu ir no parque municipal comer umas flores pra completar meu look mas n tenho tempo vou de jeans e camiseta msm \ud83d\ude0e\u270c"
        },
        {
            "author_id": "757148174",
            "created_at": "2018-02-12T15:36:00.000Z",
            "id": "963074214172360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso.\nUm ca\u00e7ador foi perseguido, morto e comido por um grupo de le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, na... https://t.co/grum7bIPQ1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-12T15:20:41.000Z",
            "id": "963070360546660355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2018-02-12T15:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "963069970363056129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holiday among the rocks \ud83e\udd17 @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/q70acgzjQ4"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2018-02-12T14:24:39.000Z",
            "id": "963056260349333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2615\u2615\u2615Hoje tem Coffee Car / Tome Caf\u00e9 em frente ao Parque Municipal!! Com del\u00edcias de caf\u00e9 \u2615\u2615\u2615 https://t.co/vqhLuJw9wm"
        },
        {
            "author_id": "76485832",
            "created_at": "2018-02-12T14:11:28.000Z",
            "id": "963052940616519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar sensacional \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Tere. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "105888872",
            "created_at": "2018-02-12T13:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "221700424",
                        "start": 0,
                        "username": "chiletravel_es"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "247383245",
                        "start": 16,
                        "username": "chilestuyo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "018edf8c754e147e"
            },
            "id": "963049252342681600",
            "in_reply_to_user_id": "221700424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chiletravel_es @chilestuyo Parque Nacional Jeinimeni https://t.co/gMoO97Ada4"
        },
        {
            "author_id": "3581794162",
            "created_at": "2018-02-12T13:54:48.000Z",
            "id": "963048748921303040",
            "in_reply_to_user_id": "3398210626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@z2javadd pelo que entendi \u00e9 de frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2018-02-12T13:46:56.000Z",
            "id": "963046766374543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes de ca\u00e7ar meu rumo no centro vou ter que ir no parque municipal colher plantas pra completar meu look"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-02-12T13:46:09.000Z",
            "id": "963046569078677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!!\nHoje e amanh\u00e3 o Parque Estadual do Guartel\u00e1, estar\u00e1 aberto devido ao feriado do Carnaval, venha... https://t.co/RtJfZw13sz"
        },
        {
            "author_id": "57192499",
            "created_at": "2018-02-12T13:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "963044446270099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achamos os peixes!!! em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/uBWwtZGSxY"
        },
        {
            "author_id": "2788884193",
            "created_at": "2018-02-12T13:21:33.000Z",
            "id": "963040381234446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm just been waiting for you... \ud83c\udf43 em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/XcuJ5Rtowv"
        },
        {
            "author_id": "1650735362",
            "created_at": "2018-02-12T13:10:57.000Z",
            "id": "963037713480986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f1\ud83c\udfd6 \u2014 se sentindo divertido em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/FnKdZWZ3ON"
        },
        {
            "author_id": "13427702",
            "created_at": "2018-02-12T12:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "963028698755747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque dos Pinheiros\n#caminhada #geocaching #geocache #endorphins #Endomondo em Parque Estadual\u2026 https://t.co/CNOnRtEzyi"
        },
        {
            "author_id": "2431405402",
            "created_at": "2018-02-12T12:18:20.000Z",
            "id": "963024470993784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me leva no parque nacional de Capara\u00f3 rsrsr"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2018-02-12T12:09:21.000Z",
            "id": "963022210037354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoturismo e o turismo de aventura s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es que Petr\u00f3polis tem a oferecer, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea neste ano!!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-02-12T11:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "312643717",
                        "start": 0,
                        "username": "MichellaMatioli"
                    }
                ]
            },
            "id": "963017551809859584",
            "in_reply_to_user_id": "312643717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichellaMatioli N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 na lista de melhores destinos p/ visitar em 2018: https://t.co/UtEOaxLXic"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-12T11:05:55.000Z",
            "id": "963006244918317058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Lagoa dos Barcos no Parque Municipal de BH, um dos cart\u00f5es postais de nossa capital. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/RyrQYGxcWT"
        },
        {
            "author_id": "1082872664",
            "created_at": "2018-02-12T10:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "963002237768359937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de carnaval no Parque Estadual do Coc\u00f3 - Segunda feira gorda de 2018 https://t.co/CFN0qykCL0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-02-12T10:25:44.000Z",
            "id": "962996134410182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0mSrphZNqy #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-12T10:25:40.000Z",
            "id": "962996115196006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da cara oeste dos cant\u00eds da Illa Norte ou Monteagudo no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/WwMBAeia7M"
        },
        {
            "author_id": "1633430328",
            "created_at": "2018-02-12T08:13:36.000Z",
            "id": "962962883150778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira etapa das Obras da Estrada do Parque Nacional \u2013 BR 485 foi\u00a0iniciada https://t.co/3GxwNAJt2N https://t.co/8mIp2v6jTn"
        },
        {
            "author_id": "894129158",
            "created_at": "2018-02-12T05:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1084759148",
                        "start": 0,
                        "username": "anac_silveira1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2906333999",
                        "start": 16,
                        "username": "danielblom13"
                    }
                ]
            },
            "id": "962920910511595520",
            "in_reply_to_user_id": "1084759148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anac_silveira1 @danielblom13 Dois rid\u00edculos falando que o funk \u00e9 longe, o trem \u00e9 garrado no parque municipal, amanh\u00e3 to colad\u00e3o kenaip \ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "740335690869788674",
            "created_at": "2018-02-12T03:08:15.000Z",
            "id": "962886036845076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela minha gata em Parque Municipal De Bh https://t.co/A5Jgt86Raf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-12T03:01:49.000Z",
            "id": "962884417189548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3374917775",
            "created_at": "2018-02-12T01:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "962866749782810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@victorklien (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Y96EFRU7UT"
        },
        {
            "author_id": "858380436",
            "created_at": "2018-02-12T01:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2875842010",
                        "start": 53,
                        "username": "Pablomello97"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "962861220939354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @pablomello97 https://t.co/npxZwzA9ga"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-12T01:00:09.000Z",
            "id": "962853799978205187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG! No parque voc\u00ea encontra v\u00e1rios mirantes, vales, cachoeiras e piscinas naturais bel\u00edssimas, que est\u00e3o abertos ao p\u00fablico para visita\u00e7\u00e3o durante todo o ano.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/XkXkOLPVja https://t.co/3aeDg1S6mD"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2018-02-12T00:57:56.000Z",
            "id": "962853241405886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro cabe\u00e7as, Tr\u00eas Picos, um assunto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/K8uynlbJvm"
        },
        {
            "author_id": "2612368970",
            "created_at": "2018-02-12T00:50:42.000Z",
            "id": "962851419723354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vez eu vi uns hetero se pegando no parque municipal CHEIO de crian\u00e7a brincando eu queria tanto ter uma espingarda"
        },
        {
            "author_id": "231966620",
            "created_at": "2018-02-12T00:48:07.000Z",
            "id": "962850773137797120",
            "in_reply_to_user_id": "403004956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maslacxrda andradas, na altura do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51600096",
            "created_at": "2018-02-12T00:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "962845937826779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora mais um dia! \ud83c\udf7b\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/cjsEfwdYsZ"
        },
        {
            "author_id": "17765874",
            "created_at": "2018-02-12T00:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "962840909636341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovinos buc\u00f3licos... em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/p1q317WmDj"
        },
        {
            "author_id": "17765874",
            "created_at": "2018-02-12T00:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "962840285284851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte \u00e9 coisa rara em trilha... Mas quando aparece s\u00e3o fotog\u00eanicas... em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/NN4ZM03Qaj"
        },
        {
            "author_id": "17765874",
            "created_at": "2018-02-12T00:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "962838810752057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar... em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/aayiUYlqK7"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-12T00:00:34.000Z",
            "id": "962838803361779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso escondido no Nordeste do Brasil, os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o um dos principais destinos tur\u00edsticos do Maranh\u00e3o!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/3zs6p6dKOF\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "72379604",
            "created_at": "2018-02-11T23:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "962833779055357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Tocantins, divisa Maranh\u00e3o e Tocantins e uma vista privilegiada do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/1EtSrsOiRn"
        },
        {
            "author_id": "2875842010",
            "created_at": "2018-02-11T23:22:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "962829330362626053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zf7YGfKhrx"
        },
        {
            "author_id": "958087808157192192",
            "created_at": "2018-02-11T22:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "755089415383445504",
                        "start": 261,
                        "username": "Nelson_CEBRAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "962819574583451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em1916,a regi\u00e3o recebeu a visita de Santos Dumont,inconformado que as Cataratas eram propriedade privada,resolveu usar sua influ\u00eancia para torn\u00e1-las Patrim\u00f4nio Nacional.Em 1939,o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado e declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade @Nelson_CEBRAC"
        },
        {
            "author_id": "455291822",
            "created_at": "2018-02-11T22:20:19.000Z",
            "id": "962813575302647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ilhabela \ud83d\ude09\u2764 #carnaval em PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/aAJzVeUwZQ"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2018-02-11T22:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "962813234125385735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha \u00e9 dura e a paisagem \u00e9 linda! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uCJ9wGy1SB"
        },
        {
            "author_id": "455291822",
            "created_at": "2018-02-11T22:13:58.000Z",
            "id": "962811977482596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ilhabela #carnaval em PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/DtoVXyzaxR"
        },
        {
            "author_id": "706739992",
            "created_at": "2018-02-11T21:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "96004495",
                        "start": 0,
                        "username": "TonyStarkMeta"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "14594813",
                        "start": 165,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "962805999664066561",
            "in_reply_to_user_id": "96004495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TonyStarkMeta Nao entendo pq nao falam q o huck tinha uma mansao em area protegida de angra dos reis e a dra. Primeira dama cabral, resolveu o seu problema. Como e @folha?"
        },
        {
            "author_id": "167912110",
            "created_at": "2018-02-11T21:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.022503,
                        -23.23521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "962805774970998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Cunha https://t.co/nFqaqPzZJa"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2018-02-11T21:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "962805696675840001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo apagado em Parque Municipal Mucambinho https://t.co/FfPa1S06Wr"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-11T21:45:00.000Z",
            "id": "962804689120219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/ISq5aLlrjt"
        },
        {
            "author_id": "498200949",
            "created_at": "2018-02-11T21:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "962800505037774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: https://t.co/TGePGSztIv prin @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-11T21:25:02.000Z",
            "id": "962799664524390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE COMIGO PARA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 um dos para\u00edsos... https://t.co/GVpwJm3LMn"
        },
        {
            "author_id": "79054217",
            "created_at": "2018-02-11T21:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3833,
                        -7.23333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "962795590391250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Pedra de Nova Olinda, Cear\u00e1 e Floresta Nacional do Araripe em Crato,\u2026 https://t.co/QGhAxLAqSb"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-11T20:55:11.000Z",
            "id": "962792153129869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Lagoa dos Barcos no Parque Municipal de BH, um dos cart\u00f5es postais de nossa capital. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/Mz7FhAGvzg"
        },
        {
            "author_id": "163577826",
            "created_at": "2018-02-11T20:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "72329540",
                        "start": 0,
                        "username": "gabs_ester"
                    }
                ]
            },
            "id": "962791660668243968",
            "in_reply_to_user_id": "72329540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabs_ester Vou comprar la no parque municipal KKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "42336926",
            "created_at": "2018-02-11T20:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "962791140708806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/bIpp9mc7Wr"
        },
        {
            "author_id": "2358632762",
            "created_at": "2018-02-11T20:29:28.000Z",
            "id": "962785678089183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trombei o raffa moreira na frente do parque municipal KKKKKKKKKJ"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-02-11T20:28:43.000Z",
            "id": "962785492256411650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f Sumidouro no Glaciar Perito Moreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Parque Nacional los Glaciares \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina n\u00e3o https://t.co/ioUxyKFmhx https://t.co/YhwyG0vNpD"
        },
        {
            "author_id": "1687154772",
            "created_at": "2018-02-11T20:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "962784693463736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/C0let1VINj"
        },
        {
            "author_id": "1687154772",
            "created_at": "2018-02-11T20:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "962784390643302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/NlnWcchXSX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-11T20:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "83112415",
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "962781482325565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yaguas, a mais nova \u00e1rea protegida estabelecida no Peru https://t.co/GHGIVLATK2 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "722943830",
            "created_at": "2018-02-11T20:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "962779267334483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohana \u2764\ud83d\ude0d em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/fiKRI3yb4I"
        },
        {
            "author_id": "824348734385508356",
            "created_at": "2018-02-11T19:30:42.000Z",
            "id": "962770892148363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ALMT aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque estadual do Aqu\u00e1rio da Dengue https://t.co/oUcnHEu0i6"
        },
        {
            "author_id": "3298622153",
            "created_at": "2018-02-11T19:08:34.000Z",
            "id": "962765322775183361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WqEcPUpRRR"
        },
        {
            "author_id": "731184398",
            "created_at": "2018-02-11T18:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "302052160",
                        "start": 11,
                        "username": "MarcoloroAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "226409689",
                        "start": 27,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "36859263",
                        "start": 41,
                        "username": "transitorj"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "339974922",
                        "start": 53,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "339974922",
                        "start": 230,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 299,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 330,
                        "id": "33414989",
                        "start": 315,
                        "username": "RubensTeixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "962762959255678977",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ @MarcoloroAbreu @OperacoesRio @transitorj @GMRio N\u00e3o havia controle no acesso?\nO limite de ve\u00edculos nesta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve ser controlado e isso deve estar dispon\u00edvel online.\nS\u00f3 n\u00e3o concordo que depois a @GMRio apare\u00e7a multando geral\n#ControleNoAcesso\n#Opera\u00e7\u00e3oVer\u00e3o\n#SMTR\n@Prefeitura_Rio\n@RubensTeixeira"
        },
        {
            "author_id": "961010404188094471",
            "created_at": "2018-02-11T18:55:01.000Z",
            "id": "962761909010403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval... em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/qtvZmoUidN"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-02-11T18:41:04.000Z",
            "id": "962758399099396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barueri Rock e gastronomia\ud83c\udfbb\ud83c\udfba\ud83c\udf54\ud83c\udf5f\ud83c\udf2d\ud83c\udfa7 no Parque Dom Jos\u00e9. Aten\u00e7\u00e3o, voc\u00ea que estar\u00e1 em Barueri durante o carnaval. Hoje Domingo 11.02 ocorre no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 das 9 \u00e0s 20h o Burger &amp; Beer Barueri\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\ud83e\udd59Ainda d\u00e1 tempo!!\ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/1KOMq0OkCK #FotosdeJuniorHolanda https://t.co/QQZ1YblKTt"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-11T18:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "962750054116282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5U0p2rH5n3"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2018-02-11T18:00:00.000Z",
            "id": "962748065013575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e9 o Lago das 5 flores, no Parque Nacional do Jiuzhaigou, na China \ud83d\ude0d Adquire v\u00e1rias cores como o azul, verde escuro e amarelo claro.\n\n\ud83d\udcf8 Jean-Marie Hullot (Flickr) https://t.co/8doLrk5stw"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-02-11T17:58:22.000Z",
            "id": "962747654332706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei disso. \nMas em seu habitat, Reserva Biol\u00f3gica de Araras, onde temos casa, os mosquitos transmissores da febre amarela voam livremente. Queria tranquilizar amigos do Rio que n\u00e3o podem ver mato e s\u00edmios, que logo os associam, et pour cause, \u00e0 febre amarela. https://t.co/nYxvtdsScQ"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2018-02-11T17:50:02.000Z",
            "id": "962745558602481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com paisagens e diversas op\u00e7\u00f5es para trilhas e cachoeiras, a #ChapadadosGuimar\u00e3es, no #MatoGrosso, \u00e9 perfeita para quem curte o cerrado. As principais atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o no Parque Nacional local. https://t.co/Ka9umxUs7B"
        },
        {
            "author_id": "934340783116902400",
            "created_at": "2018-02-11T16:52:22.000Z",
            "id": "962731043366363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/S6V6MRiNl8"
        },
        {
            "author_id": "2413402658",
            "created_at": "2018-02-11T16:51:52.000Z",
            "id": "962730918589992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pedra, mato e \u00e1gua, n\u00e3o tem um sinalzinho Wi-Fi sequer em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/fuF4XhX47X"
        },
        {
            "author_id": "901138488",
            "created_at": "2018-02-11T16:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76157181,
                        -22.34061398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "962726732028694532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras in Pederneiras, SP https://t.co/uyOEs9CRXp https://t.co/CQtyltTtIa"
        },
        {
            "author_id": "276606962",
            "created_at": "2018-02-11T15:44:03.000Z",
            "id": "962713850826010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/f7RdY4JvBa"
        },
        {
            "author_id": "734052065392111616",
            "created_at": "2018-02-11T15:41:58.000Z",
            "id": "962713327041380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia https://t.co/VEUPIDd7bW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-11T14:20:40.000Z",
            "id": "962692867167748099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "71891226",
            "created_at": "2018-02-11T14:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "962691749113188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/bzebxcmGev"
        },
        {
            "author_id": "88308298",
            "created_at": "2018-02-11T13:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "962682115706978305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas e marco das tr\u00eas fronteiras \ud83e\udd17 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/CLIjWftUIf https://t.co/igcuniP15x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-11T13:37:17.000Z",
            "id": "962681949188968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "62301940",
            "created_at": "2018-02-11T13:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "962678061287247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/GYYiJGRcsm"
        },
        {
            "author_id": "1650735362",
            "created_at": "2018-02-11T13:13:22.000Z",
            "id": "962675930077556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/EvtiY3f76M"
        },
        {
            "author_id": "161071377",
            "created_at": "2018-02-11T12:51:13.000Z",
            "id": "962670359123292162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aJ8qOIGHGa"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-02-11T12:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 91,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 103,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "915980173211729920",
                        "start": 120,
                        "username": "Elizabe43345604"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 137,
                        "username": "dilma_pinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "962670114633068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alanabeta3 @adrianefelix623 @elizabe43345604 @dilma_pinho https://t.co/8LvobHGgoH"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-11T12:47:05.000Z",
            "id": "962669316939354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/jEdXT99eHj"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-02-11T12:45:11.000Z",
            "id": "962668839740653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 muito legal! Aqui tem passeio de barco nas Cataratas, conex\u00e3o com a... https://t.co/rrVIE9z2q8"
        },
        {
            "author_id": "3568621096",
            "created_at": "2018-02-11T12:34:04.000Z",
            "id": "962666042408554496",
            "in_reply_to_user_id": "2801088454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guslmt2 andradas, atr\u00e1s do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "760104509267927040",
            "created_at": "2018-02-11T11:41:12.000Z",
            "id": "962652735534333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE\n #rutasguiadas #monfrag\u00fce #ridesextremadura https://t.co/ho8OYfLgnC"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2018-02-11T11:05:15.000Z",
            "id": "962643691667156993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Municipal \u00e9 a boa para quem quer fugir do calor e da folia! Vem curtir a natureza, gente! \ud83c\udf33\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n#Comunica\u00e7\u00e3oNI https://t.co/fqMXwh8qBc"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2018-02-11T10:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "962641174975647746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para apreciar com modera\u00e7\u00e3o...\ud83d\ude09 as corredeiras dentro do Parque Estadual do Caracol, muito\u2026 https://t.co/wLGL0WpaNx"
        },
        {
            "author_id": "2411188986",
            "created_at": "2018-02-11T10:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136736486",
                        "start": 0,
                        "username": "gusstavotelles"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1288310276387897344",
                        "start": 29,
                        "username": "HelenClara8"
                    }
                ]
            },
            "id": "962637437716586501",
            "in_reply_to_user_id": "136736486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gusstavotelles @MairaRamos_ @HelenClara8 Andradas, na altura do Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3310004254",
            "created_at": "2018-02-11T09:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "962616789548007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking folks! (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/S7jt3jxrBs"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-11T09:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "20624036",
                        "start": 99,
                        "username": "joonaslinkola"
                    }
                ]
            },
            "id": "962612218067083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos hospedar aos p\u00e9s da Montanha Sagrada no Parque Nacional Pyh\u00e4-Luosto na Finl\u00e2ndia?\n\nFoto: @joonaslinkola https://t.co/E1hOLXeY2j"
        },
        {
            "author_id": "33727203",
            "created_at": "2018-02-11T06:02:24.000Z",
            "id": "962567474041454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito engra\u00e7ado hoje pq tinha um bloco na Afonso Pena e outro na Andradas. Os dois em volta do Parque Municipal. Um hetero, outro gay. Adivinha qual tava melhor?"
        },
        {
            "author_id": "952389033375752192",
            "created_at": "2018-02-11T03:58:16.000Z",
            "id": "962536236102676486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel mais Deus pode mudar ! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/pDuXbNMVXA"
        },
        {
            "author_id": "3388481639",
            "created_at": "2018-02-11T03:42:29.000Z",
            "id": "962532264591622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mtos anos atr\u00e1s aconteceu uma coisa mto importante na hist\u00f3ria nesse dia: William Herschel discontinued Tit\u00e2nia, Oberon e 2 luas\nV\u00e1rios anos depois houve a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Grand Canyon \nE era isso, eu n consigo lembrar d mais nada importante. https://t.co/SkFAgFNzGs"
        },
        {
            "author_id": "760263588825235456",
            "created_at": "2018-02-11T03:09:14.000Z",
            "id": "962523898850967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz a rota do parque Municipal pra pra\u00e7a da liberdade 2 vezes e da pra\u00e7a da liberdade at\u00e9 no p\u00e1tio 3 vezes tudo APE"
        },
        {
            "author_id": "1112001476",
            "created_at": "2018-02-11T02:31:48.000Z",
            "id": "962514477257252869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o lugar mais aleat\u00f3rio que voc\u00ea transou? \u2014 Kkkkkkkk Aiai.. parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os (aham, no meio da mata) ok, n\u00e3o chegou a ser... https://t.co/TstU9Dz9Pa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-11T02:01:37.000Z",
            "id": "962506879908962310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2018-02-11T02:00:03.000Z",
            "id": "962506485556301825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bloco que tava tendo la no parque municipal?? Nunca nem vi mas amei"
        },
        {
            "author_id": "3369944073",
            "created_at": "2018-02-11T01:54:24.000Z",
            "id": "962505062634356736",
            "in_reply_to_user_id": "3369944073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 | Leah publicou essa foto do Parque Estadual Anza-Borrego Desert em sua hist\u00f3ria do Instagram. https://t.co/cHaykXfxO4"
        },
        {
            "author_id": "3369944073",
            "created_at": "2018-02-11T01:46:52.000Z",
            "id": "962503166783840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfd | Leah publicou esse v\u00eddeo em sua hist\u00f3ria do Instagram. Ela est\u00e1 no Parque Estadual Anza-Borrego Desert, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/9u7mLRMzDV"
        },
        {
            "author_id": "2185120675",
            "created_at": "2018-02-11T01:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1174261337775624192",
                        "start": 0,
                        "username": "skagarde"
                    }
                ]
            },
            "id": "962494222032162816",
            "in_reply_to_user_id": "2821234517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skagarde PERTO DO PARQUE MUNICIPAL \neu avistei suas belas cabela azul e gritei TATII mas voce tava do outro lado da grade"
        },
        {
            "author_id": "65626953",
            "created_at": "2018-02-10T23:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "962476138697314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso. em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/dYfEIdBmVK"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2018-02-10T23:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "962473753878855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada a lagoa bonita com lolatimot \ud83e\udd17 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8gGsXlAsVC"
        },
        {
            "author_id": "778376801915666432",
            "created_at": "2018-02-10T23:13:47.000Z",
            "id": "962464643993219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parte do role hj foi pular a grade do parque municipal pra sair da muvuca e hamburgao no pitstop"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-10T22:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "962458872073080833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YjIT3wfaj9"
        },
        {
            "author_id": "120915839",
            "created_at": "2018-02-10T22:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "962456409102266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus e suas perfei\u00e7\u00f5es! \ud83e\udd8b\u2764\ufe0f #butterfly em Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/Rypk6CGX5Q"
        },
        {
            "author_id": "58787883",
            "created_at": "2018-02-10T22:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "962454149664264194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/1N9ysXNLyn"
        },
        {
            "author_id": "230902614",
            "created_at": "2018-02-10T22:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "962450263750692864",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DCM_online Esse sujeitinho n\u00e3o resiste a uma googleada!! Essa \u00e9 apenas uma das maracutaias dele!! Tem ainda a casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, que com o aux\u00edlio da mulher do Cabral ele tirou proveito!!"
        },
        {
            "author_id": "718041988",
            "created_at": "2018-02-10T22:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.293312,
                        -2.497044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "962446209049866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a maravilhosa cantora rosabalaio em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/6sHyDVEik8"
        },
        {
            "author_id": "718041988",
            "created_at": "2018-02-10T21:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.293312,
                        -2.497044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "962445405580644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No carnaval infantil do governo do Maranh\u00e3o em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/c8Gz0gMNjR"
        },
        {
            "author_id": "15034608",
            "created_at": "2018-02-10T20:41:45.000Z",
            "id": "962426385158541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM SANTIAGO CHILHE - Monumento Natural El Morado - Cajon del Maipo )#101PerrenguesPorAi: https://t.co/FJqmuDEla4 via"
        },
        {
            "author_id": "823925632237207553",
            "created_at": "2018-02-10T20:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "962425283788918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/nBg9xHCObu"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-10T20:30:04.000Z",
            "id": "962423442812399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros GO! A regi\u00e3o abriga rios cristalinos, cachoeiras de 100 m e enormes pared\u00f5es de pedra, rodeados pela vegeta\u00e7\u00e3o do Cerrado. \n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/N3DgeJw8cG\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2018-02-10T19:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "962411807532093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BXrFTyOI3o"
        },
        {
            "author_id": "956261115587153920",
            "created_at": "2018-02-10T19:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1247781413450989577",
                        "start": 0,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "962408430324633601",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valor_economico Se n\u00e3o estou enganado, a mulher do Cabral, foi adv. no processo de legaliza\u00e7\u00e3o da \"humilde resid\u00eancia\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tsc, tsc, tsc"
        },
        {
            "author_id": "2573568780",
            "created_at": "2018-02-10T19:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "962405243970555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/C7lmoKXhwl"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-10T18:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "83112415",
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "962399333428682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia, informou a pol\u00edcia https://t.co/MGioOocAGf via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "570406763",
            "created_at": "2018-02-10T18:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "962398268645756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carnaVRAU em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/cBLpwNM5ix"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2018-02-10T18:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "962397514052853762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando nos len\u00e7\u00f3is maranhanse. \ud83c\udf1e em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VhXLRjSwzn"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-02-10T18:44:18.000Z",
            "id": "962396826254094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos colher fotos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qrwCGdDuPa"
        },
        {
            "author_id": "3346071417",
            "created_at": "2018-02-10T18:43:36.000Z",
            "id": "962396648973524995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos l\u00e1 no parque municipal de petr\u00f3polis\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "18631980",
            "created_at": "2018-02-10T18:38:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "962395372659322881",
            "in_reply_to_user_id": "18631980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nao eh caro. Passagem sai em torno de 1.500 dolares, a comida \u00e9 boa e barata (parece muito com a nossa), tem um parque nacional incrivel, e praia otima (Mombassa). Unico problema \u00e9 distancia.\n\nAh, e tem o Kilimanjaro, na fronteira com a Tanz\u00e2nia."
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2018-02-10T18:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "962393460668973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesafioPrimeira 10/02 - paisagem em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/aRei6ow5A0"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2018-02-10T18:16:58.000Z",
            "id": "962389946450501633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/02/18 \u2013 Parque Estadual da Cantareira. Eu e os macaco-prego. Eles n\u00e3o s\u00e3o vil\u00f5es, s\u00e3o v\u00edtimas como n\u00f3s,\u00a0humanos. https://t.co/u2zzxDDEEa"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2018-02-10T18:15:02.000Z",
            "id": "962389462025154561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os encantos do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos, a regi\u00e3o de Cerrado no\u2026 https://t.co/YdhBZbas1q"
        },
        {
            "author_id": "802653703807397888",
            "created_at": "2018-02-10T18:12:54.000Z",
            "id": "962388924936212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A v\u00edtima, um homem de 29 anos, frequentava semanalmente um local pr\u00f3ximo do Parque Estadual da Cantareira, na... https://t.co/FLEAiVNPit"
        },
        {
            "author_id": "1246304689",
            "created_at": "2018-02-10T17:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "201582565",
                        "start": 0,
                        "username": "CataBernal_"
                    }
                ]
            },
            "id": "962384421855875073",
            "in_reply_to_user_id": "201582565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CataBernal_ Parque Nacional Natural Gorgona #IslaGorgona https://t.co/8b3v51EbYK"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-10T17:15:02.000Z",
            "id": "962374363562610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG! No parque voc\u00ea encontra v\u00e1rios mirantes, vales, cachoeiras e piscinas naturais bel\u00edssimas, que est\u00e3o abertos ao p\u00fablico para visita\u00e7\u00e3o durante todo o ano.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/XkXkOLPVja"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-02-10T17:06:42.000Z",
            "id": "962372265043165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15h06 Circuito Eletr\u00f4nico de Carnaval est\u00e1 na Andradas na alt. do Parque Municipal https://t.co/7OTYLsoKXP"
        },
        {
            "author_id": "904160286860562432",
            "created_at": "2018-02-10T16:57:04.000Z",
            "id": "962369840706015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doria autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/YtPSPwhjDG"
        },
        {
            "author_id": "773787628428791808",
            "created_at": "2018-02-10T16:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.33333333,
                        -10.18333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "962363809942839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o!!!!\n#tocantins #jalapao #br #nature #gratitude em Tocantins https://t.co/wLLz358lCn"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-02-10T15:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "962342010102468615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/MP5bRUjvs7"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-02-10T14:53:59.000Z",
            "id": "962338864860934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (Pernambuco / Alagoas) - 2014 https://t.co/fnS5FElFta"
        },
        {
            "author_id": "55316528",
            "created_at": "2018-02-10T14:37:57.000Z",
            "id": "962334832297684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/CKJZMXnnBX"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-02-10T13:57:40.000Z",
            "id": "962324693331120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Press\u00e3o faz deputados voltarem atr\u00e1s de decis\u00e3o que liberou \u00e1rea protegida na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades para minera\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/wBR1ZSFpAu https://t.co/B2QstBtoxn"
        },
        {
            "author_id": "827727991",
            "created_at": "2018-02-10T13:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2776522763",
                        "start": 0,
                        "username": "wakawaii"
                    }
                ]
            },
            "id": "962320934957993985",
            "in_reply_to_user_id": "2776522763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wakawaii Eu ia falar o parque municipal, mas nao sei como ta la akzhakhdmajxmabxk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-10T13:40:33.000Z",
            "id": "962320386221330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2018-02-10T13:34:13.000Z",
            "id": "962318792524222469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colaboradores em festa! \u00c9 carnaval no Monumento! \u2014 se sentindo festivo em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do... https://t.co/07PHzNWTgi"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2018-02-10T13:24:29.000Z",
            "id": "962316342077607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Carnaval o Coffee Car / Tome Caf\u00e9 est\u00e1 no Parque Municipal com del\u00edcias de caf\u00e9 \nAs casquinhas est\u00e3o... https://t.co/gmaT6rpEll"
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2018-02-10T13:09:55.000Z",
            "id": "962312675576381447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Secretaria Municipal da Sa\u00fade, homem frequentava semanalmente um local pr\u00f3ximo do Parque Estadual da... https://t.co/ISk1PnqQC9"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2018-02-10T13:08:36.000Z",
            "id": "962312344218021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para quem gosta de fugir do tumulto do carnaval...\nhttps://t.co/6BoSBNYlEr"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2018-02-10T13:00:04.000Z",
            "id": "962310198256783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ter\u00e1 como centralizadora a Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/CqtsvUwsdL"
        },
        {
            "author_id": "1331639652",
            "created_at": "2018-02-10T12:15:37.000Z",
            "id": "962299010718617602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis soldados dos Camar\u00f5es foram mortos por ca\u00e7adores furtivos de elefantes quando os tentavam prender no Parque Nacional de Bouba Ndjida, no noroeste do pa\u00eds, confirmaram \u00e0 EFE as autoridades locais.... https://t.co/gVHEKKvFoj https://t.co/qRcPpWQSUu"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-02-10T12:06:10.000Z",
            "id": "962296634498367489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos de elefantes matam seis soldados nos Camar\u00f5es: Seis soldados dos Camar\u00f5es foram mortos por ca\u00e7adores furtivos de elefantes que os tentavam prender no Parque Nacional de Bouba Ndjida, no noroeste do pa\u00eds, confirmaram \u00e0 EFE as\u2026 https://t.co/5CYLEaPnSZ #dnoticias https://t.co/n08j7K5cZF"
        },
        {
            "author_id": "710272278467112960",
            "created_at": "2018-02-10T11:13:57.000Z",
            "id": "962283492318109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional sozinha, e minha m\u00e3e n\u00e3o deixa.. sou mt bb msm"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-02-10T11:12:53.000Z",
            "id": "962283223349911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa:Francisco Xavier de Oliveira,uma refer\u00eancia na Regi\u00e3o Norte. Parab\u00e9ns Prefeito! https://t.co/pCpYn9LmVA"
        },
        {
            "author_id": "85303864",
            "created_at": "2018-02-10T11:07:07.000Z",
            "id": "962281771957194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/7NSwClx9zF"
        },
        {
            "author_id": "360559958",
            "created_at": "2018-02-10T10:44:23.000Z",
            "id": "962276049814999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota da Moqueca Capixaba (Vitoria - ES) Samb\u00e3o do Povo , Hidro Avi\u00e3o, Bas\u00edlica de Santo Ant\u00f4nio, Parque Estadual... https://t.co/qAOTAjUVPr"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2018-02-10T10:30:45.000Z",
            "id": "962272622124912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cristalino ter\u00e1 aux\u00edlio de caminhonete na fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento ambiental https://t.co/5tmAMdGWrD"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2018-02-10T10:28:10.000Z",
            "id": "962271971949072385",
            "in_reply_to_user_id": "2908318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem \u00e9 de BH a gente andou da pra\u00e7a da liberdade at\u00e9 o alto da afonso pena at\u00e9 perto do parque municipal at\u00e9 a sapuca\u00ed no floresta\n\ndepois disso eu sentei e pensei \"nossa, que merda? pq fiz isso da minha vida esse bloco nem TEVE GRA\u00c7A\""
        },
        {
            "author_id": "65196853",
            "created_at": "2018-02-10T10:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "524349796",
                        "start": 143,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "109424506",
                        "start": 159,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "962270277282467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas sent centro parada no parque municipal. Deem a volta pela contorno. E olha que o aviso era de que estaria fechada depois das 13h. Vlw @OficialBHTRANS @Radio98Oficial https://t.co/v019Ty3own"
        },
        {
            "author_id": "2420216794",
            "created_at": "2018-02-10T10:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "831760092",
                        "start": 0,
                        "username": "LeilaneNeubarth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "962268190565916677",
            "in_reply_to_user_id": "831760092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeilaneNeubarth Dos trucks do deserto as pistas do carnaval. Vem pro Parque Estadual Caverna do Diabo em Eldorado SP, Leilane."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-10T09:47:03.000Z",
            "id": "962261621824524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/g23x6lMOYv"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2018-02-10T09:44:02.000Z",
            "id": "962260865088094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Parque Municipal da Pedra Furada https://t.co/4EogP2RYY7"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2018-02-10T09:39:38.000Z",
            "id": "962259756659429378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Parque Nacional do Catimbau https://t.co/CjYZr9ZEpW"
        },
        {
            "author_id": "134900520",
            "created_at": "2018-02-10T03:52:16.000Z",
            "id": "962172340556779521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha eu acho que deveria ser patrim\u00f4nio hist\u00f3rico natural da humanidade...\nmas \u00e9 de... https://t.co/9EqDxUq9jq"
        },
        {
            "author_id": "341591596",
            "created_at": "2018-02-10T03:21:15.000Z",
            "id": "962164534260785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Bosque Nuboso Monteverde (Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 )\n#aventuramericana2018 https://t.co/WCesAUkxFg"
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2018-02-10T02:32:19.000Z",
            "id": "962152219725434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas oferece belas praias de areias brancas no Rio Negro - https://t.co/IS3i6HRY6P"
        },
        {
            "author_id": "367976529",
            "created_at": "2018-02-10T01:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "962138593983696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/WJvlvgvfwU"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2018-02-10T01:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "900348469",
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "962138082274435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yroJFQOwD2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-10T01:20:34.000Z",
            "id": "962134162718289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-02-10T01:18:22.000Z",
            "id": "962133608541704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrantes da natureza no Parque Estadual do Horto Florestal de S. Paulo.\n09/02/ https://t.co/FuZJOwoPRt"
        },
        {
            "author_id": "271907339",
            "created_at": "2018-02-10T00:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "962123461366775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/MPKmtTGQw7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2018-02-10T00:17:15.000Z",
            "id": "962118226875437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas... https://t.co/iFORBlwbzL"
        },
        {
            "author_id": "37975874",
            "created_at": "2018-02-10T00:16:39.000Z",
            "id": "962118076178288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas... https://t.co/31K2GD7gnO"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-10T00:15:02.000Z",
            "id": "962117671964827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosto do Cristo Parque Nacional Capara\u00f3  \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos que futuramente poder\u00e1 ser aberto a visita!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/H9NR1W4CsX\n\n#viagens #viajar #viagem #ferias #praia #aventura"
        },
        {
            "author_id": "37975874",
            "created_at": "2018-02-10T00:00:01.000Z",
            "id": "962113890443284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas\u00a0Novas https://t.co/jUTcXu01o6 https://t.co/wKY1YdyJOt"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2018-02-09T23:59:59.000Z",
            "id": "962113883724025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas\u00a0Novas https://t.co/oL683b2WXL https://t.co/XVvsVsukWU"
        },
        {
            "author_id": "242813971",
            "created_at": "2018-02-09T23:31:52.000Z",
            "id": "962106806691561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tsingy de Bemaraha \u00e9 um parque nacional localizado na regi\u00e3o de Melaky,\u2026 https://t.co/Y0S0NNXowT"
        },
        {
            "author_id": "53448131",
            "created_at": "2018-02-09T22:50:08.000Z",
            "id": "962096305236598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Estadual de Canudos https://t.co/ScfvilE47T"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-02-09T22:41:33.000Z",
            "id": "962094145279053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul-RS, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\u26f0 O\u2026 https://t.co/M4tpT9Hi0i"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T22:32:38.000Z",
            "id": "962091898814058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srAJtRH"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-02-09T22:00:03.000Z",
            "id": "962083701025853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de reflorestamento prev\u00ea plantio de 410 \u00e1rvores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Loca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica \ud83c\udf33. Leia: https://t.co/ae9X0vY3Gi"
        },
        {
            "author_id": "872169887111802880",
            "created_at": "2018-02-09T21:43:44.000Z",
            "id": "962079594483470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI TOMAR NO PARQUE MUNICIPAL DE"
        },
        {
            "author_id": "3012921912",
            "created_at": "2018-02-09T21:35:08.000Z",
            "id": "962077431040323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas municipais socorrem menor no Parque Municipal https://t.co/nObUNHVdH9 https://t.co/3YFeRcVB3I"
        },
        {
            "author_id": "65742118",
            "created_at": "2018-02-09T21:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "962073769757036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui carnavou. em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/llGtev4Wmi"
        },
        {
            "author_id": "59989412",
            "created_at": "2018-02-09T21:17:24.000Z",
            "id": "962072967927640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita alegria que participamos hoje (09/02) da inaugura\u00e7\u00e3o das piscinas naturais no Parque Municipal... https://t.co/6lst3Fl513"
        },
        {
            "author_id": "2560297136",
            "created_at": "2018-02-09T21:15:28.000Z",
            "id": "962072480847298565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Menina Parque Nacional de Capara\u00f3 \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa da localidade e possui 2.037 metros de altitude, o atrativo recebeu esse nome por apresentar o formato de uma mulher deitada de perfil.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse &gt;&gt;&gt; https://t.co/pQkbBfl6j6"
        },
        {
            "author_id": "53448131",
            "created_at": "2018-02-09T21:15:05.000Z",
            "id": "962072384986468353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos\nCen\u00e1rio da guerra https://t.co/L89AP5o944"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-02-09T21:09:18.000Z",
            "id": "962070928409546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\ud83d\udd3d  NOVIDADE   \ud83d\udd3d\u203c\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Quinta no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas!!! \ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\nVenha conhecer estes... https://t.co/JRMz4CNS7z"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T20:07:09.000Z",
            "id": "962055290060292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srArSt7"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-02-09T20:00:23.000Z",
            "id": "962053585897861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leopardos s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Tail\u00e2ndia - https://t.co/hXKxCkzQX3"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-09T19:21:55.000Z",
            "id": "962043903816884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "XIII Xornada formativa para profesionais do sector tur\u00edstico sobre o Parque Nacional https://t.co/dnZsdUZHia https://t.co/ukhmP5AK4e"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2018-02-09T19:07:43.000Z",
            "id": "962040331255537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doria autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Minhoc\u00e3o.\nPrefeito vetou item que fecharia o elevado integralmente para carros durante f\u00e9rias escolares. https://t.co/OlaqWVqSCy"
        },
        {
            "author_id": "75842580",
            "created_at": "2018-02-09T18:33:06.000Z",
            "id": "962031620818481152",
            "in_reply_to_user_id": "75842580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo DEM, vale lembrar, preside a C\u00e2mara Federal em apoio ao ileg\u00edtimo. No Paran\u00e1, o partido lidera a tentativa de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da escarpa devoniana, que est\u00e1 aqui h\u00e1 um pouco mais de tempo que os oligarcas..."
        },
        {
            "author_id": "235600340",
            "created_at": "2018-02-09T18:30:44.000Z",
            "id": "962031022559735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas-(GO). O fogo teria sido provocado por... https://t.co/hXMcjXiVLC"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-02-09T17:47:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "962020078328754181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras      \nParque Nacional (#PARNA) de Anavilhanas\n#Sociobiodiversidade #Botos #RioNegro #AM #UPI #UC #Brasil                 \n\nSaiba mais: https://t.co/P0eKVNxOcJ https://t.co/uLHM6kdlqF"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-02-09T17:33:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "962016678434525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas \u00e9 controlado https://t.co/0yScanBvil https://t.co/diyApCokST"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2018-02-09T17:28:03.000Z",
            "id": "962015249929940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lei que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o no Elevado Presidente Jo\u00e3o Goulart foi aprovada na quinta-feira, 8 de fevereiro, pelo prefeito de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o D\u00f3ria. O texto prev\u00ea a desativa\u00e7\u00e3o gradativa da via: https://t.co/CtzUSOtcP9 https://t.co/Xiowti86Vh"
        },
        {
            "author_id": "2438161825",
            "created_at": "2018-02-09T17:19:38.000Z",
            "id": "962013129310855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior caverna do mundo est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Phong Nha Ke Bang, no Vietn\u00e3? \nSua... https://t.co/UQXtdWb0T2"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T17:11:17.000Z",
            "id": "962011028795015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srArSt7"
        },
        {
            "author_id": "2686372380",
            "created_at": "2018-02-09T16:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "195722788",
                        "start": 0,
                        "username": "nenhum00"
                    }
                ]
            },
            "id": "962007363182981120",
            "in_reply_to_user_id": "195722788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nenhum00 Pode crer, parece legal tb! Esse parque estadual da pedra azul deve ser massa"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-02-09T16:50:33.000Z",
            "id": "962005810191654914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual ter\u00e1 aux\u00edlio de caminhonete na fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento ambiental - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/GJdiQrOVMG"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2018-02-09T16:49:51.000Z",
            "id": "962005636727754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O deputado Jer\u00f4nimo Goergen (PP-RS) votou a favor da redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. Ele recebeu R$ 200 mil de financiamento de desmatadores na campanha -da construtora Andrade Gutierrez e da Flora Produtos Higiene e Limpeza do grupo J&amp;F. Acesse https://t.co/H1Kk19jVSx https://t.co/OJwv5yC51N"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-02-09T16:46:05.000Z",
            "id": "962004689326809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual ter\u00e1 aux\u00edlio de caminhonete na fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento ambiental - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/cS0bi1rm3J"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2018-02-09T16:39:13.000Z",
            "id": "962002960023740417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual ter\u00e1 aux\u00edlio de caminhonete na fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento ambiental \u2192 https://t.co/yLuicwSNod... https://t.co/XRFIiFu3EX"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2018-02-09T16:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2367597,
                        -15.3291799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "962001977138958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o #lategram em Parque Nacional Cavernas do Peruacu https://t.co/JMF4Sa22pU"
        },
        {
            "author_id": "43964158",
            "created_at": "2018-02-09T16:19:07.000Z",
            "id": "961997901265293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, sancionou a lei n\u00ba 16.833, que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o na \u00e1rea do Elevado Jo\u00e3o Goulart. https://t.co/WTFGI5nhXy"
        },
        {
            "author_id": "951799449130536960",
            "created_at": "2018-02-09T16:17:05.000Z",
            "id": "961997388788486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMEMORA\u00c7\u00c3O DO DIA MUNDIAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.\nParque Natural Municipal do Mendanha\n29 de janeiro \u00e0s 10:30 \u00b7 https://t.co/wDc9wE9XNp"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2018-02-09T16:01:36.000Z",
            "id": "961993494339510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 claro que n\u00e3o nos importar\u00edamos nada de come\u00e7ar o fim de semana num lugar t\u00e3o espetacular. O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais conhecido dos croatas e percebe-se porqu\u00ea ;) Feliz sexta-feira! https://t.co/WEJEaA4p1j"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-02-09T15:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "55558918",
                        "start": 182,
                        "username": "joaoleiteBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "961988126150414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plen\u00e1rio Nesta quinta (8), parlamentares falaram sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, obras paralisadas em Minas e atua\u00e7\u00e3o do governo no turismo. Discursos  dos deps Ant\u00f4nio Jorge, @joaoleiteBH e@DepRicardoFaria : https://t.co/XpVOAW0jV3"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2018-02-09T15:13:36.000Z",
            "id": "961981413955440643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "UFPel prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pontal da\u00a0Barra https://t.co/2IVsA4NVwM"
        },
        {
            "author_id": "2278195632",
            "created_at": "2018-02-09T14:58:15.000Z",
            "id": "961977550380699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Nova Baden. Janeiro. 2018.\n\n#parqueestadualnovabaden #lambari #minasgerais #mg\u2026 https://t.co/dkGBDhdeql"
        },
        {
            "author_id": "306954912",
            "created_at": "2018-02-09T14:52:40.000Z",
            "id": "961976146735910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magn\u00edfica noticia :) https://t.co/HNw7KygjqN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-09T14:46:00.000Z",
            "id": "961974468905259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Vai visitar alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o durante o Carnaval?\nEnt\u00e3o confira nossas dicas para aproveitar o feriado sem causar impacto negativo ao meio ambiente! https://t.co/km63hBOCAg"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2018-02-09T14:40:21.000Z",
            "id": "961973047233339393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!!\n\nNessa sexta, as 18:30, faremos um touch misto (masculino e feminino no Parque Municipal.\n\nAs 20:00... https://t.co/4ApPfOXjqa"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2018-02-09T14:36:00.000Z",
            "id": "961971952138285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy preserva ecossistemas caracter\u00edsticos da regi\u00e3o Norte em meio \u00e0 cidade de... https://t.co/E1dRRkDbpb"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2018-02-09T14:30:00.000Z",
            "id": "961970442184650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doria autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/RrqWnJE11v"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-09T14:11:28.000Z",
            "id": "961965777531342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da  Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000,  localiza-se entre os Munic\u00edpios de Cruz e Jijoca de Jericoacoara. https://t.co/2uzlI2SMpG"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-02-09T13:57:44.000Z",
            "id": "961962322620239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual ter\u00e1 aux\u00edlio de caminhonete na fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento\u00a0ambiental https://t.co/wHlyLzLqGI"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-02-09T13:30:03.000Z",
            "id": "961955353100472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval... https://t.co/gmWpuOsQxL"
        },
        {
            "author_id": "78965890",
            "created_at": "2018-02-09T13:28:32.000Z",
            "id": "961954973096534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o \u00f3leo do patau\u00e1 \u00e9 um... https://t.co/f9oA20EfXs"
        },
        {
            "author_id": "1245030115",
            "created_at": "2018-02-09T13:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "796458029852098560",
                        "start": 14,
                        "username": "EricAmaral10"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "154336315",
                        "start": 28,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "961954769463136256",
            "in_reply_to_user_id": "2946803002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@calabocatito @EricAmaral10 @BlogOlhoNaMira Um pouco fora do t\u00f3pico, mas, a prop\u00f3sito, hoje em dia voc\u00ea n\u00e3o corta 1 \u00e1rvore aqui sem consentimento externo. Vide o lance da reserva extrativista que o Temer teve que recuar, por causa da press\u00e3o americana e europeia.\n\"Farms Here, Forest There\" \u00e9 o que dizem por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "710455205922541568",
            "created_at": "2018-02-09T13:20:43.000Z",
            "id": "961953005456117761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas #Bombeiros #CaldasNovas #inc\u00eandio... https://t.co/3TeIdr6eqB"
        },
        {
            "author_id": "54290021",
            "created_at": "2018-02-09T13:20:41.000Z",
            "id": "961952995863879682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas #Bombeiros #CaldasNovas #inc\u00eandio https://t.co/wdQveZ6iIP https://t.co/1ecxUgJHc5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-09T13:01:33.000Z",
            "id": "961948183571116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2018-02-09T13:01:21.000Z",
            "id": "961948130320232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o continua na manh\u00e3 desta sexta-feira (9/2). https://t.co/GBevaPT0nK https://t.co/NKBlAosZ8H"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-09T12:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1181650097152675840",
                        "start": 177,
                        "username": "g1globonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "961947128535896066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacionalDeItatiaia foi criado em junho de 1937 na Serra da Mantiqueira, entre o Rio de Janeiro e Minas Gerais, e \u00e9 o mais antigo do Brasil: https://t.co/BgMGe46RuI Via @G1GloboNatureza"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-02-09T12:52:19.000Z",
            "id": "961945859180154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de encerrar, Wilber disse que \u201cgostaria de transformar a ilha em  Parque Municipal, de modo que possam controlar rigorosamente a entrada  de turistas https://t.co/fqbbH5L8zr"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-09T12:12:18.000Z",
            "id": "961935789289558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral - RS: https://t.co/uIPA5Ncb3N"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-02-09T11:53:15.000Z",
            "id": "961930994046693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava!\nTudo ficando pronto para o carnaval"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-09T11:46:02.000Z",
            "id": "961929178118488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/P26fIcr8hX"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2018-02-09T11:44:29.000Z",
            "id": "961928787872108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMSP \u2013 Sancionada lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/ZfgqlEcRTo"
        },
        {
            "author_id": "80905134",
            "created_at": "2018-02-09T11:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "961926263161188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/tQwLabq1mM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3083107247",
            "created_at": "2018-02-09T11:33:05.000Z",
            "id": "961925917718192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina https://t.co/ebALAMSL63 #viagem #lisboa #portugal https://t.co/r6vuVGwfKJ"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2018-02-09T11:31:43.000Z",
            "id": "961925573156188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09:30 #averigua\u00e7\u00e3o___corte_de_\u00e1rvore local Jo\u00e3o Pauletti - 47579, Centro, #Palma_Sola, descri\u00e7\u00e3o: corte de arvore parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "163543420",
            "created_at": "2018-02-09T11:25:50.000Z",
            "id": "961924096027226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mosaico romano raro dos s\u00e9culos II e III CE, com inscri\u00e7\u00e3o em grego antigo, est\u00e1 sendo descoberto no Parque Nacional de Caesarea. As escava\u00e7\u00f5es fazem parte do trabalho de reconstru\u00e7\u00e3o da impressionante ponte de entrada da era dos cruzados para Cesar\u00e9ia. https://t.co/fBfdceleDy"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-02-09T10:19:13.000Z",
            "id": "961907328558731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 de mar\u00e7o de 2018, Yoga e oportunidade de visitar o Parque Cavernas do Parque Nacional Perua\u00e7u, um dos... https://t.co/0RAe9bq3zw"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-02-09T10:11:21.000Z",
            "id": "961905351288291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 de mar\u00e7o de 2018, Yoga e oportunidade de visitar o Parque Cavernas do Parque Nacional Perua\u00e7u, um dos... https://t.co/rdCnfkXrkC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-09T09:42:28.000Z",
            "id": "961898080059711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalle lanterna #faro da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #CulturaAtl\u00e1ntica Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/2FWGI2SIjf"
        },
        {
            "author_id": "2444495708",
            "created_at": "2018-02-09T09:21:03.000Z",
            "id": "961892692358770688",
            "in_reply_to_user_id": "2295086679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almachapecoense Encontrou um \u00edndio boliviano que o untou nas \u00e1guas sagradas de um lago no parque nacional Cotapata. Isso ajuda."
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T08:42:57.000Z",
            "id": "961883105320755201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srAJtRH"
        },
        {
            "author_id": "931311195423952897",
            "created_at": "2018-02-09T08:17:00.000Z",
            "id": "961876571479883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doria autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do\u00a0Minhoc\u00e3o https://t.co/Sczeqxid4V https://t.co/2NYyc8zWQp"
        },
        {
            "author_id": "3326450241",
            "created_at": "2018-02-09T08:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "509678764",
                        "start": 88,
                        "username": "mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "961873987834863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segunda, ter\u00e7a, quarta e quinta j\u00e1 l\u00e1 v\u00e3o. Olha a sexta-feira a olhar para ti.\n\n__\n\ud83d\udcf7 \u270f\ufe0f @mariana.teodosio \ud83d\udccdParque Nacional da Qui\u00e7ama\n.\n#ViewsOfAngola https://t.co/j94bcERthg https://t.co/Z3OI9Z8GEW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-09T07:49:00.000Z",
            "id": "961869528329170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2018-02-09T05:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "100475087",
                        "start": 73,
                        "username": "alinertalves"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791510537918185472",
                        "start": 87,
                        "username": "RobsoncorreiaS2"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "187395556",
                        "start": 104,
                        "username": "SoteroAmanda"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "828403153422938113",
                        "start": 118,
                        "username": "Adriana27600316"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "832249294547779586",
                        "start": 135,
                        "username": "AgnesAndreza1"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "51511398",
                        "start": 150,
                        "username": "Aledavilla"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "815000917393244160",
                        "start": 162,
                        "username": "EronLopesAnt"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "138379005",
                        "start": 193,
                        "username": "Cla675"
                    }
                ]
            },
            "id": "961837255349256198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @alinertalves @robsoncorreias2 @soteroamanda @adriana27600316 @agnesandreza1 @aledavilla @eronlopesant @evandrormduarte @cla675 https://t.co/y8cIfZ9DkU https://t.co/WEBPvXY8Pj"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-02-09T04:47:24.000Z",
            "id": "961823826651721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia\u00a0(RJ) https://t.co/zS3srArSt7"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-02-09T04:36:53.000Z",
            "id": "961821179081183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/hlvKE6TFd4"
        },
        {
            "author_id": "932002674719035394",
            "created_at": "2018-02-09T03:58:58.000Z",
            "id": "961811636943138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa de natureza registra diversidade do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) - https://t.co/FhnFW6THfc #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2535842790",
            "created_at": "2018-02-09T02:13:28.000Z",
            "id": "961785085723860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 brigada depois q eu detono meu joelho vc vem falar isso;\nQuem anima ca\u00e7ar Pok\u00e9mon amanh\u00e3 no Parque Municipal? https://t.co/jLrgTR2ZT2"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2018-02-09T01:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "255757882",
                        "start": 0,
                        "username": "blendel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "961777595003097090",
            "in_reply_to_user_id": "255757882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blendel_ Total!!! N\u00e3o s\u00f3 existe, como \u00e9 o parque nacional mais velho do mundo, maior \u00e1rea protegida do mundo, maior habitat de urso das Am\u00e9ricas, e vulc\u00e3o com maior chance de erup\u00e7\u00e3o do mundo! Tem at\u00e9 plano de evacua\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem que assistir quando chega l\u00e1 - caso algo aconte\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-02-09T01:34:12.000Z",
            "id": "961775206112157697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o \u00e0 vista! Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Terra Ronca \nhttps://t.co/HchCE7t6GU"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-02-09T01:25:13.000Z",
            "id": "961772945713586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA CHANCE DE VIAJAR PARA A CALIF\u00d3RNIA!\nHoje n\u00f3s vamos visitar o Parque Nacional de Yosemite, nos Estados... https://t.co/9bL1v7gwJe"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-02-09T01:08:24.000Z",
            "id": "961768713249804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - praia e ecoturismo  Amaz\u00f4nia https://t.co/8uA5Bxzfsm"
        },
        {
            "author_id": "44787725",
            "created_at": "2018-02-09T00:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1028465003953889280",
                        "start": 0,
                        "username": "saragef_"
                    }
                ]
            },
            "id": "961764819434078218",
            "in_reply_to_user_id": "170692171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saragef_ vai ser os pedalinhos do parque municipal s\u00f3 que suspenso. acho que estamos criando muita expectativa do que deveria. parece legal, mas na hora vai ser bem meh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-09T00:40:36.000Z",
            "id": "961761715301109762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "834390623528574976",
            "created_at": "2018-02-08T23:37:47.000Z",
            "id": "961745907002822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "slk, aqui no parque municipal tao cantando musica de crente alta demais kkkkkkkk vieram me converter"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-02-08T23:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "961740557344231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/gI3NB6l3lw"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-08T23:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "961740184575447046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/k9yDBMelSg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [unloveabled].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "unloveabled",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "unloveabled"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gunnarflinchum].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gunnarflinchum",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gunnarflinchum"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gunnarflinchum].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gunnarflinchum",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gunnarflinchum"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [mari_bpb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mari_bpb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mari_bpb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ottoni3101].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ottoni3101",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ottoni3101"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [wakawaii].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "wakawaii",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "wakawaii"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracicaba, Brasil",
                "id": "47ef5d028ab6c2b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Distrito Capital, Venezuela",
                "id": "0137799d4f960b21",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo, Brasil",
                "id": "0738a94263ef8089",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "e48cd9cc9504f2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Montt, Chile",
                "id": "01ee68fb632783de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m Novo, Brasil",
                "id": "292ea5c2db4fa0c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "663a9f8fd451de7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile Chico, Chile",
                "id": "018edf8c754e147e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2352319459",
                "name": "The Summer Hunter",
                "username": "thesummerhunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423774564",
                "name": "Eliete Almeida.",
                "username": "eliete_ffchotma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158882",
                "name": "Banstur",
                "username": "mktbanstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2328915174",
                "name": "Caderno 040",
                "username": "Caderno040",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102167677",
                "name": "\u2728",
                "username": "BRultaoreune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009266823",
                "name": "Liliane Bertoldi",
                "username": "lilipaisagista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4703741968",
                "name": "renata amorim",
                "username": "amorimmrenataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193439674",
                "name": "insta:@birosilva22",
                "username": "BiroSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908816779555819521",
                "name": "H\u00eb\u2113\u2078\u2078\ud83c\udf39 KJI2 IS COMING",
                "username": "KAIONME88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800351805641146368",
                "name": "Kika Franklin",
                "username": "KikaFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626578665",
                "name": "\u05d0\u05e0\u05d3\u05e8\u05de\u05d9\u05e1\u05d5\u05df (Driel)",
                "username": "Andriermesson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89953162",
                "name": "George Silva",
                "username": "george_wos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37439585",
                "name": "carolzinha",
                "username": "caferrers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341505031",
                "name": "Sr. Albino",
                "username": "albinismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472243935",
                "name": "F\u00e3 universo Marvel",
                "username": "marvelvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675855168",
                "name": "lato",
                "username": "Lato_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016093775",
                "name": "Erick Willker",
                "username": "erickwillker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797881067529261056",
                "name": "Costa",
                "username": "Coosta116",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015546671",
                "name": "liliana",
                "username": "lilianalrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347958408",
                "name": "J",
                "username": "lmjmusicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182318864",
                "name": "LudBlogayra \u2720",
                "username": "LudHofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19092921",
                "name": "Rodrigo modera o tom",
                "username": "dribgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84419316",
                "name": "sucatinha presidencial",
                "username": "blue_mean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047085058",
                "name": "J\u00f4natas Belmiro \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "jonbelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012947585",
                "name": "Morgan Dirk Flinchum",
                "username": "MorganFlinchum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26273418",
                "name": "REDEVIDA",
                "username": "REDEVIDA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891603310041497600",
                "name": "Jiraya da Resist\u00eancia e da luta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ViniciusN1kolod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92181367",
                "name": "Fernanda Souza",
                "username": "Fer_OlSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44363801",
                "name": "donda lavagem de dinheiro",
                "username": "poraosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358722228",
                "name": "Olivier Guiberteau",
                "username": "OGuiberteau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85909472",
                "name": "Marielen Seidler",
                "username": "Marielenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139529212",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bbeatrizcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083887383",
                "name": "Marcelo Marcos",
                "username": "mmarcosbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11228262",
                "name": "Ewerton",
                "username": "ewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755758418913296384",
                "name": "Ponto de Embarque",
                "username": "pontodembarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361878198",
                "name": "AD em Alto Araguaia",
                "username": "adaltoaraguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77571846",
                "name": "Lu\u00ed Zara",
                "username": "Larimzara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959788846958501889",
                "name": "Paulo Santana",
                "username": "PauloSa52933182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229914126",
                "name": "Chich\u00f4rito",
                "username": "belachichorito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60439587",
                "name": "Dani Rossi \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc19\ud83c\udfc6",
                "username": "DaniellaRossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272589861",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e",
                "username": "paralherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765563274876358657",
                "name": "Eurico Damasceno",
                "username": "Euricobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20236291",
                "name": "Roberto R G Uebel",
                "username": "RobertoUebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33980626",
                "name": "Zenilton A Oliveira",
                "username": "ZOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073897637",
                "name": "Eric C. Santana",
                "username": "ericarlosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202188345",
                "name": "Let\u00edcia Mendes \ud83d\ude80",
                "username": "mendeslets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495341847",
                "name": "futura free",
                "username": "enxxtbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9612112",
                "name": "omelete",
                "username": "omelete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566618031",
                "name": "Sot\u00e3o Netim\u00f3veis",
                "username": "Sotao_Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37281306",
                "name": "MV, o menino muleke",
                "username": "1marcusvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275315998",
                "name": "CAM-1908 AQUI \u00c9 GALO",
                "username": "hotonigalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158092325",
                "name": "Ol\u00e9 do Brasil",
                "username": "Oledobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53270795",
                "name": "Karen Cristine",
                "username": "kaaaarenzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925385667542179840",
                "name": "Cear\u00e1 Norte Not\u00edcias",
                "username": "cearanortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603911218",
                "name": "n\u00fabia",
                "username": "nubiafraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67354377",
                "name": "Regially",
                "username": "Regially",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614026512",
                "name": "Hamilton - Blog CASADAPTADA",
                "username": "casadaptada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42403475",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "RodyRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30934529",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "flaviogr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744570920812093440",
                "name": "le r\u00e9veil",
                "username": "radiophonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33719242",
                "name": "fe paes leme",
                "username": "vaaaifelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4718338199",
                "name": "crock \ud83d\udc23",
                "username": "etribeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116027491",
                "name": "libertad.",
                "username": "jose2563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233018374",
                "name": "Professor Bentinho",
                "username": "profbentinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172343040",
                "name": "Pedro",
                "username": "antonypitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73735569",
                "name": "Jonas",
                "username": "jsrods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954119963962421248",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sandra19655696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15654256",
                "name": "Vagner Pereira",
                "username": "vagnerp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232589855",
                "name": "Preto Herm\u00ea",
                "username": "HermeOraForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53397044",
                "name": "Aline Moura",
                "username": "alinemouraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885166219334217728",
                "name": "Projeto LaWEEEda",
                "username": "LaWEEEda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48460086",
                "name": "Allan Meireles",
                "username": "AllanMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108463983",
                "name": "J\u00e9ssica Hannes",
                "username": "JessicaHannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162102690",
                "name": "F\u00e1bio Mansur",
                "username": "fabiomansurdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24332051",
                "name": "Diego Souza",
                "username": "Diego_Gremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586254372",
                "name": "Kellin",
                "username": "KellinCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3649115538",
                "name": "o brabo de bh",
                "username": "nikcfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496919896",
                "name": "Let\u00edcya",
                "username": "obliviatethings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162749297",
                "name": "Gilmar Barbosa",
                "username": "gilmarbarbosabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782931856",
                "name": "Trekking-BH",
                "username": "TrekkingBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880533739327160321",
                "name": "Alexander",
                "username": "profalexander77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862709843",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel Costa",
                "username": "JonyLoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151927687",
                "name": "Dimar\u00e3es Ribas Machado",
                "username": "globalcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901981781",
                "name": "Signature Travel",
                "username": "signatureviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736334989768458240",
                "name": "Gostosa e Ordin\u00e1ria",
                "username": "miidulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938167816",
                "name": "Fr\u00f4",
                "username": "fnatis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435083294",
                "name": "Iza \ud83c\udf7a",
                "username": "izaavlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301261119",
                "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud83c\udde8",
                "username": "gabicarvalho66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409596954",
                "name": "Binho",
                "username": "HebertOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62828249",
                "name": "delirio comunista",
                "username": "moniadiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759183030808444928",
                "name": "Marizete Lopes Sales",
                "username": "MarizeteLopesS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904650627",
                "name": "Emersonlima #TimBeta",
                "username": "emersonnllima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933451659",
                "name": "Jamily Mustafa",
                "username": "jamilymustafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62560702",
                "name": "Elizabeth Contreras",
                "username": "YleForever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800662076",
                "name": "Ela Shopping",
                "username": "ElaShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900727129",
                "name": "59",
                "username": "leticiasgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349571960",
                "name": "anacamp",
                "username": "Anaacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169422508283650048",
                "name": "Junior Nicoletti",
                "username": "NicolettiJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870658626591051776",
                "name": "Olhar Bras\u00edlia",
                "username": "olharbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#Vacinas #Aux\u00edlioEmergencial #Impeachment\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757286161882705920",
                "name": "jotajota",
                "username": "_skyess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4464089476",
                "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd1e",
                "username": "sofiasespi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835034275",
                "name": "Wallisson Araujo",
                "username": "wallisson_wally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176441252",
                "name": "Luxury Real Estate",
                "username": "PvtLuxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313035268",
                "name": "Hugo Freitas",
                "username": "HugoFreitas4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4452387711",
                "name": "Mood \ud83d\ude37 Vacina J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "Li_Positive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829270385216610304",
                "name": "GUUH C\u00c9SAR \ud83d\udc51",
                "username": "GUUHCHAVESC3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4842258377",
                "name": "Pasqualini",
                "username": "P4squalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354160400",
                "name": "Padecendo",
                "username": "padecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820726577499664384",
                "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e",
                "username": "bbiancaolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58787883",
                "name": "rena",
                "username": "badgalrerere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544732216",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "gracia_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931187242",
                "name": "Juarez Paulo Bearzi",
                "username": "JuarezPBearzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33366580",
                "name": "Scalfoni",
                "username": "scalfonipaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939493074132242432",
                "name": "EgNews",
                "username": "EgNewsBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4833853137",
                "name": "maria julia",
                "username": "emidjei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756873009001074688",
                "name": "Leandro Oliveira",
                "username": "indiaolhro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386617823",
                "name": "I\u0332\u0305\u0336\u0337\u0274\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d05\u0332\u0305\u0336\u0337\u026a\u0332\u0305\u0336\u0337\u0262\u0332\u0305\u0336\u0337\u0274\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d00\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d05\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d0f\u0332\u0305\u0336\u0337 \u0332\u0305\u0336\u0337",
                "username": "Indignado72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630511432",
                "name": "Wellington Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JWellingtonMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155687139",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Teixeira",
                "username": "Paulocesarot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59989412",
                "name": "Henderson Barbosa",
                "username": "henderboituva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34375517",
                "name": "Thales Azevedo",
                "username": "thalesazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949096690312798208",
                "name": "Vera L\u00facia Pimentel",
                "username": "VeraLciaPiment2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700502163357900800",
                "name": "Marcio Lelis Diniz",
                "username": "marcio_lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4601940994",
                "name": "Maysa",
                "username": "trescachos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822121402941796352",
                "name": "Radioweb Coopnews",
                "username": "coopnewsradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51191405",
                "name": "Charles Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "charlesdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25280187",
                "name": "pedro crizul",
                "username": "crizul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161071377",
                "name": "Iverton Nogueira",
                "username": "ivertonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073610",
                "name": "Dep. Federal Elcione",
                "username": "elcionepmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "908467827828563969",
                "name": "gu",
                "username": "guxtx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868258058",
                "name": "\u262e\ufe0e\ud835\udd87\ud835\udd8c\ud835\udd9d\ud835\udd98\u0950",
                "username": "arrobabrunog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41430254",
                "name": "Dev with No Name",
                "username": "dinowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896300161",
                "name": "Malvad\u00e3o",
                "username": "DouglasHSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336788766",
                "name": "fugitivo da CIA",
                "username": "playboy_rocksta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757148174",
                "name": "Sergio Siva",
                "username": "professorealuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76485832",
                "name": "Mariane",
                "username": "maryaneaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105888872",
                "name": "franklin fournier duguet",
                "username": "frankfodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221700424",
                "name": "Chile Travel espa\u00f1ol",
                "username": "chiletravel_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247383245",
                "name": "Sernatur Chile",
                "username": "chilestuyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581794162",
                "name": "breno",
                "username": "brenoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57192499",
                "name": "Z\u00e9 Roberto - economista MBA adm. empresas",
                "username": "silvazr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788884193",
                "name": "Edclydson Sousa",
                "username": "edclydsonsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650735362",
                "name": "amilton junho",
                "username": "Jr01Junho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13427702",
                "name": "marciom",
                "username": "marciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431405402",
                "name": "mi\ud83c\udf3b",
                "username": "_milenafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312643717",
                "name": "Michella Mattioli",
                "username": "MichellaMatioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082872664",
                "name": "Luciano Hortencio",
                "username": "lucianohortenci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633430328",
                "name": "Portal Sul RJ",
                "username": "PortalPortoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894129158",
                "name": "V\u00edtor Henrique",
                "username": "VitoorH_88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084759148",
                "name": "Ana Silveira",
                "username": "anac_silveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906333999",
                "name": "Daniel \ud83c\udd71\ufe0flom",
                "username": "danielblom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740335690869788674",
                "name": "Laurin Rodrigues",
                "username": "Laurintvirus10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374917775",
                "name": "Elmir Cabral \u2696",
                "username": "elmir_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858380436",
                "name": "Agatha",
                "username": "duarteagatha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875842010",
                "name": "Pablo Mello \u2b55\ufe0f",
                "username": "Pablomello97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560297136",
                "name": "GTnoticias",
                "username": "GTnotiicias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612368970",
                "name": "ruth romcy",
                "username": "_royalewcheese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231966620",
                "name": "gabivara de f\u00e9rias",
                "username": "gabherback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51600096",
                "name": "Bruno Gamarra",
                "username": "BrunoGamarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17765874",
                "name": "Fabio Eloi \ud83c\udfe0+\ud83d\udc89",
                "username": "ikonos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72379604",
                "name": "Karina Oliani",
                "username": "KarinaOliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958087808157192192",
                "name": "Tere Maria Anschau",
                "username": "TereAnschau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755089415383445504",
                "name": "Nelson_CEBRAC",
                "username": "Nelson_CEBRAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455291822",
                "name": "Karina Nascimento",
                "username": "kanascimento12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706739992",
                "name": "#JUNTOS COM JB/Salve Sao Jorge",
                "username": "alexrebelo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96004495",
                "name": "Tony Stark Patriota",
                "username": "TonyStarkMeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167912110",
                "name": "Nava\u2122",
                "username": "Navarro_ys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498200949",
                "name": "DAN NASTASE",
                "username": "NastaseDan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79054217",
                "name": "Emily Teixeira",
                "username": "itsjustemily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163577826",
                "name": "Daniellen",
                "username": "DaniPGR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72329540",
                "name": "Cravo e Canela",
                "username": "gabs_ester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42336926",
                "name": "Robson Padilha",
                "username": "RobsonPadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358632762",
                "name": "calamidad",
                "username": "adware33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687154772",
                "name": "ana",
                "username": "analuizameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722943830",
                "name": "Kate",
                "username": "gallucci__kate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824348734385508356",
                "name": "TV Bugres / Metr\u00f3pole",
                "username": "TVBugres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298622153",
                "name": "Nevelson Faleiro",
                "username": "nevelsonfaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731184398",
                "name": "Roberto Eduardo",
                "username": "Robert0Eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302052160",
                "name": "MARCUS ABREU",
                "username": "MarcoloroAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36859263",
                "name": "Tr\u00e2nsito RJ",
                "username": "transitorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33414989",
                "name": "Rubens Teixeira",
                "username": "RubensTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961010404188094471",
                "name": "$dinizzoka",
                "username": "aeae_dinizoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "934340783116902400",
                "name": "ju",
                "username": "araujj7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413402658",
                "name": "Renan",
                "username": "Renanmartinsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901138488",
                "name": "Junior Monteiro",
                "username": "juniorm_agudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276606962",
                "name": "Pri Isi Ribeiro",
                "username": "PRIISI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734052065392111616",
                "name": "Me adote",
                "username": "_Meadote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71891226",
                "name": "Joao Godinho",
                "username": "jpgodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88308298",
                "name": "Luiza Soares",
                "username": "LuizasoaresGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301940",
                "name": "Edson Heitor",
                "username": "EdsonHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3568621096",
                "name": "laura \u2615\ufe0f",
                "username": "lcolmatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760104509267927040",
                "name": "RidesExtremadura",
                "username": "ridesextre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411188986",
                "name": "ana 50% vacinada",
                "username": "ItsCato_Bitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136736486",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusstavotelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288310276387897344",
                "name": "Helen Clara",
                "username": "HelenClara8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310004254",
                "name": "R.",
                "username": "fireimperatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20624036",
                "name": "Joonas Koronalinkola \ud83d\ude37",
                "username": "joonaslinkola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33727203",
                "name": "Siga #MathBola no YouTube",
                "username": "mathmais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952389033375752192",
                "name": "Wesley Ricardo",
                "username": "Wesleykarev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388481639",
                "name": "j",
                "username": "jumromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760263588825235456",
                "name": "Augusto",
                "username": "aefe99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112001476",
                "name": "artista espor\u00e1dico",
                "username": "queissopedrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369944073",
                "name": "Leah Pipes Brasil",
                "username": "leahpipesbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185120675",
                "name": "Mruna Botta",
                "username": "MrunaBotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174261337775624192",
                "name": "tato",
                "username": "skagarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65626953",
                "name": "Carlinho Motta Oficial",
                "username": "carlinhomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488995",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "vinicius_bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778376801915666432",
                "name": "O gusta",
                "username": "guh_gomes16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120915839",
                "name": "Camila Amaral",
                "username": "__Camilaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230902614",
                "name": "Jorge",
                "username": "jlp4152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718041988",
                "name": "Moises Chaves",
                "username": "mochachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15034608",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabioangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823925632237207553",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc52 \ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc8",
                "username": "MeirellesCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956261115587153920",
                "name": "Broncossauro",
                "username": "Broncossauro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573568780",
                "name": "Lidiones Araujo",
                "username": "Lidiones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570406763",
                "name": "carol do smite",
                "username": "carolsoarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346071417",
                "name": "ana beatriz",
                "username": "uebeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18631980",
                "name": "Jorge Cordeiro",
                "username": "jhcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802653703807397888",
                "name": "Jovem Pan Avar\u00e9",
                "username": "JovemPanAvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246304689",
                "name": "OrtizRomero",
                "username": "w_ortizromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201582565",
                "name": "Catalina Bernal",
                "username": "CataBernal_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904160286860562432",
                "name": "oo",
                "username": "NEWS_14_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773787628428791808",
                "name": "EsdrasDelucia",
                "username": "esdras_delucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55316528",
                "name": "Cl\u00e1udio Barbosa",
                "username": "kroddin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827727991",
                "name": "Laura Beatriz",
                "username": "laurabeacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331639652",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielAlex1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710272278467112960",
                "name": "pontinho de luz",
                "username": "veramachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85303864",
                "name": "Bertrand Boulle",
                "username": "bertrandboulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360559958",
                "name": "Caravana Deus \u00e9 Fiel",
                "username": "CaravanDeusFiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65196853",
                "name": "Ramon de Faria",
                "username": "ramoncorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420216794",
                "name": "Eduardo_GPS",
                "username": "3duardo_gps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831760092",
                "name": "Leilane Neubarth",
                "username": "LeilaneNeubarth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134900520",
                "name": "Alexandre de Quadros",
                "username": "DJALE3Q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341591596",
                "name": "pablo70paises",
                "username": "Pablo70Paises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400823004",
                "name": "Blog Tudo Viagem",
                "username": "BlogTudoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367976529",
                "name": "\u1d00\u029f\u1d07ss\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d00 \ud83c\udf38",
                "username": "Alessandra0707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271907339",
                "name": "Henderson Mendes",
                "username": "hendersontoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37975874",
                "name": "Luiz Gama",
                "username": "LuizGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242813971",
                "name": "ViagemaoPonto",
                "username": "viagem_ao_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53448131",
                "name": "Luc Prd",
                "username": "lucioprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872169887111802880",
                "name": "Bakunin",
                "username": "BakuninBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012921912",
                "name": "Boca TromboneItagua\u00ed",
                "username": "tromboneitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65742118",
                "name": "Gui Gomes",
                "username": "guib_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75842580",
                "name": "Rafael Schoenherr",
                "username": "prensadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235600340",
                "name": "Plant\u00e3o Policial",
                "username": "plantaocn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438161825",
                "name": "Southside Travel",
                "username": "SouthsideTrvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686372380",
                "name": "trinca-ferro trincado",
                "username": "keitameolemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195722788",
                "name": "ane",
                "username": "nenhum00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250062194",
                "name": "C\u00e2mara Barra Gar\u00e7as",
                "username": "camarabag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43964158",
                "name": "AASP (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "aasp_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951799449130536960",
                "name": "Instituto Naturalis",
                "username": "contato68219002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55558918",
                "name": "Jo\u00e3o Leite",
                "username": "joaoleiteBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278195632",
                "name": "Igor Riant",
                "username": "IgorRiant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306954912",
                "name": "Juan Carlos T\u00f3jar",
                "username": "ecojuancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78965890",
                "name": "\u00ab\u2022::\u2022\u00bbSilvia\u00ab\u2022::\u2022\u00bb",
                "username": "silviacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245030115",
                "name": "Fernando Mureb",
                "username": "Fernando_Mureb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796458029852098560",
                "name": "Eric",
                "username": "EricAmaral10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710455205922541568",
                "name": "Alexandre Braga",
                "username": "BlogdoBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54290021",
                "name": "Di\u00e1rio do Estado",
                "username": "diariodoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65369048",
                "name": "Debora Lattouf",
                "username": "DeboraLattouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80905134",
                "name": "Abdon Nanhay",
                "username": "abdonnanhay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083107247",
                "name": "Dicas de Lisboa",
                "username": "dicasdelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163543420",
                "name": "Israel no Brasil",
                "username": "IsraelinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444495708",
                "name": "Diogo.Gustavo.",
                "username": "DiogoGustavo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931311195423952897",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "rsnoticiascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326450241",
                "name": "ViewsOfAngola",
                "username": "viewsofangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509678764",
                "name": "Mariana Fran\u00e7a",
                "username": "mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Arta",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791510537918185472",
                "name": "Robson",
                "username": "RobsoncorreiaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187395556",
                "name": "Sotero",
                "username": "SoteroAmanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828403153422938113",
                "name": "Adriana Sampaio",
                "username": "Adriana27600316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832249294547779586",
                "name": "Agnes",
                "username": "AgnesAndreza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51511398",
                "name": "Alessandra D`\u00e1villa",
                "username": "Aledavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815000917393244160",
                "name": "eron lopes",
                "username": "EronLopesAnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138379005",
                "name": "Clayton #Timbeta",
                "username": "Cla675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932002674719035394",
                "name": "Cl\u00e1udio Amorim\ud83d\udcda\ud83d\udcf0\ud83d\udd4a",
                "username": "Amorim_QRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535842790",
                "name": "no soy pasivo soy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08latina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MeyFae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "C\u00e3o Gal\u00e1ctico Branco \ud83d\udc41",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255757882",
                "name": "Blendel",
                "username": "blendel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44787725",
                "name": "Kbelin na Regua",
                "username": "Hugo_Slow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028465003953889280",
                "name": "eu mesma",
                "username": "saragef_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834390623528574976",
                "name": "\ud83d\ude99ion",
                "username": "gi_carri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "964486597369573378",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qdxwo0wxnfziy9lj1rnhy87vc71",
        "oldest_id": "961740184575447046",
        "result_count": 497
    }
}