{
    "data": [
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-09T20:33:04.000Z",
            "id": "950827784531775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/2osna8JamG"
        },
        {
            "author_id": "141219249",
            "created_at": "2018-01-09T20:30:36.000Z",
            "id": "950827166807322625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte: https://t.co/GIGE2uqNL4."
        },
        {
            "author_id": "807541964",
            "created_at": "2018-01-09T20:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82520056,
                        -2.75153196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "950826299928424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Pense no lugar\u2026 https://t.co/sMvsH0Zavf"
        },
        {
            "author_id": "847908227551559681",
            "created_at": "2018-01-09T20:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "950824079325573122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/F4wnpgoHUR"
        },
        {
            "author_id": "851838132",
            "created_at": "2018-01-09T20:02:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "950820116438102018",
            "in_reply_to_user_id": "851838132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro. Munic\u00edpio de Duque de Caxias. PMDC: Secretaria Municipal de Sa\u00fade amplia p\u00f3los de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. https://t.co/KRTt6IyYnQ https://t.co/NJaFANUnqN"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2018-01-09T19:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "950816793681170443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.: https://t.co/JP5LECIXmR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-01-09T19:26:12.000Z",
            "id": "950810960125718528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h26 AV. AFONSO PENA |  Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre a Caet\u00e9s e o Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria. https://t.co/NRVSNqFBig"
        },
        {
            "author_id": "250399149",
            "created_at": "2018-01-09T18:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7318528,
                        -29.3509512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "950803255201845249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \ud83e\udd8b\ud83c\udf38 \u2022 em Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger https://t.co/W1UrXej5Q1"
        },
        {
            "author_id": "314236427",
            "created_at": "2018-01-09T18:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "149965963",
                        "start": 121,
                        "username": "VIVIMETALIUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "950791683553349638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/34HGlemyA2 via @VIVIMETALIUN"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2018-01-09T17:20:03.000Z",
            "id": "950779213363204099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma camionete Toyota Hilux foi entregue ao Munic\u00edpio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte pela empresa Estaleiros do Brasil S.A.,... https://t.co/BHuZ2Rqjzr"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-09T17:18:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "950778720855515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Esse agro n\u00e3o \u00e9 pop coisa nenhuma. Esse agro, \u00e9 t\u00f3xico!\u201d. O PL que prev\u00ea a mutila\u00e7\u00e3o de 70% da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do sul do Brasil ainda pode ser votado. Continue enviando e-mails aos deputados e exija ser ouvido. Acesse https://t.co/vf0co1qIRi e #salveaescArPA! https://t.co/CQhcll7GQT"
        },
        {
            "author_id": "2691488581",
            "created_at": "2018-01-09T17:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "950778169824555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracias por tanto \ud83d\udc9e en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u ,\u2026 https://t.co/0zLK0UfQMA"
        },
        {
            "author_id": "2691488581",
            "created_at": "2018-01-09T17:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "950777512216313857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do\u2026 https://t.co/yfS5560md2"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2018-01-09T17:00:45.000Z",
            "id": "950774356736651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia localizado no RN https://t.co/hI3a8jue1I"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2018-01-09T16:49:27.000Z",
            "id": "950771511136280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos quarta, 10 - H2FOZ https://t.co/9fNX6XptaC"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-01-09T16:33:57.000Z",
            "id": "950767612585115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter corte do tradicional bolo! https://t.co/MijIq1vJ51"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-09T16:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "263950186",
                        "start": 0,
                        "username": "Alisco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "950766974681927681",
            "in_reply_to_user_id": "263950186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alisco_ Ol\u00e1, esses s\u00e3o os telefones da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1: (21) 3767-7009 / VOIP (61) 3103-9906"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2018-01-09T16:22:43.000Z",
            "id": "950764782872702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos quarta, 10 https://t.co/72PdRJgPwE"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-09T16:20:21.000Z",
            "id": "950764186623148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos quarta, 10 https://t.co/J5cZo6gRB3"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2018-01-09T16:11:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "950761994650554370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vivi com muita intensidade meu mandato de deputado federal. Enquanto trabalhei no Ibama, atuei na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, na Secretaria de Meio Ambiente do Estado, criei o \u00c1guas de Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2018-01-09T16:05:59.000Z",
            "id": "950760573708394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos!\nQual Belorizontino que n\u00e3o passeou em um desses? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 em Parque Municipal\u2026 https://t.co/bEmBUvrtJL"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-09T15:57:05.000Z",
            "id": "950758332016492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise lost...\nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa  Montana.  \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/yhCj48hrsy"
        },
        {
            "author_id": "244569195",
            "created_at": "2018-01-09T15:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "950756012310503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/T49ljSGl0a TARDE NO PARQUE ESTADUAL DOIS IRM\u00c3OS | VLOG #1 | Conectando Leituras"
        },
        {
            "author_id": "306669340",
            "created_at": "2018-01-09T15:31:18.000Z",
            "id": "950751843617005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra. https://t.co/3xUsCUpjDx"
        },
        {
            "author_id": "3078579177",
            "created_at": "2018-01-09T15:30:32.000Z",
            "id": "950751653132754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "App criado por estudantes mapeia flora e bens hist\u00f3ricos do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, em #Crato https://t.co/yJYGye9PPW https://t.co/KrQ8mqrSrB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-09T15:20:21.000Z",
            "id": "950749088248672261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "570406763",
            "created_at": "2018-01-09T14:37:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "950738398561660930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morrendo de calor no parque municipal esperando dar a hora de ir pro est\u00e1gio"
        },
        {
            "author_id": "1466077566",
            "created_at": "2018-01-09T14:30:03.000Z",
            "id": "950736428622925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1000 \u00e1rvores de ip\u00ea amarelo e outras esp\u00e9cies do cerrado foram plantadas dia 08/01, no Parque Estadual de... https://t.co/JFYujPx1wk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-09T14:05:09.000Z",
            "id": "950730164736061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca divulga calend\u00e1rio de atividades do programa de voluntariado https://t.co/nHmhkPWRAj https://t.co/b5PKqFRyKJ"
        },
        {
            "author_id": "60273699",
            "created_at": "2018-01-09T14:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "114962636",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabirusjr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "154336315",
                        "start": 11,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "950728953068707843",
            "in_reply_to_user_id": "114962636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabirusjr @BlogOlhoNaMira F\u00e1bio Vaz de Lima, marido de Marina Silva, fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista. \u201cO F\u00e1bio teve participa\u00e7\u00e3o muito importante nisso\u201d, admite Evandro Aquino, da Cooperfloresta. https://t.co/Nbo85djcRn"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-01-09T13:44:48.000Z",
            "id": "950725040898756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Brasil, cavernas do Parque Estadual de Terra Ronca t\u00eam cen\u00e1rio marciano\nhttps://t.co/Ux8NMCIHt2"
        },
        {
            "author_id": "811913062752129024",
            "created_at": "2018-01-09T13:42:32.000Z",
            "id": "950724472939655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORCEGOS DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA AIUABA,\nCEAR\u00c1, NORDESTE DO BRASIL https://t.co/12X8g0PVU0"
        },
        {
            "author_id": "443149723",
            "created_at": "2018-01-09T13:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "141817380",
                        "start": 13,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "3307539431",
                        "start": 21,
                        "username": "NegodoBorel"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "484194016",
                        "start": 34,
                        "username": "SimoneeSimaria"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2921763658",
                        "start": 50,
                        "username": "MariliaMReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "950717348897525761",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Anitta @NegodoBorel @SimoneeSimaria @MariliaMReal Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "737685994217046016",
            "created_at": "2018-01-09T13:12:24.000Z",
            "id": "950716888505552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAZER NA NATUREZA - Lazer contemplativo, pr\u00e1tica esportiva e educa\u00e7\u00e3o ambiental formam o trip\u00e9 de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Projeto Caminhadas de Ver\u00e3o, que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove a partir desta segunda-feira (8). \nhttps://t.co/2FMyuvUGX3 https://t.co/RklgBjo0fZ"
        },
        {
            "author_id": "443149723",
            "created_at": "2018-01-09T13:11:28.000Z",
            "id": "950716654903857153",
            "in_reply_to_user_id": "3199576547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jackebardam Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "757690729955229698",
            "created_at": "2018-01-09T12:27:00.000Z",
            "id": "950705462088994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2018-01-09T12:16:39.000Z",
            "id": "950702858336260099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha oferece passeios especiais durante o m\u00eas de janeiro\u2026 https://t.co/CHQZPNf95S"
        },
        {
            "author_id": "390284146",
            "created_at": "2018-01-09T12:13:13.000Z",
            "id": "950701994548674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha oferece passeios especiais durante o m\u00eas de janeiro https://t.co/jXLa7QvROM https://t.co/fXTycWXSIL"
        },
        {
            "author_id": "88070956",
            "created_at": "2018-01-09T11:59:58.000Z",
            "id": "950698659842322437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da PGR responsabiliza empresas por extra\u00e7\u00e3o ilegal em parque nacional no RN https://t.co/bcUmFIyNF0 https://t.co/VCj0NmciBM"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2018-01-09T11:59:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "950698615017820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Lembrando q Luciano Huck falou no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e a\u00ed veio que S\u00e9rgio Cabral criou o Dec. 41.921,Lei Luciano Huck,  alterando a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2018-01-09T11:51:12.000Z",
            "id": "950696453026078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea -... https://t.co/FU8bqKSvyC"
        },
        {
            "author_id": "1216316179",
            "created_at": "2018-01-09T11:02:11.000Z",
            "id": "950684118890708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia tamb\u00e9m \u00e9 sin\u00f4nimo de sa\u00fade. \nCaminhada no Parque Estadual de Itapeva\nTorres RS"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2018-01-09T10:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "91857820",
                        "start": 65,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "950672139555762181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia sofre danos ambientais segundo MPF @portaldorn https://t.co/DrqZHcoVj8 https://t.co/P9SOYYxEob"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2018-01-09T10:01:38.000Z",
            "id": "950668880384614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/kdPjfAsH0s https://t.co/3aeTMhvpYa"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-01-09T09:56:09.000Z",
            "id": "950667502111031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN ilegalmente desmatado e explorado por duas empresas\n\nhttps://t.co/QwAcydPlYa https://t.co/K7wo5SXoUq"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2018-01-09T09:09:10.000Z",
            "id": "950655676837179393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/KBpJKmBuzW https://t.co/vtWVI0EncD"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-09T08:55:25.000Z",
            "id": "950652218750980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica. \nSchulumbergera truncata.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/aaztBZ9cCl"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-01-09T08:51:21.000Z",
            "id": "950651194543869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa empres\u00e1rios por danos ambientais ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/RfdOcnLJFt #Mossor\u00f3Hoje"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-01-09T08:22:15.000Z",
            "id": "950643869103853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte https://t.co/qyTWQizdoF #NoMinuto"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2018-01-09T07:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "950631297713606658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/gsAqEp0Zo4"
        },
        {
            "author_id": "608410700",
            "created_at": "2018-01-09T06:47:03.000Z",
            "id": "950619913000927233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huntington eh tipo aquele playgroundzinho de super mercado pra bebe sabe, eh area protegida,eh lindo e a coisa mais fofa pra quem ve de fora mas na vdd eh um bando de gente chata pra caralho enchendo o saco uma da outra pra ver quem eh melhor"
        },
        {
            "author_id": "767718397",
            "created_at": "2018-01-09T05:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "950604183983575041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando em si e nos outros o autoconhecimento em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/B78lZHjy32"
        },
        {
            "author_id": "922817433622142976",
            "created_at": "2018-01-09T05:17:22.000Z",
            "id": "950597343232983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha 'Thai Taew Europe': Chipre \ud83c\udde8\ud83c\uddfe\n\nDesfrute da beleza natural do Parque Nacional de Cape Greko!\nPasseie pelas fal\u00e9sias e aproveite a vista inesquec\u00edvel. Aproveite para tirar uma foto com a pessoa amada sob os arcos da \"Love Bridge\".\n\nhttps://t.co/jEUwReQFO8 https://t.co/Y9CJS14wDf"
        },
        {
            "author_id": "409603360",
            "created_at": "2018-01-09T04:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "950586466723418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a da montanha\nTrilha pedra do osso\nJesus vem\nParque estadual da pedra branca\u2026 https://t.co/i756RpJDlj"
        },
        {
            "author_id": "950178185014136833",
            "created_at": "2018-01-09T03:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "951810119318278144",
                        "start": 5,
                        "username": "ladzinski"
                    }
                ]
            },
            "id": "950569318957318146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto @Ladzinski / n\u00e3o \u00c9 muitas vezes na vida em que voc\u00ea se encontra em uma estrada, com um cen\u00e1rio como este. Chile #TorresDelPaine Parque Nacional. https://t.co/pxpmqN7mX8"
        },
        {
            "author_id": "107506182",
            "created_at": "2018-01-09T03:11:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "950565762678259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tira a vista pro mar e coloca o Parque Municipal \ud83d\udc98 https://t.co/HtzxnTBffS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-09T02:40:26.000Z",
            "id": "950557849440210949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3775623629",
            "created_at": "2018-01-09T02:18:21.000Z",
            "id": "950552292108963842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores estudam esp\u00e9cies de aves do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS https://t.co/mWOa5c76ci"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-01-09T01:58:51.000Z",
            "id": "950547386765541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1 PASSA PELA ESEC AIUABA\n\nEquipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passou pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... https://t.co/1dk5sWbcvV"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-01-09T01:57:54.000Z",
            "id": "950547145966477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nEquipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passou pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, a primeira do... https://t.co/dA7U5hCs5n"
        },
        {
            "author_id": "188891515",
            "created_at": "2018-01-09T01:56:39.000Z",
            "id": "950546831435542530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN. https://t.co/oAc7rAHf8y https://t.co/z9abULeO0Y"
        },
        {
            "author_id": "140570627",
            "created_at": "2018-01-09T01:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "950544477600415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/15iL9wONRt com Flecha - Indios do Parque Nacional do Xing\u00fa - Raridade"
        },
        {
            "author_id": "159921120",
            "created_at": "2018-01-09T01:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4827636854",
                        "start": 0,
                        "username": "danimimm"
                    }
                ]
            },
            "id": "950539862486208512",
            "in_reply_to_user_id": "4827636854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danimimm Esse dia foi top, juntamos nossos dinheiro, comemos, depois eu andei do parque municipal at\u00e9 na sua casa p n deixar vc ir sozinha \u2764\ufe0f.. sdds"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-01-09T01:20:59.000Z",
            "id": "950537857277587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces , Argentina\nNatureza e paisagens lindas.\n.\nAwesome nature and\u2026 https://t.co/JCMF0Re9ml"
        },
        {
            "author_id": "52272029",
            "created_at": "2018-01-09T01:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3103275,
                        -41.1346777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "950533711451234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/OZ7V7STRz9"
        },
        {
            "author_id": "68836516",
            "created_at": "2018-01-09T00:55:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "950531530350264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonito es lo Bonito, fa\u00e7a o que te deixa feliz \ud83d\ude0a #nofilter #ibitipoca em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/Ur8AZ63kfJ"
        },
        {
            "author_id": "2303125620",
            "created_at": "2018-01-09T00:36:08.000Z",
            "id": "950526568153206785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu adoro parque estadual/nacional, por mim conheceria todos"
        },
        {
            "author_id": "362878777",
            "created_at": "2018-01-09T00:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "950521592076959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purificar \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/2iDYXiVGV7"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2018-01-08T23:50:38.000Z",
            "id": "950515118370107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello\nTel. 01 (961) 612 8491 - 121 0905 https://t.co/zBKSH192cz"
        },
        {
            "author_id": "309896345",
            "created_at": "2018-01-08T23:49:05.000Z",
            "id": "950514728421355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/tJhkB5bpAj"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-08T23:32:03.000Z",
            "id": "950510439254974465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/r43g5kf3x6"
        },
        {
            "author_id": "309896345",
            "created_at": "2018-01-08T23:22:40.000Z",
            "id": "950508081816965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN - Chaguinha Net https://t.co/NeJUTQWjsZ"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-08T23:12:13.000Z",
            "id": "950505451367682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u protege uma \u00e1rea de 185 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica e uma rica biodiversidade,... https://t.co/4c4ZwPWx4v"
        },
        {
            "author_id": "111057771",
            "created_at": "2018-01-08T22:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7282862,
                        -29.3389209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "950499778596655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita - Torres/RS. Criado em 1971, recebe cerca de 300 mil visitantes por\u2026 https://t.co/ypvUxwZmAb"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2018-01-08T22:00:01.000Z",
            "id": "950487282414268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade segue at\u00e9 fevereiro, per\u00edodo no qual oficinas, brincadeiras e sess\u00f5es de cinema tamb\u00e9m s\u00e3o realizadas https://t.co/RbOYA4t4lB"
        },
        {
            "author_id": "2961832893",
            "created_at": "2018-01-08T21:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37157607",
                        "start": 0,
                        "username": "chichurra"
                    }
                ]
            },
            "id": "950482958451990528",
            "in_reply_to_user_id": "37157607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chichurra Mercado Central\nPra\u00e7a do Papa\nParque Municipal\nPra\u00e7a da liberdade\nIgreja de S\u00e3o Francisco\nPampulha \nSerra do Cip\u00f3 \nOuro Preto"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-08T21:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "950478656115265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/wsp7WnYkMx"
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2018-01-08T21:20:12.000Z",
            "id": "950477260045340678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantera Negra, que estreia em fevereiro, tamb\u00e9m foi filmado nas cataratas (e no Parque Nacional de Iguazu, na prov\u00edncia de Misiones, Argentina, simulando a \u00c1frica) https://t.co/UNG0H1SRW3"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-08T21:20:09.000Z",
            "id": "950477245746905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u teve recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017. Mais de 1,7 milh\u00e3o de pessoas passaram pela unidade no ano passado. Saiba mais: \u27a1https://t.co/faKlJomZ0P https://t.co/aURSATCKav"
        },
        {
            "author_id": "16824424",
            "created_at": "2018-01-08T21:18:28.000Z",
            "id": "950476824957595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte -  https://t.co/lBrFiikNpd"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2018-01-08T20:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "950470308993097729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/6WJb5hjJ7F"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2018-01-08T20:45:41.000Z",
            "id": "950468575881584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite a todos.\nFoto: P\u00f4r do sol no Parque Nacional de Yellowstone, EUA. https://t.co/g0yKKofe7I"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2018-01-08T20:40:49.000Z",
            "id": "950467347944439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u201d da UFMG j\u00e1 come\u00e7ou https://t.co/6yvUAjnke6"
        },
        {
            "author_id": "821108243162341376",
            "created_at": "2018-01-08T19:40:48.000Z",
            "id": "950452246139080706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-01-08T19:36:18.000Z",
            "id": "950451111336599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo mapeia flora e bens hist\u00f3ricos do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o em Crato. Ser\u00e1 lan\u00e7ado, nesta... https://t.co/QMcYskjdkf"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-01-08T19:36:11.000Z",
            "id": "950451085373857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo mapeia flora e bens hist\u00f3ricos do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o em Crato. Ser\u00e1 lan\u00e7ado, nesta... https://t.co/L2nL0ybOxH"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-01-08T19:35:56.000Z",
            "id": "950451019112206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo mapeia flora e bens hist\u00f3ricos do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o em Crato. \n\n\u27a5 Leia Mais: https://t.co/2NG00674nb https://t.co/TgJn1Iiy4f"
        },
        {
            "author_id": "59960153",
            "created_at": "2018-01-08T19:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "950448135993724933",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Demoli\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra quem acha mais grave receber aux\u00edlio moradia tendo moradia do que comprar lei pra legalizar mans\u00e3o construida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como fez Luciano Huck. Que contratou o escrit\u00f3rio da esposa do governador S\u00e9rgio Cabral pra resolver suas tretas ilegais"
        },
        {
            "author_id": "3433721926",
            "created_at": "2018-01-08T19:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "950447010104168449",
            "in_reply_to_user_id": "3433721926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetaonline Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-08T19:17:09.000Z",
            "id": "950446294207815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A restri\u00e7\u00e3o \u00e0 pesca no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 foi aprovada pelo Conselho Estadual de Pesca do Estado de Mato Grosso. https://t.co/QPl383Qajd"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-08T19:12:13.000Z",
            "id": "950445052647665665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no c\u00e9u: est\u00e1 sorrindo o menino que h\u00e1 pouco chorou...\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/uTGsZUqBud"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-08T19:11:44.000Z",
            "id": "950444929398001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no c\u00e9u: est\u00e1 sorrindo o menino que h\u00e1 pouco chorou...\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/0uObWc73Me"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2018-01-08T19:07:10.000Z",
            "id": "950443781844881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/r9coo2DrRz https://t.co/EX5bklJI7k"
        },
        {
            "author_id": "36217792",
            "created_at": "2018-01-08T19:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "950443076056764418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PedraMontada #Guararema #Reveillon #Divers\u00e3o @ Parque Municipal Da\u2026 https://t.co/LJZBmn1IYg"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-08T19:00:09.000Z",
            "id": "950442015346610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer contemplativo, pr\u00e1tica esportiva e educa\u00e7\u00e3o ambiental formam o trip\u00e9 de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Projeto Caminhadas de Ver\u00e3o, que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove a partir de hoje! Veja a programa\u00e7\u00e3o \u2192 https://t.co/pCk3rDpucx https://t.co/mKIuVllG4Q"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2018-01-08T19:00:03.000Z",
            "id": "950441989698441222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto treina monitores no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/eheB9zqHxA https://t.co/nqwf9x67iY"
        },
        {
            "author_id": "328805960",
            "created_at": "2018-01-08T18:55:00.000Z",
            "id": "950440719092715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/mtUJE5FntZ https://t.co/YqckIjhptl"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2018-01-08T18:34:38.000Z",
            "id": "950435594794078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa empres\u00e1rios por danos ambientais ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/BASA4dwlfK"
        },
        {
            "author_id": "2238389198",
            "created_at": "2018-01-08T18:34:35.000Z",
            "id": "950435580613156870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/Mhra0fIxRg"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-08T18:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1289244187",
                        "start": 82,
                        "username": "Chelseakauai"
                    }
                ]
            },
            "id": "950434492774313990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel no Parque Nacional Glacier, EUA! \n\nFoto: @travisburkephotography l @chelseakauai https://t.co/gt6PimwO2M"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2018-01-08T18:12:26.000Z",
            "id": "950430005657468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N sei se eu quero passar o carnaval trabalhando de gra\u00e7a no Parque Nacional. Sei que tudo \u00e9 oportunidade, mas carnaval \u00e9 muito bom."
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2018-01-08T18:06:18.000Z",
            "id": "950428462489264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/6l3pdQjgdN"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2018-01-08T18:06:05.000Z",
            "id": "950428407669534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/2ZDTcsmfgn"
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2018-01-08T18:00:03.000Z",
            "id": "950426892510752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje o projeto Caminhadas de Ver\u00e3o. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece caminhadas para crian\u00e7as e adultos. \nSaiba mais: https://t.co/CS4Ke30FDy\n#vetufmg #ver\u00e3o https://t.co/94XtmL9v6W"
        },
        {
            "author_id": "1380093144",
            "created_at": "2018-01-08T17:57:22.000Z",
            "id": "950426215474778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barrac\u00e3o junto ao Parque Municipal de Rodeios ser\u00e1 entregue nos pr\u00f3ximos dias em Capinzal https://t.co/jVgg2SBQyh"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-08T17:35:03.000Z",
            "id": "950420598588694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/MHM3JMWLdB"
        },
        {
            "author_id": "92084103",
            "created_at": "2018-01-08T17:34:51.000Z",
            "id": "950420547611119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina monitores no Parque Estadual da Serra do Mar. Objetivos s\u00e3o o desenvolvimento, aplica\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de modelos de atividade educacional, tudo isso utilizando espa\u00e7os naturais como sala de aula\nSaiba mais: https://t.co/TsxxZep9Bb #SerraDoMar #Desenvolvimento https://t.co/SROdzdsqZy"
        },
        {
            "author_id": "167756644",
            "created_at": "2018-01-08T17:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "791635",
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "950412481196974086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young | ((o))eco - https://t.co/yQrg7dcguk via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "534736409",
            "created_at": "2018-01-08T16:24:36.000Z",
            "id": "950402869592670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal!\n\nA convite do Parque Estadual Ilha do Cardoso (PEIC), o IPeC realizou uma capacita\u00e7\u00e3o com a... https://t.co/monhu1t2OS"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2018-01-08T16:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "804404141833469952",
                        "start": 60,
                        "username": "Andreynha89"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "45458619",
                        "start": 73,
                        "username": "GELGOES"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "865657072314187777",
                        "start": 82,
                        "username": "andregpeixoto"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1559421757",
                        "start": 97,
                        "username": "Angellladeira"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "93884805",
                        "start": 112,
                        "username": "anelibeloni"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "4183178949",
                        "start": 125,
                        "username": "euandrezza_1"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "822904394022813696",
                        "start": 139,
                        "username": "AnaMariaDamasc4"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1462045236",
                        "start": 156,
                        "username": "dezanunesa"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "766047287994904579",
                        "start": 168,
                        "username": "andressacargg"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "817409973789540353",
                        "start": 183,
                        "username": "andreiap1310"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "950401906316365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @andreynha89 @gelgoes @andregpeixoto @angellladeira @anelibeloni @euandrezza_1 @anamariadamasc4 @dezanunesa @andressacargg @andreiap1310 https://t.co/jg1ZI52Asm https://t.co/6YgzhAdgeM"
        },
        {
            "author_id": "253047653",
            "created_at": "2018-01-08T16:20:18.000Z",
            "id": "950401787260882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/kHN6zZUl3f"
        },
        {
            "author_id": "253047653",
            "created_at": "2018-01-08T16:19:43.000Z",
            "id": "950401642700054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/AbyU5jNnga"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2018-01-08T16:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "3313224892",
                        "start": 102,
                        "username": "blogdofm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "950400942528253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no Rio Grande do Norte https://t.co/DgfMg2YW2l via @blogdofm_"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2018-01-08T16:16:11.000Z",
            "id": "950400751980888065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN\nhttps://t.co/adUFixbQNl https://t.co/NfwRMoGNw4"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-08T16:16:01.000Z",
            "id": "950400711036227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d Registro do apoio da equipe do nosso Parque Estadual do Desengano nas opera\u00e7\u00f5es do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u! https://t.co/kH4wNkq0B5"
        },
        {
            "author_id": "163510755",
            "created_at": "2018-01-08T16:12:51.000Z",
            "id": "950399914709782529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/rygHjrTYR0"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-01-08T16:06:55.000Z",
            "id": "950398420086349829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO: 26km de Trilha na Floresta da Tijuca\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a Jacarepagu\u00e1 x Jardim Bot\u00e2nico  \ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a\nParque Nacional da Tijuca... https://t.co/SgHG0qZ2Ew"
        },
        {
            "author_id": "80185767",
            "created_at": "2018-01-08T15:55:02.000Z",
            "id": "950395429346332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/Vm960ez6MN"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2018-01-08T15:36:01.000Z",
            "id": "950390644157054977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/gbsFOfw2Sa"
        },
        {
            "author_id": "59960153",
            "created_at": "2018-01-08T15:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "950389899609493504",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Perdeu meu voto.\n\nMentira... por enquanto ainda \u00e9 o menos pior entre as op\u00e7\u00f5es de merda que o Brasil apresenta. Quero ver fazer reportagem agora sobre a mans\u00e3o d Luciano Huck beneficiada por lei de S\u00e9rgio Cabral, para ser regularealizada, mesmo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2018-01-08T15:33:03.000Z",
            "id": "950389895691952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal descaracterizou grande \u00e1rea do parque e ainda destruiu parte da fauna e flora locais, sem contar a amea\u00e7a a, pelo menos, dez cavernas pr\u00f3ximas https://t.co/RxzPAwjOrp"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2018-01-08T15:31:42.000Z",
            "id": "950389556041469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque possui mais de 200 cavernas e foi alvo de extra\u00e7\u00e3o ilegal de calc\u00e1rio por parte de duas empresas https://t.co/RxzPAwjOrp"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2018-01-08T15:31:04.000Z",
            "id": "950389399350579201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de Parque Nacional da Furna Feia, localizado no RN https://t.co/RxzPAwjOrp"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2018-01-08T15:25:58.000Z",
            "id": "950388112731107329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/qLTLdvgPAm https://t.co/NenSv49OQM"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2018-01-08T15:25:57.000Z",
            "id": "950388111976038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer recupera\u00e7\u00e3o de parque nacional localizado no RN https://t.co/7OG1auHvsP https://t.co/3j0EseMUC7"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2018-01-08T15:14:34.000Z",
            "id": "950385247354531841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Cabur\u00e9 \u00e9 engolida pelo mar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas https://t.co/khL7wdXEZ6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-08T14:53:35.000Z",
            "id": "950379966281211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer ser um #volunt\u00e1rio? \ud83d\ude03 O Parque Nacional da #SerraDaBocaina (SP/RJ) oferece 12 vagas para volunt\u00e1rios na tem\u00e1tica de uso p\u00fablico para trabalhar durante o feriado prolongado de #carnaval,  em Paraty (RJ). Confira o #edital: https://t.co/fUEDLCIUNG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-08T14:20:21.000Z",
            "id": "950371600536399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2201999142",
            "created_at": "2018-01-08T14:00:20.000Z",
            "id": "950366564725018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece de 8 de janeiro a 2 de fevereiro, atividades para o p\u00fablico infantil, como... https://t.co/mziovi6ScI"
        },
        {
            "author_id": "3525698595",
            "created_at": "2018-01-08T14:00:01.000Z",
            "id": "950366483166539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR: O n\u00facleo de Caragu\u00e1 t\u00e1 recheado de atrativos p/ quem curte dias ao ar livre e contato c/ a natureza. Trilhas, cachoeiras, mirante, rios, ideal p/ uma tarde agrad\u00e1vel. Entrada: R$14. Precisa de agendamento e crian\u00e7as menores de 12 anos n\u00e3o pagam! https://t.co/Fg7CEbH9Eh"
        },
        {
            "author_id": "16443500",
            "created_at": "2018-01-08T13:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "524746582",
                        "start": 26,
                        "username": "Hey_gabi_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "950365191698571266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que transborda \u2764\ufe0f\ud83c\udf40 \ud83d\udcf8 @hey_gabi_ @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/fwmRfyBlN9"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-08T13:45:25.000Z",
            "id": "950362811854675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v5zbwIONCI"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-08T13:44:40.000Z",
            "id": "950362619390685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bX4kkN35A1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-08T13:24:27.000Z",
            "id": "950357534509957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PODOCARPUS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/huM5dnglmP"
        },
        {
            "author_id": "42987384",
            "created_at": "2018-01-08T13:16:20.000Z",
            "id": "950355491162607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Ivan Viana transformou o Kia Optima em parte da paisagem do Parque Estadual Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo.\nFa\u00e7a como ele e compartilhe conosco os melhores momentos vividos com um Kia! Marque suas fotografias com a hashtag #MeuKia, ou nos envie as imagens por mensagem. #Kia https://t.co/HgTJptftAQ"
        },
        {
            "author_id": "145479461",
            "created_at": "2018-01-08T13:05:53.000Z",
            "id": "950352862466502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Formalizo agora no Parque da Cidade Dom Nivaldo Monte o documento que aumenta a \u00e1rea da nossa linda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/R7E7PcuVex"
        },
        {
            "author_id": "223602506",
            "created_at": "2018-01-08T13:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "950352594316267520",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Morro do Couto - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8zHtLJohMD"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2018-01-08T13:03:38.000Z",
            "id": "950352293941170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o 788 mil e 922 pessoas de 166 pa\u00edses se conectaram com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o... https://t.co/Ak4IBMqXHB"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2018-01-08T13:03:38.000Z",
            "id": "950352293186228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe turistas de 166 pa\u00edses https://t.co/YFjyd8sRMp https://t.co/4Y746jclME"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-08T12:49:07.000Z",
            "id": "950348641339957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/N3xRXh73sZ"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2018-01-08T12:43:29.000Z",
            "id": "950347224550133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito dif\u00edcil escolher o lugar que mais gosto em BH porque eu gosto de tudo. &lt;3\nMas os quatro lugares que eu acho que s\u00e3o o \"must see\" de BH (na minha opini\u00e3o) s\u00e3o o Mercado Central, o Parque Municipal, a Pra\u00e7a da Liberdade e o Parque das Mangabeiras. https://t.co/SrZ15lT4ae"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-08T12:41:38.000Z",
            "id": "950346760622428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas de Ver\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG conta com programa\u00e7\u00e3o especial para crian\u00e7as. https://t.co/2X6C2RxeHD https://t.co/aRkpDij0pD"
        },
        {
            "author_id": "1241932476",
            "created_at": "2018-01-08T12:17:13.000Z",
            "id": "950340612271824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra https://t.co/FehGJ2MNNm"
        },
        {
            "author_id": "807325864035831808",
            "created_at": "2018-01-08T12:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "950338359959965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/WQ7BMnz1Pm"
        },
        {
            "author_id": "87174353",
            "created_at": "2018-01-08T12:00:43.000Z",
            "id": "950336461659869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio acontece de 18 a 21 de Janeiro. https://t.co/J9ptoJLU4O"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2018-01-08T11:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "950335109965676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar representa a maior por\u00e7\u00e3o cont\u00ednua preservada de Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/mNCqUWx6da"
        },
        {
            "author_id": "886182525172928512",
            "created_at": "2018-01-08T11:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72371342",
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "950326740840218625",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ECantanhede A Globo fez uma propaganda descarada dele. Ele falou em \u00e9tica e honestidade, pena que n\u00e3o falou no desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra pra fazer praia particular."
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2018-01-08T10:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "950316721071706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/TXlgrTebpK"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2018-01-08T10:39:21.000Z",
            "id": "950315984778297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa da febre amarela, Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. #PainelAlvorada"
        },
        {
            "author_id": "33609667",
            "created_at": "2018-01-08T10:38:04.000Z",
            "id": "950315660139204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo isso que voc\u00eas mostraram a\u00ed \u00e9 fichinha perante a BR 324 entre Remanso Bahia e Dirceu arcoverde Piau\u00ed, A rodovi\u00e1ria \u00e9 uma das portas (a principal) para o parque Nacional Serra da Capivara. N\u00e3o se trata de descaso e abandono total mesmo. #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "926391998352850944",
            "created_at": "2018-01-08T10:21:10.000Z",
            "id": "950311409426059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2018-01-08T09:48:06.000Z",
            "id": "950303089445232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abGelo e neve no Ger\u00eas.\nUm v\u00eddeo de cerca de 2 minutos registado ontem (06.01.2018) no Parque Nacional da... https://t.co/PEOoag2U3a"
        },
        {
            "author_id": "67052046",
            "created_at": "2018-01-08T09:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.8167,
                        -1.28333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "950292968208027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do excelente passeio ao Parque Nacional de Nairobi. use.drom\u2026 https://t.co/aDUjnJcM7F"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-01-08T08:52:44.000Z",
            "id": "950289154289659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Montijo recebe a edi\u00e7\u00e3o de 2018 do Montijo e Alcochete, no pr\u00f3ximo dia 10 de janeiro, a... https://t.co/MerjmvUDwO"
        },
        {
            "author_id": "3014619052",
            "created_at": "2018-01-08T07:34:28.000Z",
            "id": "950269456999174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIFE \u00c0 PARMEGIANA\n\n          Se h\u00e1 um lugar onde gosto de me perder em andan\u00e7as \u00e9 no Parque Estadual Serra de... https://t.co/02Zbz86xRf"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2018-01-08T06:51:56.000Z",
            "id": "950258752590155777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 localizado no Sul do estado. S\u00e3o 36 mil hectares de \u00e1rea conservada, que... https://t.co/GXMWCYlXMd"
        },
        {
            "author_id": "3621350415",
            "created_at": "2018-01-08T06:28:04.000Z",
            "id": "950252748028694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha mae na roda gigante voltando a ser crian\u00e7a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nTe amoh mae em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/DFJsn1nt4O"
        },
        {
            "author_id": "920116633892544513",
            "created_at": "2018-01-08T05:14:53.000Z",
            "id": "950234330386878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/GItrZkasvO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-08T03:45:33.000Z",
            "id": "950211850481922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young https://t.co/Nm6SbVT6PY https://t.co/yhQbCDGiUZ"
        },
        {
            "author_id": "891135879321968641",
            "created_at": "2018-01-08T03:40:02.000Z",
            "id": "950210462322429953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse viajar a qualquer lugar, onde voc\u00ea iria? \u2014 Parque nacional dos macacos https://t.co/7AHmxxZD4l"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-01-08T03:03:06.000Z",
            "id": "950201164049633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n-... https://t.co/qxzNsTGcXP"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-01-08T02:50:07.000Z",
            "id": "950197900457345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young https://t.co/FLNqJSAFMi https://t.co/8rEZ3oc6G3"
        },
        {
            "author_id": "128046818",
            "created_at": "2018-01-08T02:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "43023158",
                        "start": 47,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "950190507971497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem, viu, @RedeGlobo  E a grilagem de terra do @LucianoHuck em \u00e1rea protegida?? E a mancomunagem dele c Adriana Anselmo e Cabral? ... Cansera, viu... Caras de pau!!! https://t.co/hBeuBI0KmF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-08T02:01:28.000Z",
            "id": "950185653559549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3303112144",
            "created_at": "2018-01-08T01:45:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "950181583113392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande #Santos, inventor daquilo que muito proporciona #felicidade aos #viajantes (#avi\u00e3o) e respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do que hoje \u00e9 o #Parque Nacional do #Igua\u00e7u, uma das 7 maravilhas naturais do #mundo. \u2708\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf43\n#sevenwonders #nature #falls #tourism #travel #southamerica https://t.co/ygYD6Sih0p"
        },
        {
            "author_id": "2781549325",
            "created_at": "2018-01-08T01:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "795811995119390724",
                        "start": 0,
                        "username": "JuhhniorM"
                    }
                ]
            },
            "id": "950179892414570496",
            "in_reply_to_user_id": "795811995119390724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuhhniorM O cara lavou dinheiro do a\u00e9cio, invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois  \"contratou \" a esposa do Cabral pra defende-lo, Cabral fez lei pra ajudar o amigo, quis vender camiseta incentivando pedofilia  e vc diz que ele \u00e9 inocente. Sei."
        },
        {
            "author_id": "136736486",
            "created_at": "2018-01-08T01:17:04.000Z",
            "id": "950174479866572802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 para BH assim como o Central Park est\u00e1 para Nova Iorque"
        },
        {
            "author_id": "121468543",
            "created_at": "2018-01-08T00:46:13.000Z",
            "id": "950166719523381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguma pessoa lindra desse app me adota no rol\u00ea baianasystem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3621350415",
            "created_at": "2018-01-07T23:38:32.000Z",
            "id": "950149684999393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com minha mamae na igreja Sao Jose e No parque Municipal em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/PlnABTNjul"
        },
        {
            "author_id": "54760625",
            "created_at": "2018-01-07T23:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "75105340",
                        "start": 0,
                        "username": "Helenasth"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1909578013",
                        "start": 11,
                        "username": "Seoade"
                    }
                ]
            },
            "id": "950149047708475394",
            "in_reply_to_user_id": "75105340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@Helenasth @Seoade Huck invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com sua mans\u00e3o. sua advogada era Adriana ancelmo mulher do sergio cabral que como governador resolveu o \"problema\" eliminando a APA por decreto. Luciano huck entende muito de corrup\u00e7\u00e3o mesmo"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2018-01-07T23:17:50.000Z",
            "id": "950144473635475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3806,
                "quote_count": 161,
                "reply_count": 112,
                "retweet_count": 2716
            },
            "text": "Luciano Huck falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra https://t.co/uQILYXE8pA"
        },
        {
            "author_id": "2573985271",
            "created_at": "2018-01-07T23:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1369426217955426312",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolineRafaeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "950140476337815557",
            "in_reply_to_user_id": "1476132962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolineRafaeli bom, isso \u00e9 vero, ~~mesmo sendo amigo intimo de joesley, a\u00e9cio e eike, mas enfim, o cara constr\u00f3i mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e faz discursinho contra as pequenas corrup\u00e7\u00f5es, acho um tanto contradit\u00f3rio, ainda mais com a globo fazendo essa campanha discarada pra ele"
        },
        {
            "author_id": "58529605",
            "created_at": "2018-01-07T22:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "116247695",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudu"
                    }
                ]
            },
            "id": "950138351197310976",
            "in_reply_to_user_id": "116247695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Dudu Brasil col\u00f4nia outra vez? A Casa-grande da Sinh\u00e1 Ang\u00e9lica na famosa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4558290033",
            "created_at": "2018-01-07T22:31:30.000Z",
            "id": "950132817148743682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n consigo olhar p essa ft do gregori no barquinho e n lembrar de mim e do meu pai indo no parque municipal quase todo s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "122840248",
            "created_at": "2018-01-07T22:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "950129164476018689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz \u270c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TKyZmKHaQa"
        },
        {
            "author_id": "106916008",
            "created_at": "2018-01-07T21:51:11.000Z",
            "id": "950122670263275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de piquenique no parque. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2bMH5xv42v"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-07T21:47:24.000Z",
            "id": "950121717707542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bungalows da Peneda, localizados em Lamas de Mouro, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, est\u00e3o envolvidos pela... https://t.co/UxUNPpyahe"
        },
        {
            "author_id": "151721678",
            "created_at": "2018-01-07T21:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "950121178965753858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Fzpx9Vjj3h"
        },
        {
            "author_id": "246649379",
            "created_at": "2018-01-07T20:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "950108477237719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feeling good em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QF3N0tVwu7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-07T20:48:27.000Z",
            "id": "950106883330859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-07T20:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "885953909356994560",
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 119,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 131,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "950106694608216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/KxC0iTucpE"
        },
        {
            "author_id": "600050902",
            "created_at": "2018-01-07T20:24:27.000Z",
            "id": "950100843835117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/DznOGc1esv"
        },
        {
            "author_id": "466622338",
            "created_at": "2018-01-07T20:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "950098802257612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas delicinha cremosa \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/D2Q4oDu7ck"
        },
        {
            "author_id": "377429455",
            "created_at": "2018-01-07T20:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "950096096403054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz interior! \ud83c\udf43\ud83e\udd2d\ud83e\udd23 em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/hpU3LV551a"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-01-07T20:00:00.000Z",
            "id": "950094691248287745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO) crescem 200%. https://t.co/xQAn5dXcw9 \ud83d\udcf7Wikimedia Commons https://t.co/zOkxaC5mB0"
        },
        {
            "author_id": "136507385",
            "created_at": "2018-01-07T19:50:56.000Z",
            "id": "950092406120157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de aventura com eles em Parque Municipal Gruta do Bacaetava https://t.co/tKRAY2glDd"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2018-01-07T19:30:07.000Z",
            "id": "950087169946935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer o Parque Natural Municipal do Trabiju, em Pindamonhangaba. O local serve para estudo de pesquisadores e recebe visitas de escolas e interessados. A visita \u00e9 agendada pelo telefone (12) 3645-1494. ;) #AFederalDoVale https://t.co/jOYDKHgg2n"
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2018-01-07T18:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 0,
                        "username": "congemfoco"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "310497473",
                        "start": 175,
                        "username": "agenciapublica"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "3396160997",
                        "start": 191,
                        "username": "NexoJornal"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "4060086012",
                        "start": 203,
                        "username": "agencialupa"
                    }
                ]
            },
            "id": "950077019756343297",
            "in_reply_to_user_id": "47754867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@congemfoco @jairbolsonaro E aquele caso em que o Jair foi pego em flagrante pescando em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica na ilha grande, onde a pesca \u00e9 ilegal? Algu\u00e9m tem not\u00edcias? @agenciapublica @NexoJornal @agencialupa"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2018-01-07T18:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "950074467945975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/vDhA3ssK64"
        },
        {
            "author_id": "158873028",
            "created_at": "2018-01-07T17:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30474795,
                        -20.35855051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "950062860222201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de #ferias em Parque Estadual De Cocal https://t.co/S0ahQKjHE7"
        },
        {
            "author_id": "19830574",
            "created_at": "2018-01-07T17:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "950059056919654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s) https://t.co/6DEYnqp2L0"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-07T17:37:30.000Z",
            "id": "950058826954395653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/Wz0S9QiWxS"
        },
        {
            "author_id": "942430358",
            "created_at": "2018-01-07T16:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "950047317238910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde for, FLORes\u00e7a! \ud83c\udf37\ud83d\udc9c #blogger #blog #fotografia #blogdoceencontro em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/E6MCgjFIyl"
        },
        {
            "author_id": "113686357",
            "created_at": "2018-01-07T16:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39522911",
                        "start": 0,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "31139434",
                        "start": 153,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "950039649388462080",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ptbrasil V\u00e3o precisar muito bal\u00e3o, faixa no ch\u00e3o, dispers\u00e3o de 1 pessoa por 5m quadrado.. e n\u00e5o vai lotar \u00e1rea protegida e reservada para manifesta\u00e7\u00e3o. @gleisi  acho que j\u00e1 reclamou  do \"chiqueirinho\". Muito espa\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "58579958",
            "created_at": "2018-01-07T16:13:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "950037632888791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano o que \u00e9 esse parque estadual do jalapao, divinoooo"
        },
        {
            "author_id": "1648684454",
            "created_at": "2018-01-07T16:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "950036729565761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o d\u00e1 chinelo mas d\u00e1 amor \ud83d\udc9b em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/rDstK9cC4I"
        },
        {
            "author_id": "4855902801",
            "created_at": "2018-01-07T15:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "950024805037813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd no mato (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/7boElTU3g2"
        },
        {
            "author_id": "1043531334",
            "created_at": "2018-01-07T15:13:44.000Z",
            "id": "950022647018082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio mora perto do parque estadual da Serra do mar em Caragu\u00e1 e disse que vai me levar l\u00e1 ... Nem t\u00f4 ansioso"
        },
        {
            "author_id": "38428796",
            "created_at": "2018-01-07T15:02:06.000Z",
            "id": "950019721159725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 anos depois visitei o parque estadual da Terra Ronca. Quero ir para atravessar agora..\u2026 https://t.co/SKWPrqGKb6"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "created_at": "2018-01-07T14:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "950005553585061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/i0oEt65ebA"
        },
        {
            "author_id": "92181367",
            "created_at": "2018-01-07T13:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "950003088106008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando\n\n#lagoadoperi em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/uphmRhrcky"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-01-07T13:47:58.000Z",
            "id": "950001064115363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilhas \nVisitei a trilha Ribeir\u00e3o do It\u00fa e sua cachoeira, no Parque Estadual da Serra do Mar -\u2026 https://t.co/CDS39Y3RIu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-07T13:40:19.000Z",
            "id": "949999137050816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-01-07T13:34:27.000Z",
            "id": "949997663570878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celso Oliveira apresenta 12 fotografias do Rio coc\u00f3, do litoral do Cear\u00e1, Maci\u00e7o do Baturit\u00e9 e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is no Maranh\u00e3o.https://t.co/Qxea4nmfu4"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-07T12:47:10.000Z",
            "id": "949985762119962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma satisfa\u00e7\u00e3o muito boa pedalar pelo Parque Nacional das Emas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o bioma... https://t.co/v9usQE2slL"
        },
        {
            "author_id": "322110071",
            "created_at": "2018-01-07T12:42:58.000Z",
            "id": "949984706577289218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welli me chamou para ir pro parque municipal dps do almo\u00e7o pra deitarmos debaixo de uma \u00e1rvore qqr e dps fazermos piquenique q program\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2018-01-07T11:43:04.000Z",
            "id": "949969632764612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBIO - Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o parque n\u00e3o urbano que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/5pZmvctdYr"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949967928795033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qahskzrcXm \u00d4NIBUS PELO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949967923438936067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE \u00d4NIBUS PELO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U: https://t.co/3Ywa6goHBM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:30:15.000Z",
            "id": "949966407529385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEUS PRIMEIROS MOMENTOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM FOZ DO IGUA\u00c7U https://t.co/QWTgj4N7m5"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-01-07T11:24:42.000Z",
            "id": "949965011035725826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia \u00e9 um lugar fant\u00e1stico e ex\u00f3tico, de um lado a cordilheira dos Andes, do outro o Parque Nacional Terra do... https://t.co/RJOv1yGZGP"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-07T11:23:19.000Z",
            "id": "949964663369977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | Caminho para a Cachoeira das Almas | RJ.\n\nV\u00eddeo mostrando o caminho para a Cachoeira... https://t.co/a3w9NjW4Xe"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-01-07T11:23:07.000Z",
            "id": "949964609531908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 localizado no Sul do estado. S\u00e3o 36 mil hectares de \u00e1rea conservada, que atraem diversas esp\u00e9cies de aves."
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2018-01-07T11:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 13,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949964595527061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que a @Prefeitura_Rio tem que estudar um pouco sobre o munic\u00edpio...\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx https://t.co/N4hXgI0gJa"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949963958336794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/587LugKdWz PRIMEIROS MOMENTOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM FOZ DO"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949963782549377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/h64prsAchg \u00d4NIBUS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM FOZ DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949963774894764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM FOZ DO IGUA\u00c7U: https://t.co/S4Yhl9xZpR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:18:18.000Z",
            "id": "949963400339247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM FOZ DO IGUA\u00c7U https://t.co/AcZZrdR3Ph"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T11:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949963390004457477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/GVSRFTPuO8 DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM FOZ DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "262451577",
            "created_at": "2018-01-07T11:12:34.000Z",
            "id": "949961955065942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Azul - Barra do Gar\u00e7as MT - Brasil: Visitamos ontem e nos deparamos com este informe. https://t.co/dWvxdBGAwy"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2018-01-07T11:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.818191,
                        -29.362732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "949959956001935361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando os \u00e1lbuns de fotos, me deparei com este registro feito pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do\u2026 https://t.co/WzqdxKBsTU"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949958000818651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/XrM9OemMfs MAIS UMA PONTE NO PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da - ARGENTINA"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949957996335042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRAVESSANDO MAIS UMA PONTE NO PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da - ARGENTINA: https://t.co/l7GTPikYcJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949957533204140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Uiu88Gger9 DO IGUA\u00c7U VISTAS DO PISO SUPERIOR DO PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949957528355471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U VISTAS DO PISO SUPERIOR DO PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da NA ARGENTINA: https://t.co/hZhFTd7emH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:53:51.000Z",
            "id": "949957247068721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4NIBUS QUE OPERA ENTRE O PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da E A RODOVI\u00c1RIA DE PUERTO IGUAZ\u00da https://t.co/TmWpkLSdDD"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949957235832180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/TmWpkLSdDD\u00d4NIBUS QUE OPERA ENTRE O PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da E A RODOVI\u00c1RIA"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949953889658396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/bi0pfOYuf1 DE TREM NO PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da - ARGENTINA"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949953272865050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/VEsamjJ7W6 NO TREM DO PARQUE NACIONAL DO IGUAZ\u00da - ARGENTINA"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:33:56.000Z",
            "id": "949952232195350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEUS PRIMEIROS MOMENTOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUAZ\u00da - ARGENTINA https://t.co/gMXt0nmh98"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2018-01-07T10:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949952219180302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/gAVrCQ5D6I PRIMEIROS MOMENTOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUAZ\u00da - ARGENTINA"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2018-01-07T09:57:05.000Z",
            "id": "949942959788654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nClique na imagem e veja a caverna Piolho de Urubu e suas pinturas rupestres em 360\u00ba, no Parque Nacional... https://t.co/AlSDzL5g4D"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-01-07T08:59:15.000Z",
            "id": "949928407026077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no c\u00e9u: est\u00e1 sorrindo o menino que h\u00e1 pouco chorou...\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/xSNK1pp9rs"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-01-07T08:57:07.000Z",
            "id": "949927869828026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no c\u00e9u: est\u00e1 sorrindo o menino que h\u00e1 pouco chorou...\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/svcMD9DmOn"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-01-07T08:54:40.000Z",
            "id": "949927252690694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris no c\u00e9u: est\u00e1 sorrindo o menino que h\u00e1 pouco chorou...\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/gDXhc6E5vj"
        },
        {
            "author_id": "1596257522",
            "created_at": "2018-01-07T06:53:24.000Z",
            "id": "949896735429681152",
            "in_reply_to_user_id": "1596257522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o q vai rolar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2018-01-07T05:06:23.000Z",
            "id": "949869802553782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem fala que o nosso Tocantins n\u00e3o \u00e9 top, \u00e9 mentiroso. Bom Dia Brasil foi assim: Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no... https://t.co/nIeW22udGT"
        },
        {
            "author_id": "811185967",
            "created_at": "2018-01-07T03:54:29.000Z",
            "id": "949851710054371329",
            "in_reply_to_user_id": "217667180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umavezputa parque nacional do catimbau more"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-07T01:20:18.000Z",
            "id": "949812906308222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "45194924",
            "created_at": "2018-01-07T01:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "949811036881694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/qagP1zB3Po"
        },
        {
            "author_id": "273665067",
            "created_at": "2018-01-07T00:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "836723439750811648",
                        "start": 42,
                        "username": "AEmanuelasilva"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 72,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "949807475263459329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @aemanuelasilva @amandacrisjc @patrciasophia https://t.co/83rQoAOcMz"
        },
        {
            "author_id": "4626692007",
            "created_at": "2018-01-06T23:40:30.000Z",
            "id": "949787793340993537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabiam que a terra n\u00e3o pode ser destruida porque ela \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica protegida para a prolifera\u00e7\u00e3o de mosquito, uma esp\u00e9cie AMEA\u00c7ADA! https://t.co/ug1jDetTYw"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-06T23:28:31.000Z",
            "id": "949784776516435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/jRRW1WcGwK"
        },
        {
            "author_id": "939068265799868416",
            "created_at": "2018-01-06T23:19:58.000Z",
            "id": "949782624238743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no parque municipal comigo por favor"
        },
        {
            "author_id": "734451724816162816",
            "created_at": "2018-01-06T22:37:49.000Z",
            "id": "949772016583888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem vale mais do que mil palavras... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/vRzLlTQ1t4"
        },
        {
            "author_id": "345817020",
            "created_at": "2018-01-06T22:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01643824,
                        -29.63891386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "949768742497673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/j5tTE1F2VF"
        },
        {
            "author_id": "251678615",
            "created_at": "2018-01-06T21:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "949756772448948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividir com a irm\u00e3... n\u00e3o, nunca! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/5N6yOpUmRo"
        },
        {
            "author_id": "3161368821",
            "created_at": "2018-01-06T21:22:53.000Z",
            "id": "949753160486260738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de qnd juntava mo glr e ia na quadra do alto do anjo ou no parque Municipal, pena q o Giovani \u00e9 um farsao,come\u00e7ou a namorar e esqueceu dos migos"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2018-01-06T21:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949751246650593282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul: https://t.co/or2yV0sXUK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "110552842",
            "created_at": "2018-01-06T20:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949746792832389121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea n\u00e3o consegue achar palavras pra uma foto... \ud83d\udc99 em Parque Natural Municipal Bosque da\u2026 https://t.co/cPtducq3VD"
        },
        {
            "author_id": "574001395",
            "created_at": "2018-01-06T20:38:08.000Z",
            "id": "949741896246677510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Participe! Nessa segunda-feira, dia 08 de janeiro corrente, as 9 horas, vamos realizar a solenidade de amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o integral do Parque da Cidade. \nFoto: Canind\u00e9 Soares https://t.co/Y2Eo2cRL6S"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-06T20:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "88214454",
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "949734959820009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/QUpzaUHSMB"
        },
        {
            "author_id": "46021691",
            "created_at": "2018-01-06T19:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "74215006",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "949727129813561351",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin Mentira. O gov SP permitiu que milhares invadissem e criassem um n\u00facleo habitacional num parque estadual. O gov Federal e a prefeitura de Cubat\u00e3o \u00e9 que est\u00e3o resolvendo o problema criado pelo gov SP. Uni\u00e3o foi que cedeu \u00e1rea e financiamento para construirem novas moradias"
        },
        {
            "author_id": "116897577",
            "created_at": "2018-01-06T19:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "949721150627565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o pai mais bab\u00e3o do mundo \u2764\ufe0f\ud83d\udc76\ud83c\udffb #1MesDoBeb\u00ea em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3MYnTE1VqJ"
        },
        {
            "author_id": "73778042",
            "created_at": "2018-01-06T19:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "949717818957795328",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@LucianoHuck O problema da internet, diferentemente da #GloboPropineira \u00e9 que aqui existem outras vers\u00f5es e aqui n\u00e3o Se consegue esconder nada! Apurou plantar uma \u00e1rvore, foi? Mas qto a construir casa em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o pode?\nhttps://t.co/GmQPV1pwbj"
        },
        {
            "author_id": "118707288",
            "created_at": "2018-01-06T18:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "949715694572244995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\u2764\ufe0f #Killer em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/FyZIXAeiOs"
        },
        {
            "author_id": "51496681",
            "created_at": "2018-01-06T18:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.12998,
                        -23.35286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "949711936639430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hort\u00eansias na serra de Ubatuba em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/kBLDrui36F"
        },
        {
            "author_id": "64274867",
            "created_at": "2018-01-06T18:24:41.000Z",
            "id": "949708315382157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lindo incentivando a plantar arvores seria lindo tbm se n\u00e3o tivesse mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "888410245508341765",
            "created_at": "2018-01-06T18:14:56.000Z",
            "id": "949705860074188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a, localizado dentro do Parque Nacional da Table Mountain (\u00c1frica do Sul), \u00e9\u2026 https://t.co/wfonmsLdIL"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-06T17:31:21.000Z",
            "id": "949694890673426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partilha...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/MJvqnNAWkT"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-06T17:30:50.000Z",
            "id": "949694760553500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partilha...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/ueY8mvqPWH"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-01-06T17:20:56.000Z",
            "id": "949692272169439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Duplicamos o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos para proteger as nascentes, fauna, Mata Atl\u00e2ntica e integrar corredor de biodiversidade. Iremos incentivar o ecoturismo, guarda-parques e a cria\u00e7\u00e3o de empregos verdes nos 5 munic\u00edpios do entorno: festivais, pousadas e restaurantes https://t.co/ZrolTu6pJu"
        },
        {
            "author_id": "900420019674329088",
            "created_at": "2018-01-06T17:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949687766807347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUI L\u00c0 VER NADA DO QUE O PILANTRA CARLOS MINC PROMETEU Floresta Nacional do  Bom Futuro https://t.co/NYjOsrmnun via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89301962",
            "created_at": "2018-01-06T17:00:23.000Z",
            "id": "949687101351751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, voc\u00ea conhece o Banff National Park?\n\n\u00c9 conhecido como \u201cA Coroa do Continente\u201d, tamb\u00e9m \u00e9 chamada de Parque Nacional da Paz, Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade e Reserva da Biosfera. Um dos mais belos lugares para se visitar! https://t.co/GD1WpW4QBa"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2018-01-06T16:55:04.000Z",
            "id": "949685761699401731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional mais antigo de \u00c1frica \u00e9 casa para mais de 1100 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha. Ap\u00f3s anos de conflitos, o local volta a abrir-se ao turismo. https://t.co/YoFGFtTUGK"
        },
        {
            "author_id": "1168955270",
            "created_at": "2018-01-06T16:37:07.000Z",
            "id": "949681245839077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"amanh\u00e3 eu vou no parque municipal, vai ter o primeiro rolezinho do beijo do ano\""
        },
        {
            "author_id": "61006088",
            "created_at": "2018-01-06T16:30:44.000Z",
            "id": "949679636421730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sess\u00e3o aos grifos no castelo de Monfragu\u00eb. em Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/PsPlPRXk6e"
        },
        {
            "author_id": "949677067741859840",
            "created_at": "2018-01-06T16:30:00.000Z",
            "id": "949679451683598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfieterrademinas\nWesley Carvalho Kolasco \nParque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a Nova Lima MG https://t.co/eSd6RCYdGA"
        },
        {
            "author_id": "949677067741859840",
            "created_at": "2018-01-06T16:26:28.000Z",
            "id": "949678563774648321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfieterrademinas \nWesley C. kolasco \nParque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a - Nova Lima MG https://t.co/N49vfR3IVO"
        },
        {
            "author_id": "898343114053648384",
            "created_at": "2018-01-06T16:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "949678387022516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GnxvdxlcIL"
        },
        {
            "author_id": "25767618",
            "created_at": "2018-01-06T16:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23850971,
                        -16.70338644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "949674823239659521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A simplicidade da vida \u00e9 o que mais me encanta... \ud83d\ude0a em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/Buk1mWFDOa"
        },
        {
            "author_id": "101877950",
            "created_at": "2018-01-06T16:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.0,
                        10.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "949674418241880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste \u00e9 um magn\u00edfico rio azul turquesa no meio do Parque Nacional do Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, no\u2026 https://t.co/n3As733imN"
        },
        {
            "author_id": "81108123",
            "created_at": "2018-01-06T16:05:47.000Z",
            "id": "949673357380849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro - Caruaru -\u2026 https://t.co/cAUyzOQPBl"
        },
        {
            "author_id": "25767618",
            "created_at": "2018-01-06T16:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23850971,
                        -16.70338644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "949672962025639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \u2764\ufe0f em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/nvFKwhdWvK"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-01-06T15:47:43.000Z",
            "id": "949668813401985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maur\u00edcio Brusadin on Twitter: \"Hoje viemos no Parque Estadual da Serra do Mar p\u2026 https://t.co/9XcGU5T2ja, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-01-06T15:44:41.000Z",
            "id": "949668047450615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00c9 NACIONAL, \u00d4 GLOBO! \u00c9 Parque Estadual do Ibitipoca.  Mas confiram os reajustes de pre\u00e7os. https://t.co/9KRb8zGlVy"
        },
        {
            "author_id": "1681557920",
            "created_at": "2018-01-06T15:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "949665423792001026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo do rid\u00edculo acaba com sua ess\u00eancia. em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/PQ3waOQUM9"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-01-06T15:00:29.000Z",
            "id": "949656924198457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para recarregar as energias e aguentar o ritmo da garotada, o Parque Municipal da Crian\u00e7a ficar\u00e1 de recesso at\u00e9 o dia 9 deste m\u00eas https://t.co/DxszjPWIBK"
        },
        {
            "author_id": "2718273915",
            "created_at": "2018-01-06T14:59:30.000Z",
            "id": "949656679792160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...nosso resumo, mais que perfeito\ud83d\udc9e em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/WYEtb4gkGW"
        },
        {
            "author_id": "124010424",
            "created_at": "2018-01-06T14:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1271509385899134978",
                        "start": 0,
                        "username": "paidblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "949655795062460416",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paidblowjob queria mostrar sei la o parque municipal qualquer coisa de turista pra ele mas to com medo de chover ai a gente vai sei la pro shopping cidade vamo se encontrar no shopping"
        },
        {
            "author_id": "1714276022",
            "created_at": "2018-01-06T14:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "949650703949156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/YChrzLfXm2"
        },
        {
            "author_id": "1714276022",
            "created_at": "2018-01-06T14:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "949650393386102787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/pFK4gyg8og"
        },
        {
            "author_id": "837668649955647488",
            "created_at": "2018-01-06T14:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "949647309398212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/C0UZuR4L05"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-01-06T13:45:03.000Z",
            "id": "949637944037531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-01-06T13:40:02.000Z",
            "id": "949636678523740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "4388676334",
            "created_at": "2018-01-06T13:27:50.000Z",
            "id": "949633611480756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal in Rio ! \ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/NIknAZDKvS"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-01-06T13:11:50.000Z",
            "id": "949629583929806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rq3rBwSgAW #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem #sourbbv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T13:02:53.000Z",
            "id": "949627331190063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-06T12:43:08.000Z",
            "id": "949622359639711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/SQCbw62glx"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-01-06T12:27:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a640456e0d60000"
            },
            "id": "949618413382619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje viemos no Parque Estadual da Serra do Mar para dialogar com nossos gestores como aprimorar a atividade tur\u00edstica em nossas unidades, vale a pena visitar nossos parques, temos trilhas, cavernas, observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros e diversas outras atividades ligadas ao ecoturismo. https://t.co/fJUr4zwZsp"
        },
        {
            "author_id": "4010109651",
            "created_at": "2018-01-06T11:59:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "949611456202465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Feriad\u00e3o 25 Janeiro 2018  \"  24 \u00e1 28 / Janeiro 2018 Visitem \u00e1s Cataratas do Igua\u00e7u / Pr Incluindo Compras no Paraguay e Argentina Incluindo Hospedagens + Regime 1/2 Pens\u00e3o + Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Ingresso entrada Parque Nacional do Igua\u00e7u + Seguro Viagens + R$ 860,00  Cart\u00e3o https://t.co/mUm9p2zkYz"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-06T11:33:27.000Z",
            "id": "949604822742945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #pocoverde #parnaso\u2026 https://t.co/tiCgcePi5n"
        },
        {
            "author_id": "464626390",
            "created_at": "2018-01-06T11:30:31.000Z",
            "id": "949604084209905666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spining UpHill em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/OxaePAjC3f"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2018-01-06T10:28:48.000Z",
            "id": "949588554027556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "06/01: 127 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de ALEGRE!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nCidade do Parque Estadual da #CachoeiraDaFuma\u00e7a, que nesta semana foi destaque no Bom Dia Brasil, mostrando seu potencial tur\u00edstico pra todo o pa\u00eds.\n\n[\ud83d\udcf7: Tadeu Bianconi]\n#Alegre #DescubraoES #AmorS2es https://t.co/0w1onCWlou"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-06T10:21:44.000Z",
            "id": "949586776091279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica. \nMata Atl\u00e2ntica Campos de Altitude. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/kPQ3oWzlc4"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2018-01-06T10:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "24241923",
                        "start": 50,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "949583942037975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar CONHECER DA VALOR @usponline https://t.co/amjWkaqYVY"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-06T10:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "949582414153682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/les516He2N"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-01-06T09:49:33.000Z",
            "id": "949578676898795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 oferece op\u00e7\u00e3o de lazer durante ver\u00e3o https://t.co/ruH3kMcmJ3 https://t.co/vN26hmlmz0"
        },
        {
            "author_id": "89302966",
            "created_at": "2018-01-06T09:49:13.000Z",
            "id": "949578592001896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 oferece op\u00e7\u00e3o de lazer durante ver\u00e3o https://t.co/QbA300RuN9"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2018-01-06T09:40:01.000Z",
            "id": "949576279082307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/cnLb3khM99 #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-01-06T09:15:38.000Z",
            "id": "949570141192323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/6FvM0JuulW"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-01-06T09:12:49.000Z",
            "id": "949569432694808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/7Da6Jb7yPr"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-01-06T09:11:50.000Z",
            "id": "949569186640138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/MP4yOcGr66"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2018-01-06T08:54:34.000Z",
            "id": "949564841265647621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !\nHoje o treino \u00e9 na floresta nacional ( flona\u2026 https://t.co/6V7nmQke2T"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-06T07:48:14.000Z",
            "id": "949548146174124037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/cfYcMAx64Z"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-06T07:47:40.000Z",
            "id": "949548005048373253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes e p\u00e9rolas: forma\u00e7\u00f5es minerais espetaculares do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, candidato... https://t.co/30c035jTiV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-06T07:35:42.000Z",
            "id": "949544993638756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Impasse Com Governo De Goi\u00e1s Amea\u00e7a Amplia\u00e7\u00e3o Do Parque Nacional Da https://t.co/75jDblETaa"
        },
        {
            "author_id": "46859075",
            "created_at": "2018-01-06T07:09:00.000Z",
            "id": "949538273441013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/XWKJj4CgDI"
        },
        {
            "author_id": "248520652",
            "created_at": "2018-01-06T06:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "949521760218730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umlugarpararelaxar\ud83c\udf43\ud83d\ude4c \n#PazeAmor \ud83c\udfd6 em Parque Natural Municipal Morro\u2026 https://t.co/HFHuEyyXDM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T03:40:18.000Z",
            "id": "949485753918205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2018-01-06T03:37:42.000Z",
            "id": "949485099128643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 com uns planos de ir pro parque municipal ficar abra\u00e7ando os gatinhos q tem l\u00e1 pra ver se melhoro"
        },
        {
            "author_id": "1016626940",
            "created_at": "2018-01-06T03:01:41.000Z",
            "id": "949476033849421825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  #QuieroEstarAhi Via #ElMundoEnFoto https://t.co/lwx37AZ2nq"
        },
        {
            "author_id": "2208519200",
            "created_at": "2018-01-06T02:33:34.000Z",
            "id": "949468957358088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finda-se o Terceiro dia do incr\u00edvel Festival. Muitos Amigos e um grande passeio pelo Parque Estadual Do Rio Doce... https://t.co/T39A9qHNyt"
        },
        {
            "author_id": "1559939942",
            "created_at": "2018-01-06T02:19:26.000Z",
            "id": "949465401641111558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia, \u00c1frica. https://t.co/BacEuAXuJq"
        },
        {
            "author_id": "60788079",
            "created_at": "2018-01-06T02:04:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "949461758560952320",
            "in_reply_to_user_id": "86339800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucobucci Ele estava no parque municipal. Minha ex falou comigo, disse que ele estava muito arisco e com medo l\u00e1. Fomos ela, uma amiga dela e eu procur\u00e1-lo no parque. Encontramos com o parque quase fechando. Levei ele na escola de vet e trouxe pra casa."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-06T01:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "4442088875",
                        "start": 57,
                        "username": "tiffpenguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "949460290340564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raios solares no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1! \ud83d\udc95\n\nFoto: @tiffpenguin https://t.co/AKp5FBSxdS"
        },
        {
            "author_id": "2623144546",
            "created_at": "2018-01-06T01:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "949449410202800129",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Faltou a Serra da Mantiqueira a\u00ed, o Parque Nacional de Itatiaia, a Serra Fina e o Parque Estadual Serra do Papagaio al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o na Mantiqueira, Minas, SP e Rio e muuuita trilha \ud83d\ude00\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u26f0\ud83c\udfd5"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2018-01-06T01:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949445751632953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma noite de R\u00e1dio escuta.  Py1382swl em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/HUWMtvqxjf"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-06T01:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2522078159",
                        "start": 63,
                        "username": "RDeboodt"
                    }
                ]
            },
            "id": "949445465522737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna incr\u00edvel no Parque nacional de Ke Bang, Vietn\u00e3\ud83d\ude0d\n\nFoto: @rdeboodt https://t.co/pT0RHDsMwU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-06T00:40:29.000Z",
            "id": "949440497541681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-06T00:11:27.000Z",
            "id": "949433194889216005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "363739149",
            "created_at": "2018-01-05T23:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "949420674178744322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/v5jthTyWXO"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:20:46.000Z",
            "id": "949420439721447427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra | Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/474jP4meED"
        },
        {
            "author_id": "563259884",
            "created_at": "2018-01-05T23:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "164848889",
                        "start": 38,
                        "username": "Gabriel_Torrano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.137832,
                        -29.8553494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "949418479731597314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\ud83d\udcf9 @brunomirandap @gabriel_torrano em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/ZdzUy0pAS5"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-05T23:09:05.000Z",
            "id": "949417500009099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT exploreomundo_: Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/tGwaqafr4E"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-05T23:07:35.000Z",
            "id": "949417119598309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/HekKkOMIdi"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-05T23:06:04.000Z",
            "id": "949416740701663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT exploreomundo_: Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RSjbzzZfQx"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-05T23:06:04.000Z",
            "id": "949416740521369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RSjbzzZfQx"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-05T23:06:04.000Z",
            "id": "949416740403920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT exploreomundo_: Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/HekKkOMIdi"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-05T23:05:48.000Z",
            "id": "949416672678395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/tGwaqafr4E"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:05:25.000Z",
            "id": "949416577274916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/UUAfJFFmUb"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:05:09.000Z",
            "id": "949416506617683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/K7p6dLdKos"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:04:45.000Z",
            "id": "949416406927503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul | Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/9dgrSvheWM"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T23:00:55.000Z",
            "id": "949415443302842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange | Oiapoque e Cal\u00e7oene - Amap\u00e1 - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NNQoi0KHwr"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T22:47:42.000Z",
            "id": "949412118734008326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas | Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz - Maranh\u00e3o - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/GPxvFrx0Wn"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-05T22:47:07.000Z",
            "id": "949411969383223301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas | Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz - Maranh\u00e3o - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/XC1zKpRxRI"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-01-05T22:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "949411414065762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFelizes os c\u00e3es, que pelo faro descobrem os amigos\u201d \n(Machado de Assis) em Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/Fc0WVi6xpf"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2018-01-05T22:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "949407474418880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/ymwfMu9sWz"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-05T22:26:40.000Z",
            "id": "949406822401757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau, Jalap\u00e3o! Prazer e at\u00e9 breve. \ud83d\udc99 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o\u2026 https://t.co/UTDKZ1MpJV"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2018-01-05T22:13:38.000Z",
            "id": "949403543122927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:\u2026 https://t.co/l22NHPlcv6"
        },
        {
            "author_id": "128333214",
            "created_at": "2018-01-05T22:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "949403081405591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAndar com f\u00e9 eu vou\nQue a f\u00e9 n\u00e3o costuma fai\u00e1!\u201d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/LfLA7dVEU9"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2018-01-05T22:02:29.000Z",
            "id": "949400736806432771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "4736317762",
            "created_at": "2018-01-05T21:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "949399994649513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as fotos mais lindas da viagem \ud83d\udc96 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/iZWpxwEVc6"
        },
        {
            "author_id": "17229151",
            "created_at": "2018-01-05T21:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "949396639675858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea olhar bem, tem um arcoiro @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/AvTpNr9NPH"
        },
        {
            "author_id": "3903115641",
            "created_at": "2018-01-05T21:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285572,
                        -22.97273724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949396229192110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvorismo \ud83c\udf34\ud83e\udd14 em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/UVUTPJLNUf"
        },
        {
            "author_id": "128333214",
            "created_at": "2018-01-05T21:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "949390937100357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de muita \u00e1gua tudo \u00e9 feliz! \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/NYlq3XloMw"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2018-01-05T21:19:16.000Z",
            "id": "949389863337496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Orienta\u00e7\u00f5es aos visitantes do Parque Municipal da ... https://t.co/y0WwaIGbfV"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2018-01-05T21:13:22.000Z",
            "id": "949388378100895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, em Brumadinho, na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, est\u00e1 interditado para visita\u00e7\u00e3o por causa da febre amarela. A decis\u00e3o foi confirmada ap\u00f3s a morte de um homem, de 51 anos, por causa da doen\u00e7a na cidade."
        },
        {
            "author_id": "131704885",
            "created_at": "2018-01-05T20:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "446397236",
                        "start": 0,
                        "username": "_nickalves_"
                    }
                ]
            },
            "id": "949377070462853122",
            "in_reply_to_user_id": "446397236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nickalves_ meninas que fazem book no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "90903973",
            "created_at": "2018-01-05T20:16:39.000Z",
            "id": "949374105467400193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MG determinou fechamento do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em fun\u00e7\u00e3o da febre amarela em Brumadinho"
        },
        {
            "author_id": "737335223805972480",
            "created_at": "2018-01-05T19:41:20.000Z",
            "id": "949365216646754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais https://t.co/tE4WHDqu6l"
        },
        {
            "author_id": "105943365",
            "created_at": "2018-01-05T18:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "949351987199578118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/a6C7tjnPJJ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-01-05T17:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "138492825",
                        "start": 220,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "949337725743792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1, na Amaz\u00f4nia\nA maior produtora de bauxita do Brasil quer aumentar a \u00e1rea de lavra dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1. \nConfira no mapa interativo da @proindio - https://t.co/rzjXN1APME https://t.co/aB7hd5mHJw"
        },
        {
            "author_id": "701587994155810818",
            "created_at": "2018-01-05T17:41:50.000Z",
            "id": "949335142119694338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma que canto esta can\u00e7\u00e3o n\u00e3o altera o que tenho no cora\u00e7\u00e3o. em Parque Estadual Paulo Cesar\u2026 https://t.co/K8h3aaBY5N"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2018-01-05T17:39:29.000Z",
            "id": "949334551347847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 reaberto ao p\u00fabli... https://t.co/azh5GTvEKk"
        },
        {
            "author_id": "386206387",
            "created_at": "2018-01-05T17:35:05.000Z",
            "id": "949333443791474690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o vai ser no mesmo formato anterior e \u00e9 importante que a popula\u00e7\u00e3o siga as orienta\u00e7\u00f5es, respeite as... https://t.co/eijOKJoiec"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-01-05T17:30:20.000Z",
            "id": "949332249949896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 reaberto ao p\u00fablico em Montes Claros https://t.co/yqWK3ZELwT"
        },
        {
            "author_id": "3307074869",
            "created_at": "2018-01-05T17:29:20.000Z",
            "id": "949331997582864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O macaco foi encontrado morto na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a FioCruz confirmou que o animal estava... https://t.co/GlNjaoqruu"
        },
        {
            "author_id": "61580634",
            "created_at": "2018-01-05T17:12:31.000Z",
            "id": "949327764351520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/6bnxPWaLyF"
        },
        {
            "author_id": "178326159",
            "created_at": "2018-01-05T17:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "97952922",
                        "start": 73,
                        "username": "gicoppolecchia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949324787633065986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @gicoppolecchia https://t.co/PD6o5JRgtW"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-01-05T16:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "296501722",
                        "start": 4,
                        "username": "neomondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "949318575252058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "&gt;@neomondo Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2017 https://t.co/VUJRuwg11I https://t.co/J8VHAlkghf"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2018-01-05T16:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949313903619690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/D579WgqXcW via @YouTube #travel"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-01-05T16:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "138492825",
                        "start": 109,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "949313362076360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1, na Amaz\u00f4nia Brasileira. Confira no mapa interativo da @proindio as press\u00f5es sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/um9OzFJf62 https://t.co/J5hdKLWjBQ"
        },
        {
            "author_id": "149304545",
            "created_at": "2018-01-05T15:31:37.000Z",
            "id": "949302373888987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa.\u201d - Jos\u00e9 Lutzemberger https://t.co/0y0ni5lBwY"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-05T15:27:37.000Z",
            "id": "949301364177465349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana. \u2764 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/7XoOMTPMK0"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2018-01-05T15:26:56.000Z",
            "id": "949301196174618624",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "organizar a fila de jaca no parque municipal e ver se as \u00e1rvores do mesmo parque est\u00e3o com sa\u00fade pra n\u00e3o cair e matar ningu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "374140303",
            "created_at": "2018-01-05T15:22:50.000Z",
            "id": "949300161783697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa.\u201d\n-Jos\u00e9 Lutzemberger\n#ProfessoraJamylena #MUC #UmPonto"
        },
        {
            "author_id": "922495089997475840",
            "created_at": "2018-01-05T15:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949297906384818177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed - S\u00e3o Francisco do Sul - SC: https://t.co/euxCBhJdzR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14503533",
            "created_at": "2018-01-05T14:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "949290906955517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce muito mas muito r\u00e1pido!!! #aliciaprivato em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/O6ahSUapIY"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-05T13:33:40.000Z",
            "id": "949272691554619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/dhANiwZCOz"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-05T13:33:12.000Z",
            "id": "949272571463323649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/CAVFupzcjh"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-05T13:10:34.000Z",
            "id": "949266877729001475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um desses buracos maneiros cheios d\u2019\u00e1gua \ud83d\udc9a em Parque Estadual\u2026 https://t.co/6xAzb7eKZl"
        },
        {
            "author_id": "296416945",
            "created_at": "2018-01-05T13:04:59.000Z",
            "id": "949265470028304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo registro de nossa fauna! Parque Nacional da Chapada Dimantina!\n#chapadadiamantina #natureza #nature... https://t.co/3lTtGWFRem"
        },
        {
            "author_id": "3118696059",
            "created_at": "2018-01-05T12:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "949259752680370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enchendo meus reservat\u00f3rios em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rBhfdeUhID"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-05T12:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "793977547",
                        "start": 100,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "949255404281892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A prova de que investir em conserva\u00e7\u00e3o da natureza \u00e9 excelente neg\u00f3cio: https://t.co/8QLSs4ty6n Via @JornalDaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-05T12:23:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "949255117836087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao Parque Estadual de Vila Velha n\u00e3o \u00e9 facilitado pelo Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP), mas, durante as f\u00e9rias de janeiro, haver\u00e1 algumas atra\u00e7\u00f5es abertas ao p\u00fablico no local. Veja quais s\u00e3o e aproveite. H\u00e1 limite no n\u00famero de participantes: https://t.co/v7PTjNEMoA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T12:20:29.000Z",
            "id": "949254274105643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-05T12:00:44.000Z",
            "id": "949249300269359110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Ecoturismo] Mais de um milh\u00e3o de pessoas, de 166 pa\u00edses, se conectaram \u00e0 natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, durante o ano de 2017. O local tem como principal atra\u00e7\u00e3o as Cataratas. Veja \u2192 https://t.co/dpC6NS0cR1 https://t.co/OixwRdKxAv"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-05T11:54:47.000Z",
            "id": "949247804521746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! A Giselle (https://t.co/2Nok0cole2) come\u00e7ou o ano relaxando no Vale Encantado, localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3. Esse lugar lindo fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo. \ud83d\ude0d Compartilhe as belezas de #MG usando a #DeMinas\u00c0sGerais. \ud83d\udcf8 https://t.co/2tadMSfEaa"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-05T11:26:34.000Z",
            "id": "949240701908340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ch\u00e3o... \u26f0 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/k7epRKQAFp"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-01-05T11:25:05.000Z",
            "id": "949240329638678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas fazem parte deste roteiro que passou pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.  https://t.co/1d0rOMlL35 https://t.co/QzPb84Gddl"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-05T11:18:40.000Z",
            "id": "949238715204931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ch\u00e3o... \u26f0 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/YEQTp6teB5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-05T11:14:54.000Z",
            "id": "949237769729183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL EL CAJAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL... https://t.co/cV0E9p5LmL"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-05T10:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "17121672",
                        "start": 43,
                        "username": "M_I_N_U_S"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "949224367388577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um 2018 mais psicod\u00e9lico!!! \ud83c\udf08\ud83c\udf44\ud83c\udf40\ud83e\udd8c\ud83d\udc06 \ud83d\udcf8 by @M_I_N_U_S em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/tbELGVCjCc"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-05T08:56:59.000Z",
            "id": "949203060714295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica. \nLantana fucata.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/aKN8IdghsM"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-01-05T08:38:26.000Z",
            "id": "949198389903839237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a luz do luar...\n\nAsa-de-Telha-P\u00e1lido (Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/rPa1cUiLcT"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-05T05:19:52.000Z",
            "id": "949148422409412610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a luz do luar...\n\nAsa-de-Telha-P\u00e1lido (Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/4er6RkKIei"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-05T05:19:21.000Z",
            "id": "949148289856823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a luz do luar...\n\nAsa-de-Telha-P\u00e1lido (Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/PARkdt2Dgh"
        },
        {
            "author_id": "117512262",
            "created_at": "2018-01-05T04:48:33.000Z",
            "id": "949140540771020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Feira de Ado\u00e7\u00e3o no Parque Municipal https://t.co/Pf1FOLKeYh https://t.co/sxuXiCjW0G"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2018-01-05T04:27:21.000Z",
            "id": "949135204731387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqcChVV #viajar"
        },
        {
            "author_id": "436265170",
            "created_at": "2018-01-05T03:55:52.000Z",
            "id": "949127280760164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal pas \u2014 SAUDADE \n\npas https://t.co/39kgS7a3iY"
        },
        {
            "author_id": "320996943",
            "created_at": "2018-01-05T03:48:54.000Z",
            "id": "949125526475759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar que gostaria de conhecer? \u2014 O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA https://t.co/HMlgG0TCJd"
        },
        {
            "author_id": "130173583",
            "created_at": "2018-01-05T02:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "949109046627454976",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig como se formaliza queixa contra festas(make a wish)feitas numa APA(\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)Minist\u00e9rio P\u00fablico?"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2018-01-05T01:48:51.000Z",
            "id": "949095317932269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do arquip\u00e9lago de Phi... https://t.co/rrQle4kYwn"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2018-01-05T01:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.77428643,
                        7.74106562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01020a9b0d158e1e"
            },
            "id": "949095166962356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do\u2026 https://t.co/8UKN7IueOF"
        },
        {
            "author_id": "915966826160574466",
            "created_at": "2018-01-05T01:35:13.000Z",
            "id": "949091883799777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alimentando o amiguinho \ud83e\udd8c em Parque Estadual do Caracol https://t.co/xkDU6c8jIN"
        },
        {
            "author_id": "915966826160574466",
            "created_at": "2018-01-05T01:27:51.000Z",
            "id": "949090033868394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/wjdA8GkZtz"
        },
        {
            "author_id": "192377203",
            "created_at": "2018-01-05T01:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "949089440206675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar TOP .... em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/DhAErB9Yyt"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2018-01-05T01:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24394,
                        -22.97785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "949087136623611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Cidade, na G\u00e1vea \n\n#trilha #trilhas #trilhandotrilhas\u2026 https://t.co/saalr1c6XL"
        },
        {
            "author_id": "226311664",
            "created_at": "2018-01-05T00:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "949082078251028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu fui bater no Parque Nacional de Sete Cidades atr\u00e1s dos\u2026 https://t.co/8gTouqKO0T"
        },
        {
            "author_id": "194930894",
            "created_at": "2018-01-05T00:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "949080577323528194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf1e @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/D26SGfu9kF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T00:41:13.000Z",
            "id": "949078298117787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-05T00:01:30.000Z",
            "id": "949068301174534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "948548347480215552",
            "created_at": "2018-01-04T23:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949066892647518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/hIm86DTy3x parque municipal Po\u00e7os de Caldas - edi\u00e7\u00e3o motovlog vlog"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2018-01-04T23:44:44.000Z",
            "id": "949064082350575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00f3s moramos aqui!\nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1kpCVlYrd1"
        },
        {
            "author_id": "3525698595",
            "created_at": "2018-01-04T23:00:02.000Z",
            "id": "949052833546035201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO PICO DO BAEPI - ILHABELA: Localizada no Parque Estadual de Ilhabela, tem cerca de 3,5 Km de extens\u00e3o. O tempo de subida \u00e9 de cerca de 3 ou 4 horas de caminhada e cerca de 2 horas para descer. Prepara-se e bora encarar uma aventura em meio a mata atl\u00e2ntica! \u26f0 https://t.co/g6WoRWGcOx"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-04T22:48:54.000Z",
            "id": "949050028823162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, m\u00e3e!! Seguimos bem. \ud83d\udc9a\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Gdb34GWMVH"
        },
        {
            "author_id": "1397676116",
            "created_at": "2018-01-04T22:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "949046880431943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL KRUGER - VIAJE COM O PE. LUCAS: https://t.co/pkMg6nAQ27 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-01-04T22:20:00.000Z",
            "id": "949042757414236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes do Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO) cresce mais de 200%.https://t.co/xQAn5eeNnH \ud83d\udcf7 Turismo/Tocantins/GOV https://t.co/VZzmmXpcPh"
        },
        {
            "author_id": "60629476",
            "created_at": "2018-01-04T22:00:05.000Z",
            "id": "949037745325969420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff \u00e9 um verdadeiro col\u00edrio para os olhos! \n\nA vontade \u00e9 de se perder entre as montanhas,... https://t.co/VZtp6mgPWP"
        },
        {
            "author_id": "927370061643436035",
            "created_at": "2018-01-04T21:35:26.000Z",
            "id": "949031541023191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se n\u00e3o houver amanh\u00e3, voc\u00ea foi feliz hoje ?' \n#lovefutbol #amofutebol \u26bd\u2764 em Parque Municipal\u2026 https://t.co/kyLPKwTTcc"
        },
        {
            "author_id": "71716390",
            "created_at": "2018-01-04T21:23:11.000Z",
            "id": "949028459464085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Unidos do Arcoverde. #friends #amigos #cachoeira\u2026 https://t.co/aTzgR0Xl8C"
        },
        {
            "author_id": "168056315",
            "created_at": "2018-01-04T21:21:08.000Z",
            "id": "949027943724044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making Of do #dvdchrisdur\u00e1n no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade imagens das... https://t.co/VWnE4wukvZ"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-01-04T21:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "73550153",
                        "start": 137,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "253034260",
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "949026784053428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Making Of do #dvdchrisdur\u00e1n no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade imagens das bel\u00edssimas , Cataratas do Igua\u00e7u @CataratasBrasil\nObrigado a @ICMBio pelo o Apoio neste maravilhoso projeto, aguardem em breve o #lancamento !!! https://t.co/8gNdWztMDG"
        },
        {
            "author_id": "28205241",
            "created_at": "2018-01-04T20:36:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "949016737583915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia (03/01/18) dedicado a conhecer o parque natural municipal das andorinhas de Ouro Preto. Sei\u2026 https://t.co/U3NiHYGFXV"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-01-04T20:33:34.000Z",
            "id": "949015972077326342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Chapada das Mesas ;)\n\nUm cen\u00e1rio surpreendente localizado em Carolina/MA, com... https://t.co/wIUKEqrPEh"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-01-04T19:47:55.000Z",
            "id": "949004485048795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha ter\u00e1 passeios noturnos no m\u00eas de janeiro https://t.co/51D6hNQdwt https://t.co/CCEdGkAv9Z"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T19:41:06.000Z",
            "id": "949002770656342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo continua hoje! Vamos mostrar como as empresas exploram os parques nacionais dos Estados Unidos. Confira a primeira reportagem sobre a privatiza\u00e7\u00e3o dos parques nacionais brasileiros: https://t.co/E52ifZS7JW https://t.co/o5GArmexgk"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:22:20.000Z",
            "id": "948998044929986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NuXQPinWFA"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:20:43.000Z",
            "id": "948997639722414081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/T0JLCx78Nf"
        },
        {
            "author_id": "37157607",
            "created_at": "2018-01-04T19:11:28.000Z",
            "id": "948995311854346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos desistindo do parque nacional e fomos pra cachoeira dos arcanjos e foi a mais linda que vi na vida! Pena que choveu e a dos anjos estava muito forte, mas foi incr\u00edvel \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:10:17.000Z",
            "id": "948995013505101826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/JWESIah5e4"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:08:57.000Z",
            "id": "948994678740971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/eagt48MWht"
        },
        {
            "author_id": "3527120237",
            "created_at": "2018-01-04T19:08:13.000Z",
            "id": "948994492190855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed:\n\n- tem lugar q faz 12\u00b0 e tem lugar q faz 40\u00b0\n- a capital teresina excluida pq \u00e9 a unica do nordeste q n tem praia\n- parque nacional da serra da capivara\n- delta do parnaiba mto lindo por sinal\n- sthefany absoluta no meu crossfox eu vou sair\n- carne de sol\n- caju\u00edna https://t.co/I8KbUXLhP3"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T19:03:43.000Z",
            "id": "948993360278249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte - Minas Gerais - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/aQt2Nsh3s8"
        },
        {
            "author_id": "914801465528655872",
            "created_at": "2018-01-04T19:00:43.000Z",
            "id": "948992606947684354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um v\u00eddeo mostrando a encantadora cachoeira do Parque Estadual de Serra Nova. #ParqueEstadualdeSerra... https://t.co/57lFuyFJYe"
        },
        {
            "author_id": "560529735",
            "created_at": "2018-01-04T18:33:33.000Z",
            "id": "948985769372172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Cabur\u00e9 \u00e9 engolida pelo mar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas... https://t.co/RNrDZ2ESFU"
        },
        {
            "author_id": "134529527",
            "created_at": "2018-01-04T18:31:43.000Z",
            "id": "948985307776548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O RYAN T\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EU TO TENDO UM ATAQUE"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-04T17:41:53.000Z",
            "id": "948972766195273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udef8\ud83d\udc9a em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Ur0JuT7inN"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2018-01-04T17:00:45.000Z",
            "id": "948962414673977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para mais de 110 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha, o parque nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 reaberto ao turismo ap\u00f3s anos de conflitos. https://t.co/iA1JS0BEad"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-01-04T16:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6101707,
                        -18.2374365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "948959606549700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Fazer o que se gosta \u00e9 liberdade. Gostar do que se faz e felicidade... em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/hgf7yh8YIX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-04T16:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "793977547",
                        "start": 189,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948958420513812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico dos parques nacionais beneficia tanto os turistas quanto a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\nVeja o exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u na reportagem do @JornalDaGlobo https://t.co/DpMmf1z7cZ"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2018-01-04T16:33:24.000Z",
            "id": "948955533951754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A localidade \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais procurados na unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Imbituba https://t.co/NbUV4nTRS2"
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2018-01-04T16:30:17.000Z",
            "id": "948954750808199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IAP e UFPR monitoram a presen\u00e7a de javalis no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/U8YkWiJX7i"
        },
        {
            "author_id": "261313821",
            "created_at": "2018-01-04T16:12:46.000Z",
            "id": "948950342351441921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou marca cm a jessica de leva a maria no parque municipal final de semana"
        },
        {
            "author_id": "24937320",
            "created_at": "2018-01-04T15:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285572,
                        -22.97273724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948935371840159745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\udd19  2009 Parque Municipal #Catacumba #Lagoa #rio #Brasil #trilharj #errejota \nfoto da minha\u2026 https://t.co/qL35jKqU0T"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2018-01-04T14:59:29.000Z",
            "id": "948931897782079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cumpre a\u00e7\u00e3o judicial e realiza opera\u00e7\u00e3o na Rua Tropicanga, em Boi\u00e7ucanga. Saiba mais no Portal... https://t.co/ng1fUY5ryO"
        },
        {
            "author_id": "3171210893",
            "created_at": "2018-01-04T14:47:22.000Z",
            "id": "948928850087555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de quando eu era loiro. \nMto estilo viu.\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e em Parque Municipal\u2026 https://t.co/2ARcKRyE5q"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-01-04T14:37:58.000Z",
            "id": "948926485242490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante janeiro https://t.co/jf0OzvM989"
        },
        {
            "author_id": "21881976",
            "created_at": "2018-01-04T14:27:01.000Z",
            "id": "948923727995199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 18 km do Pal\u00e1cio do Planalto e colado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, maior lix\u00e3o a c\u00e9u aberto da Am\u00e9rica Latina tem 1.200 catadores, incluindo crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o degradante. Ap\u00f3s mais de 20 anos de discuss\u00e3o, local tem nova data para acabar: 20 de janeiro\nhttps://t.co/z1Ms8rrhLI"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-04T14:26:15.000Z",
            "id": "948923536701345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante janeiro https://t.co/Qeowlwcs4C"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-04T14:26:09.000Z",
            "id": "948923508100403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante janeiro https://t.co/GXjM8k65B5"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-04T14:26:09.000Z",
            "id": "948923507672604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante janeiro https://t.co/iUDjYNUNTf"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-04T14:26:05.000Z",
            "id": "948923494858883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante janeiro https://t.co/X4eHO3oRus"
        },
        {
            "author_id": "3309480467",
            "created_at": "2018-01-04T14:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "912527981263953920",
                        "start": 59,
                        "username": "RonaldoFlixDos1"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "745969686970568704",
                        "start": 76,
                        "username": "Matheus38395765"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "77304282",
                        "start": 93,
                        "username": "ramonfoxx22"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "47191893",
                        "start": 106,
                        "username": "li_goncalves"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "4049233301",
                        "start": 120,
                        "username": "SejaBelaJC"
                    }
                ]
            },
            "id": "948919140399665154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @ronaldoflixdos1 @matheus38395765 @ramonfoxx22 @li_goncalves @sejabelajc https://t.co/c22klWJfaO"
        },
        {
            "author_id": "55285110",
            "created_at": "2018-01-04T13:49:37.000Z",
            "id": "948914314186051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUELO DE MOTOS - MOTOCROSS ESTILO LIVRE\nDe 4 a 7/01/2018\nParque Municipal de Eventos - Extrema MG... https://t.co/AFse8k0Tfi"
        },
        {
            "author_id": "1708521662",
            "created_at": "2018-01-04T13:24:14.000Z",
            "id": "948907927749955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq smp q t\u00f4 no parque nacional a luz acaba"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2018-01-04T12:57:36.000Z",
            "id": "948901226376200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/ndk3jatCdZ"
        },
        {
            "author_id": "507433719",
            "created_at": "2018-01-04T12:48:57.000Z",
            "id": "948899048337149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora Um (telejornal) foi conhecer de perto um dos para\u00edsos naturais da Para\u00edba. Apresentando a Barra do Rio Mamanguape, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada em Rio Tinto, no litoral do estado.\nVoc\u00ea conhece esse bela regi\u00e3o? Confira em: https://t.co/eiZwqWQwRX https://t.co/kvJWv7aX55"
        },
        {
            "author_id": "53761175",
            "created_at": "2018-01-04T12:48:40.000Z",
            "id": "948898976190824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/4yHJmYuk0L"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-01-04T12:40:20.000Z",
            "id": "948896881232539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/L3T5dKZ6Rg"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-04T12:38:10.000Z",
            "id": "948896335012532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/aTEFT8X8ZH"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T12:37:02.000Z",
            "id": "948896051255111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conceder parques nacionais para a iniciativa privada \u00e9 uma maneira de garantir investimentos e tirar gastos do governo. Confira a primeira reportagem da nova s\u00e9rie do #JornalDaGlobo sobre o tema: https://t.co/E52ifZS7JW https://t.co/QycwR36oUA"
        },
        {
            "author_id": "51630485",
            "created_at": "2018-01-04T12:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "948892256978767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Setiba \u2764\ufe0f #parquepaulocesarvinha em Parque Estadual Paulo\u2026 https://t.co/DvABwSHpvw"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-04T12:17:59.000Z",
            "id": "948891256461168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o parque que mais recebe turistas no Brasil. S\u00f3 no ano passado foram quase um... https://t.co/2O7gAOZo62"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-01-04T12:02:45.000Z",
            "id": "948887420841295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. Lindo demais!\u00a0\ud83d\ude0d\u26c4\ufffd... https://t.co/HbprNGZWOY https://t.co/ahGOLFX6GL"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2018-01-04T11:44:20.000Z",
            "id": "948882785195954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa permite eliminar mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local no Amazonas: O Parque Nacional do\u2026 https://t.co/xll6BwRst6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-04T11:40:37.000Z",
            "id": "948881850222727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3399143073",
            "created_at": "2018-01-04T11:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "948879982285279232",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi Bom dia Senadora! O povo vai estar trabalhando nessa quarta feira, \u00e9 s\u00f3 os atoas que invadem propriedade privada que v\u00e3o estar no parque nacional!!!!\nDeus aben\u00e7oe o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "18306117",
            "created_at": "2018-01-04T11:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35295012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "948874775962771461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra mim. (@ Parque Nacional da Serra da Bocaina) https://t.co/YcbeVHbogg https://t.co/ZeTfqEPskZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-04T11:01:52.000Z",
            "id": "948872099535433730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LLANGANATES\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/Qyj4egxnzm"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2018-01-04T10:31:23.000Z",
            "id": "948864428266704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/NGf7wzDcl5"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-04T09:50:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948854068201623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Cachoeira Das Andorinhas \u00e9 cercado por v\u00e1rios hectares de matas, uma sucess\u00e3o de quedas d\u2019\u00e1gua e piscinas naturais com a sua nascente localizada no parque nacional do Capara\u00f3.\n\nO nosso funcionamento \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min\n\nSite: https://t.co/7OAoPLu9Kt https://t.co/uci0zr8jaG"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-04T09:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "406890420",
                        "start": 56,
                        "username": "oldkyrenian"
                    }
                ]
            },
            "id": "948841469288308742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83d\udc95\n\nFoto: @oldkyrenian https://t.co/x8RReqJRk3"
        },
        {
            "author_id": "32164915",
            "created_at": "2018-01-04T08:55:31.000Z",
            "id": "948840304693653508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edbora olhos de rubi (Trimeresurus R\u00fabeo) - Esta nova esp\u00e9cie de cobra, chamada de v\u00edbora olhos de rubi, foi descoberta nas florestas perto de Ho Chi Minh, no Vietname. O parque nacional do pa\u00eds \u00e9 um reduto para esta cobra, pois ela habita apenas numa pequena regi\u00e3o geogr\u00e1fica. https://t.co/XTHYSJgQHr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-04T08:00:13.000Z",
            "id": "948826388370509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/bJ3t1HowI4"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-04T06:17:18.000Z",
            "id": "948800486039318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/lWX5eU3mNT"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2018-01-04T06:09:34.000Z",
            "id": "948798542172143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/8IAPMGgUXC"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-01-04T06:09:34.000Z",
            "id": "948798540125372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/ITmalzC3DJ https://t.co/vkdNVk5zNs"
        },
        {
            "author_id": "32700796",
            "created_at": "2018-01-04T05:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "201040727",
                        "start": 0,
                        "username": "alinedaniellebg"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "4883740211",
                        "start": 17,
                        "username": "euEwertonBorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "948783692012511233",
            "in_reply_to_user_id": "201040727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinedaniellebg @euEwertonBorges E a foto no parque municipal no burro pintado de zebra?"
        },
        {
            "author_id": "110468819",
            "created_at": "2018-01-04T05:06:05.000Z",
            "id": "948782562859610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/JSFgJgWS3Q https://t.co/Lii5Z1Twqz"
        },
        {
            "author_id": "2342271647",
            "created_at": "2018-01-04T04:58:43.000Z",
            "id": "948780710437031947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que eu quero MUITO:\n\nVisitar o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-01-04T04:17:05.000Z",
            "id": "948770234655113217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/VfrrU0nBH4"
        },
        {
            "author_id": "54551514",
            "created_at": "2018-01-04T03:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "793977547",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948762415348449280",
            "in_reply_to_user_id": "793977547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaGlobo Concess\u00e3o seria mais palat\u00e1vel. Privatizar significa que deixa de ser parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2018-01-04T03:30:06.000Z",
            "id": "948758409775427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/73aE2fnSWE https://t.co/c701apP9F7"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2018-01-04T03:29:43.000Z",
            "id": "948758312878772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil https://t.co/mWKBfBzg98"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-01-04T03:14:37.000Z",
            "id": "948754512222842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil; confira a nova s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo sobre os benef\u00edcios de privatizar os parques nacionais https://t.co/8h3bzKqT4v  https://t.co/oCdUNSrH6y"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2018-01-04T03:13:30.000Z",
            "id": "948754233645465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil #G1 https://t.co/FhD9WxikiL"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2018-01-04T03:04:02.000Z",
            "id": "948751848487268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o que mais recebe turistas no Brasil; confira a nova s\u00e9rie especial do #JornalDaGlobo sobre os benef\u00edcios de privatizar os parques nacionais https://t.co/t4NpXg5MX9 https://t.co/7IlF0mfPvB"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2018-01-04T02:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "948748966459531271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\n\n#ICMBio #ParqueNacionalDeBras\u00edlia #Bras\u00edliaNationalPark\u2026 https://t.co/Ql4K1pzD4Y"
        },
        {
            "author_id": "1896895573",
            "created_at": "2018-01-04T02:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54194441",
                        "start": 0,
                        "username": "giovanateles"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "793977547",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "44005522",
                        "start": 272,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "948743633183879168",
            "in_reply_to_user_id": "54194441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanateles @JornalDaGlobo Acabei de ver a sua excelente mat\u00e9ria sobre a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u!! Fui em junho a\u00ed \u00e9 maravilhoso, tbm adorei o passeio molhado no macuco safari.\n\nMas vc mereceu mto essa mat\u00e9ria, depois de passar o 2017 todo cobrindo o @planalto!! kkk"
        },
        {
            "author_id": "2618603436",
            "created_at": "2018-01-04T02:16:48.000Z",
            "id": "948739964031979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o privatizar o Parque Nacional de Bras\u00edlia \\0/"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-04T02:14:34.000Z",
            "id": "948739399931650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-01-04T01:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6101707,
                        -18.2374365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "948734304976240641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/bPOzLUCnhy"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-04T01:52:56.000Z",
            "id": "948733956509327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/BpVkBINObQ"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-01-04T01:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6101707,
                        -18.2374365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "948729115238191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Sempre Viva em Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/rULO9tQfs5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-04T01:29:28.000Z",
            "id": "948728049352302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos morcegos Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/C8YR9uiHk0"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-01-04T01:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6101707,
                        -18.2374365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "948727889339482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/vTO18N90Bf"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-04T01:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948726556280741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#irmandrades + #bff = L'amour a quatre \ud83d\udc9b\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83c\udf35 em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/ehf1u364ns"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-01-04T01:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6101707,
                        -18.2374365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "948726469286678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92\ud83d\udcf7\u26fa\ud83c\udf04\n#trilhandoporai \n#camping\n#natureza em Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/bnx7puzN5S"
        },
        {
            "author_id": "2201260566",
            "created_at": "2018-01-04T00:46:03.000Z",
            "id": "948717125660741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zJ5GobsaBO"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-01-04T00:15:23.000Z",
            "id": "948709407273226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de... https://t.co/MJGbRbwgqR"
        },
        {
            "author_id": "153480708",
            "created_at": "2018-01-04T00:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "948709090632650757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ic5ljjegKi no Parque Nacional norte americanode Yellowstone, localizado nos estados de"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-01-04T00:10:55.000Z",
            "id": "948708282348244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/33s2v8297H"
        },
        {
            "author_id": "726557224860966912",
            "created_at": "2018-01-04T00:03:11.000Z",
            "id": "948706337193693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Coiba tendr\u00e1 uso  p\u00fablico https://t.co/JM6WdRguS0"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2018-01-04T00:00:38.000Z",
            "id": "948705696203370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O interior do Paran\u00e1 tem lugares lindos que poucos conhecem. Capanema, minha cidade, \u00e9 um deles. Povo acolhedor, belas paisagens, produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, e o rio das cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha conhecer! #f\u00e9rias #Sudoeste #Capanema #RioIgua\u00e7u #cataratas https://t.co/NeW9kul7qr"
        },
        {
            "author_id": "487972933",
            "created_at": "2018-01-03T23:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "948705249702924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/OByu58bUan"
        },
        {
            "author_id": "2300553806",
            "created_at": "2018-01-03T23:36:27.000Z",
            "id": "948699607692853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude17 em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/lyDlcQlV8Y"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-03T23:30:21.000Z",
            "id": "948698074284773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alvorejar derrama suas tintas na Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas... https://t.co/TisONNy5ei"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Gabirusjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Gabirusjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Gabirusjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GELGOES].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GELGOES",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GELGOES"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu",
                "id": "0a640456e0d60000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48, \u0e08.\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48",
                "id": "01020a9b0d158e1e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141219249",
                "name": "Advocacia Rocha S/S",
                "username": "advocaciarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807541964",
                "name": "Hilton Marcos Ferreira",
                "username": "HiltonFSMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847908227551559681",
                "name": "kaio",
                "username": "kxx0__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851838132",
                "name": "Antonio Marinho",
                "username": "marinho687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250399149",
                "name": "Eduarda Andrade",
                "username": "ddudab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314236427",
                "name": "Antonio S. M. Lopes",
                "username": "ansomilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691488581",
                "name": "Eliana",
                "username": "Enana_sL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263950186",
                "name": "Line",
                "username": "Alisco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244569195",
                "name": "Nessa",
                "username": "Nessatenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306669340",
                "name": "FERNANDO 3D",
                "username": "Canal_do_Fale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078579177",
                "name": "Blog Crato Em Foco",
                "username": "CratoEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570406763",
                "name": "carol do smite",
                "username": "carolsoarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466077566",
                "name": "Rotary Distrito 4760",
                "username": "RotaryD4760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60273699",
                "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "xlisPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811913062752129024",
                "name": "Neotropical Mammals",
                "username": "neotrop_mammals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443149723",
                "name": "Gilvani Rodrigues",
                "username": "GilvaniGilvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307539431",
                "name": "Nego do Borel",
                "username": "NegodoBorel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484194016",
                "name": "Simone e Simaria",
                "username": "SimoneeSimaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "PATROAS 35% \u23f3",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737685994217046016",
                "name": "BH Agenda",
                "username": "bhagenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757690729955229698",
                "name": "Pedro Mendon\u00e7a",
                "username": "pedrocrf41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654471735",
                "name": "VIAJAR LUGARES",
                "username": "VIAJARLUGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390284146",
                "name": "Viver Bem",
                "username": "gpviverbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88070956",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216316179",
                "name": "Sandra",
                "username": "SandraJu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77604178",
                "name": "Mizael",
                "username": "Mizael_kanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608410700",
                "name": "resting militant",
                "username": "laurapadaratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767718397",
                "name": "Marcelo de Brito",
                "username": "marcelodebrito7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922817433622142976",
                "name": "Embassy of Portugal",
                "username": "PortugalEmbBKK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409603360",
                "name": "dennis gatzenmeier",
                "username": "DENNISGATZENMEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950178185014136833",
                "name": "Kleber.mr",
                "username": "kleberoriehnipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951810119318278144",
                "name": "Jeffrey Ladzinski",
                "username": "ladzinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107506182",
                "name": "tamara",
                "username": "TamaraMinardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3775623629",
                "name": "Fabiano Tota",
                "username": "TotaFabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188891515",
                "name": "Jurinews",
                "username": "jurinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140570627",
                "name": "ERNESTO TANI",
                "username": "samjapa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159921120",
                "name": "Bruna Lima",
                "username": "minahetero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827636854",
                "name": "causa mortis: tcc",
                "username": "danimimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52272029",
                "name": "giovanna \ud83d\ude37",
                "username": "giparisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68836516",
                "name": "A IRRITADA",
                "username": "BiancaIrritada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303125620",
                "name": "ana",
                "username": "anacarolinamrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362878777",
                "name": "Xisellinha",
                "username": "gica_silvestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309896345",
                "name": "Chaguinha Net",
                "username": "chaguinhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111057771",
                "name": "MASP, a Doda\ud83d\udc56\ud83d\udc89\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f #vacinapratodos #vivaosus",
                "username": "dodasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961832893",
                "name": "Thiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ApenasThi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37157607",
                "name": "n\u00e3o, e detalhe:",
                "username": "chichurra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "CPN M\u00eddias Sociais",
                "username": "CpnMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821108243162341376",
                "name": "Roberto Vargas",
                "username": "robertvarga2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59960153",
                "name": "Rubro Negro",
                "username": "ReiRubroNegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3433721926",
                "name": "Maycon Batista \u2708\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "mayconbatistaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36217792",
                "name": "FabbiosBatera",
                "username": "fabbiosbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328805960",
                "name": "GuamareNews",
                "username": "AlfredoSergio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238389198",
                "name": "Rick Alves",
                "username": "Rick_Alves_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289244187",
                "name": "chelsea kauai",
                "username": "Chelseakauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245187860",
                "name": "F E I T I C E I R O",
                "username": "lucas_adameM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380093144",
                "name": "Michel Teixeira",
                "username": "michelwag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92084103",
                "name": "desenvolvimentosp",
                "username": "desenvolvesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167756644",
                "name": "Cadu Young",
                "username": "caduyoung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "534736409",
                "name": "IPeC",
                "username": "ipecpesquisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198701638",
                "name": "Idosilva #TIMBETA SDV",
                "username": "idosilva08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804404141833469952",
                "name": "Andr\u00e9a S\u00e1 #timbeta",
                "username": "Andreynha89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865657072314187777",
                "name": "Andre Tim Beta",
                "username": "andregpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559421757",
                "name": "Angel G. Ladeira",
                "username": "Angellladeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93884805",
                "name": "Aneli Beloni",
                "username": "anelibeloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4183178949",
                "name": "Andrezza Almeida",
                "username": "euandrezza_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822904394022813696",
                "name": "Ana Maria #betasegue",
                "username": "AnaMariaDamasc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462045236",
                "name": "Andreza #TIMBETA",
                "username": "dezanunesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766047287994904579",
                "name": "Andressa Gomes",
                "username": "andressacargg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817409973789540353",
                "name": "Andr\u00e9ia Pereira",
                "username": "andreiap1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253047653",
                "name": "Josenias Freitas",
                "username": "JoseniasBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163510755",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "blogsidneysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80185767",
                "name": "blog cidade do sal",
                "username": "cidadedosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201999142",
                "name": "Educando Com Amor",
                "username": "projetoeducando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3525698595",
                "name": "nice_calcados",
                "username": "nice_calcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16443500",
                "name": "Christine Lences",
                "username": "Lences_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524746582",
                "name": "hey you",
                "username": "Hey_gabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42987384",
                "name": "Kia Brasil",
                "username": "kiadobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145479461",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carloseduardo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223602506",
                "name": "Wolfs",
                "username": "carol_wolfring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241932476",
                "name": "Cleide Lessnau\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "CleideLessnau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807325864035831808",
                "name": "Nat",
                "username": "genuelnatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87174353",
                "name": "Radio Sananduva",
                "username": "sananduvafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886182525172928512",
                "name": "M C",
                "username": "Mengo_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33609667",
                "name": "Jason Maia",
                "username": "Jasonmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926391998352850944",
                "name": "Thommaz Sanchez #CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O #",
                "username": "SanchezThommaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67052046",
                "name": "Leonardo Melo",
                "username": "iamleomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014619052",
                "name": "LUIZ C. BITTENCOURT",
                "username": "IzioEnco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3621350415",
                "name": "@Debora Cristina",
                "username": "DeboraFelipe03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920116633892544513",
                "name": "Rolly Melo",
                "username": "rolly_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891135879321968641",
                "name": "arakawa",
                "username": "arakaw4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128046818",
                "name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xandinhamc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303112144",
                "name": "Destino Liberdade",
                "username": "DestinoLiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781549325",
                "name": "navegar e lutar \u00e9 preciso",
                "username": "Jorgedomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795811995119390724",
                "name": "Comentarista de BBB",
                "username": "JuhhniorM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136736486",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusstavotelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121468543",
                "name": "\u2728 the life of nana \u2728",
                "username": "naosouanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760625",
                "name": "Tashi Delek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2b1b\ufe0f",
                "username": "MarioFiIho8869",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909578013",
                "name": "Seoade Lula\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Seoade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573985271",
                "name": "yuri \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "yurigenteboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369426217955426312",
                "name": "Rafaeli Caroline",
                "username": "CarolineRafaeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529605",
                "name": "Luke",
                "username": "Lucasnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116247695",
                "name": "Dudu Guimaraes",
                "username": "Dudu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4558290033",
                "name": ".",
                "username": "GaabiFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122840248",
                "name": "Vigilato",
                "username": "JoaoVigilato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106916008",
                "name": "Jo\u00e3o Alan Severo",
                "username": "severoalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151721678",
                "name": "Vanessa Morais",
                "username": "MorVanSais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246649379",
                "name": "Lucas",
                "username": "srmnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600050902",
                "name": "LusoSoc Sheffield",
                "username": "LusoSocShef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466622338",
                "name": "Edgar Felicio",
                "username": "EdgarFelicio19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377429455",
                "name": "Wesley Henrique",
                "username": "weesleyft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136507385",
                "name": "Ketly_hta",
                "username": "ketly_hta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4060086012",
                "name": "Ag\u00eancia Lupa",
                "username": "agencialupa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158873028",
                "name": "PauloVitorBR",
                "username": "paulovitorbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19830574",
                "name": "Brenno com dois Ns",
                "username": "beps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942430358",
                "name": "Dallyse Brand\u00e3o",
                "username": "dallysebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113686357",
                "name": "GeGe",
                "username": "nonaGeGe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58579958",
                "name": "Jojo",
                "username": "patricinhajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648684454",
                "name": "tet\u00e9",
                "username": "stelladiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4855902801",
                "name": "Maria",
                "username": "ribeiroduda7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043531334",
                "name": "Dezzo",
                "username": "o_dezzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428796",
                "name": "exausta e passada",
                "username": "gleiceellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134120734",
                "name": "Ana Luna",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92181367",
                "name": "Fernanda Souza",
                "username": "Fer_OlSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322110071",
                "name": "iza",
                "username": "cabellophied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69053297",
                "name": "Caio Alberto",
                "username": "caioalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262451577",
                "name": "Marcelino",
                "username": "marceliino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596257522",
                "name": "\u2022 ce\u03c5z\u03b9n\u043d\u03b1 \u2022",
                "username": "celinamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811185967",
                "name": "montero",
                "username": "italowwwww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45194924",
                "name": "Alex",
                "username": "alexandrevalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273665067",
                "name": "Cristiano#Tim Beta",
                "username": "cristianocarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836723439750811648",
                "name": "Amanda EmanuelaSilva",
                "username": "AEmanuelasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4626692007",
                "name": "braya",
                "username": "BrownieBray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939068265799868416",
                "name": "lala",
                "username": "lais_allmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734451724816162816",
                "name": "Tadeu Bismara Filho",
                "username": "TadeuBismara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345817020",
                "name": "Alisson",
                "username": "alissusantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251678615",
                "name": "Edson Cisersa",
                "username": "EdsonCisersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161368821",
                "name": "Gabyzinha",
                "username": "GCBM__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110552842",
                "name": "Carolina Amorim",
                "username": "ccarolinamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574001395",
                "name": "Maria Virg\u00ednia",
                "username": "virginiafflopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "maria juana",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46021691",
                "name": "Rivaldo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rivaldomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116897577",
                "name": "Wober Silva JS",
                "username": "wobersilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778042",
                "name": "M\u00e1rio Gaspar",
                "username": "AntifascistaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118707288",
                "name": "Juliano \ud83d\udef8",
                "username": "JVilaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496681",
                "name": "marcos boi",
                "username": "marcosboiblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274867",
                "name": "max goodwin's joy",
                "username": "stayupstead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888410245508341765",
                "name": "Eu Vou e Pronto",
                "username": "euvouepronto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900420019674329088",
                "name": "ENOS ALEXANDRE DA SILVA",
                "username": "DASILVAENOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89301962",
                "name": "Carla Ortiz",
                "username": "carlacanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168955270",
                "name": "carolina",
                "username": "badgaIcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006088",
                "name": "Luis Sarmento",
                "username": "lgs09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949677067741859840",
                "name": "Wesley Carvalho Kolasco",
                "username": "KolascoWesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898343114053648384",
                "name": "Do Tei do Sase",
                "username": "LeticiaGadioli5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25767618",
                "name": "Rodrigo Quintela",
                "username": "RodrigoQuintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101877950",
                "name": "Maicon Fernandes",
                "username": "MaiconLaraFNS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81108123",
                "name": "Hugo Martins",
                "username": "hugolhmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681557920",
                "name": "Taru \ud83e\udd8e",
                "username": "yannsx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2718273915",
                "name": "silvia wicht",
                "username": "WiccaSilvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271509385899134978",
                "name": "web furry",
                "username": "paidblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714276022",
                "name": "MARCUS (PUMBAA)",
                "username": "marcus_geologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837668649955647488",
                "name": "Alex Sandro",
                "username": "Alexsansilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388676334",
                "name": "Roberto Zebral",
                "username": "zebral_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4010109651",
                "name": "carlos santos",
                "username": "carloss97471631",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464626390",
                "name": "Rodrigo ZANELLI \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "scrzanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89302966",
                "name": "Bibiana Fernandes",
                "username": "bibicigana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46859075",
                "name": "MiFID",
                "username": "mifid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248520652",
                "name": "Suzana Souza \ud83c\udf3b",
                "username": "SuzanaSouzaEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016626940",
                "name": "Viajero Virtual \ud83c\udf10",
                "username": "QuieroEstarAhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208519200",
                "name": "Tiago Gon\u00e7alves",
                "username": "pianotiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559939942",
                "name": "\u2735 \u2736  Jos\u00e9  Manuel  \u2736 \u2735",
                "username": "A_gui_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60788079",
                "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf",
                "username": "senhoraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4442088875",
                "name": "Tiffany Nguyen",
                "username": "tiffpenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623144546",
                "name": "caos.org ",
                "username": "caos_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522078159",
                "name": "rani.db",
                "username": "RDeboodt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363739149",
                "name": "susu",
                "username": "ssuelinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563259884",
                "name": "William Lima",
                "username": "WilliamLima1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164848889",
                "name": "Gabriel Torrano",
                "username": "Gabriel_Torrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280637670",
                "name": "Leonardo Gandolphi",
                "username": "leogandolphi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128333214",
                "name": "Ericka Gavinho",
                "username": "erickagavinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4736317762",
                "name": "biatiful",
                "username": "tsumarbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229151",
                "name": "Igor Oliveira",
                "username": "igor_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903115641",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\u2077\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "ganime_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131704885",
                "name": "arthur",
                "username": "arthurquadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446397236",
                "name": "Nic",
                "username": "_nickalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90903973",
                "name": "Desir\u00e9e Miranda",
                "username": "DesireeMirandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737335223805972480",
                "name": "Bernardo Gomes",
                "username": "bernardogomes65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105943365",
                "name": "Alessandro A. Cohen",
                "username": "alessandrocohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701587994155810818",
                "name": "Hevellyn Monteiro",
                "username": "hevamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386206387",
                "name": "InterTV Grande Minas",
                "username": "intertvmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307074869",
                "name": "Conecta Baixada",
                "username": "conectabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61580634",
                "name": "Gleydson Cardoso",
                "username": "Gleydim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178326159",
                "name": "Mariana",
                "username": "KRMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97952922",
                "name": "gicoppolecchia",
                "username": "gicoppolecchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296501722",
                "name": "Instituto Neo Mondo",
                "username": "neomondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149304545",
                "name": "doce azedo",
                "username": "reidaskolbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374140303",
                "name": "Amada?",
                "username": "SarahSuzane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922495089997475840",
                "name": "UP Drones",
                "username": "UP_Drones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14503533",
                "name": "jrprivato",
                "username": "jrprivato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296416945",
                "name": "Extreme EcoAdventure",
                "username": "ExtremeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118696059",
                "name": "miudinho",
                "username": "netofilhomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117512262",
                "name": "Radio Libertas FM \u2728",
                "username": "libertasfm995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436265170",
                "name": "Dre? zin?",
                "username": "ofdrezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320996943",
                "name": "RD COM FLASH",
                "username": "rdcomflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130173583",
                "name": "Zenaide Medeiros",
                "username": "ZenaMed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915966826160574466",
                "name": "Alessandro Silveira",
                "username": "ale_sonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192377203",
                "name": "Walter Ferreira",
                "username": "Walthao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226311664",
                "name": "D",
                "username": "denise_com_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194930894",
                "name": "surtada",
                "username": "bentoleee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948548347480215552",
                "name": "Bruno Maron",
                "username": "BrunoMaronPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397676116",
                "name": "Sofia Cambell",
                "username": "SofiaCambelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60629476",
                "name": "SBTUR Viagens",
                "username": "SBTUR_CURITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927370061643436035",
                "name": "Fabricio Purcino",
                "username": "Fabriicio_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71716390",
                "name": "Giselle Batista",
                "username": "gisellebatista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168056315",
                "name": "Chris Duran",
                "username": "Savesfollowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28205241",
                "name": "ta bom, parei! #sqn",
                "username": "jaaniny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3527120237",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc9b \ud83e\udd87 mundinho juke br",
                "username": "waynedgotham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914801465528655872",
                "name": "Cleo Aguiar",
                "username": "CleoAguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560529735",
                "name": "Jhivago Sales",
                "username": "JhivagoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134529527",
                "name": "larissa",
                "username": "ryaneggold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68438816",
                "name": "Mireille Santos",
                "username": "mireillesantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261313821",
                "name": "Amandinha",
                "username": "mandinha_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24937320",
                "name": "Leandro Brito",
                "username": "leanbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171210893",
                "name": "Pedro Lucas Plk",
                "username": "pedrolucasplk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21881976",
                "name": "Nat\u00e1lia Cancian",
                "username": "naticancian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3309480467",
                "name": "Shirley #TimBeta",
                "username": "Shirlley0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912527981263953920",
                "name": "Ronaldo F\u00e9lix Dos Sa",
                "username": "RonaldoFlixDos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745969686970568704",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "Matheus38395765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77304282",
                "name": "Ramon Ferrer #Beta",
                "username": "ramonfoxx22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47191893",
                "name": "Li Gon\u00e7alves#timbeta",
                "username": "li_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4049233301",
                "name": "JenniferCarvalho",
                "username": "SejaBelaJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55285110",
                "name": "JD Morbidelli",
                "username": "jdmorbidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708521662",
                "name": "bia",
                "username": "bianevesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507433719",
                "name": "Crea-PB",
                "username": "PBCrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53761175",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Couto",
                "username": "Andrecoutotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51630485",
                "name": "Juliana Figueiredo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jujhufigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41249968",
                "name": "Barcelos na NET",
                "username": "barcelosnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399143073",
                "name": "Galv\u00e3o \u2658\u03a9",
                "username": "ruqu1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18306117",
                "name": "Alcides G de Souza Jr.",
                "username": "_xuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406890420",
                "name": "kenan h\u00fcrdeniz",
                "username": "oldkyrenian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32164915",
                "name": "Welington Guimar\u00e3es",
                "username": "TonnGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32700796",
                "name": "V\u00e9i de Buscap\u00e9",
                "username": "wallacewfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040727",
                "name": "line \ud83e\udd0d",
                "username": "alinedaniellebg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883740211",
                "name": "Ewerton Borges",
                "username": "euEwertonBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110468819",
                "name": "Emiliano Lessa",
                "username": "emilianolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342271647",
                "name": "D\u00c9BORA.",
                "username": "DEBuenax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54551514",
                "name": "Thales \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u267b\ufe0f \ud83c\udf0e",
                "username": "thales_lrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1896895573",
                "name": "Gabriel Esteves",
                "username": "Gesteves_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54194441",
                "name": "giovana teles",
                "username": "giovanateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2618603436",
                "name": "Luan Duarte",
                "username": "Duartankian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201260566",
                "name": "Balthazar B Barbosa",
                "username": "balthazar_b_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153480708",
                "name": "Alex Luz Zoorope",
                "username": "zoorope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726557224860966912",
                "name": "zeta panama",
                "username": "zetacompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487972933",
                "name": "Hellen Mayara",
                "username": "HellenMayara5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300553806",
                "name": "Felipe Monteiro",
                "username": "felipe_srfry",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "950827784531775489",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44khc5s0ctnpkasnqsn0g0kwyjs71",
        "oldest_id": "948698074284773377",
        "result_count": 499
    }
}