{
    "data": [
        {
            "author_id": "123680416",
            "created_at": "2018-12-31T21:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1079854943442354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima de 2018. Que descanse em paz \ud83c\udf89 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1WDAeEFktL"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2018-12-31T21:19:16.000Z",
            "id": "1079849491870765063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com recorde de 1,8 milh\u00e3o de\u00a0visitantes https://t.co/6cmJnabgN1 https://t.co/S10MR8oKOk"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-12-31T20:54:16.000Z",
            "id": "1079843200037257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com recorde de 1,8 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/vKZaco9QzN"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-12-31T20:54:09.000Z",
            "id": "1079843172287741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com recorde de 1,8 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/SeiBForzPA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-12-31T20:54:08.000Z",
            "id": "1079843169305616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com recorde de 1,8 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/f0Zzxuatyf"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-12-31T20:54:06.000Z",
            "id": "1079843159394394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com recorde de 1,8 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/qTvCPE0UrO"
        },
        {
            "author_id": "1155293208",
            "created_at": "2018-12-31T20:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pauloap"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "elGABRlELinHeLL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079840695110828032",
            "in_reply_to_user_id": "28958495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloap @elGABRlELinHELL Se tiver um tempo v\u00e1 conhecer a ermida Dom Bosco, o parque nacional de Bras\u00edlia com suas piscinas naturais, v\u00e1 no pont\u00e3o \u00e0 noite. Tem muitos lugares bacanas para se conhecer na cidade."
        },
        {
            "author_id": "772486987",
            "created_at": "2018-12-31T20:37:27.000Z",
            "id": "1079838969314058240",
            "in_reply_to_user_id": "772486987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- comecei a stanear o louis\n- estagiei\n- fiquei muito mal depois da morte do meu primo\n- comecei minha vida fitness mais uma vez kk\n- fui numa rppn\n- fui pro rol\u00ea de duda kk aiai\n- chorei na missa\n- fiz (muitos) planos\n- assisti quase todas as series q eu tava querendo"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-12-31T20:13:05.000Z",
            "id": "1079832836805455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ShrrwRcJz3"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-12-31T20:03:56.000Z",
            "id": "1079830533557944326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com mais de 1,8 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/HfuDmi8jk4"
        },
        {
            "author_id": "3407520802",
            "created_at": "2018-12-31T18:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 82,
                        "username": "thiagowaldhelm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079813387243147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o dos ouvintes do NaTrilha. \nOlha que legal esse depoimento.\n.\n#Repost @thiagowaldhelm\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nSemana passada eu finalmente visitei o Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/uzmnBcVL6B"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2018-12-31T18:53:00.000Z",
            "id": "1079812683552210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==S\u00c3O ROQUE DE MINAS==\n\nTuristas e guias divulgam v\u00eddeos de eros\u00e3o que impossibilitou o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nEst\u00e1 circulando na internet, imagens de uma eros\u00e3o em uma... https://t.co/fKDr3Rwz28"
        },
        {
            "author_id": "48014739",
            "created_at": "2018-12-31T18:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.20362815,
                        41.69015582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1079810468649361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia do ano e fomos ao Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bento da Porta Aberta, na Vila de Rio Caldo, em Terras de Bouro, no Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas. Fomos agradecer ao ano que tivemos, por\u2026 https://t.co/UzRLQCnlvv"
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2018-12-31T18:25:06.000Z",
            "id": "1079805664644468741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falar de para\u00edso \u00e9 poder se hospedar dentro de um parque onde est\u00e1 uma das 7 maravilhas naturais do mundo. V\u00e1 para o #Meli\u00e1Iguazu. Hospede-se com vista para as Cataratas! Saiba mais, aqui: https://t.co/FztulN156z\n\n#Pertencer\u00c9Mais https://t.co/0PgWjfXGJf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2018-12-31T18:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1079804427689709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2019 t\u00e1 bem ali, j\u00e1 tou de olho! #mar #beach #sol #sun #tibau #happynewyear #felizanonovo em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/Tc45rLCNKq"
        },
        {
            "author_id": "592382661",
            "created_at": "2018-12-31T18:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1079800923021631490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 \u2728Thank u next \ud83d\ude0c em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mAd4jKr4Ah"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2018-12-31T17:36:28.000Z",
            "id": "1079793421844447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare\u00e7o um palmito, my god! \ud83e\udd23 em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/CciLNPeIO4"
        },
        {
            "author_id": "3236048939",
            "created_at": "2018-12-31T17:07:33.000Z",
            "id": "1079786145909751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOANDO NO PARQUE NACIONAL DO VALE DA MORTE!\nhttps://t.co/fifXUe70hZ https://t.co/OVSi4QBVrc"
        },
        {
            "author_id": "3310745788",
            "created_at": "2018-12-31T16:49:54.000Z",
            "id": "1079781705127522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na volta do Texas para Utah a parada obrigat\u00f3ria \u00e9 no Parque Nacional dos Arcos em Moab, Utah. \u00c9 um passeio deslumbrante!!! Nossos adolescentes ficaram encantados e imploraram para voltarmos na primavera de... https://t.co/wcMKVKZlTs"
        },
        {
            "author_id": "3310745788",
            "created_at": "2018-12-31T16:46:56.000Z",
            "id": "1079780957241122817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na volta do Texas para Utah a parada obrigat\u00f3ria \u00e9 no Parque Nacional dos Arcos em Moab, Utah. \u00c9 um passeio deslumbrante!!! Nossos adolescentes ficaram encantados e imploraram para voltarmos na primavera de... https://t.co/qRk2LmK90y"
        },
        {
            "author_id": "3310745788",
            "created_at": "2018-12-31T16:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.61677051,
                        38.61551811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "1079780009714151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na volta do Texas para Utah a parada obrigat\u00f3ria \u00e9 no Parque Nacional dos Arcos em Moab, Utah. \u00c9 um passeio deslumbrante!!! Nossos adolescentes ficaram encantados e imploraram para\u2026 https://t.co/CeDaXAU0bs"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-12-31T16:16:07.000Z",
            "id": "1079773204443512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Lago Toro, na estrada de acesso ao Parque Nacional Torres del Paine pela guarderia Rio Serrano.\n\u00c9 muita beleza!!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Hv2oe2Veip"
        },
        {
            "author_id": "2841396851",
            "created_at": "2018-12-31T16:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1079772901816053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nativa! Fortalecendo as ra\u00edzes pra crescer robusta. Que seja \u00e1rvore! \ud83c\udf43\ud83c\udf31 #vem2019 #envergamasnaoquebra #bamboo #ians\u00e3 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/lXxI3jrgoB"
        },
        {
            "author_id": "758319382883921920",
            "created_at": "2018-12-31T16:12:02.000Z",
            "id": "1079772173630402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da Pedra Furada \u00ac\nParque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed/Brasil.\n#AURORA\n#ParqueNacionalSerradaCapivara\n#PedraFurada\n#FUMDHAM https://t.co/88g4w7kNev"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-31T16:00:56.000Z",
            "id": "1079769382346215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 em Porto Velho \u00e9 ampliada https://t.co/E2GuuK51lk"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2018-12-31T15:21:54.000Z",
            "id": "1079759558199967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crep\u00fasculo em Masai Mara\nA fotografia, tomada por Paul Goldstein, retrata o entardecer no Parque Nacional de Masai Mara, o mais famoso do Qu\u00eania, situada no enorme Vale do Rift que vai desde o Mar Mediterr\u00e2neo at\u00e9 \u00e0 \u00c1frica do Sul. https://t.co/koc3dbIyU1"
        },
        {
            "author_id": "2292688231",
            "created_at": "2018-12-31T15:04:53.000Z",
            "id": "1079755276708761605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini-pantanal paulista vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Piracicaba https://t.co/VSUH1qe83S https://t.co/AWAGNLV7aT"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-12-31T15:04:41.000Z",
            "id": "1079755227052552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 encontrada morta dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/Aey8Mq9ra0"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2018-12-31T15:00:26.000Z",
            "id": "1079754158876606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse v\u00eddeo cont\u00e9m cenas do para\u00edso!\nVem ver mais um epis\u00f3dio do #PARTIUF\u00c9RIAS: https://t.co/7cWhbRaSJB https://t.co/D5rQQJGLig"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-12-31T14:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 5,
                        "username": "EuPenedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079753626648756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica @EuPenedo \n\n#FogosNao, por favor. \n\nAl\u00e9m disso, voc\u00ea est\u00e1 numa APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nN\u00e3o seja um ou uma marmota! em Penedo, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/ailJT5qXRu"
        },
        {
            "author_id": "2806053666",
            "created_at": "2018-12-31T14:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079748724484657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eiw3BlS0Wn Mundo Visto de Cima - Parque Nacional de Yellowstone - T04-EP07"
        },
        {
            "author_id": "953068291693654017",
            "created_at": "2018-12-31T14:38:08.000Z",
            "id": "1079748545564082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda n\u00e3o fui em nenhum parque nacional que seja Chapada, gostaria muito de ir na Chapada dos Veadeiros e na Chapada Diamantina. Espero um dia ir com voc\u00ea \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "1069308013180317696",
            "created_at": "2018-12-31T14:27:26.000Z",
            "id": "1079745851331960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz de Gorongosa liberta chineses traficantes de madeira\nAgentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa apreenderam recentemente enormes quantidades de mondzo, uma esp\u00e9cie interditada, na posse flagrante de um grupo de chineses e mo\u00e7ambicanos...https://t.co/ypDrhUIWxS https://t.co/k4gZR9v3bA"
        },
        {
            "author_id": "953068291693654017",
            "created_at": "2018-12-31T14:25:19.000Z",
            "id": "1079745321201291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tamb\u00e9m o parque nacional da Chapada Diamantina, fica no estado da Bahia \ud83d\ude07"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-12-31T13:49:26.000Z",
            "id": "1079736287169527809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando pela ampulheta do tempo dentro de um ic\u00f4nico parque nacional: o Grand Canyon. C\u00e2nions de entalhe como esses sustentam o\u00e1sis escondidos e uma vasta gama de biodiversidade que n\u00e3o\u2026 https://t.co/MiOrZBbQaQ"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-12-31T13:41:37.000Z",
            "id": "1079734320242270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83e\udd8bQue a magia da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, possa despertar o amor pela Natureza.\n\nQue em 2019 esse amor possa mover muitas a\u00e7\u00f5es em defesa da vida\u2026 https://t.co/VfIw1SuMpJ"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2018-12-31T13:15:43.000Z",
            "id": "1079727804760117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da estrutura da Rave Mareh que ocorre em Atins, povoado tradicional do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas https://t.co/Okq2NiwAwZ"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-12-31T12:16:05.000Z",
            "id": "1079712798127599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Munic\u00edpio de Diamante do Norte, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 \u00e9 o maior remanescente florestal cont\u00ednuo do noroeste do Paran\u00e1. \n\nPossui \u00e1rea de 1.449,4834 hectares e abriga diversas esp\u00e9cies de fauna e flora... https://t.co/LrXcGLZ1JM"
        },
        {
            "author_id": "1017427627060154368",
            "created_at": "2018-12-31T12:00:56.000Z",
            "id": "1079708983806570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa deve ser a 10\u00b0 vez que eu venho pra alto para\u00edso e n\u00e3o vou pro parque nacional, acho que meu destino \u00e9 n\u00e3o conhecer esse lugar"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-31T11:26:03.000Z",
            "id": "1079700203526082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83e\udd8bQue a magia da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, possa despertar o amor pela Natureza. Que em 2019 esse amor possa mover muitas a\u00e7\u00f5es em defesa da vida e da qualidade de vida de todas as esp\u00e9cies e pela sustentabilidade.  #AtivismoSim https://t.co/MViD4T34OA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-31T11:24:42.000Z",
            "id": "1079699866446635015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00daltimo dia do ano! \u2728 Que tal se despedir de 2018 com essa energia \u00fanica? \ud83d\udc9a\ud83d\udca6\n\nAproveite, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abre TODOS OS DIAS e agora esta funcionando uma hora mais cedo. Venha renovar as energias! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc (\ud83d\udcf8:@smartinho01) https://t.co/9KKxQlUETa"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-31T11:00:41.000Z",
            "id": "1079693823100502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83e\udd8bQue a magia da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, possa despertar o amor pela Natureza.\n\nQue em 2019 esse amor possa mover muitas a\u00e7\u00f5es em defesa da vida e da qualidade de vida de... https://t.co/O2eWihzwIS"
        },
        {
            "author_id": "185792372",
            "created_at": "2018-12-31T10:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079692702931914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/9UZX1FGoSK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-31T10:54:35.000Z",
            "id": "1079692287599353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83e\udd8bQue a magia da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, possa despertar o amor pela Natureza.\n\nQue em 2019 esse amor possa mover muitas a\u00e7\u00f5es em defesa da vida e da qualidade de vida de... https://t.co/tUSu26AvyU"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-31T10:50:03.000Z",
            "id": "1079691143905009669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83e\udd8bQue a magia da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, possa despertar o amor pela Natureza. \n\nQue em 2019 esse amor possa mover muitas a\u00e7\u00f5es em defesa da vida e da qualidade de... https://t.co/5zsyHrxdpk"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-31T08:57:56.000Z",
            "id": "1079662930914889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirin\u00e9us - Parque Nacional Aigues Tortes - Carros de Foc\nDe 17 a 24 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirin\u00e9us - Carros de Foc, no Parque Nacional de Aigues... https://t.co/QmCZn5ebOO"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2018-12-31T05:08:24.000Z",
            "id": "1079605168575074315",
            "in_reply_to_user_id": "929764554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel e Fl\u00e1via, que fazem anivers\u00e1rio no mesmo dia, resolveram fazer uma festa/piquenique no Parque Nacional do Jaragu\u00e1 e depois de comer, tivemos a brilhante ideia de subir o pico do Jaragu\u00e1 pela trilha e descer pela estrada. Pelo menos o p\u00f4r do sol tava lindo \ud83d\ude0d https://t.co/GSkqTuHhAI"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2018-12-31T04:08:16.000Z",
            "id": "1079590035769430016",
            "in_reply_to_user_id": "929764554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois das cataratas fomos ao Parque das Aves, que fica em frente  ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/nuOZmlN5M8"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2018-12-31T04:03:32.000Z",
            "id": "1079588844041916417",
            "in_reply_to_user_id": "929764554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguido de Parque Nacional do Igua\u00e7u (onde tem as cataratas) https://t.co/shcxCXMCEw"
        },
        {
            "author_id": "1017199271718936576",
            "created_at": "2018-12-31T03:54:08.000Z",
            "id": "1079586478898987009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste pensar em privatizar nosso petr\u00f3leo, ceder nossa Amaz\u00f4nia, destruir o que resta de nossa origens antropol\u00f3gicas, sem d\u00f3, sem piedade. \u00c9 doar ao mercado tecnologias que aprender\u00edamos, \u00e9 ter consci\u00eancia e poder sobre a maior reserva biol\u00f3gica do planeta, \u00e9 aprender difer."
        },
        {
            "author_id": "974617484014899200",
            "created_at": "2018-12-31T03:18:43.000Z",
            "id": "1079577563637403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasea por las dunas de Brasil en el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7XFuSikzD8"
        },
        {
            "author_id": "721352437978808320",
            "created_at": "2018-12-31T02:28:56.000Z",
            "id": "1079565037470212097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/AezL3B7YrK"
        },
        {
            "author_id": "144312633",
            "created_at": "2018-12-31T02:26:38.000Z",
            "id": "1079564457737703426",
            "in_reply_to_user_id": "144312633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado."
        },
        {
            "author_id": "958839692899880963",
            "created_at": "2018-12-31T01:51:22.000Z",
            "id": "1079555580434497536",
            "in_reply_to_user_id": "958839692899880963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u00edva \u00e9 uma comunidade litor\u00e2nea e ribeirinha situada em Porto Seguro, na costa do descobrimento, no extremo sul do estado da Bahia, Nordeste do Brasil. Popula\u00e7\u00e3o fixa de 1000 habitantes. Localizada dentro da APA Trancoso/Cara\u00edva e pr\u00f3ximo ao parque nacional de Monte Pascoal."
        },
        {
            "author_id": "70572320",
            "created_at": "2018-12-31T00:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1079536011187798019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea tem o seu pincel, tem suas tintas, pinte o para\u00edso e depois entre nele.\"\n Nikos Kazantzadis\n.\n.\n#chapadadosveadeiros\n#vida #paraiso #ferias #reflexoes em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/ak8YRo9Oit"
        },
        {
            "author_id": "57249885",
            "created_at": "2018-12-30T23:41:13.000Z",
            "id": "1079522830000242693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/sgsrGXxiTh"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-12-30T23:00:37.000Z",
            "id": "1079512611165794309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por nattestevam\n-\nLar, doce montanha! \ud83d\udc99 \u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800 \n-\n\ud83d\udccdBase das Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia\n-\n\ud83d\udcf8 Obrigado nattestevam pela foto incr\u00edvel! \n-\n\u21a0 Preserve a natureza\ud83c\udf43\n-\n\ud83d\udd3b Seja\u2026 https://t.co/iLdQAisxnb"
        },
        {
            "author_id": "95287017",
            "created_at": "2018-12-30T22:15:52.000Z",
            "id": "1079501349593575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As casas, que ainda n\u00e3o contavam com moradores, foram demolidas. Quanto a energia a CPFL removeu 2 rel\u00f3gios irregulares que estavam dando interfer\u00eancias nos usu\u00e1rios da outra quadra da rua. #JornalZNorte https://t.co/yQs6ZJeBBD"
        },
        {
            "author_id": "182060454",
            "created_at": "2018-12-30T22:14:34.000Z",
            "id": "1079501024249942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada https://t.co/cYYpiDgqJQ"
        },
        {
            "author_id": "35970001",
            "created_at": "2018-12-30T22:08:06.000Z",
            "id": "1079499394896936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Debaixo d'\u00e1gua tudo era mais bonito, mais azul, mais colorido s\u00f3 faltava respirar...\"  \ud83c\udfb6 em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LA0rlJV98P"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-30T22:01:00.000Z",
            "id": "1079497607230119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada; ou\u00e7a entrevista no #RevistaBrasil https://t.co/bqlB938r2Q \ud83d\udcf7Bruno Bimbato/ICMBio https://t.co/2vr9bWgA1f"
        },
        {
            "author_id": "398891057",
            "created_at": "2018-12-30T21:23:10.000Z",
            "id": "1079488086105616386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita -se......\n\n#acaban\u00e3omund\u00e3o\n#parceria \u2014 se sentindo animado em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/LpRp5kb3f7"
        },
        {
            "author_id": "622076175",
            "created_at": "2018-12-30T21:20:43.000Z",
            "id": "1079487471065407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recarregando a bateria com a m\u00e3e natureza pra chegar pisando firme em 2019!\ud83d\ude02\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/VcfgIxpa6D"
        },
        {
            "author_id": "1072517154870833153",
            "created_at": "2018-12-30T21:02:20.000Z",
            "id": "1079482842881687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando pro nada pensando em como eu t\u00f4 ardido em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/sTaaC76R78"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2018-12-30T20:58:49.000Z",
            "id": "1079481957149478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canions Itaimbezinho, \u00a0Parque Nacional de Aparados da Serra\n\n#canionsitaimbezinho\n#parquenacionalaparadosdaserra \n#cambaradosul \n#dronetma \n#tma2019 em Cambar\u00e1, Rio Grande Do Sul, Brazil https://t.co/lOfVbgsO38"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-12-30T20:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1079478511692337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um \u00e2ngulo novo em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/IIU8i3Ei4J"
        },
        {
            "author_id": "2159074523",
            "created_at": "2018-12-30T20:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079477016238407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/azlZcvxW37 DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "4563209177",
            "created_at": "2018-12-30T20:31:27.000Z",
            "id": "1079475073428398080",
            "in_reply_to_user_id": "99284628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitori4ellen Tem no parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "124011679",
            "created_at": "2018-12-30T20:15:13.000Z",
            "id": "1079470985080909831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL ESTADO RACISTA   A Pedra de Xang\u00f4 \u00e9 tombada pela prefeitura de Salvador. o monumento natural foi tombado por ser elemento de resist\u00eancia cultural e aglutinador da teia de terreiros do... https://t.co/JThNWTZzxi"
        },
        {
            "author_id": "47214621",
            "created_at": "2018-12-30T20:11:34.000Z",
            "id": "1079470066931060744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do lado argentino, passei 15 minutos em uma fila pra comprar ingresso e entrar no parque.\n\nNo lado brasileiro fila de meia hora s\u00f3 para comprar o ingresso e uma fila de 3 horas para poder entrar no parque nacional, \u00e9 um absurdo e total falta de log\u00edstica."
        },
        {
            "author_id": "773393404642357249",
            "created_at": "2018-12-30T20:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "RicardoMLN"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "JojotaEchelon"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "redieu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1079467337160581125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @ricardomln @jojotaechelon @redieu https://t.co/jdl26VK6N4"
        },
        {
            "author_id": "35970001",
            "created_at": "2018-12-30T19:54:10.000Z",
            "id": "1079465689591644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi mam\u00e3e Oxum na cachoeira...\ud83c\udfb6 em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FqbYkQSbz8"
        },
        {
            "author_id": "51525989",
            "created_at": "2018-12-30T19:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1079462200371265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz verde \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yFzjXFsRnQ"
        },
        {
            "author_id": "100824171",
            "created_at": "2018-12-30T19:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1079461015245545473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/V2MCf0olDK"
        },
        {
            "author_id": "58404660",
            "created_at": "2018-12-30T19:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1079454233672499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/E5d4Mvy5cN"
        },
        {
            "author_id": "45062507",
            "created_at": "2018-12-30T19:05:14.000Z",
            "id": "1079453373664034821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes https://t.co/Z0iclNmrdl #dicapipa"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2018-12-30T19:04:03.000Z",
            "id": "1079453077512564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u PR. https://t.co/SgFNF4UtGj"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2018-12-30T19:00:52.000Z",
            "id": "1079452275863519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Fam\u00edlia de on\u00e7as \u00e9 vista mais uma vez por turistas do Parque Nacional - Guia Medianeira https://t.co/QluuCudVFQ"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2018-12-30T18:52:42.000Z",
            "id": "1079450221183025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem vida mais barata, mas n\u00e3o presta n\u00e3o!\ud83e\udd23 em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/hH9DgwHgI9"
        },
        {
            "author_id": "83683966",
            "created_at": "2018-12-30T18:43:53.000Z",
            "id": "1079448003323277318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronta para 2019 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf40\ud83d\udcab #parnaso #nofilter #vidasemfiltro #seguraamarimba #capotamasnaobreca #inspirarespiranaopira @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RlFC65cLyg"
        },
        {
            "author_id": "3323309554",
            "created_at": "2018-12-30T18:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079447537004806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Firma la petizione! https://t.co/Uqemn91eqB via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "177604213",
            "created_at": "2018-12-30T17:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1079425447576842246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida dif\u00edcil... em Parque Nacional do Superagui https://t.co/W93Na1dQrc"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2018-12-30T16:12:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1079409788738592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento estou olhando as montanhas do Parque Nacional enquanto sinto a \u00e1gua do banho gelado evaporar da minha pele t\u00e3o r\u00e1pido que j\u00e1 to com calor de novo ao terminar esse tweet."
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2018-12-30T16:08:45.000Z",
            "id": "1079408960644489220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Fam\u00edlia de on\u00e7as \u00e9 vista mais uma vez por turistas do Parque Nacional - Guia Medianeira https://t.co/fjhI3pFo2L"
        },
        {
            "author_id": "398891057",
            "created_at": "2018-12-30T16:06:15.000Z",
            "id": "1079408332279070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gratid\u00e3o \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Q9LB47QF0W"
        },
        {
            "author_id": "1376732815",
            "created_at": "2018-12-30T15:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.16857,
                        -8.62443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1079396423488208898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda do Parque Nacional do Catimbau - Arcoverde- PE #f\u00e9rias #descanso em Catimbau National Park https://t.co/ZiRetWZeKC"
        },
        {
            "author_id": "1077030801403990018",
            "created_at": "2018-12-30T14:37:42.000Z",
            "id": "1079386048671694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/XG4fgpGQUI"
        },
        {
            "author_id": "935918878345039874",
            "created_at": "2018-12-30T14:35:50.000Z",
            "id": "1079385578448269314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JGQInzfEO0"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2018-12-30T14:34:29.000Z",
            "id": "1079385236377620485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar do Caribe \u00e9 esse?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\u00c9 o parque nacional Topes de Collantes, em Cuba. Um recanto de selva em pleno Caribe. Uma regi\u00e3o fria e \u00famida para os padr\u00f5es da regi\u00e3o,\u2026 https://t.co/hv5pRexWQM"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-12-30T14:31:34.000Z",
            "id": "1079384503653728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/FWFpvvM4Uq"
        },
        {
            "author_id": "414327508",
            "created_at": "2018-12-30T14:20:09.000Z",
            "id": "1079381631473995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior lugar  pra passear \ud83d\ude24\ud83d\ude2b\ud83d\ude215 horas na fila. S\u00f3 raiva. \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/3eP2DTqEu3"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-12-30T14:00:17.000Z",
            "id": "1079376631746174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1376732815",
            "created_at": "2018-12-30T13:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.16857,
                        -8.62443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1079370926733565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Arcoverde-PE. Trilha do Catimbau. Lugar espetacular! em Catimbau National Park https://t.co/h1RT3o5dOI"
        },
        {
            "author_id": "55258561",
            "created_at": "2018-12-30T13:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1079368887010058241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/12/18\nVista Chinesa.\nParque Nacional.\nDa Tijuca.\nRio. em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/Cv8YZqeaFq"
        },
        {
            "author_id": "353181829",
            "created_at": "2018-12-30T13:23:31.000Z",
            "id": "1079367380168556545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair hoje na madrugada pra chegar amanh\u00e3 cedo e ir pro Parque Nacional, pq depois das 8h parece que n\u00e3o entra mais por estar super lotado..."
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-12-30T13:10:17.000Z",
            "id": "1079364046825185281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! Quatro on\u00e7as pintadas desfilaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado maravilhoso nas 3 Fronteiras. \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06 \ud83d\udc06\n\nVale lembrar. Onde tem on\u00e7a pintada \u00e9 a prova que o ambiente est\u00e1 conservado.... https://t.co/wwRfUZ9C3L"
        },
        {
            "author_id": "175488749",
            "created_at": "2018-12-30T13:01:47.000Z",
            "id": "1079361909701390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Fam\u00edlia de on\u00e7as \u00e9 vista mais uma vez por turistas do Parque Nacional https://t.co/q7oFaG6h6y"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2018-12-30T12:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31368,
                        -22.86949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1079361309634936833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mais importante do que sorrir \u00e9 ser feliz de verdade...\"\n\u2728\ud83c\udf42\ud83c\udf1e\ud83d\udc51\ud83c\udf34\ud83c\udf41\u2728\n#iLoveRio \ud83d\udc9a\n#CidadeMaravilhosa \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/K6oXcUsyTa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-30T12:47:09.000Z",
            "id": "1079358225768693762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-12-30T12:26:59.000Z",
            "id": "1079353150308605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque\u00a0Nacional https://t.co/CoM0B7BS6u"
        },
        {
            "author_id": "1495545872",
            "created_at": "2018-12-30T12:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "pavarini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079349530234159104",
            "in_reply_to_user_id": "6042412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pavarini Um Bom Dia no Parque Nacional do Catimbau https://t.co/fFpZQumR6h"
        },
        {
            "author_id": "4451483333",
            "created_at": "2018-12-30T11:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1079343451924283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hay m\u00e1s gente que agua (?) (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/A1tSFBGjhc"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-12-30T11:46:13.000Z",
            "id": "1079342890906775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/V9cOGvyfYq"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-12-30T11:46:07.000Z",
            "id": "1079342867431215106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WRK8PoMvQG"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-12-30T11:46:05.000Z",
            "id": "1079342858958704645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pI0VfRwSQl"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-12-30T11:46:05.000Z",
            "id": "1079342857364869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlia de on\u00e7as-pintadas \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Rb3ZzKnTpH"
        },
        {
            "author_id": "27552728",
            "created_at": "2018-12-30T11:35:37.000Z",
            "id": "1079340224717688834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/vm3tCf5Keu"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-30T10:00:19.000Z",
            "id": "1079316241351872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 apoio financeiro da iniciativa privada, com gest\u00e3o do ICMBio https://t.co/blHZ7EKhC4  O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente divulgou contrato de concess\u00e3o c/ empresas q investir\u00e3o R$ 14 milh\u00f5es em servi\u00e7os, infra-estrutura e novas atividades https://t.co/9lEkWyB1Ax"
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2018-12-30T09:49:10.000Z",
            "id": "1079313435127627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado e passa a cobrar entrada https://t.co/V3xHVXOLeX"
        },
        {
            "author_id": "27056210",
            "created_at": "2018-12-30T09:21:12.000Z",
            "id": "1079306398683578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Arapiuns desenvolve turismo comunit\u00e1rio https://t.co/cPYvDrsu5b"
        },
        {
            "author_id": "1047327754717483008",
            "created_at": "2018-12-30T02:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "eef324ff46d72e81"
            },
            "id": "1079199413891973121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/D0P5Iw4wgr via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-30T01:52:01.000Z",
            "id": "1079193356650065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Quatro on\u00e7as pintadas desfilaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. O  v\u00eddeo foi registrado por um guia de turismo neste s\u00e1bado (29). \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06 \ud83d\udc06 https://t.co/qyPOENsCFa"
        },
        {
            "author_id": "59762350",
            "created_at": "2018-12-30T01:30:13.000Z",
            "id": "1079187871611977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/geJfJMWR1H"
        },
        {
            "author_id": "39116773",
            "created_at": "2018-12-30T01:30:07.000Z",
            "id": "1079187844479049730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi perfeito! Fui ao Parque Nacional de Itatiaia com meu namorado, a minha prima e o namorado dela, que chegaram ontem de S\u00e3o Paulo. Pegamos uma trilha para chegar at\u00e9 uma das cachoeiras que tem l\u00e1, a V\u00e9u da Noiva, a mais famosa."
        },
        {
            "author_id": "4868953887",
            "created_at": "2018-12-30T01:16:59.000Z",
            "id": "1079184539518492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/XZakXigAdo"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2018-12-30T01:11:20.000Z",
            "id": "1079183119285186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.  Guapimirim-RJ \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/RAOKeWeSkm"
        },
        {
            "author_id": "791457041214824449",
            "created_at": "2018-12-30T00:53:18.000Z",
            "id": "1079178581308334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero trabalhar no Beto Carrero ou no hopi hari, massa demais exaltar um parque nacional desses"
        },
        {
            "author_id": "25078062",
            "created_at": "2018-12-30T00:23:01.000Z",
            "id": "1079170958987010050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Patagonia, Patagonia Chilena\n#edufeijo #fotonaviagem #ZecaNaPatagonia \ud83d\ude97\n#Chile #ParqueNacionalPatagonia #Patagonia #PatagoniaChilena \n#CarreteraAustral em Parque Nacional\u2026 https://t.co/NKTGHJFjKd"
        },
        {
            "author_id": "435031395",
            "created_at": "2018-12-30T00:18:53.000Z",
            "id": "1079169918506024962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! Quatro on\u00e7as pintadas desfilaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste sabado maravilhoso nas 3 Fronteiras. \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06 \ud83d\udc06\n\nVale lembrar. Onde tem on\u00e7a pintada \u00e9 a prova que o ambiente est\u00e1 conservado. Viva a... https://t.co/etwYbzyHou"
        },
        {
            "author_id": "228529032",
            "created_at": "2018-12-30T00:12:46.000Z",
            "id": "1079168381335625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost Cataratas Do Igua\u00e7u\n\u30fb\u30fb\u30fb\nIncr\u00edvel! Quatro on\u00e7as pintadas desfilaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste sabado maravilhoso nas 3 Fronteiras. \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06 \ud83d\udc06\n\nVale lembrar. Onde tem on\u00e7a pintada \u00e9 a prova que... https://t.co/p1aPnPz4vV"
        },
        {
            "author_id": "145668703",
            "created_at": "2018-12-29T23:41:46.000Z",
            "id": "1079160580768960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei hoje uma das maiores atra\u00e7\u00f5es naturais de Portugal, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera. Fiquei impressionada com sua beleza e cores.\nAbrange... https://t.co/GRVMus4dEw"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2018-12-29T23:25:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1079156521362251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/Ev1uD3UIpD"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2018-12-29T23:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1079156113499656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Dia em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/SLcK0ymx76"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2018-12-29T23:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1079155512502046722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 Dia em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/hm8fxqxIgp"
        },
        {
            "author_id": "903434686663446529",
            "created_at": "2018-12-29T23:20:43.000Z",
            "id": "1079155283312758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nMaranh\u00e3o, Brasil https://t.co/RJ9J0TakxM"
        },
        {
            "author_id": "177604213",
            "created_at": "2018-12-29T23:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1079154102775377923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar! em Parque Nacional do Superagui https://t.co/hYhNsxHWT9"
        },
        {
            "author_id": "592172111",
            "created_at": "2018-12-29T23:06:57.000Z",
            "id": "1079151817999769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/BISTo7xNKS"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-12-29T23:01:38.000Z",
            "id": "1079150480280965121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Apesar do tamanho e da localiza\u00e7\u00e3o remota, Trindade e Martim Vaz j\u00e1 foi testemunha de in\u00fameras hist\u00f3rias curiosas.\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-12-29T23:00:00.000Z",
            "id": "1079150067443937283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Apesar do tamanho e da localiza\u00e7\u00e3o remota, Trindade e Martim Vaz j\u00e1 foi testemunha de in\u00fameras hist\u00f3rias curiosas.\nhttps://t.co/S2lt5mMzor"
        },
        {
            "author_id": "946100191",
            "created_at": "2018-12-29T22:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1079145193071407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/9RsqChi9IH"
        },
        {
            "author_id": "4236758595",
            "created_at": "2018-12-29T21:10:40.000Z",
            "id": "1079122551987687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Celeste com suas cachoeiras fica no Parque Nacional do Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio na Costa Rica, e parece de conto de fadas no meio da mata. Veja mais no blog, https://t.co/Z7kGoxBGnA https://t.co/OFoihDHxU1"
        },
        {
            "author_id": "58595263",
            "created_at": "2018-12-29T21:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1079120501132460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar o ano #cachoeira #florestadatijuca #familia #triode3 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RR5sXYh2va"
        },
        {
            "author_id": "58595263",
            "created_at": "2018-12-29T21:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1079120404155789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar o ano #cachoeira #florestadatijuca #familia #triode3 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3SxueS5J04"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2018-12-29T21:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079119975527399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes. Via @ciclovivo https://t.co/FLekYakdMf #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "347582088",
            "created_at": "2018-12-29T20:32:53.000Z",
            "id": "1079113045669019656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Arapiuns desenvolve turismo comunit\u00e1rio | Como Ser\u00e1 | G1 https://t.co/ekmfMkkVlZ"
        },
        {
            "author_id": "366616849",
            "created_at": "2018-12-29T19:49:40.000Z",
            "id": "1079102168689532932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Rloq6hkMMA"
        },
        {
            "author_id": "2827789455",
            "created_at": "2018-12-29T18:59:59.000Z",
            "id": "1079089664252960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parque nacional, falo com tranquilidade https://t.co/ZhluRDemnM"
        },
        {
            "author_id": "1056564820340809730",
            "created_at": "2018-12-29T18:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079075269883953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/MrDnyDqVkO Horizon Chase Turbo #2 - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-12-29T16:30:06.000Z",
            "id": "1079051947636936707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u\n\nCatarata na Am\u00e9rica do Sul\nDescri\u00e7\u00e3oCataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o... https://t.co/jSNjdCivVY"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2018-12-29T16:04:30.000Z",
            "id": "1079045502916808705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Por que criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? por Carlos Eduardo Young | ((o))eco https://t.co/30q2DnrlkB"
        },
        {
            "author_id": "268006725",
            "created_at": "2018-12-29T16:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Cesar_carvalho_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "ArleneL_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079044489422008322",
            "in_reply_to_user_id": "227384787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cesar_carvalho_ @ArleneL_ @joyporra A situa\u00e7\u00e3o dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 bem pior que isso. Desde que virou \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" s\u00f3 quem se fode s\u00e3o os ~nativos~;"
        },
        {
            "author_id": "1005082957936291840",
            "created_at": "2018-12-29T15:58:16.000Z",
            "id": "1079043937137016834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum lugar no es q voc\u00ea quer muito conhecer \u2014 Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes e Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 (que eu ainda n\u00e3o subi) https://t.co/5eO3ItFCwa"
        },
        {
            "author_id": "2822047757",
            "created_at": "2018-12-29T15:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Iucaspf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1079036990107123713",
            "in_reply_to_user_id": "384901794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iucaspf Levou pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "1040968124575690754",
            "created_at": "2018-12-29T14:57:54.000Z",
            "id": "1079028743409205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tive vontade de fuder no parque , floresta e etc. \n\nIndo pro parque Nacional da Tijuca, se algu\u00e9m for aparecer por la , avisa aqui nos coment\u00e1rios!\n\n\ud83d\ude08\ud83d\udc45\ud83c\udf0a"
        },
        {
            "author_id": "134652747",
            "created_at": "2018-12-29T13:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1079008806904811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda desse lugar magn\u00edfico..!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/c208aVdWjG"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2018-12-29T13:13:09.000Z",
            "id": "1079002383693332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nDesconto de 6% de 28/12/2018 at\u00e9 28/02/2019. https://t.co/ZiSI5W5Z9L"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2018-12-29T13:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2873343,
                        -22.9492908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1078999128053567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 13, 18/11: O Parque Nacional da Tijuca, pela calmaria que ele transmite. Vamos fingir que n\u00e3o acordei \u00e0s 6 da manh\u00e3 de um domingo pra isso. https://t.co/155vRRmHmF"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2018-12-29T12:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1078991216174190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer numa sexta-feira de recesso?\n\nViemos aproveitar esse dia lindo no Parque Nacional de Itatiaia \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f .\n\nO parque fica a, aproximadamente, 200 km do Rio e tem diversas trilhas\u2026 https://t.co/Q9V4uHqj5e"
        },
        {
            "author_id": "84981824",
            "created_at": "2018-12-29T12:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1078989833765298179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente v\u00e1, n\u00e3o importa para onde. D\u00ea o primeiro passo e a vida come\u00e7ar\u00e1 a acontecer l\u00e1 fora, e tudo se conectar\u00e1 em sua mente e em seu cora\u00e7\u00e3o! Vem logo 2019! em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/eecM3H8muN"
        },
        {
            "author_id": "2820644629",
            "created_at": "2018-12-29T12:00:14.000Z",
            "id": "1078984031134461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente ta pertinho de uma reserva biol\u00f3gica e vi no google que aqui tem on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "110248233",
            "created_at": "2018-12-29T11:48:32.000Z",
            "id": "1078981089572634624",
            "in_reply_to_user_id": "110248233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De passagem pela Chapada Diamantina BA, Parque Nacional da Chapada em risco com novo ministro da destrui\u00e7\u00e3o do meio Ambinete!  A natureza e o povo em resitecia ativa ! https://t.co/mf0icSiBjU"
        },
        {
            "author_id": "2209460870",
            "created_at": "2018-12-29T10:31:10.000Z",
            "id": "1078961619319832578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Xr8jOtt37J"
        },
        {
            "author_id": "20934558",
            "created_at": "2018-12-29T06:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.371548,
                        -9.183416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1078900216840048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "|20181227|\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#igersportugal #p3top #fadedworld_portugal #fadedworld #igers #upmagazine #revistaUP #mariquinhavemcomigoparaangola #angola #p3top @ Parque Nacional Quissama https://t.co/HPhc324py5"
        },
        {
            "author_id": "3003374567",
            "created_at": "2018-12-29T02:52:12.000Z",
            "id": "1078846113183137792",
            "in_reply_to_user_id": "3003374567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 que tem um problema pois eu quero conhecer salvador, o parque nacional, porto e trancoso e n\u00e3o d\u00e1 pra fazer tudo isso em uma \u00fanica viagem"
        },
        {
            "author_id": "3003374567",
            "created_at": "2018-12-29T02:33:00.000Z",
            "id": "1078841282238337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria viajar em janeiro, mas n\u00e3o pro litoral, queria algo bem aleat\u00f3rio tipo o parque nacional na bahia cansei de praias"
        },
        {
            "author_id": "173572661",
            "created_at": "2018-12-29T01:55:17.000Z",
            "id": "1078831792126418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva2018 conheci o Museu da Natureza. Eu nunca tinha usado daqueles \u00f3culos de realidade virtual, assim eu sobrevoei o Parque Nacional da Serra da Capivara. Descobri que essa tecnologia n\u00e3o \u00e9 pra mim. Estou tonta at\u00e9 agora. Kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-12-29T01:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 194,
                        "username": "jess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078819035196899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nQuando seu cora\u00e7\u00e3o\nest\u00e1 pleno de gratid\u00e3o,\nqualquer porta aparentemente\nfechada pode ser uma\nabertura para uma \nb\u00ean\u00e7\u00e3o maior. \u2500 Osho\n\nFoto: banho no Parque Nacional Kotenay, Canad\u00e1, por Jess (@jess.wandering) https://t.co/UqY8aBhs0w"
        },
        {
            "author_id": "139399282",
            "created_at": "2018-12-29T00:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "Pragmatismo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078807534482440194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/19zXgOdAku via @pragmatismo_"
        },
        {
            "author_id": "320376316",
            "created_at": "2018-12-29T00:11:38.000Z",
            "id": "1078805706336337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos por posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa \u2013 Observador https://t.co/VGCCelgJSV"
        },
        {
            "author_id": "1620267960",
            "created_at": "2018-12-29T00:04:54.000Z",
            "id": "1078804013959790597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#laguna de torre #parquenacional  #lasglaciares #patagonia #argentina \n#iceberg \u00e0 Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/FgQigVxHVL"
        },
        {
            "author_id": "2806360264",
            "created_at": "2018-12-28T23:57:46.000Z",
            "id": "1078802216167895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/G5ZlWdSuCJ"
        },
        {
            "author_id": "871117436875046912",
            "created_at": "2018-12-28T23:19:25.000Z",
            "id": "1078792568559882241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/HvZhrZnJIV"
        },
        {
            "author_id": "1079520662",
            "created_at": "2018-12-28T22:41:26.000Z",
            "id": "1078783007518015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional de Yellowstone - US \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\n\nEsse parque foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra, a ser estabelecido no mundo e \u00e9 at\u00e9 hoje refer\u00eancia mundial em unidades de conserva\u00e7\u00e3o. O maior... https://t.co/CFoyRwLoA0"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2018-12-28T22:05:26.000Z",
            "id": "1078773947179638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 op\u00e7\u00e3o de\u00a0ecoturismo https://t.co/vPdltgPaDe https://t.co/IdEo9u7ege"
        },
        {
            "author_id": "2242921898",
            "created_at": "2018-12-28T21:54:52.000Z",
            "id": "1078771286778830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/vvosZkiCJj"
        },
        {
            "author_id": "25531302",
            "created_at": "2018-12-28T21:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1078766150538940417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2: Parque Nacional! Fiz as trilhas amarela e azul. O parque abre \u00e0s 8h. Chegamos 8h20. Tem limite de 750 pessoas por dia, ent\u00e3o \u00e9 bom chegar cedo para garantir a entrada. Estava bem\u2026 https://t.co/ujkVOlklGh"
        },
        {
            "author_id": "905805817017982976",
            "created_at": "2018-12-28T21:18:41.000Z",
            "id": "1078762181041287173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2026 assinada por mim e Carlos Paisana, enquanto advogados da Associa\u00e7\u00e3o, uma provid\u00eancia cautelar contra a decis\u00e3o da C\u00e2mara do Funchal,  tornada p\u00fablica atrav\u00e9s de not\u00edcias da RTP Madeira e do Di\u00e1rio de Not\u00edcias local, de reintroduzir o pastoreio naquela \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-12-28T21:11:59.000Z",
            "id": "1078760496927526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca depois de 200 anos https://t.co/vA45f6ZG4P"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2018-12-28T20:42:36.000Z",
            "id": "1078753100331130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Pantanal do Rio Bonito \u00e9 transformado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tanqu\u00e3-Barreiro Rico https://t.co/oInL7DRQIV"
        },
        {
            "author_id": "582734065",
            "created_at": "2018-12-28T20:34:39.000Z",
            "id": "1078751100117880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/9zEdFVAb9I"
        },
        {
            "author_id": "424720835",
            "created_at": "2018-12-28T20:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lindabran1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "LaVozDeVeraguas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078743697016131585",
            "in_reply_to_user_id": "506405341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindabran1 @LaVozDeVeraguas Parque Nacional Coiba https://t.co/OabXQbbvKV"
        },
        {
            "author_id": "701779838374387712",
            "created_at": "2018-12-28T19:49:45.000Z",
            "id": "1078739802164523009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer os mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte da RPPN Recanto das Antas, localizada no Esp\u00edrito Santo? Ent\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 ler nosso artigo!\n#protapir #Ciencia #biodiversidade #especiesamea\u00e7adas #publication #paper #Science #brazil #mammals https://t.co/sf4FTT5YMG"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2018-12-28T19:40:25.000Z",
            "id": "1078737454683828226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma publica\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Tapir de 2017! Mam\u00edferos da RPPN Recanto das Antas, no Esp\u00edrito Santo!\nhttps://t.co/BB2hT41GtK\n#publicacao #artigo #Ciencia #listadeespecies #publication #paper #Science #specieslist"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-12-28T19:39:00.000Z",
            "id": "1078737096133640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuConhe\u00e7oOIdesam\nO Programa Carbono Neutro (PCN) Idesam plantou mais de 3 mil mudas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, isso apenas no primeiro bimestre do ano de 2018. Relembre a mat\u00e9ria de maio de 2018 em: https://t.co/UHGvtJZXxc"
        },
        {
            "author_id": "110269812",
            "created_at": "2018-12-28T19:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "BOTUCATU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078735603037032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Pantanal do Rio Bonito \u00e9 transformado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tanqu\u00e3-Barreiro Rico https://t.co/rjp3pLlM7W via @Botucatu Online"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-28T19:28:21.000Z",
            "id": "1078734418041286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da lind\u00edssima trilha de hoje, a da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \n\nSimplesmente maravilhosa. Muita energia positiva para enfrentar 2019, que ser\u00e1 de grandes desafios.\n\n#AtivismoSim #nenhumhectareamenos  @ Urubici \u2014 in Urubici https://t.co/cwk0CSiSDq"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2018-12-28T19:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72379605,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1078732019432071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom!!! \ud83d\udc63 (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/dA18M1fHrN"
        },
        {
            "author_id": "57190804",
            "created_at": "2018-12-28T19:14:42.000Z",
            "id": "1078730981874561025",
            "in_reply_to_user_id": "253815704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justmalfoy_ carmo do rio claro, do ladinho do parque nacional da serra da canastra"
        },
        {
            "author_id": "15704699",
            "created_at": "2018-12-28T18:41:59.000Z",
            "id": "1078722748032131073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gomeral, Guaratinguet\u00e1, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, SP, Brasil, Am\u00e9rica do Sul, Planeta Terra, Sistema Solar. https://t.co/x2GeVCDwj2"
        },
        {
            "author_id": "62527070",
            "created_at": "2018-12-28T18:37:31.000Z",
            "id": "1078721622318682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOSPITAL RESIDENCIAL \u00c1REA PROTEGIDA  - Ambul\u00e2ncias para atendimento no hor\u00e1rio escolar. Informe-se na escola. https://t.co/htQQXkz8E0"
        },
        {
            "author_id": "25531302",
            "created_at": "2018-12-28T17:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1078712106705408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo \u00e9 b\u00e3o demais! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ctgokqrsZu"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-12-28T17:00:11.000Z",
            "id": "1078697130062155778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Ver\u00e3o \ud83d\ude0e \n\nPacote de at\u00e9 19% de desconto para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "392414426",
            "created_at": "2018-12-28T16:54:30.000Z",
            "id": "1078695697728397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja, a classifica\u00e7\u00e3o das unidades de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil https://t.co/q1PMZSAAtI"
        },
        {
            "author_id": "1050169383899795461",
            "created_at": "2018-12-28T16:04:15.000Z",
            "id": "1078683055227834369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/xKDjJZWexa"
        },
        {
            "author_id": "46396662",
            "created_at": "2018-12-28T15:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1078678354977607682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros #canion #go em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qif3iN3l85"
        },
        {
            "author_id": "160782721",
            "created_at": "2018-12-28T15:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lindabran1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "LaVozDeVeraguas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078675581141688326",
            "in_reply_to_user_id": "506405341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindabran1 @LaVozDeVeraguas Parque nacional coiba https://t.co/b4ZQLNruiZ"
        },
        {
            "author_id": "428334374",
            "created_at": "2018-12-28T15:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1078669885348237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando primos e primas... Deu bom.... em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/ZzxMEfltNV"
        },
        {
            "author_id": "284484532",
            "created_at": "2018-12-28T14:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078666424112025600",
            "in_reply_to_user_id": "82144764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IzalciLucas Este projeto por acaso \u00e9 seu mesmo?\nComiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/S7dwVzGdDV"
        },
        {
            "author_id": "54723180",
            "created_at": "2018-12-28T14:29:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1078659083354411014",
            "in_reply_to_user_id": "54723180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravado no ver\u00e3o (europeu) de 2015 no Parque Nacional de Sutjeska, no territ\u00f3rio da Republika Srpska, uma das duas entidades que formam a B\u00f3snia e Herzegovina."
        },
        {
            "author_id": "2512371109",
            "created_at": "2018-12-28T14:22:53.000Z",
            "id": "1078657541385670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa viagem de Natal! Cataratas do Igua\u00e7u. \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xXAEUlzLEh"
        },
        {
            "author_id": "326297350",
            "created_at": "2018-12-28T13:46:03.000Z",
            "id": "1078648274880512004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ibicatu toma posse\ud83c\udf33\ud83c\udf3c\n\n Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ibicatu, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o situada no munic\u00edpio de Piracicaba, com \u00e1rea de 76,40 hectares. A... https://t.co/d2roNJmV8u"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2018-12-28T13:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "username": "MacaulayLibrary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078640550272626689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Spectacular photo of an ochre-marked parakeet (Pyrrhura cruentata), Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel, Porto Seguro, Bahia state, Brazil. Pic by Claudia Brasileiro via @MacaulayLibrary https://t.co/h73REu1v6X https://t.co/RCjA7zRHjz"
        },
        {
            "author_id": "40011033",
            "created_at": "2018-12-28T13:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078638720331456513",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Ningu\u00e9m viaja para um pa\u00eds onde o presidente pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e cr\u00edtica os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ambiental por ser repreendido..."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-28T12:46:05.000Z",
            "id": "1078633182944264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "138248535",
            "created_at": "2018-12-28T12:19:39.000Z",
            "id": "1078626531524702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vives de acordo com as leis da natureza, nunca ser\u00e1s pobre; se vives de acordo com as opini\u00f5es alheias, nunca ser\u00e1s rico.\nS\u00eaneca\n#travellover #lencoismaranhenses #tbt @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/PRQ8oL5j9s"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2018-12-28T12:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 239,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 252,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078624925412413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuo acreditando q se pode fazer a gest\u00e3o de parques s/ a cobran\u00e7a de entrada. S\u00e3o muitas possibilidades de explora\u00e7\u00e3o comercial poss\u00edveis s/ \"fechar\" o parque.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/okhq4gc6pG"
        },
        {
            "author_id": "568978958",
            "created_at": "2018-12-28T11:31:42.000Z",
            "id": "1078614461802520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos na posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/utliO1qLF4"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2018-12-28T11:23:27.000Z",
            "id": "1078612387043905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos por posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa: https://t.co/cyTGOckKSR"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2018-12-28T11:22:21.000Z",
            "id": "1078612108668010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos por posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/cHbxNhpwsR #observador https://t.co/i9vhBEXHW7"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-12-28T11:21:05.000Z",
            "id": "1078611793604308997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos por posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/XxpJH5IqFN https://t.co/Yx6x520cUX"
        },
        {
            "author_id": "353580126",
            "created_at": "2018-12-28T11:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078611668664492033",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Essa da\u00ed \u00e9 dif\u00edcil, mas ser\u00e1 que saberia dizer quantos pescadores queriam pescar em Angra dos Reis, na Esec Tamoios, para entrar com mandado de seguran\u00e7a em nome deles pra pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/WibDlVZyOO"
        },
        {
            "author_id": "96251470",
            "created_at": "2018-12-28T11:18:56.000Z",
            "id": "1078611252023304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/c24QhI9rSc"
        },
        {
            "author_id": "279122663",
            "created_at": "2018-12-28T10:54:12.000Z",
            "id": "1078605026489257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/sWWKV78yM7"
        },
        {
            "author_id": "279122663",
            "created_at": "2018-12-28T10:53:09.000Z",
            "id": "1078604760683552773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/CX2A2Nt1tw"
        },
        {
            "author_id": "279122663",
            "created_at": "2018-12-28T10:52:41.000Z",
            "id": "1078604642982989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/LIlmnMERnV"
        },
        {
            "author_id": "180890703",
            "created_at": "2018-12-28T10:20:26.000Z",
            "id": "1078596528313372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/2kIxt8557E"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2018-12-28T09:45:58.000Z",
            "id": "1078587853381296129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos na posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa - https://t.co/I8hyT0HZoq https://t.co/fgvHHVBYeo"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2018-12-28T09:45:40.000Z",
            "id": "1078587780534542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cm ao Minuto - Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos na posse de madeira proibida no Parque Nacional da... https://t.co/1oUGmYBqNN"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2018-12-28T09:41:44.000Z",
            "id": "1078586787830919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal [OC] [2304x3456] from Cinefreak21 via Paisajes Increibles. https://t.co/a4LTYF8GZv"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2018-12-28T09:40:03.000Z",
            "id": "1078586367179976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Treze mo\u00e7ambicanos e sete chineses detidos na posse de madeira proibida no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/UghaieWJl4"
        },
        {
            "author_id": "2393555676",
            "created_at": "2018-12-28T02:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16270017,
                        -25.10913883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1078472736404631554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa \"Tacinha\" do alagados!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nPor conta de alguns pensarem que s\u00e3o dono do que Deus e a natureza criou em um Parque Nacional... n\u00e3o podemos mais ir l\u00e1!!!  #tbt #bike #natureza\u2026 https://t.co/UTKOnBkTEb"
        },
        {
            "author_id": "82494572",
            "created_at": "2018-12-28T01:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "editdameblanche"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078459502918291457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional Santa Teresa e achei A Casa de Vidro da @editdameblanche. Minha m\u00e3e queria saber se o Sebastian tamb\u00e9m tinha feito ela florescer. \ud83d\ude1d https://t.co/2koYinisxZ"
        },
        {
            "author_id": "29719280",
            "created_at": "2018-12-28T01:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieloficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078456099072815109",
            "in_reply_to_user_id": "903927085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieloficial Parque Nacional Torres del Paine, Chile. O lugar \u00e9 lindo mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-12-28T00:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078449131327242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/JgQun9jVA2"
        },
        {
            "author_id": "17140458",
            "created_at": "2018-12-28T00:21:50.000Z",
            "id": "1078445885967736837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos ser\u00e3o voltados para infraestrutura de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/NzQWNe29iz"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2018-12-28T00:08:14.000Z",
            "id": "1078442461872226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: mais uma atra\u00e7\u00e3o em Porto\u00a0Seguro https://t.co/m8wF2ynHFl https://t.co/IZRjrlzKNv"
        },
        {
            "author_id": "1050169383899795461",
            "created_at": "2018-12-27T23:47:34.000Z",
            "id": "1078437262088593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/bGTIiwdAHV"
        },
        {
            "author_id": "164757521",
            "created_at": "2018-12-27T23:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1078429023619956737",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o cara que pescou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pegou uma multa e ainda se acha na raz\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-12-27T22:44:30.000Z",
            "id": "1078421391085584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voluntariado do ICMBio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Mais um! Viva!\n\nhttps://t.co/4ZFDt3nqEX"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-12-27T22:41:42.000Z",
            "id": "1078420687331778562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado do ICMBio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Mais um! Viva!\n\nhttps://t.co/wKRQOVwp53"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-27T21:05:33.000Z",
            "id": "1078396490870153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83d\udef6\ud83d\udc1fDecreto amplia a Reserva Extrativista  do Lago do Cuni\u00e3!\nLocalizada no Munic\u00edpio de Porto Velho (RO), a unidade de conserva\u00e7\u00e3o passou de 50.604,27 para 74.659 hectares.\n\ud83d\udccc Saiba mais: https://t.co/9ig8MiN5OS\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n#UC #ResexCuni\u00e3 #Amplia\u00e7\u00e3o #Extrativismo https://t.co/MxJ1LwLMY9"
        },
        {
            "author_id": "4877754693",
            "created_at": "2018-12-27T20:49:51.000Z",
            "id": "1078392540020264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco pela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Jamauary, Manaus Amazonas,, Belas paisagens e v\u00e1rios animais podem ser observados nessa regi\u00e3o. Entre em contato com a Ats Turismo Manaus e fa\u00e7a sua reserva ,,, E-mail: info@atstur.com ou pelo fone (92)... https://t.co/CqpfyaVWNo"
        },
        {
            "author_id": "79175847",
            "created_at": "2018-12-27T20:43:21.000Z",
            "id": "1078390902882750466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando devagar, porque j\u00e1 tive pressa...\n#tbt\n#chapadadosveadeiros \n#trekkingbrasil \n#youonlyliveonce em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ObEZtjeuuH"
        },
        {
            "author_id": "52055626",
            "created_at": "2018-12-27T20:31:29.000Z",
            "id": "1078387916219564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : ARGENTINA Parque Nacional Ibera by notebleu sunset,atardecer,agua,water,boat,Parque Nacional Ibera,ARGENTINA#haero #ttot #RTW #travel https://t.co/xiQayaUPNn"
        },
        {
            "author_id": "428334374",
            "created_at": "2018-12-27T20:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1078381258378485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/Uf3uYKJy2j"
        },
        {
            "author_id": "353580126",
            "created_at": "2018-12-27T19:45:13.000Z",
            "id": "1078376271317516295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa da\u00ed \u00e9 dif\u00edcil, mas ser\u00e1 que saberia dizer quantos pescadores queriam pescar em Angra dos Reis, na Esec Tamoios, para entrar com mandado de seguran\u00e7a em nome deles pra pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/WibDlVZyOO https://t.co/w48OzJIHzR"
        },
        {
            "author_id": "342545040",
            "created_at": "2018-12-27T18:39:57.000Z",
            "id": "1078359849967255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Sk95OkZGdL"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-12-27T18:27:15.000Z",
            "id": "1078356651281956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo em Parque Nacional https://t.co/98fiNQh3Kr"
        },
        {
            "author_id": "394245811",
            "created_at": "2018-12-27T18:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1078356343990435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc09 @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/PsA9yNdjVY"
        },
        {
            "author_id": "2659941049",
            "created_at": "2018-12-27T18:12:21.000Z",
            "id": "1078352903096729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/typj2bv4hd"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-27T18:03:44.000Z",
            "id": "1078350735908237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PROTE\u00c7\u00c3O \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 A \u00e1rea da Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, localizada em Porto Velho (RO), ser\u00e1 ampliada. A decis\u00e3o foi publicada hoje (27/12) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. https://t.co/HROHAKNvIa"
        },
        {
            "author_id": "58893756",
            "created_at": "2018-12-27T17:04:40.000Z",
            "id": "1078335869084463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo acusou Salles de ter favorecido empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016, ao supostamente acolher mudan\u00e7as nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "58893756",
            "created_at": "2018-12-27T17:02:40.000Z",
            "id": "1078335366954913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogado vai \u00e0 Justi\u00e7a contra nomea\u00e7\u00e3o de ex-secret\u00e1rio do Governo Alckmin, r\u00e9u em processo judicial por supostamente ter favorecido empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016 ao acolher mudan\u00e7as nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-12-27T16:27:59.000Z",
            "id": "1078326639765979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano - https://t.co/uNiG8L0wrX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-12-27T16:27:50.000Z",
            "id": "1078326601178324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano - https://t.co/ytsZrERFMq"
        },
        {
            "author_id": "47129363",
            "created_at": "2018-12-27T16:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1078320946258345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudade #tbt em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8OiiZcds5R"
        },
        {
            "author_id": "25170353",
            "created_at": "2018-12-27T16:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1078320461845594114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas naturais do mundo #maravilhasdanatureza #7maravilhasnaturais em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FpjgYlr19t"
        },
        {
            "author_id": "428334374",
            "created_at": "2018-12-27T15:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1078310192838836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/UXwZ09qeLc"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-12-27T14:56:31.000Z",
            "id": "1078303620746104832",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.638, de 26.12.2018 - Amplia a Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, localizada no Munic\u00edpio de Porto Velho, Estado de Rond\u00f4nia.\nhttps://t.co/cDxY5fO7Ze"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-12-27T14:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "sjoerdbracke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078301251748745217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00f5es mais insanas da China! Do rio Li ao parque nacional de Zhangjiajie. \u26f0\ud83d\ude0d\n-\n\ud83d\udccd China\n-\nObrigado @sjoerdbracke pelo seu v\u00eddeo incr\u00edvel!\n-\n\u21a0 Preserve a natureza\ud83c\udf43\n-\n\ud83d\udd3b Seja nosso destaque\u2026 https://t.co/tLkR6tAcfy"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2018-12-27T13:53:23.000Z",
            "id": "1078287733016199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas fotos lindas s\u00e3o da nossa querid\u00edssima LUCIANA TANCREDO, fot\u00f3grafa das melhores. Foram tiradas na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, no Sul da Bahia. Esta \u00e9 a mat\u00e9ria de destaque da nov\u00edssima Edi\u00e7\u00e3o 64 de Plurale em revista. Confira a edi\u00e7\u00e3o gratuitamente aqui.\nhttps://t.co/upzWvIE3nk"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2018-12-27T13:53:06.000Z",
            "id": "1078287658730876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "136 mulheres da Reserva Extrativista Marinha Delta do Parna\u00edba, em Ilha das Can\u00e1rias, na divisa entre o Piau\u00ed e o Maranh\u00e3o, assinaram contratos do Cr\u00e9dito Instala\u00e7\u00e3o (Fomento Mulher). Ser\u00e3o investidos R$ 680 mil com valor de R$ 5 mil por benefici\u00e1ria. https://t.co/HUAzFIIStC https://t.co/UhQq2CwmOB"
        },
        {
            "author_id": "767075514217533440",
            "created_at": "2018-12-27T13:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078286753902006284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nz3husxXZz Chase Turbo #2 - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-12-27T13:42:07.000Z",
            "id": "1078284897276563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuneiras do Oeste abriga a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. O local tem o objetivo de preservar os ecossistemas naturais, com destaque para os remanescentes de Floresta Estacional Semidecidual e sua fauna associada,... https://t.co/LQUy9eiblz"
        },
        {
            "author_id": "3066079745",
            "created_at": "2018-12-27T13:10:04.000Z",
            "id": "1078276829167927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019 vou para o parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nT\u00e1 bem Hahahha, maps ajuda a\u00ed https://t.co/IcubESGHZ4"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2018-12-27T12:37:05.000Z",
            "id": "1078268529995071488",
            "in_reply_to_user_id": "36373308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por 100 anos, mas, estranhamento em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\nCaiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea de o BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba:\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2018-12-27T12:20:39.000Z",
            "id": "1078264392813367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver as melhorias? https://t.co/4d7hbTnkAN"
        },
        {
            "author_id": "356222826",
            "created_at": "2018-12-27T12:15:41.000Z",
            "id": "1078263143460208641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Jn7zSoToUm"
        },
        {
            "author_id": "52588228",
            "created_at": "2018-12-27T11:59:46.000Z",
            "id": "1078259140252848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nosso dia come\u00e7ou assim!\n#mftriathlon #ciclismo #cycling #vistachinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/Sp0opGkiXd"
        },
        {
            "author_id": "145822786",
            "created_at": "2018-12-27T11:53:15.000Z",
            "id": "1078257500749787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau.  Localizado entre o agreste e o sert\u00e3o pernambucano, nas cidades de Bu\u00edque, Ibimirim e Tupanatinga. Vale conhecer! #radiopernambucana.com em Recife, Brazil https://t.co/QTlNbtnmLj"
        },
        {
            "author_id": "744871587963408384",
            "created_at": "2018-12-27T11:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078256077400100865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/GWTUwnH1KX Horizon Chase Turbo #2 - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias"
        },
        {
            "author_id": "48899898",
            "created_at": "2018-12-27T11:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1078249498617565185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT do dia.... em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/raxzrNJ60w"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2018-12-27T11:05:05.000Z",
            "id": "1078245378095493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RETROSPECTIVA 2018] Uma das viagens incr\u00edveis deste ano foi a Chapada dos Veadeiros. Um destino conhecido pelas maravilhas naturais que reserva. Al\u00e9m do Parque Nacional, a regi\u00e3o... https://t.co/gLQHZAwFGr"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2018-12-27T10:12:10.000Z",
            "id": "1078232062593777665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim em 2019! \n.\n.\nCurso de Compet\u00eancias do Condutor de Caminhada de Longo Curso - Parque Nacional do Capara\u00f3 / Pico do Cristal - ES/MG\n.\n.\n#MinhaAventuraSpot #mountains\u2026 https://t.co/hAhwFDpchD"
        },
        {
            "author_id": "95352888",
            "created_at": "2018-12-27T03:05:50.000Z",
            "id": "1078124769306951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/t4AAgri4Oj"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-27T01:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078102001005838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Como \u00e9 o passeio das Cataratas do Igua\u00e7u com crian\u00e7as: Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u #cataratas #fozdoiguacu https://t.co/9Xa0iCL5kY"
        },
        {
            "author_id": "953049256507707392",
            "created_at": "2018-12-27T01:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078099413141258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/V6NdELyL50 e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "3130876335",
            "created_at": "2018-12-27T00:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 135,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078090211794567170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/ciHGPbzccy via @Change"
        },
        {
            "author_id": "94282015",
            "created_at": "2018-12-27T00:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078087546167529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/SrEtJRnUit Horizon Chase Turbo #2 - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias"
        },
        {
            "author_id": "1035491364727910400",
            "created_at": "2018-12-27T00:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078083906413326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/kO9d9kcw1E Chase Turbo #2 - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias"
        },
        {
            "author_id": "2775419681",
            "created_at": "2018-12-26T22:18:13.000Z",
            "id": "1078052389016481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oeste Life: Terceirizada da prefeitura faz descarte irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Limoeiro https://t.co/dDYM5r67hp"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-26T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078047804478640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTChZH    #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/HkX5jb3cSh"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-12-26T21:27:37.000Z",
            "id": "1078039656103661575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do\u2026 https://t.co/9oRqigray6"
        },
        {
            "author_id": "1553417275",
            "created_at": "2018-12-26T20:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CuevasRamon"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "Cuauhtemoc_1521"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078031513982328832",
            "in_reply_to_user_id": "158789163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CuevasRamon @Cuauhtemoc_1521 Bonito Parque Nacional \ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "153614348",
            "created_at": "2018-12-26T20:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1078027441912926211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ea\u00ed meu homologado, aquele salgado ali \u00e9 do que? em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/KiwmRaZ4G3"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2018-12-26T19:51:32.000Z",
            "id": "1078015475655688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca EST\u00c1 CONVIDADO PARA FAZER ECOTURISMO\n\nQuando: 27 de Dezembro de 2018\n\nO objetivo dessa atividade \u00e9 conhecer a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais importante de Itapema, ref\u00fagio de vida silvestre de Itapema.... https://t.co/i94jespPK5"
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2018-12-26T19:27:49.000Z",
            "id": "1078009507266117633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra furada em parque nacional Serra da capivara na cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato PI https://t.co/4MUPq6vz1X"
        },
        {
            "author_id": "1890416131",
            "created_at": "2018-12-26T19:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "Coutinho_Angela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.09928838,
                        -8.75284933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "1078008996928372737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #PraiaDeMaragogi #AL\n@Coutinho_Angela em Reserva Biol\u00f3gica De Saltinho / Pe https://t.co/wU3BKzx4mN"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-12-26T19:25:04.000Z",
            "id": "1078008814669103106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas fazem parte deste roteiro que passou pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais. https://t.co/1vd1o0hUUj https://t.co/hO6gNIsS0U"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-12-26T19:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1078007277293047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pGWCsxsxxQ via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "28361152",
            "created_at": "2018-12-26T19:00:24.000Z",
            "id": "1078002608554549250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional de Huascar\u00e1n, Par\u00f3n \u00e9 a maior laguna da Cordilheira Branca e encanta os turistas com \u00e1guas de cor esmeralda. Quer saber como foi conhecer este lugar m\u00e1gico? https://t.co/fOSFoirWjU #lagunaparon #peru #blog #blogger #turismo #viagem #viajar #trip"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2018-12-26T18:19:25.000Z",
            "id": "1077992293657964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Policiais do Batalh\u00e3o de Policiamento em \u00c1reas Tur\u00edsticas neutralizam criminoso na Estrada das Paineiras, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Tijuca, depois de serem atacados por criminosos fortemente armados. Na a\u00e7\u00e3o, duas armas de fogo foram apreendidas.\n\n#PMERJ #BPTur \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/0wPWCzk4eM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-12-26T18:00:01.000Z",
            "id": "1077987409155973122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 recorde que voc\u00ea quer, @?\nPois temos e n\u00e3o \u00e9 um s\u00f3. Entre eles est\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco das nossas Cataratas do Igua\u00e7u, que registrou \"apenas\" a maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos! Foram 1.788.923 turistas em 2018. \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\n\u27a1 https://t.co/B9Up6SyHK1 https://t.co/Q4UDE9UquP"
        },
        {
            "author_id": "333754168",
            "created_at": "2018-12-26T17:50:52.000Z",
            "id": "1077985106722242561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas naturais que se formam no Parque Nacional de Royal, na Austr\u00e1lia! https://t.co/URq9a0qADr"
        },
        {
            "author_id": "860747886",
            "created_at": "2018-12-26T16:58:34.000Z",
            "id": "1077971948548820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir de bike at\u00e9 a Floresta Nacional ou pra Pulador... \n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "876883524858650628",
            "created_at": "2018-12-26T16:47:48.000Z",
            "id": "1077969238822932481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um cliente se torna um amigo especial? Obrigado pela confian\u00e7a e amizade.\n\u201cViajar \u00e9 encontrar tudo que estava buscando. \u201c\ud83c\udf0d\nParque Nacional do Igua\u00e7u .\nPatrim\u00f4nio Natural da\u2026 https://t.co/4mGrE3DAGj"
        },
        {
            "author_id": "59565966",
            "created_at": "2018-12-26T16:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1077959328651530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/35jMFDzGik"
        },
        {
            "author_id": "359970714",
            "created_at": "2018-12-26T14:51:54.000Z",
            "id": "1077940069317644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotia: Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica residencial e deixa de jogar esgoto em rio https://t.co/EzPnc8uIcF"
        },
        {
            "author_id": "38449437",
            "created_at": "2018-12-26T13:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1077925731630485511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga a\u00ed, o que voc\u00ea est\u00e1 fazendo esses dias meio pregui\u00e7osos de Natal?! ME: na Amaz\u00f4nia! \ud83c\udf33 \ud83c\udf37 \ud83d\udc22\ud83d\udc2c\ud83e\udd9c\ud83c\udf34 em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/y4OmqMD6mB"
        },
        {
            "author_id": "941452683445260288",
            "created_at": "2018-12-26T13:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1077920303680872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia uma mulher sabia disse \"foda-se\" e viveu feliz pra sempre\ud83c\udf07 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GbMb0GU18l"
        },
        {
            "author_id": "43232650",
            "created_at": "2018-12-26T13:04:06.000Z",
            "id": "1077912939208867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a lamban\u00e7a. https://t.co/uUt4WkcTDG"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-26T12:46:11.000Z",
            "id": "1077908430671757313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-26T12:44:14.000Z",
            "id": "1077907941120913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/RFQXRjrazB"
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2018-12-26T12:20:59.000Z",
            "id": "1077902092373757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois decretos do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo criaram... https://t.co/fcHeKUtvgL"
        },
        {
            "author_id": "3131335923",
            "created_at": "2018-12-26T12:15:05.000Z",
            "id": "1077900606705201156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Dicas de viagem \n\nBanff fica dentro de um Parque Nacional, na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1. \n\u00c9 um lugar perfeito para ficar em contato com a natureza, praticar atividades f\u00edsicas, apreciar a beleza das... https://t.co/m9jcpp6iUq"
        },
        {
            "author_id": "2348521573",
            "created_at": "2018-12-26T12:04:45.000Z",
            "id": "1077898005058109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #RepublicaTcheca possui uma extensa \u00e1rea verde, muitas delas protegidas e quatro Parques Nacionais. Em meio a esta imensid\u00e3o de natureza, voc\u00ea sempre encontra vilarejos que oferecem os servi\u00e7os necess\u00e1rios para uma incr\u00edvel viagem. Saiba mais aqui: https://t.co/nn3KJPt1hQ https://t.co/ZSvk38IelF"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2018-12-26T11:34:46.000Z",
            "id": "1077890458448211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/RhqsD3Vjza https://t.co/o7TP1r3P8O"
        },
        {
            "author_id": "415163895",
            "created_at": "2018-12-26T11:34:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "1077890391783948290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/nTDzF5fEOH"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-12-26T11:06:11.000Z",
            "id": "1077883266093498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto estadual cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do Tanqu\u00e3 em Piracicaba https://t.co/wHYXDEpz40"
        },
        {
            "author_id": "1062305089614987265",
            "created_at": "2018-12-26T11:00:08.000Z",
            "id": "1077881743972200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13. About Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nBetween trees view.\n\n#geres #exploring #sightseeing #nature https://t.co/0g9Iwkuy8z"
        },
        {
            "author_id": "296024508",
            "created_at": "2018-12-26T10:41:47.000Z",
            "id": "1077877126437765125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecer a nova cachu do parque nacional q eu gosto https://t.co/aVBHmlj3Iy"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2018-12-26T10:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077872077812707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/2D3MZRf1pY Pra\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos -"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2018-12-26T08:25:54.000Z",
            "id": "1077842931082555393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea \u00e9 uma reivindica\u00e7\u00e3o de anos de ambientalistas e  moradores da regi\u00e3o e correu o risco de desaparecer com constru\u00e7\u00e3o de  barragem, informa o G1.\nhttps://t.co/bTty9M5X8x"
        },
        {
            "author_id": "2988144027",
            "created_at": "2018-12-26T07:34:24.000Z",
            "id": "1077829971463163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de saneamento residencial no Caputera\nhttps://t.co/dWA3FMZIVe"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-12-26T02:59:06.000Z",
            "id": "1077760687919824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u com crian\u00e7as: como \u00e9 o passeio no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u? https://t.co/YBhcgVQpJO"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-12-26T02:10:50.000Z",
            "id": "1077748540913389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biodiversidade da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia! \ud83d\udc26\ud83d\udc1b\ud83c\udf0e https://t.co/jhyaeif0Sz"
        },
        {
            "author_id": "798231991829274624",
            "created_at": "2018-12-26T02:00:16.000Z",
            "id": "1077745880231526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/J1pjAjjC3T"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2018-12-26T01:05:34.000Z",
            "id": "1077732115305902083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EAH6uozJRq"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2018-12-26T00:47:05.000Z",
            "id": "1077727464627957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[300 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta Infanto-Juvenil) de Jo\u00e3o Valente Wawzyniak (Coord.) pela Belterra (2004) por R$ 7,00 https://t.co/tLUTBgj70F https://t.co/dH7IvaRyLD"
        },
        {
            "author_id": "185220741",
            "created_at": "2018-12-26T00:42:19.000Z",
            "id": "1077726263450787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva chegando!!!! \u2014 se sentindo energizado em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/1WgVEKbv6W"
        },
        {
            "author_id": "400882120",
            "created_at": "2018-12-25T23:59:45.000Z",
            "id": "1077715554947874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/LuDEwrmM9d"
        },
        {
            "author_id": "992501106327670791",
            "created_at": "2018-12-25T23:33:37.000Z",
            "id": "1077708975049793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Condenado por improbidade e ineleg\u00edvel por tr\u00eas anos, o advogado Ricardo Salles (modificou os mapas de zoneamento e o decreto que institui o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea) n\u00e3o poder\u00e1 ser empossado ministro do Meio Ambiente em 1\u00ba de janeiro. https://t.co/p08YyvXPID"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-12-25T23:04:19.000Z",
            "id": "1077701600825798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal na Fazenda \u00e9 bem assim msm... todo mundo muito chique!!!\nKkkkk\n\ud83d\ude01\ud83c\udf32\ud83c\udf85 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/uIVFndLw6O"
        },
        {
            "author_id": "463139991",
            "created_at": "2018-12-25T22:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1077692060998746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz. \u270c em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/LCejjZ3DDe"
        },
        {
            "author_id": "831233835467730946",
            "created_at": "2018-12-25T22:00:15.000Z",
            "id": "1077685481897369602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis - RJ Ep. 10: Trilha para Cachoeira V\u00e9u da Noiva no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os: https://t.co/CNzkL89tAJ via"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-25T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077677866379145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTkGB7   #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/KTgV80J7c3"
        },
        {
            "author_id": "80560412",
            "created_at": "2018-12-25T20:59:26.000Z",
            "id": "1077670173920899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas de estar no Caribe, as praias de Cartagena n\u00e3o s\u00e3o grandes coisas. Mas, bem pertinho, o arquip\u00e9lago Islas dei Ros\u00e1rio,  formado por 28 ilhas no total e que faz parte do Parque Nacional Natural Corales del... https://t.co/YE9PoU6DIW"
        },
        {
            "author_id": "80560412",
            "created_at": "2018-12-25T20:55:53.000Z",
            "id": "1077669281779859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas de estar no Caribe, as praias de Cartagena n\u00e3o s\u00e3o grandes coisas. Mas, bem pertinho, o arquip\u00e9lago Islas dei Ros\u00e1rio,  formado por 28 ilhas no total e que faz parte do Parque Nacional Natural Corales del... https://t.co/77uT0Y4lNn"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2018-12-25T20:00:16.000Z",
            "id": "1077655285701971970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UNESCO #Retrospectiva Junho 2018\n\nO Brasil possui sete s\u00edtios inscritos na Lista #Patrim\u00f4nioNatural da #UNESCO. Entre eles est\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as ilhas de Fernando de Noronha e Atol das Rocas.\n\nhttps://t.co/AraaZ7jX6o https://t.co/OzgMrpk45l"
        },
        {
            "author_id": "45062507",
            "created_at": "2018-12-25T19:05:13.000Z",
            "id": "1077641430217175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Ecologico No Ar - Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes https://t.co/yLm9oMhBiO"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2018-12-25T18:50:34.000Z",
            "id": "1077637745403719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glory of love - anos de treinamento com Sess\u00e3o da Tarde, fizeram que evolu\u00edsse no golpe do Karat\u00ea Kid. @ Estaci\u00f3n Parque Nacional [Tren del Fin del Mundo] https://t.co/AZFs42bKPW"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2018-12-25T18:37:21.000Z",
            "id": "1077634416673984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s terr\u00edvel acidente com trem, atleta bloguerinha posa para selfie! @ Estaci\u00f3n Parque Nacional [Tren del Fin del Mundo] https://t.co/7eLRfpJeU5"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2018-12-25T18:36:04.000Z",
            "id": "1077634095344164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta blogueirinha sofre acidente em trilho de trem e posa para foto! @ Estaci\u00f3n Parque Nacional [Tren del Fin del Mundo] https://t.co/x5BTTnUYtZ"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2018-12-25T18:27:54.000Z",
            "id": "1077632040860700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigos caminhos... em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/k9KCOeSR4u"
        },
        {
            "author_id": "379933481",
            "created_at": "2018-12-25T17:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1077624928340463617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa, brisa e paz\ud83c\udfb5\u2618\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/T3YTXxyyYA"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2018-12-25T17:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1077622495379779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Natal sem filtro e aditivos etc em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IkcNSjYCZ7"
        },
        {
            "author_id": "69694151",
            "created_at": "2018-12-25T17:48:38.000Z",
            "id": "1077622160426815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o  vendo https://t.co/4xia6sTdz4"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2018-12-25T17:46:55.000Z",
            "id": "1077621725322465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os infratores fizeram desmatamento e abandonaram o local. O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal. https://t.co/q5mcGKFvcs"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2018-12-25T15:31:32.000Z",
            "id": "1077587654965977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar pela harmonia na gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com o monumento do Cristo Redentor foi um dos grandes desafios desse ano. E foi gratificante! https://t.co/hnQD5Tk6nH"
        },
        {
            "author_id": "2279558348",
            "created_at": "2018-12-25T14:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "vesuviusbekind"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077578593566449664",
            "in_reply_to_user_id": "172946366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vesuviusbekind Parque Nacional tem varias \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "50125494",
            "created_at": "2018-12-25T14:43:03.000Z",
            "id": "1077575453987225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/lV5Knd3YrZ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-25T14:24:52.000Z",
            "id": "1077570877884190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/Yr14uOle4D"
        },
        {
            "author_id": "917011849",
            "created_at": "2018-12-25T14:02:16.000Z",
            "id": "1077565191230013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia divertido e de levar esse gury querid\u00e3o pra conhecer Tingu\u00e1. Foi maravilhoso!!! #cachoeiradetingua #reservabiol\u00f3gicadetingu\u00e1 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/KluYGEXvZy"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-12-25T13:49:45.000Z",
            "id": "1077562042280747010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil lan\u00e7a aplicativo de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/UaGxJeUUgG"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-12-25T13:41:23.000Z",
            "id": "1077559937683939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 apoio financeiro da iniciativa privada, com gest\u00e3o do ICMBio https://t.co/kChAV8fpOE"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-12-25T13:35:42.000Z",
            "id": "1077558507648544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Tijuca reintroduz na floresta esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/X9nfZcQbx5"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2018-12-25T13:20:21.000Z",
            "id": "1077554641804632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No apagar das luzes, o governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a oficializa a cria\u00e7\u00e3o das Apas, uma demanda antiga de ambientalistas, cujo projeto contou com a participa\u00e7\u00e3o direta de nossos pesquisadores. Feliz Natal! #APqC\" https://t.co/1EtXuJwF18"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-12-25T13:01:13.000Z",
            "id": "1077549828115116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4pQV57wPlw"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-25T12:46:06.000Z",
            "id": "1077546024602882049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-25T12:40:00.000Z",
            "id": "1077544487734235139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udccd A Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, localizada no estado de Goi\u00e1s, tem um papel fundamental na conserva\u00e7\u00e3o da #biodiversidade e dos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos da regi\u00e3o. A visita\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e os atrativos s\u00e3o os mais diversos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-25T12:30:00.000Z",
            "id": "1077541972208992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf84 Q tal come\u00e7ar o dia com um lindo presente de #Natal para a crian\u00e7ada? \ud83d\ude03 Uma floresta encantada, cheia de vida, hist\u00f3rias e muitos amiguinhos, \u00e9 tema da publica\u00e7\u00e3o \"Floresta Nacional de Silv\u00e2nia\". Re\u00fana os pequenos e entre no \ud83c\udf0e encantado dos livros: https://t.co/bIUWaajoPp https://t.co/MecCWHmbeQ"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2018-12-25T11:52:30.000Z",
            "id": "1077532532994916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto estadual cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do Tanqu\u00e3 em Piracicaba https://t.co/yHhUb7J4eg"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-12-25T11:30:54.000Z",
            "id": "1077527097684447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\ufffdvel em \ufffdrea de prote\ufffd\ufffdo ambiental ter\ufffd IPTU restitu\ufffddo https://t.co/uUfbV8Zeg8"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2018-12-25T11:07:16.000Z",
            "id": "1077521151771971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional est\u00e3o amea\u00e7adas https://t.co/soFGOICMzA"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-25T11:05:08.000Z",
            "id": "1077520615462989829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes https://t.co/KNWPd19ZOT"
        },
        {
            "author_id": "244221011",
            "created_at": "2018-12-25T04:29:49.000Z",
            "id": "1077421128262520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aKGYGDt90n"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-25T04:00:00.000Z",
            "id": "1077413626363949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RevistaBrasil | Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada https://t.co/bqlB93q2rq #NacionalAM \ud83d\udcf7Rog\u00e9rio Ver\u00e7osa/TV Brasil https://t.co/H2nw5wQ8RD"
        },
        {
            "author_id": "171428635",
            "created_at": "2018-12-25T03:32:56.000Z",
            "id": "1077406813950300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/d3nKevMpsg"
        },
        {
            "author_id": "1066092272029220864",
            "created_at": "2018-12-25T02:14:05.000Z",
            "id": "1077386971486539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Natal \ud83d\ude04\u270c em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/VuYUQy3wSO"
        },
        {
            "author_id": "2306996874",
            "created_at": "2018-12-25T00:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 137,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077363740293640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/MLZr4vJsjG via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2018-12-24T22:36:46.000Z",
            "id": "1077332280660639744",
            "in_reply_to_user_id": "33642328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj conheci a Ilha Centinela para onde em 1944 seus restos mortais foram transferidos no Lago Nahuel Huapi, junto com sua esposa, dentro do parque nacional que fundou. Daqui, um Feliz Natal! C/ uma Arauc\u00e1ria da #patag\u00f4nia \ud83c\udf84 #argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #preservacao #conservacao #futuro https://t.co/aWthPKBImf"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2018-12-24T22:36:36.000Z",
            "id": "1077332238411415557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja tive o privil\u00e9gio de conhecer o sul da Patag\u00f4nia, ja fui a Ant\u00e1rtida, sul do Chile e agora na regi\u00e3o norte patag\u00f4nica. Mas o registro \u00e9 de Perito Moreno, Francisco: cientista, naturalista e explorador q em 1903 doou parte das terras p/ criar o Parque Nacional Nahuel Huapi!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/JOn4zgWZoz"
        },
        {
            "author_id": "148645954",
            "created_at": "2018-12-24T22:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1077327300256034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pense num lugarzinho show pra relaxar!\" (Prem Baba) #chapadadosveadeiros #vilades\u00e3ojorge #altoparaisodegoias em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/7wr5ujI3JR"
        },
        {
            "author_id": "80173552",
            "created_at": "2018-12-24T22:16:27.000Z",
            "id": "1077327169574060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da Angola s\u00e3o as Quedas de kalandula, Parque nacional de Kissama entre outras..."
        },
        {
            "author_id": "34261231",
            "created_at": "2018-12-24T19:05:58.000Z",
            "id": "1077279231732838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/t2oLHqH5JK"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2018-12-24T18:47:43.000Z",
            "id": "1077274639137718273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade -  - https://t.co/mpFQHMDiej https://t.co/mpFQHMDiej"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2018-12-24T18:47:41.000Z",
            "id": "1077274632451952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade - https://t.co/apHqGPngpn"
        },
        {
            "author_id": "717442336238780416",
            "created_at": "2018-12-24T18:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1077274415413542912",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@OGloboPolitica Sozinho o escambau! Estaremos com Lula neste Natal e no Ano Novo na Vig\u00edlia Lula Livre! A famiglia Marinho vai passar no triplex constru\u00eddo em \u00e1rea \"protegida\" pelo Ibama?"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2018-12-24T18:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077271006451060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/SuxTJ66eg4 via @J_LIVRES"
        },
        {
            "author_id": "61130971",
            "created_at": "2018-12-24T18:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dooraguedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077269951013097474",
            "in_reply_to_user_id": "66129985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dooraguedes S\u00e3o algumas cidades que fazem parte do parque nacional do jalap\u00e3o no tocantins!"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2018-12-24T18:24:56.000Z",
            "id": "1077268907147362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se levar por uma inesquec\u00edvel experi\u00eancia de saf\u00e1ri no parque nacional Chobe, em Botswana. \u00a1Boas festas! https://t.co/ZhNJmOKxP3"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-24T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077255080548589574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTkGB7  #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/fNdr7B7GVM"
        },
        {
            "author_id": "1028722645972512769",
            "created_at": "2018-12-24T16:47:10.000Z",
            "id": "1077244301342584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresas s\u00e3o melhores que promessas. \ud83e\udd29\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iYEqEQcvqv"
        },
        {
            "author_id": "147299574",
            "created_at": "2018-12-24T16:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "username": "paulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077241776262524929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago morrena \ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\udca6\n\nParque Nacional Banff, Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\ud83c\udfa5 @paulo.travels https://t.co/lmfcLP0gKN"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-12-24T16:01:39.000Z",
            "id": "1077232845821759490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Depois de uma tentativa fracassada de ca\u00e7a, uma leoa jovem e inexperiente descansa e escolhe seu pr\u00f3ximo alvo. Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.\nA foto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para \u2026 https://t.co/2kKtjyfQ0C\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-12-24T16:00:00.000Z",
            "id": "1077232433097990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SuaFoto Depois de uma tentativa fracassada de ca\u00e7a, uma leoa jovem e inexperiente descansa e escolhe seu pr\u00f3ximo alvo. Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.\nA foto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/EocAA7EnPg"
        },
        {
            "author_id": "596955399",
            "created_at": "2018-12-24T14:59:41.000Z",
            "id": "1077217253668593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/NNd6j1fdK4"
        },
        {
            "author_id": "481389689",
            "created_at": "2018-12-24T14:50:16.000Z",
            "id": "1077214884608335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto estadual cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do Tanqu\u00e3 em Piracicaba https://t.co/tB9PpTqFd8"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-12-24T14:31:54.000Z",
            "id": "1077210261965209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de Janeiro\nhttps://t.co/wHOb1tYQiw https://t.co/wHOb1tYQiw"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-12-24T14:31:02.000Z",
            "id": "1077210041760055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de Janeiro\nhttps://t.co/HuGVbTsQmp https://t.co/HuGVbTsQmp"
        },
        {
            "author_id": "3408940329",
            "created_at": "2018-12-24T14:06:19.000Z",
            "id": "1077203822228004870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! https://t.co/n63nYruhm9"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-24T13:48:29.000Z",
            "id": "1077199335216025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 foi INCR\u00cdVEL! \ud83d\ude0d\n\nEstamos na expectativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u atingir 1,9 milh\u00f5es de visitantes ainda este ano! https://t.co/BZI9hTpyBY"
        },
        {
            "author_id": "2830690949",
            "created_at": "2018-12-24T13:37:43.000Z",
            "id": "1077196625230090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/I4x5jfYgKe"
        },
        {
            "author_id": "38647228",
            "created_at": "2018-12-24T13:05:29.000Z",
            "id": "1077188512720584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Rgan2WpwaA"
        },
        {
            "author_id": "24678185",
            "created_at": "2018-12-24T11:55:06.000Z",
            "id": "1077170802968219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triplicou o tamanho e deu a empresa privada. Cade a pegadinha? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada - 19/12/2018 - UOL Not\u00edcias https://t.co/eJuuu4dQNz"
        },
        {
            "author_id": "2564334410",
            "created_at": "2018-12-24T11:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoConstadf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077167370035228672",
            "in_reply_to_user_id": "2317707352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoConstadf Um falecido, aqui da minha cidade, era brigadista contratado do parque nacional.\nEstava de ferias.\nMas no local estava sol e tranquilo.\nN\u00e3o sabiam da chuva na cabeceira. Pegou todos de surpresa."
        },
        {
            "author_id": "391536834",
            "created_at": "2018-12-24T11:20:32.000Z",
            "id": "1077162101997817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/F1DGTagFNT"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077161930911969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico Canion Sussuapara\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/3EhDsFuSRM"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077160340981456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wAk4mZnVqQ"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077158191027421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Jv43DyFlRg"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077158178670956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/MBpdBhkfZu"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T11:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077157893252833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/gZ5ZvlhjCX"
        },
        {
            "author_id": "334318453",
            "created_at": "2018-12-24T10:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1077156624115085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. \"Ponto Tur\u00edstico da Pedra Furada\" em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/k3m4xf42yX"
        },
        {
            "author_id": "244221011",
            "created_at": "2018-12-24T10:39:59.000Z",
            "id": "1077151897897844737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo esperan\u00e7osa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/va99Vfo8yF"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-24T10:25:01.000Z",
            "id": "1077148130431373314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai ser cobrada a partir de 2019 https://t.co/d1pQ0zReqq"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-12-24T10:15:06.000Z",
            "id": "1077145635307032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\ufffdvel em \ufffdrea de prote\ufffd\ufffdo ambiental ter\ufffd IPTU restitu\ufffddo https://t.co/uUfbV8Zeg8"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-24T10:00:07.000Z",
            "id": "1077141862874411011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 18, o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi concedido \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/mhIn10j2iQ"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2018-12-24T09:11:35.000Z",
            "id": "1077129651292700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mUeCr8vMaI"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-12-24T09:05:16.000Z",
            "id": "1077128062901411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS https://t.co/Um55W3SMTb"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-12-24T09:00:58.000Z",
            "id": "1077126980020195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS https://t.co/gllNa78xHy"
        },
        {
            "author_id": "2630297807",
            "created_at": "2018-12-24T08:56:30.000Z",
            "id": "1077125854528966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "2386195235",
            "created_at": "2018-12-24T08:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 135,
                        "username": "UKChange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077117781814980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/op2bu7CGZi via @UKChange"
        },
        {
            "author_id": "411628923",
            "created_at": "2018-12-24T04:48:50.000Z",
            "id": "1077063528509526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Los Roques \u00e9 um dos destinos ou locais tur\u00edsticos favoritos dos venezuelanos e turistas que visitam a Venezuela de outros pa\u00edses e \u00e9 certamente uma  \u00e1rea natural de primeira categor\u00eda por causa da beleza incompar\u00e1vel d\u2026 https://t.co/wi1xE7PbOb https://t.co/iBXY1iIMK8"
        },
        {
            "author_id": "2222396688",
            "created_at": "2018-12-24T01:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 135,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1077007303814000641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/IRHUG2HYVc v\u00eda @Change"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-12-23T23:49:53.000Z",
            "id": "1076988294100062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada https://t.co/ENXnqbSH9m"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-23T22:45:27.000Z",
            "id": "1076972078392360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? No \u00faltimo dia 18, o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi concedido \u00e0 iniciativa privada: https://t.co/mhIn101rri"
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2018-12-23T22:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "CocReality"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076966385530650624",
            "in_reply_to_user_id": "3050003247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CocReality Vc nao sabia que um cara que nunca fez nada na vida a nao ser ser politico e tinha uma mans\u00e3o em Mangaratiba em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental era corrupto? Mas por favor!"
        },
        {
            "author_id": "217196685",
            "created_at": "2018-12-23T22:11:49.000Z",
            "id": "1076963617126473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/fpmiCZdsrj"
        },
        {
            "author_id": "753627997",
            "created_at": "2018-12-23T22:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1076962655502512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia eh dia de agradecer pela vida \ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/DRvio9fsS7"
        },
        {
            "author_id": "62629993",
            "created_at": "2018-12-23T22:07:42.000Z",
            "id": "1076962578516135943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/0xRpKmDGQg"
        },
        {
            "author_id": "1047673866963828743",
            "created_at": "2018-12-23T21:53:06.000Z",
            "id": "1076958903559176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo pensamento positivo te impulsiona na dire\u00e7\u00e3o certa \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2728 em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ZrcCaZHlT2"
        },
        {
            "author_id": "73729792",
            "created_at": "2018-12-23T21:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BellaFilet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076957163338321922",
            "in_reply_to_user_id": "164848955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BellaFilet Nao n\u00e3o, do Rio Preto mesmo. Tem at\u00e9 um parque nacional com rio  e cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "2866256425",
            "created_at": "2018-12-23T21:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076952606835130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o pelo dia de hoje \ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/IpCFEsh7N9"
        },
        {
            "author_id": "78315238",
            "created_at": "2018-12-23T21:15:17.000Z",
            "id": "1076949389745315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Brasil. \ud83d\ude09\n\n*\u00c9 ironia t\u00e1. \ud83d\ude1a https://t.co/P5FzzJRECy"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2018-12-23T20:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076942572604583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/KM83d8i30D via @exame"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2018-12-23T20:47:34.000Z",
            "id": "1076942412398948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/KM83d8i30D"
        },
        {
            "author_id": "65051339",
            "created_at": "2018-12-23T20:45:31.000Z",
            "id": "1076941895098658821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/QFPhypiraM"
        },
        {
            "author_id": "703420112",
            "created_at": "2018-12-23T20:30:11.000Z",
            "id": "1076938039782387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara: o nosso para\u00edso. A nossa p\u00e9rola. Eu enquanto tive a honra de ser Superintendente do Ibama no Cear\u00e1 tive a ideia de transformar a antiga APA no Parque Nacional de Jericoacoara... https://t.co/TtBRKJmYmN"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2018-12-23T19:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076926560836505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/2qBsw9CZM4 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "58193009",
            "created_at": "2018-12-23T19:39:29.000Z",
            "id": "1076925277400453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/x5VnDDIK7c"
        },
        {
            "author_id": "284600466",
            "created_at": "2018-12-23T19:01:22.000Z",
            "id": "1076915687069749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/I7tykywHxc"
        },
        {
            "author_id": "802560909872951296",
            "created_at": "2018-12-23T18:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076910365051707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - \u00a1Firm\u00e1 la petici\u00f3n! https://t.co/g2XuC0Sh2t via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "161113718",
            "created_at": "2018-12-23T18:38:13.000Z",
            "id": "1076909860913065989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edtica \u00e0 servico da destrui\u00e7\u00e3o! https://t.co/3n3EvUvJH3"
        },
        {
            "author_id": "34801255",
            "created_at": "2018-12-23T18:32:15.000Z",
            "id": "1076908358198796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como disse Felipe Fellipe Red\u00f3: Leia se: Roupa de mergulho. Aquilo ali a direita s\u00e3o duas arbaletes para ca\u00e7a submarina, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora tenta o cai\u00e7ara fazer isso, pra ver se n\u00e3o \u00e9 preso. Cad\u00ea a licen\u00e7a, Presidente fanfarr\u00e3o? https://t.co/Op3hGS3ClS"
        },
        {
            "author_id": "231225402",
            "created_at": "2018-12-23T18:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "Pragmatismo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076905190605971457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/393uZ4Uw5X v\u00eda @pragmatismo_"
        },
        {
            "author_id": "4705196303",
            "created_at": "2018-12-23T18:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076904746571714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Firma la petizione! https://t.co/t9xQmfCrPo via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "936746480408424448",
            "created_at": "2018-12-23T18:09:38.000Z",
            "id": "1076902665668329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De m\u00e3o beijada! https://t.co/SdfWlqh1Qh"
        },
        {
            "author_id": "3323309554",
            "created_at": "2018-12-23T18:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 136,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076902172950966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Firma la petizione! https://t.co/WIe9faF9vj via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2018-12-23T17:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076893853708365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ILPQYqSSnU via @exame"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2018-12-23T17:32:47.000Z",
            "id": "1076893394310492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o vamos pagar nada! https://t.co/RgAOIj74G4"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-12-23T17:30:00.000Z",
            "id": "1076892693312073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ter\u00e1 IPTU restitu\u00eddo https://t.co/KQqqP7bnqS https://t.co/sAfkk1Rfq6"
        },
        {
            "author_id": "3466461013",
            "created_at": "2018-12-23T17:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 221,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076888695809155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finally a proposal of a reserve for Saguinus bicolor, the most endangered #primate in Brazilian #Amazonia.\nPresidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! https://t.co/nsFmwO8sEf via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "434673042",
            "created_at": "2018-12-23T16:49:04.000Z",
            "id": "1076882393523544070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/RH2axLIbHH"
        },
        {
            "author_id": "857112550424621056",
            "created_at": "2018-12-23T16:36:35.000Z",
            "id": "1076879251016744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \ud83d\ude0d\ud83c\udfde\ud83c\udf08 https://t.co/T7x79HYMLG"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2018-12-23T16:31:17.000Z",
            "id": "1076877917622358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/gOSCzOsmdH #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2018-12-23T16:10:08.000Z",
            "id": "1076872592945016833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de cicloturismo na \u00e1rea de entorno do Parque Nacional da Serra Geral. Vis\u00e3o privilegiada dos c\u00e2nions \u00cdndios Coroados, Molha Coco, Malacara e Churriado. Trechos t\u00e9cnicos de descida e subida e cruzo dos rios Tr\u00eas Irm\u00e3os e Malacara. https://t.co/JP35G0m2cm"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2018-12-23T15:34:42.000Z",
            "id": "1076863677108809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CATIMBAU EM PERNAMBUCO https://t.co/1rAlYbSeQr"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-23T15:30:21.000Z",
            "id": "1076862582781341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas inicia consultas p\u00fablicas para criar \u00e1rea protegida na Caatinga https://t.co/VFPaVEDjYV"
        },
        {
            "author_id": "1917799022",
            "created_at": "2018-12-23T15:15:04.000Z",
            "id": "1076858736487157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, aquele produto altamente lucrativo. :\u02dc\u02dc\nhttps://t.co/FEgEAjcHCe"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2018-12-23T14:56:57.000Z",
            "id": "1076854175932256258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/cbTKXnKK6n"
        },
        {
            "author_id": "2822936960",
            "created_at": "2018-12-23T14:43:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1076850754344964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00e1gua gelada, cachoeira, natureza. Mano, eu amo isso \u2764"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-12-23T14:19:01.000Z",
            "id": "1076844631080534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Moradores denunciam no MPF obras de condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nBella Vista est\u00e1 sendo erguido por empreiteiras coligadas em 'cart\u00e3o postal' do munic\u00edpio\n\n#ProtestoDesmatamentoMuriqui #CostaVerde #Mangaratiba #Muriqui https://t.co/xgpoHW1clX"
        },
        {
            "author_id": "2935579594",
            "created_at": "2018-12-23T14:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 135,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076843770170216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/laIPxQjxId via @Change"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-12-23T14:12:42.000Z",
            "id": "1076843043393863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Moradores denunciam no MPF obras de condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nBella Vista est\u00e1 sendo erguido por empreiteiras coligadas em 'cart\u00e3o postal' do munic\u00edpio... https://t.co/D04Zjh8Yww"
        },
        {
            "author_id": "2819563696",
            "created_at": "2018-12-23T14:12:42.000Z",
            "id": "1076843039337914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/6Gy4R1HuvW"
        },
        {
            "author_id": "904867487887613953",
            "created_at": "2018-12-23T14:11:05.000Z",
            "id": "1076842636235948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brasil, pq assassinaste meu parque nacional? https://t.co/Cx2RVtDJyM"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2018-12-23T14:08:33.000Z",
            "id": "1076841998773043201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rDGOyFsnPR"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2018-12-23T13:14:22.000Z",
            "id": "1076828360293130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/hjfqCB03DC"
        },
        {
            "author_id": "1026471720805380099",
            "created_at": "2018-12-23T13:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "username": "iamguilhermme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076826895038083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira \ud83c\udfde\ufe0f\nFoto espl\u00eandida sunga #black do top Guilherme @iamguilhermme .\nInspire-se e viva o ver\u00e3o!\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ck1KC2Pwh8"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2018-12-23T13:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 140,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076825546410151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePresidente da Rep\u00fablica: Eu apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Sauim-de-coleira!\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/5eXYQVPtxk via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2018-12-23T12:02:06.000Z",
            "id": "1076810174483099654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/XFdLxxxQYb https://t.co/ImCMfWLyTf"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-12-23T12:01:05.000Z",
            "id": "1076809919293284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de uma aventura no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/RpcB4XpVXw https://t.co/9jaka8Yzm0"
        },
        {
            "author_id": "59026317",
            "created_at": "2018-12-23T11:50:51.000Z",
            "id": "1076807345265672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 - John Cutrim https://t.co/vXSGcLIrBm"
        },
        {
            "author_id": "126824565",
            "created_at": "2018-12-23T11:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076805751698526213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscrito na lista do Patrim\u00f4nio Mundial pela @UNESCOBrasil e tombado pelo Iphan, o Parque Nacional da Serra da Capivara, al\u00e9m da riqueza ambiental, \u00e9 um santu\u00e1rio hist\u00f3rico que abriga 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas e gravuras rupestres de cerca de 43 mil anos. \ud83d\ude0d https://t.co/q97ni5lK5X"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-12-23T11:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076800581359026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sVfSK71Hgy Trilha Dificil Parte Alta P/ Baixa - Casca D'anta - Parque Nacional-"
        },
        {
            "author_id": "716563219909910528",
            "created_at": "2018-12-23T11:16:57.000Z",
            "id": "1076798814483300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada.\"\nOlha, neste caso, a gan\u00e2ncia do capital pode jogar a favor da preserva\u00e7\u00e3o da  regi\u00e3o... vamos torcer... https://t.co/CSTe0nMVdJ"
        },
        {
            "author_id": "48518838",
            "created_at": "2018-12-23T11:16:36.000Z",
            "id": "1076798725081743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arara-canind\u00e9  e o jabuti-tinga , tamb\u00e9m conhecido como jabuti-amarelo, ser\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro, no ano que vem. https://t.co/vmFBcFaSXG https://t.co/dHjaKVq0Ee"
        },
        {
            "author_id": "1064541295660666880",
            "created_at": "2018-12-23T11:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076798252551417856",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan N\u00e3o se esque\u00e7a da situa\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da capivara e Niede Guidon"
        },
        {
            "author_id": "32157990",
            "created_at": "2018-12-23T11:05:36.000Z",
            "id": "1076795957931585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal encontrado \u00e9 menor que uma moeda de 1 real. https://t.co/eTsRLPEnew"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-12-23T11:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076795775773036550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 bi\u00f3loga de campo que voc\u00ea quer, @?\n\ud83d\udcf8: insect.ed em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/nqCAKm0NsB"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2018-12-23T09:50:38.000Z",
            "id": "1076777090266079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 380 km de Bras\u00edlia, Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas preserva paisagem descrita em romance.\n\n#Di\u00e1rioDeUberl\u00e2ndia https://t.co/aBf5CATBXt"
        },
        {
            "author_id": "342746866",
            "created_at": "2018-12-23T09:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076766726237417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Sp5m5v2wJl via @exame"
        },
        {
            "author_id": "55878373",
            "created_at": "2018-12-23T08:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076760231227604994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/uwVzRSmoFo via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "79883190",
            "created_at": "2018-12-23T08:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076759703236104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/VauJEVDCM4 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "769063343172747264",
            "created_at": "2018-12-23T05:52:12.000Z",
            "id": "1076717084598587394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/nF9WmlIxsm"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2018-12-23T02:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076663463030808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/csz9AWY4QH via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-23T01:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076656784067215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/dNsifSlRCe via @exame"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2018-12-23T01:38:34.000Z",
            "id": "1076653259576758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/O15Sn6xuWY"
        },
        {
            "author_id": "751904005",
            "created_at": "2018-12-23T01:26:38.000Z",
            "id": "1076650252428562437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Jornalistas Livres https://t.co/mCar1KaomE"
        },
        {
            "author_id": "2488269848",
            "created_at": "2018-12-23T01:10:46.000Z",
            "id": "1076646259782500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/8JPAuGEGkx"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2018-12-23T00:57:33.000Z",
            "id": "1076642933477199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza as praias tamb\u00e9m. Entreguem tudo , enfim o pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 do povo mesmo. \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nContrato de... https://t.co/S1efWQAEhw"
        },
        {
            "author_id": "74151377",
            "created_at": "2018-12-23T00:53:15.000Z",
            "id": "1076641852529491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso!!! Menos natureza, mais iniciativa privada. https://t.co/51NBuGR2l7"
        },
        {
            "author_id": "3180894585",
            "created_at": "2018-12-23T00:30:38.000Z",
            "id": "1076636161953681415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/vabNsKmE0o"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2018-12-23T00:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 103,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076634233194663937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude13Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/eRfknaqqBG via @exame"
        },
        {
            "author_id": "71240569",
            "created_at": "2018-12-23T00:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 194,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076632765561536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe a partir de quando isso vai impactar os visitantes?\nE quais ser\u00e3o os impactos?\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/DdCVN5MeqQ via @exame"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2018-12-23T00:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 186,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076632661517570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 991,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 144
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O Estado de S. Paulo aponta &gt;&gt;&gt; \u201cParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019\u201d https://t.co/7wwgignMbL via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2018-12-23T00:09:29.000Z",
            "id": "1076630837343502339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Parque Nacional da #Tijuca, uma das maiores #florestas urbanas no mundo, localizada no #Rio de Janeiro, ir\u00e1 receber 20 #araras #Canid\u00e9, extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos, e 60 #jabutis #tinga.\n\n#ecologia #turismo #RJ #RiodeJaneiro #Brasil #CaminosLibresTours\n\nhttps://t.co/YZnAhUzVjB https://t.co/Zr9bGtpRnk"
        },
        {
            "author_id": "24179568",
            "created_at": "2018-12-23T00:02:05.000Z",
            "id": "1076628975357775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00e9rio isso?????? https://t.co/E3c60NZvS7"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2018-12-22T23:56:55.000Z",
            "id": "1076627675731709957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/dLKuYquqq2"
        },
        {
            "author_id": "1125203617",
            "created_at": "2018-12-22T23:50:36.000Z",
            "id": "1076626086426017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/L7sPbhiCCy"
        },
        {
            "author_id": "928742714107138049",
            "created_at": "2018-12-22T23:43:33.000Z",
            "id": "1076624313921556483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional amanh\u00e3, brota"
        },
        {
            "author_id": "1385360724",
            "created_at": "2018-12-22T23:39:55.000Z",
            "id": "1076623396966944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/DSpqhGN9te"
        },
        {
            "author_id": "2774487932",
            "created_at": "2018-12-22T23:39:40.000Z",
            "id": "1076623336980074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me diz que isso pode ser revertido???? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!!! Isso \u00e9 muito grave!!!! https://t.co/vwqMp1NWQU"
        },
        {
            "author_id": "77983093",
            "created_at": "2018-12-22T23:35:02.000Z",
            "id": "1076622170867015682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/HDlGjFRv2F"
        },
        {
            "author_id": "68195202",
            "created_at": "2018-12-22T23:33:39.000Z",
            "id": "1076621820013539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impress minha ou t\u00e1 tudo de cabe\u00e7a para baixo? https://t.co/NNAqTLohaQ"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2018-12-22T23:32:42.000Z",
            "id": "1076621582880116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/CPvpfYxAfF \nFdptas!!"
        },
        {
            "author_id": "60755699",
            "created_at": "2018-12-22T22:27:06.000Z",
            "id": "1076605073663377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcias . https://t.co/Hdqb1NhAEH"
        },
        {
            "author_id": "902151185074933760",
            "created_at": "2018-12-22T22:25:19.000Z",
            "id": "1076604624520572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udf3b\ud83c\udf41 em Joaozinho da Matinha Reserva Biologica https://t.co/IqaItVWWn6"
        },
        {
            "author_id": "42954426",
            "created_at": "2018-12-22T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076601954359488513",
            "in_reply_to_user_id": "2733745353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegopgh12 @QuebrandoOTabu \"Foram modificados mapas elaborados pela Universidade de S\u00e3o Paulo a pedido da Funda\u00e7\u00e3o Florestal [coordenadora e gestora do plano de manejo] e a pr\u00f3pria minuta de decreto do Plano de Manejo da mesma APA [\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental].\""
        },
        {
            "author_id": "968355434",
            "created_at": "2018-12-22T21:41:44.000Z",
            "id": "1076593658198196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mate Mais \ud83d\ude0c https://t.co/2YphL96TS9"
        },
        {
            "author_id": "774998773634400257",
            "created_at": "2018-12-22T21:18:37.000Z",
            "id": "1076587837909360646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantar p\u00e9s de goiaba pra delimitar a \u00e1rea protegida. https://t.co/w53KeNIrVm"
        },
        {
            "author_id": "592382661",
            "created_at": "2018-12-22T21:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076585487677177861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como n\u00e3o amar o rio? tem cachu, tem praia, tem bloquinhos de carnaval, eventinhos mil, ah eu amo meu pa\u00eds ridjanero \u2728 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/OAaMwiJ7E0"
        },
        {
            "author_id": "18803796",
            "created_at": "2018-12-22T21:06:15.000Z",
            "id": "1076584728860463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. https://t.co/TxuwDct4zN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [vesuviusbekind].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vesuviusbekind",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vesuviusbekind"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RenatoConstadf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RenatoConstadf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RenatoConstadf"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Utah, USA",
                "id": "1879ace9e02ace61",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapetininga, Brasil",
                "id": "eef324ff46d72e81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "123680416",
                "name": "Mateus Brasil",
                "username": "suemebaby_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155293208",
                "name": "Zuza",
                "username": "xenxutian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28958495",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046211381324845061",
                "name": "\ud835\udc06abriel",
                "username": "elGABRlELinHeLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772486987",
                "name": "lina",
                "username": "ashtonlegend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407520802",
                "name": "Natrilha Podcast e Transmidia",
                "username": "NaTrilhaPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228572402",
                "name": "Thiago Waldhelm",
                "username": "thiagowaldhelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48014739",
                "name": "Carol Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "filhadlucileyde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592382661",
                "name": "barbi baterflai",
                "username": "gabitchney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236048939",
                "name": "WARFARE blog",
                "username": "editorwarfare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310745788",
                "name": "Glaucia_USA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Vovoaki1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841396851",
                "name": "Juliana Boller",
                "username": "JuBoller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758319382883921920",
                "name": "contemplociadanca",
                "username": "contemplocia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292688231",
                "name": "ISAAC BETALAB13",
                "username": "ISAACBETALAB13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806053666",
                "name": "Marta R Serini",
                "username": "martars131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953068291693654017",
                "name": "Imaginary",
                "username": "imaginaryhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069308013180317696",
                "name": "Carta de Mo\u00e7ambique",
                "username": "CartamzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017427627060154368",
                "name": "as mais belas frases para whatsapp e facebook",
                "username": "cansadosemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792372",
                "name": "Americo Ramos",
                "username": "samissomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017199271718936576",
                "name": "diego D\u00b4lamore",
                "username": "DiegoLamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974617484014899200",
                "name": "Manolo Bre\u00f1as",
                "username": "ManuB72179071",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721352437978808320",
                "name": "Leny Silva",
                "username": "lenySilvaBR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144312633",
                "name": "Wagner Jimenez",
                "username": "wagnerjimenez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958839692899880963",
                "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61 \ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc5b \ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udc54\u210e",
                "username": "rhy7hmandblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70572320",
                "name": "Marivan Barros",
                "username": "marivanbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57249885",
                "name": "Filipe Maia",
                "username": "filipe_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95287017",
                "name": "Jornal Z Norte",
                "username": "JornalZNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182060454",
                "name": "CNM MERCOSUL",
                "username": "CNMMERCOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35970001",
                "name": "Camila Boechat",
                "username": "camilaboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398891057",
                "name": "Marivaldo Ribeiro",
                "username": "MarivaldoConde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622076175",
                "name": "Raphael Sander",
                "username": "RaphaelSander",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072517154870833153",
                "name": "Meritello",
                "username": "Meritello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51526935",
                "name": "M\u00edledi B. Marotta",
                "username": "Miledi_Marota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159074523",
                "name": "H\u00e9dio Nascimento Fer",
                "username": "hedio50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4563209177",
                "name": "Gabriel Montsho",
                "username": "GbMontsho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124011679",
                "name": "Dom Ob\u00e1",
                "username": "guebala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47214621",
                "name": "Jose Carlos \u2605\u5f61",
                "username": "Jc_bfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773393404642357249",
                "name": "chromatt FF \ud83c\udf35",
                "username": "mattleonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516004876",
                "name": "Rubenita",
                "username": "RicardoMLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42026511",
                "name": "Jos\u00e9lio Amorim",
                "username": "JojotaEchelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148410581",
                "name": "Muso do Pop",
                "username": "redieu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51525989",
                "name": "Ricardo Leite",
                "username": "oricardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100824171",
                "name": "Caio Luis \u26bd\ufe0f\u2692\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83c\udff4 de M\u00e1scara!",
                "username": "Speedcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58404660",
                "name": "Graziela",
                "username": "Grazi_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45062507",
                "name": "Rafael Lopes",
                "username": "jrafael_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83683966",
                "name": "Cec\u00edlia Seabra",
                "username": "CIseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323309554",
                "name": "Ely\ud83d\udc9f\ud83d\udc3e\ud83d\udc9fMowgli",
                "username": "awkward_1110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177604213",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "hoethais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376732815",
                "name": "Franc Moura",
                "username": "francmoura1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077030801403990018",
                "name": "Angelo Francisco Pereira",
                "username": "ANGELOF49391626",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935918878345039874",
                "name": "O queijo vai na mala",
                "username": "queijovainamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414327508",
                "name": "andreia job",
                "username": "andreiaojob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55258561",
                "name": "Patr\u00edcia Alexandra",
                "username": "patialexandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353181829",
                "name": "Ganja_boy \u270c\ud83c\udf41",
                "username": "CaioTokim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175488749",
                "name": "Rodrigo Souza",
                "username": "RodrigoSouzaToo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495545872",
                "name": "eulina cavalcanti",
                "username": "eulina1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4451483333",
                "name": "\ud83e\udd96",
                "username": "emejotaqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552728",
                "name": "demian",
                "username": "demiangm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27056210",
                "name": "Rui Martins",
                "username": "ruilanhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047327754717483008",
                "name": "Vilibaldo \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vinudo777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59762350",
                "name": "Deco Stop Magazine",
                "username": "RevistaDecoStop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116773",
                "name": "M\u0251ri\u0251n\u0251 \ud83c\udf3b",
                "username": "mariimirandah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4868953887",
                "name": "NERI CEZARIO NEUHAUS",
                "username": "NeriCezario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791457041214824449",
                "name": "Galva\u00f8",
                "username": "mauriciodgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25078062",
                "name": "Edu Feij\u00f3, Fot\u00f3grafo",
                "username": "edufeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435031395",
                "name": "Blog Olho Aberto Paran\u00e1",
                "username": "olhoabertoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228529032",
                "name": "Mix",
                "username": "Compra_Paraguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145668703",
                "name": "Izabel Vieira",
                "username": "IzabelVieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903434686663446529",
                "name": "Lucas Pereira Martins",
                "username": "martinslucas_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592172111",
                "name": "Luiza Arivan Neves ",
                "username": "lululua1791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "946100191",
                "name": "\ua9c1\u2606Tulyo Matheus \u2606\ua9c2",
                "username": "TulyoMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236758595",
                "name": "Dicas & Decor",
                "username": "decor_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58595263",
                "name": "Tiago Malta",
                "username": "OTiagoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347582088",
                "name": "Raimundo Aquino",
                "username": "RaimundoAquino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366616849",
                "name": "Peritos da Rua",
                "username": "PeritosdaRua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827789455",
                "name": "Bruno",
                "username": "brmoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056564820340809730",
                "name": "Brothers Jogando - twitch.tv/brothersjogando",
                "username": "BrothersJogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268006725",
                "name": "Victor Fran\u00e7a",
                "username": "victorcomc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227384787",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "Cesar_carvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233004248",
                "name": "Arlene",
                "username": "ArleneL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005082957936291840",
                "name": "\u26a0\ufe0e\ufe0e",
                "username": "lyrionath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822047757",
                "name": "Ralha",
                "username": "Ralha___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384901794",
                "name": "Lucas",
                "username": "Iucaspf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040968124575690754",
                "name": "Bruno 2k \ud83c\udf41",
                "username": "Bruno_Coopeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134652747",
                "name": "Luan Ribeiro",
                "username": "luan_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83c\udd98",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84981824",
                "name": "Ale Ritter\u2122",
                "username": "Ale_Ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820644629",
                "name": "kali uchis em pereira",
                "username": "b4dgalrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110248233",
                "name": "Alexandre Concei\u00e7ao",
                "username": "Alexandreconmst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209460870",
                "name": "ednaldo patricio",
                "username": "livans2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20934558",
                "name": "Herm\u00ednia Saraiva",
                "username": "hsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003374567",
                "name": "maria",
                "username": "nastybvious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173572661",
                "name": "Vanessa \ud83c\udfd7",
                "username": "va__nessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6331462",
                "name": "Jessica Verrilli",
                "username": "jess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139399282",
                "name": "JFS New Paradigma - Guevarinha \u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
                "username": "NEWPARADIGMA5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151635190",
                "name": "Pragmatismo Politico",
                "username": "Pragmatismo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320376316",
                "name": "Teresa D\u00e1vila Soares",
                "username": "t_dvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620267960",
                "name": "Si Moneeta",
                "username": "si_moneeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806360264",
                "name": "Rafael Santana",
                "username": "Rafa_Batanguera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871117436875046912",
                "name": "gilvania mendes da s",
                "username": "gilvaniamendes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079520662",
                "name": "Dragons Bus",
                "username": "Dragons_Bus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242921898",
                "name": "celsotheato",
                "username": "cetoslec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25531302",
                "name": "paula vilhena",
                "username": "pavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905805817017982976",
                "name": "Arnaldo Matos",
                "username": "ArnaldodeMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582734065",
                "name": "CLAUDIO PEREIRA",
                "username": "ClaudioRCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424720835",
                "name": "Luis A. S\u00e1nchez M.",
                "username": "lasm28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506405341",
                "name": "Linda Bran",
                "username": "lindabran1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981209221",
                "name": "La Voz De Veraguas",
                "username": "LaVozDeVeraguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779838374387712",
                "name": "Andressa Gatti",
                "username": "gatti_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110269812",
                "name": "haroldo",
                "username": "entrelinhasbtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34089608",
                "name": "FABIO NEDER",
                "username": "BOTUCATU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57190804",
                "name": "\u25b3",
                "username": "Thammyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15704699",
                "name": "Frederico Salmi",
                "username": "f_salmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62527070",
                "name": "Roberto Lira Rangel",
                "username": "Lirarangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392414426",
                "name": "Silvio Rocha",
                "username": "silmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050169383899795461",
                "name": "Manoel Egidio de Araujo Filho",
                "username": "egidio_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46396662",
                "name": "Mari Fran\u00e7a - O Brasil t\u00e1 Lascado",
                "username": "marifrani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160782721",
                "name": "Edward Gonz",
                "username": "edwardgonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428334374",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MARCELOASOUZA\u26bd\u26bd",
                "username": "amaralmarcelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284484532",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "xbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54723180",
                "name": "Gustavo Mantovani",
                "username": "vavofresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2512371109",
                "name": "Carol Do Acordeon",
                "username": "CaroldoAcordeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326297350",
                "name": "PMP Informa",
                "username": "PmpInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "Parrot of the Day \ud83e\udd9c",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185039697",
                "name": "Macaulay Library at the Cornell Lab",
                "username": "MacaulayLibrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40011033",
                "name": "#{name}",
                "username": "wbigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138248535",
                "name": "Nestor N\u00e9ris",
                "username": "nestorneris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568978958",
                "name": "Portal  Moz News",
                "username": "MozNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353580126",
                "name": "MSc. retrocesso civilizacional",
                "username": "_danieol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96251470",
                "name": "Cleber",
                "username": "7Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279122663",
                "name": "Everaldo f.sarmento",
                "username": "sarmentobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180890703",
                "name": "Celso Penzo",
                "username": "CELSOPENZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2393555676",
                "name": "Tiago Henrique",
                "username": "lauriche350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82494572",
                "name": "bibs \u2728",
                "username": "oieusouabibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734178013101842432",
                "name": "Dame Blanche",
                "username": "editdameblanche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29719280",
                "name": "Benassi",
                "username": "fbenassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903927085",
                "name": "Gab",
                "username": "gabrieloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17140458",
                "name": "Tiago M Gontias",
                "username": "tiagomgontias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164757521",
                "name": "sim",
                "username": "andr3rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877754693",
                "name": "Ats tur",
                "username": "atsturmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79175847",
                "name": "Alexandre Guedes Maciel",
                "username": "aguedesmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52055626",
                "name": "AndOREAH Fabellini",
                "username": "haerone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342545040",
                "name": "renato santos barros",
                "username": "renatovida25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394245811",
                "name": "sindy",
                "username": "sindymicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659941049",
                "name": "JOAO HENRIQUE JONER",
                "username": "JHJoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58893756",
                "name": "Daniel K Burman \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "DKBurman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47129363",
                "name": "Andrei Wisley",
                "username": "andreiwisley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25170353",
                "name": "Adu\u00edlio Silva",
                "username": "dudusilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198235637",
                "name": "Sjoerd Bracke",
                "username": "sjoerdbracke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767075514217533440",
                "name": "MISTUREBATUBE",
                "username": "MISTUREBA_TUBE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066079745",
                "name": "Nanantes",
                "username": "Baguete_de_atum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade Q \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356222826",
                "name": "luis costa da silva",
                "username": "luis32silvalcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588228",
                "name": "J. Vicente Ambrosio",
                "username": "JVAmbrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145822786",
                "name": "R\u00e1dio Pernambucana",
                "username": "pernambucanacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744871587963408384",
                "name": "Natanael Ricardo",
                "username": "GamesImperdive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48899898",
                "name": "Vinicius Argolo",
                "username": "avini13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423071077",
                "name": "Marola com Carambola",
                "username": "MarolaCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95352888",
                "name": "Grupo OMNI LGBT",
                "username": "OMNI_LGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953049256507707392",
                "name": "JORGE TERRA",
                "username": "JORGETERRA7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130876335",
                "name": "RubitheCat",
                "username": "rubithecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94282015",
                "name": "Osman Sahin\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "username": "Sinoppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035491364727910400",
                "name": "RetroGamesBr3.0",
                "username": "RetroGamesBR30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775419681",
                "name": "Life",
                "username": "LifeInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553417275",
                "name": "Veronica Oca\u00f1a Avila",
                "username": "veronicaoca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158789163",
                "name": "Ram\u00f3n Cuevas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "CuevasRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772961053",
                "name": "Tlatoani_Cuauhtemoc",
                "username": "Cuauhtemoc_1521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153614348",
                "name": "Allinhos Portes",
                "username": "allancportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228350147",
                "name": "Cei\u00e7a 8699012520",
                "username": "99012520Ceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890416131",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "Adriano_Honda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079308963",
                "name": "Angela_Coutinho",
                "username": "Coutinho_Angela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28361152",
                "name": "\u00c9velin Karen",
                "username": "evefrommogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333754168",
                "name": "LyLoveArt\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "Eliany47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860747886",
                "name": "\u00c1lison Wagner \ud83c\udf33",
                "username": "_alisonw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876883524858650628",
                "name": "CactoViagenseTurismo",
                "username": "CactoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59565966",
                "name": "Edinho Olivero",
                "username": "Edinholivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359970714",
                "name": "Cotia e Cia",
                "username": "CotiaeCia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38449437",
                "name": "Thiago Mlaker \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ThiagoMlaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941452683445260288",
                "name": "FILIPELUYD",
                "username": "Yo_filipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43232650",
                "name": "S\u00edtio Hannah Ler\u00ea",
                "username": "HannahLere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131335923",
                "name": "Flextours",
                "username": "_flextours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348521573",
                "name": "VisitCzechRepublic_BR",
                "username": "CzechTourism_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415163895",
                "name": "Alby",
                "username": "alba_burbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062305089614987265",
                "name": "HobbyistSnapper",
                "username": "HobbyistSnapper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296024508",
                "name": "Cachu\u00earo",
                "username": "fabiin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156007729",
                "name": "Aventuras da Magrela",
                "username": "QueziaJCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988144027",
                "name": "Jornal Cotia Agora",
                "username": "CotiaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798231991829274624",
                "name": "Vitoria Costa",
                "username": "jefflongUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185220741",
                "name": "Tiago Xavier Bonfim",
                "username": "tiago_piumhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400882120",
                "name": "Vlad Queiroz",
                "username": "VladQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992501106327670791",
                "name": "#Sandroka13\ud83d\udcd6 \ud83d\udc89",
                "username": "HGabrielaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463139991",
                "name": "Amarildo Portella",
                "username": "amarildoportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831233835467730946",
                "name": "Registro de Viagem",
                "username": "Registrodviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80560412",
                "name": "Bebel Soares",
                "username": "babelsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75160193",
                "name": "Luiz Francisco",
                "username": "litluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379933481",
                "name": "Giliane Oliveira",
                "username": "Gilianeolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69694151",
                "name": "Mariza Longo",
                "username": "marizalongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279558348",
                "name": "Bruno Aguero",
                "username": "brnaguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50125494",
                "name": "Silvio Pedrosa",
                "username": "shgpedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917011849",
                "name": "Victor Valenttim",
                "username": "VicValenttim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244221011",
                "name": "patricia souza",
                "username": "paty2011petrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171428635",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vickrongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066092272029220864",
                "name": "Andrews",
                "username": "4ND73WS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306996874",
                "name": "Marchand Christine",
                "username": "MarchandChris13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148645954",
                "name": "M\u00e1rcio Minervino",
                "username": "MarcioMinervino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80173552",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feizepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261231",
                "name": "Andr\u00e9 Braga - #ABPoeta",
                "username": "ABPoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717442336238780416",
                "name": "Liane #LULAEleg\u00edvel \ud83d\udcda \ud83d\udea9la pasionaria",
                "username": "patativaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61130971",
                "name": "amanda",
                "username": "notdyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66129985",
                "name": "dodinha",
                "username": "dooraguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028722645972512769",
                "name": "Tati Costa \ud83e\udd81\ud83d\ude0d",
                "username": "omg_its_tati_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147299574",
                "name": "Anabel Cordero",
                "username": "ViajerAgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13497",
                "name": "Paul Phillips",
                "username": "paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596955399",
                "name": "Conex\u00e3o Di\u00e1ria",
                "username": "conexaosombrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481389689",
                "name": "G1 Piracicaba",
                "username": "g1piracicaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408940329",
                "name": "Paulo Oceans Santana",
                "username": "paulovgnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830690949",
                "name": "BlogCristiana Fran\u00e7a",
                "username": "FrancaCristiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38647228",
                "name": "Michel Sim\u00f5es",
                "username": "michelsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24678185",
                "name": "Luis Valadares",
                "username": "totavaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2564334410",
                "name": "ELI AMORIM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmorimElisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391536834",
                "name": "Cesar Rocha",
                "username": "Crvdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334318453",
                "name": "Wandeir P. Tavares",
                "username": "PrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2630297807",
                "name": "Sam",
                "username": "SamSoldiier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386195235",
                "name": "Duncan Edwards",
                "username": "pittaway_alison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397998902",
                "name": "Change.org UK",
                "username": "UKChange",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411628923",
                "name": "mix_travel",
                "username": "mix_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222396688",
                "name": "xsl",
                "username": "pachamamaxsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050003247",
                "name": "esqueci minha senha!\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CocReality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217196685",
                "name": "Flora Agra",
                "username": "floraagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753627997",
                "name": "Tet\u00ea Azevedo \ud83c\udf88",
                "username": "_tete_azevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62629993",
                "name": "Milla Viecelli",
                "username": "millaviecelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047673866963828743",
                "name": "Anderson Rangel",
                "username": "anderso06394996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73729792",
                "name": "Quem \u00e9 ela, o nome dela \u00e9 Daniela",
                "username": "dannyeccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164848955",
                "name": "Bella",
                "username": "BellaFilet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866256425",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "Lc_lucassC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78315238",
                "name": "Herbert Fern\u00e1ndez",
                "username": "MrHerbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597642960",
                "name": "antoniofranciscoele",
                "username": "afe44boccanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65051339",
                "name": "sergio leverdi",
                "username": "leverdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703420112",
                "name": "Romeu 22",
                "username": "SouMaisRomeu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58193009",
                "name": "Uelmo",
                "username": "Uelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284600466",
                "name": "Felipe Cavalcante",
                "username": "Felipcavallcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802560909872951296",
                "name": "Fran\u00e7oise SEGAIN",
                "username": "FrancoiseSegain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161113718",
                "name": "Fabrina Moreira",
                "username": "fabrinamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801255",
                "name": "Caio Salles",
                "username": "caiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231225402",
                "name": "\u00c9rika MalavazziRamos",
                "username": "erikamalav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705196303",
                "name": "Pehicc",
                "username": "_Pehicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936746480408424448",
                "name": "Cidad\u00e3o Comum",
                "username": "ComumCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38266191",
                "name": "\u2605 NG Guima  \u0950",
                "username": "nando_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3466461013",
                "name": "Tomas Hrbek",
                "username": "evoamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434673042",
                "name": "Ilza Brasil",
                "username": "ilza_ilza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857112550424621056",
                "name": "Doug smile",
                "username": "Dougsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917799022",
                "name": "Chicken or Pasta",
                "username": "chickenorpastas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822936960",
                "name": "Hanna!",
                "username": "haxavier_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935579594",
                "name": "The_Cats_from_Ulthar",
                "username": "catsfromulthar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819563696",
                "name": "Nathaly Martins",
                "username": "NathalyM4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904867487887613953",
                "name": "julia",
                "username": "ursscvzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026471720805380099",
                "name": "Eusoua_moda",
                "username": "eusoua_moda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020864097",
                "name": "Gui ST \ud83c\udf4b",
                "username": "iamguilhermme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59026317",
                "name": "Robson Paz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126824565",
                "name": "Sandra Lefcovich",
                "username": "SandraLefcovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716563219909910528",
                "name": "ubajarasun",
                "username": "ubajara2020ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518838",
                "name": "Not\u00edcias do Momento",
                "username": "momentoverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064541295660666880",
                "name": "Dicmtoledo",
                "username": "dicmtoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32157990",
                "name": "Cristiano R. Freitas",
                "username": "CrisdeCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981903271408349184",
                "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "diarioudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342746866",
                "name": "Eddie Akaishi",
                "username": "EddieAkaishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55878373",
                "name": "Gerv\u00e1sio Santos Jr",
                "username": "gervasiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79883190",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "FabioCoiteense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769063343172747264",
                "name": "JAQUELINE RODRIGUES",
                "username": "jaqueli07231960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751904005",
                "name": "promofacebr",
                "username": "promofacebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488269848",
                "name": "Jorge Carvalho",
                "username": "jjc_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74151377",
                "name": "Anisio Maia Filho",
                "username": "AnisinhoMaia13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180894585",
                "name": "@errejota92",
                "username": "errejota92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71240569",
                "name": "Renata Gurgel",
                "username": "rgurgelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24179568",
                "name": "Ricco Nunes",
                "username": "ricconunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125203617",
                "name": "Elaine Lopes",
                "username": "ElaineLopes333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928742714107138049",
                "name": "lc \ud83d\udc3b",
                "username": "DpaulaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385360724",
                "name": "Psol50 - S\u00e3o Vicente",
                "username": "Psol_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774487932",
                "name": "M\u00f4nica Lima",
                "username": "Progmonicalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983093",
                "name": "Eug\u00eanio Aguiar",
                "username": "EugenioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68195202",
                "name": "Rafaela Crisostomo",
                "username": "rafacrisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60755699",
                "name": "@Hclides",
                "username": "heramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902151185074933760",
                "name": "Sara Sousa",
                "username": "AsuosSara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954426",
                "name": "Gus\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Cad\u00ea minha vacina?",
                "username": "santamaria_gus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968355434",
                "name": "P\u03c3\u044f\u044f\u03b1\u043dCl\u03b5\u03b9 \ud83d\udc8e",
                "username": "PorrahClei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774998773634400257",
                "name": "jumpingL",
                "username": "lilieit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18803796",
                "name": "Angela Ivanovici",
                "username": "angelaivanovici",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1079854943442354177",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0vmk4bkeekftru1ryo621sjpwqrh",
        "oldest_id": "1076584728860463104",
        "result_count": 473
    }
}