{
    "data": [
        {
            "author_id": "14166909",
            "created_at": "2018-12-22T19:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fmendesdasilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076565773961830400",
            "in_reply_to_user_id": "824153233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fmendesdasilva Qual \u00e9 a actual hierarquia de marcas autom\u00f3veis dos estetas? Inversamente proporcional \u00e0 frequ\u00eancia no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "59976580",
            "created_at": "2018-12-22T19:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076565073949310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ktg0Idiove em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "105870609",
            "created_at": "2018-12-22T19:45:14.000Z",
            "id": "1076564337496604675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/atyB7oSI5p"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-12-22T19:45:08.000Z",
            "id": "1076564312301490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2018-12-22T19:40:08.000Z",
            "id": "1076563054844882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRADA NO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS VAI CUSTAR DE 3 A 33 REAIS\nLeia mais em: https://t.co/HLyeYi1pjc https://t.co/p18FOmkZpr"
        },
        {
            "author_id": "1073618040544260096",
            "created_at": "2018-12-22T19:01:06.000Z",
            "id": "1076553230463762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara, foi um dos passeios mais lindos que j\u00e1 fiz https://t.co/leM76VCIuV"
        },
        {
            "author_id": "1249942068",
            "created_at": "2018-12-22T18:18:06.000Z",
            "id": "1076542412196139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de ambientalista faz 30 anos neste s\u00e1bado (22). Reserva extrativista que leva nome do seringueiro sofre com avan\u00e7o da pecu\u00e1ria. === https://t.co/4PJ0dPvdlW #G1AC https://t.co/4PJ0dPvdlW"
        },
        {
            "author_id": "1071882165271650304",
            "created_at": "2018-12-22T18:10:22.000Z",
            "id": "1076540463212122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos https://t.co/wPqPgWtcA6"
        },
        {
            "author_id": "123692668",
            "created_at": "2018-12-22T18:00:56.000Z",
            "id": "1076538089835622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do projeto municipal \"3 Temas, 3 Rotas\", foram realizadas atividades explorat\u00f3rias no Parque Natural Sintra Cascais, com o objetivo de dar a conhecer a riqueza e diversidade desta \u00e1rea protegida.\n\n#viversintra #visitarsintra https://t.co/a7gjd33s5q"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-12-22T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076537856636739587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma elei\u00e7\u00e3o feita pelo jornal O @Estadao com especialistas em turismo mostra que os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o entre os 10 melhores destinos do mundo em 2019. Na lista, o Parque aparece na quarta posi\u00e7\u00e3o.  https://t.co/o7JiXTChZH #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/FaJJPCSeWg"
        },
        {
            "author_id": "88502425",
            "created_at": "2018-12-22T17:45:49.000Z",
            "id": "1076534286982045698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 https://t.co/9IeWhiGSac"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2018-12-22T16:57:53.000Z",
            "id": "1076522223878459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desgoverno Temer t\u00e1 vendendo at\u00e9 a natureza. Melhor J\u00e1 Ir se acostumando pq com o Bozo vai ser pior! https://t.co/QJFyqqW7Gd"
        },
        {
            "author_id": "50475470",
            "created_at": "2018-12-22T16:25:14.000Z",
            "id": "1076514007207550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade de Minas, do rio S\u00e3o Francisco e da Serra Canastra \ud83d\udc9b\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Iv3YFLrTPz"
        },
        {
            "author_id": "25610150",
            "created_at": "2018-12-22T16:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1076513839322226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitando a Chapada dos Guimar\u00e3es enquanto \u00e0 noite estarei ministrando em Cuiab\u00e1 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/4KrfVGa0PG"
        },
        {
            "author_id": "993690072087171072",
            "created_at": "2018-12-22T16:23:55.000Z",
            "id": "1076513673806516225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUTURO MINISTRO DO MEIO AMBIENTE PERDE DIREITOS POL\u00cdTICOS - Por promover altera\u00e7\u00f5es no plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, a fim de beneficiar ind\u00fastrias de minera\u00e7\u00e3o. Leia em: https://t.co/uHIcGo2QCQ"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-12-22T16:10:42.000Z",
            "id": "1076510347501232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/PKwM2qyNm3"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-22T15:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "requiaopmdb"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "username": "dmauromorelli"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 176,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 191,
                        "username": "maxmacieldf"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 204,
                        "username": "luceliaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 237,
                        "username": "blogedgarlisboa"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 254,
                        "username": "luizaerundina"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 269,
                        "username": "larahaje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076501316388700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9  os Parques @requiaopmdb \n\nLeia no blog Bras\u00edlia, por @ChicoSantAnna \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado\n\nhttps://t.co/moM3e89Emx \n\nvia @dmauromorelli @BrunnoMeloCBN @maxmacieldf @luceliaoficial @depChicoAlencar @blogedgarlisboa @luizaerundina @larahaje"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-12-22T15:28:05.000Z",
            "id": "1076499625673076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos - G1 https://t.co/9I42anuN0n https://t.co/HxIG6z4MKW"
        },
        {
            "author_id": "4492766848",
            "created_at": "2018-12-22T14:54:44.000Z",
            "id": "1076491232224915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/eDxG5V2R7y\nT\u00e3o satisfeitos cambada de burros e idiotas?\nV\u00e3o destruir nosso pa\u00eds.\nN\u00f3s avisamos."
        },
        {
            "author_id": "902318662035673088",
            "created_at": "2018-12-22T14:48:03.000Z",
            "id": "1076489548937465857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where is the most relaxing place you\u2019ve ever been? \u2014 Lugar mais alto do Rio de janeiro (parque nacional da Tijuca) https://t.co/Dcn2Wc11AA"
        },
        {
            "author_id": "88036301",
            "created_at": "2018-12-22T14:46:18.000Z",
            "id": "1076489111106658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a Chapada vai ter a valoriza\u00e7\u00e3o que merece \ud83d\udc99 https://t.co/GugDWgLOxr"
        },
        {
            "author_id": "721475769554350085",
            "created_at": "2018-12-22T14:08:26.000Z",
            "id": "1076479577826959362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha do Brasil realiza a\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas https://t.co/3RvChj7MTw"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-12-22T14:00:28.000Z",
            "id": "1076477574975574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1021808193289240578",
            "created_at": "2018-12-22T13:57:14.000Z",
            "id": "1076476760227807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marinha do Brasil realiza a\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Atol das\u00a0Rocas https://t.co/4DkOL4bACq https://t.co/lXss2zRFUq"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-12-22T13:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1076475246218276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "into the wild \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83d\udc12\n\ud83d\udcf8: insect.ed \n.\n.\n.\n.\n#gorda #mechamadegordasim #gordofobian\u00e3o\u00e9piada #atlanticforest em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/h6UCV4pl0O"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2018-12-22T13:38:04.000Z",
            "id": "1076471937549942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30 anos sem Chico \nNeste 22 de dezembro s\u00e3o lembrados os 30 anos do assassinato do l\u00edder seringueiro Chico Mendes. \nAqui, republico mat\u00e9ria produzida para a Veja, em junho, mostrando o atual cen\u00e1rio dentro da reserva extrativista idealizada por Chico\nhttps://t.co/CdFFQfhmtN"
        },
        {
            "author_id": "2552581240",
            "created_at": "2018-12-22T12:57:12.000Z",
            "id": "1076461652177027074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria brotar no Parque nacional hj, algu\u00e9m a\u00ed se candidata a me fazer companhia?"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2018-12-22T12:52:43.000Z",
            "id": "1076460525322731521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/bgxem5u2Wl"
        },
        {
            "author_id": "750096537984831490",
            "created_at": "2018-12-22T12:42:42.000Z",
            "id": "1076458003753246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, foi condenado por improbidade administrativa. Ele foi condenado por ter fraudado o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, na \u00e9poca ele era Secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo..."
        },
        {
            "author_id": "1072267344221794305",
            "created_at": "2018-12-22T12:16:22.000Z",
            "id": "1076451378850119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "VENHA CONHECER MEU PIAU\u00cd \nMuseu da Natureza no Sul do Piau\u00ed conta hist\u00f3ria da fauna e flora da regi\u00e3o.Fica pr\u00f3ximo do Parque Nacional da Serra da Capivara,patrim\u00f4nio cultural da humanidade devido \u00e0 import\u00e2ncia dos registros rupestres de homens pr\u00e9-hist\u00f3ricos\n#SabadoDetremuraSDV https://t.co/eT1knm3RUR"
        },
        {
            "author_id": "4618269515",
            "created_at": "2018-12-22T11:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076441552543719425",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brasil247 Brasil j\u00e1 tem constr estrangeiras. S\u00e3o iguais as brasileiras: subornam Bombeiro, fiscal da Prefeitura; invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; fazem liga\u00e7\u00e3o d esgoto nas galerias d \u00e1guas pluviais; d\u00e3o n\u00f3 nos trabalhadores, nas terceirizadas e quarterizadas; sonegam impostos, etc."
        },
        {
            "author_id": "1007690336993505280",
            "created_at": "2018-12-22T11:32:55.000Z",
            "id": "1076440441606803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shame on me que venho todo ano pra regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros e nunca tinha feito as trilhas do parque nacional.\nFoto da Trilha dos C\u00e2nions de 11km \ud83d\udcaa https://t.co/ekygY29cQm"
        },
        {
            "author_id": "863876486",
            "created_at": "2018-12-22T11:20:06.000Z",
            "id": "1076437216879095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/LXIbRBAV5Q"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-12-22T10:58:52.000Z",
            "id": "1076431873482674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro s\u00e1bado do ver\u00e3o amanheceu com o sol brilhando forte no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVisite o Parque Nacional do Capara\u00f3, Parque Cachoeira Das Andorinhas e demais pontos tur\u00edsticos\u2026 https://t.co/XwrJ7HnTJD"
        },
        {
            "author_id": "733497688369594369",
            "created_at": "2018-12-22T10:54:28.000Z",
            "id": "1076430766844846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o de 20 anos inclui o controle de acesso ao parque, recep\u00e7\u00e3o de visitantes, venda de ingressos... https://t.co/b6cc1YL6K5"
        },
        {
            "author_id": "83178793",
            "created_at": "2018-12-22T10:53:51.000Z",
            "id": "1076430609986265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cWZ8bojGTh"
        },
        {
            "author_id": "1668210924",
            "created_at": "2018-12-22T10:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00031662,
                        -22.46755255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1076430168326111233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede in Guapimirim, Rio de Janeiro https://t.co/ppOnHEWmgV"
        },
        {
            "author_id": "142867483",
            "created_at": "2018-12-22T10:40:45.000Z",
            "id": "1076427316476198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai receber em 2019 arara que est\u00e1 extinta da \u00e1rea h\u00e1 200 anos https://t.co/46CO8kpWiW"
        },
        {
            "author_id": "105980543",
            "created_at": "2018-12-22T09:50:28.000Z",
            "id": "1076414662265266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ser beassileiro agora vc tem que pagar... https://t.co/7nzHFFB4EP"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-12-22T08:24:17.000Z",
            "id": "1076392971484966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/9uDVdJ97W2"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-12-22T08:00:00.000Z",
            "id": "1076386860589432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/HeU9laG8Yt"
        },
        {
            "author_id": "971503886472286209",
            "created_at": "2018-12-22T07:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "aruthcao"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "gaviaox108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076377615915720704",
            "in_reply_to_user_id": "327720880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aruthcao @gaviaox108 No parque nacional de Itatiaia tem uma embalsamada no museu . Daquele jeito ela j\u00e1 \u00e9 muito linda, fico imaginando viva. O Retardado tinha que ter orgulho de ter uma dessas em seu territ\u00f3rio! Lament\u00e1vel n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "843680345975328768",
            "created_at": "2018-12-22T03:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "dougla_wsk"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "natalianmoraes1"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 42,
                        "username": "C_H_D_S"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 51,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076314950778437632",
            "in_reply_to_user_id": "843680345975328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TJpr0ducoes @dougla_wsk @natalianmoraes1 @C_H_D_S @g1 O cara alterou mapas e outros documentos q iriam servir de base para a forma\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o visando unicamente favorece empresas de minera\u00e7\u00e3o. N\u00e3o interessa se houve ganhos pessoais/financeiros. O fato dele adulterar um documento oficial j\u00e1 mostra o car\u00e1ter dele"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2018-12-22T03:11:52.000Z",
            "id": "1076314348220571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/c3zA8hWtbU"
        },
        {
            "author_id": "311041000",
            "created_at": "2018-12-22T03:05:47.000Z",
            "id": "1076312820302708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/T2ZIJqpVj8"
        },
        {
            "author_id": "763582458268901376",
            "created_at": "2018-12-22T03:00:49.000Z",
            "id": "1076311569812938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de... https://t.co/pskUiisIDM"
        },
        {
            "author_id": "393044405",
            "created_at": "2018-12-22T02:38:40.000Z",
            "id": "1076305994672676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Jornalistas Livres https://t.co/enCFsmdAOi"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-22T02:00:00.000Z",
            "id": "1076296263237283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada. Saiba mais na #RevistaBrasil https://t.co/bqlB93q2rq\n\ud83d\udcf7 Rog\u00e9rio Ver\u00e7oza/TV Brasil https://t.co/6QZvbPzTMs"
        },
        {
            "author_id": "1008730249373339648",
            "created_at": "2018-12-22T01:26:44.000Z",
            "id": "1076287893000335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/yiORP8JG21"
        },
        {
            "author_id": "2525619588",
            "created_at": "2018-12-22T01:22:25.000Z",
            "id": "1076286806100971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez nossos times de bombeiros foram reconhecidos como de fundamental import\u00e2ncia nas a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 inc\u00eandio florestais pelo ICMBIO! Obrigado a todos que a nos confiam suas esperan\u00e7as! \u2014 em Parque Nacional Dos Campos Ferruginosos De Caraj\u00e1s https://t.co/OiKkL4itCM"
        },
        {
            "author_id": "109680927",
            "created_at": "2018-12-22T01:15:17.000Z",
            "id": "1076285012247539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias 14 e 15 de Dezembro, foi realizado o Laborat\u00f3rio de estudo e pesquisa c\u00eanica e a grava\u00e7\u00e3o do teaser do curta \u201cSecas Tristes\u201d, que aconteceu no Monumento Natural Grota do\u2026 https://t.co/PCEalSgafn"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2018-12-22T01:00:00.000Z",
            "id": "1076281165441523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 374,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Navios do Comando do 3\u00ba Distrito Naval realizam a\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a na Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas, localizada a 144 milhas n\u00e1uticas da costa do Rio Grande do Norte. #MarinhadoBrasil #protegendonossasriquezas Veja os detalhes em https://t.co/evlI4rBJPG https://t.co/vhbd1FUwIN"
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2018-12-22T00:44:22.000Z",
            "id": "1076277231037632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros receber\u00e1 R$ 14 milh\u00f5es de cons\u00f3rcio para melhorar infraestrutura\n\nhttps://t.co/L6rPcnkf4f \u2026\n\n#ChapadadosVeadeiros #turismo #TurismonoBrasil #ParqueNacional #ParqueNacionaldaChapadadosVeadeiros #minist\u00e9riodoturismo #AltoPara\u00edso #ParquedaChapadadosVeadeiro"
        },
        {
            "author_id": "505978918",
            "created_at": "2018-12-22T00:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "temposleopoldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076269908177113088",
            "in_reply_to_user_id": "888850527362183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@temposleopoldo -02.8\u2103..Menor marca do Pa\u00eds em Dezembro no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/K2ZyofgcRD"
        },
        {
            "author_id": "330984776",
            "created_at": "2018-12-22T00:10:16.000Z",
            "id": "1076268647608397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/Kaa9DYSnl7"
        },
        {
            "author_id": "57765634",
            "created_at": "2018-12-21T23:59:44.000Z",
            "id": "1076265996623773702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica familiar... https://t.co/sIvrFf74ch"
        },
        {
            "author_id": "3669205461",
            "created_at": "2018-12-21T23:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "wdiaspi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076261872540753921",
            "in_reply_to_user_id": "138854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wdiaspi Meu muito caro e respeitado Governador.... me permita um esclarecimento, o Museu da Natureza n\u00e3o faz parte do Parque Nacional Serra da Capivara.... ele \u00e9 vizinho ! Ele completa um conjunto tur\u00edstico cultural \u00fanico: reserva de caatinga, Patrim\u00f4nio da Humanidade e dois Museus!...."
        },
        {
            "author_id": "1066092272029220864",
            "created_at": "2018-12-21T22:51:52.000Z",
            "id": "1076248919292735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/ccNnBD0Ara"
        },
        {
            "author_id": "214483125",
            "created_at": "2018-12-21T22:46:40.000Z",
            "id": "1076247610707623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/5pOdAJ7hBD"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-12-21T22:25:10.000Z",
            "id": "1076242200390971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do Acre lan\u00e7a document\u00e1rio sobre Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/ICtu7NxSeY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-21T22:00:34.000Z",
            "id": "1076236007190745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 apoio financeiro da iniciativa privada, com gest\u00e3o do ICMBio https://t.co/blHZ7EKhC4 O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente divulgou contrato de concess\u00e3o c/ empresas q investir\u00e3o R$ 14 milh\u00f5es em servi\u00e7os, infra-estrutura e novas atividades https://t.co/D9ozaDXz0Y"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-12-21T21:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 95,
                        "username": "ufrj"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 228,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076230891410731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AP\u00d3S EXTIN\u00c7\u00c3O, ARARAS VOLTAR\u00c3O PARA O PARQUE! Gra\u00e7as \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do Refauna Tijuca, projeto da @ufrj com o Parque Nacional da Tijuca, mais esp\u00e9cies ser\u00e3o reintroduzidas em 2019, entre elas, a arara canind\u00e9 e o jabuti amarelo. O @JornalOGlobo fez reportagem https://t.co/J0OJIFtv4N https://t.co/6ajw9DZtfh"
        },
        {
            "author_id": "3404733075",
            "created_at": "2018-12-21T21:26:53.000Z",
            "id": "1076227532935122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019, o Parque Nacional da Tijuca vai reintroduzir uma arar\u00e1 canind\u00e9 e um jabuti amarelo na natureza. A ave foi extinta do parque h\u00e1 mais de 200 anos!"
        },
        {
            "author_id": "740632638856253444",
            "created_at": "2018-12-21T21:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TitoTitito77"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "gegidio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "MarcosCesar_"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "RitaOli36702816"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 69,
                        "username": "fabiochat"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "ChobasB"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "OsaidDe"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "Francis42913322"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "mitags"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "LeiaRachor"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 135,
                        "username": "manuelkobel"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 148,
                        "username": "HumbertoReisJr"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 164,
                        "username": "LidioAndradejr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076225013991247882",
            "in_reply_to_user_id": "981580118907936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TitoTitito77 @gegidio @MarcosCesar_ @RitaOli36702816 @jairbolsonaro @fabiochat @ChobasB @OsaidDe @Francis42913322 @mitags @LeiaRachor @manuelkobel @HumbertoReisJr @LidioAndradejr \"Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB).\"\nFraude \u00e9 ato l\u00edcito?"
        },
        {
            "author_id": "2542498603",
            "created_at": "2018-12-21T20:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MarilsondeAzamb"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "RafaellaNoles"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076219163054690306",
            "in_reply_to_user_id": "772916769388388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarilsondeAzamb @RafaellaNoles @felipeneto N\u00e3o fala asneira n\u00e3o, cara. N\u00e3o vai cair seus dedos de procurar o que sai falando por a\u00ed colega. Tem \u00e1rea de extra\u00e7\u00e3o, uso para pessoas que residam em tal regi\u00e3o. Como tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vc sabe o que \u00e9 uma FUNAI? IBAMA E CONAMA? Se deu o trabalho de procurar sobre?"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-12-21T20:25:08.000Z",
            "id": "1076211993328173060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/0Fz2O7AYdH"
        },
        {
            "author_id": "1066092272029220864",
            "created_at": "2018-12-21T20:17:00.000Z",
            "id": "1076209943685095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio guarda mais segredos do que voc\u00ea pode imaginar em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/j9slrNMDzz"
        },
        {
            "author_id": "1004882408553046017",
            "created_at": "2018-12-21T20:14:24.000Z",
            "id": "1076209288882896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O futuro ministro do Meio Ambiente perder\u00e1 os direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e ter\u00e1 de pagar multa. https://t.co/kBHiyj2gW8"
        },
        {
            "author_id": "364517397",
            "created_at": "2018-12-21T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 128,
                        "username": "Pragmatismo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076206154529861639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACORDA, BRASIL!!!!!!\nGoverno concede Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/aL73xD3jX0 v\u00eda @pragmatismo_"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-12-21T19:56:36.000Z",
            "id": "1076204812172185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, est\u00e1 realizando um experimento pioneiro no Monumento Natural das Ilhas Cagarras para a retirada do capim-coloni\u00e3o.\n\nEsp\u00e9cie nativa do continente africano, o conhecido... https://t.co/CeC29C4aoe"
        },
        {
            "author_id": "84912840",
            "created_at": "2018-12-21T19:31:46.000Z",
            "id": "1076198563133181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conheceu, que guarde bem na mem\u00f3ria... https://t.co/R4fp2ODl9F"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-21T19:30:00.000Z",
            "id": "1076198116301389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter parceria privada. Entenda no #RevistaBrasil: https://t.co/bqlB93q2rq \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/d7AYFbswG5"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2018-12-21T19:28:34.000Z",
            "id": "1076197756534906882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Rodolfo Almeida https://t.co/nMY1x1HaXz"
        },
        {
            "author_id": "1242122503",
            "created_at": "2018-12-21T19:27:13.000Z",
            "id": "1076197417333284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o 4\u00ba melhor lugar do mundo para viajar em 2019 \u2013 Jornal Pequeno https://t.co/o07qCojP7G"
        },
        {
            "author_id": "120079479",
            "created_at": "2018-12-21T19:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1076195859480612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dourado. em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/dQQSs1EUIB"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2018-12-21T19:19:24.000Z",
            "id": "1076195449747488773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica analisa diferentes t\u00e9cnicas de captura de carrapatos para combater o risco da febre maculosa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83c\udf33\ud83d\udd2c\n\n#sextou #sa\u00fade #pesquisa\n\nhttps://t.co/JiZMB2VBiA"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-12-21T19:13:30.000Z",
            "id": "1076193963072241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Extinta h\u00e1 mais de 200 anos do Rio, arara-canind\u00e9 ser\u00e1 reintroduzida no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/leqRRDs7Rb https://t.co/2WvqKhSyv0"
        },
        {
            "author_id": "634006225",
            "created_at": "2018-12-21T18:47:46.000Z",
            "id": "1076187488232722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/jRdFF4uAgy"
        },
        {
            "author_id": "1058378981718876160",
            "created_at": "2018-12-21T18:39:21.000Z",
            "id": "1076185368469356547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "motivos pra Globo \u00f1 querer Bolsonaro. Ela deve milh\u00f5es entre impostos e INSS. Foi constru\u00edda ilegalmente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Est\u00e1 citada na lava jato e perder\u00e1 anunciantes estrangeiros q \u00f1 ir\u00e3o querer serem processados em seus pa\u00edses de origem por associa\u00e7\u00e3o criminosa"
        },
        {
            "author_id": "1000365538755923968",
            "created_at": "2018-12-21T18:11:52.000Z",
            "id": "1076178452829663234",
            "in_reply_to_user_id": "1000365538755923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heitorseemann Que inclusive s\u00f3 deu certo aqui pq nos estados unidos tentaram e colocaram fogo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2018-12-21T18:03:13.000Z",
            "id": "1076176275021201410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem vender tudo!!! https://t.co/q12GzHckWZ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-12-21T17:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1076170650635722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lama e chuva do inverno amaz\u00f4nico levaram at\u00e9 o seringal Cachoeira, dentro da reserva extrativista Chico Mendes\nLocal foi espa\u00e7o prop\u00edcio para que meninos e meninas da escola Esperan\u00e7a do Povo aprendessem sobre m\u00eddia ativista, promovida pelos comunicadores da M\u00eddia NINJA no Acre https://t.co/4awORYPxus"
        },
        {
            "author_id": "2807613684",
            "created_at": "2018-12-21T17:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076166865804840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Twv2bNEiBk via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "143187345",
            "created_at": "2018-12-21T17:21:53.000Z",
            "id": "1076165876427165701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada dos Veadeiros agora concedido \u00e0 iniciativa privada. Eu poderia dizer muitas coisas, mas eu t\u00f4 muito triste. Precisamos de for\u00e7as para defender o que \u00e9 nosso."
        },
        {
            "author_id": "344167335",
            "created_at": "2018-12-21T17:20:57.000Z",
            "id": "1076165638522134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de saneamento residencial, na Grande S\u00e3o Paulo https://t.co/C7j0aN9dV0"
        },
        {
            "author_id": "1161548330",
            "created_at": "2018-12-21T17:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076163928324009985",
            "in_reply_to_user_id": "82633116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardogerh @ilanteles0 @jairbolsonaro O cara foi condenado por fraudar mapas do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para beneficiar setores econ\u00f4micos no per\u00edodo em que o ocupou o cargo de secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo no governo Geraldo Alckmin,entre 2016 e agosto de 2017"
        },
        {
            "author_id": "1161548330",
            "created_at": "2018-12-21T17:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "patricianeiva"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076161070950219776",
            "in_reply_to_user_id": "70037545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patricianeiva @Patrici60622391 @jairbolsonaro O cara foi condenado por fraudar mapas do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para beneficiar setores econ\u00f4micos no per\u00edodo em que o ocupou o cargo de secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo no governo Geraldo Alckmin,entre 2016 e agosto de 2017."
        },
        {
            "author_id": "57389140",
            "created_at": "2018-12-21T17:02:15.000Z",
            "id": "1076160935516090370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ser controlada por cons\u00f3rcio de empresas https://t.co/4S5i68Kjuv"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-12-21T16:50:03.000Z",
            "id": "1076157864262201346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em setembro de 2018 o Estado do Paran\u00e1 ganhou mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) marinha, o Parque Estadual Ilha das Cobras. O trabalho que o REBIMAR desenvolve nesta \u00e1rea, com o patroc\u00ednio da Petrobras, que inclui a pesquisa e... https://t.co/DmLceXLGQa"
        },
        {
            "author_id": "1076084732008587264",
            "created_at": "2018-12-21T15:24:29.000Z",
            "id": "1076136332341248005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em termos de visual, travessia que mais gostei de 2018 foi de fato Rancho Ca\u00eddo - PNI, travessia de apenas dois dias e uma bela contempla\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. #NeverStop #Travessia"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-21T15:12:23.000Z",
            "id": "1076133286081150978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) lan\u00e7a aplicativo de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/eks9CdjGvk"
        },
        {
            "author_id": "1076084732008587264",
            "created_at": "2018-12-21T15:01:04.000Z",
            "id": "1076130436433223681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo ainda interessante, o mapeando e descobertas de novos pontos dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, lugares que por mim era desconhecido e aos poucos consegui chegar de acordo com os objetivos. #NeverStop"
        },
        {
            "author_id": "1059536543398936577",
            "created_at": "2018-12-21T14:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 156,
                        "username": "qz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076126911171047424",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront: \"J\u00e1 que n\u00e3o est\u00e1 dando certo falar que as \u00e1reas de reserva s\u00e3o importantes pra preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, deem uma olhada nessa anima\u00e7\u00e3o da @qz mostrando a diferen\u00e7a de desmatamento entre 1984 e 2018 na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu\" https://t.co/lutJant8tv"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-12-21T14:46:34.000Z",
            "id": "1076126786596073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim - \"Ser\u00e1 que os senadores e deputados que aprovaram a medida provis\u00f3ria t\u00eam alguma no\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o do mal que est\u00e3o pretendendo fazer? Diminuir vinte por cento do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, \u00e9 um descalabro!\" https://t.co/MAgmnnbYIp"
        },
        {
            "author_id": "1076084732008587264",
            "created_at": "2018-12-21T14:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "VaraMato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076124848513040386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destaques de 2018, execu\u00e7\u00e3o de duas travessias no Parque Nacional das Sempre Vivas, Rio Pardo x Inh\u00e1 com a @VaraMato e Curumata\u00ed x Inha\u00ed coma Terrestres Brasil, parque ainda continua bem selvagem, devido at\u00e9 o momento receber poucos visitantes. #NeverStop"
        },
        {
            "author_id": "4817038337",
            "created_at": "2018-12-21T14:33:17.000Z",
            "id": "1076123445337960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto apoiado pelo Programa #CASAcidades \u00e9 not\u00edcia no portal Terra: \"O bairro Caputera, entre Cotia, Embu das... https://t.co/qrxVOo10Pi"
        },
        {
            "author_id": "63369457",
            "created_at": "2018-12-21T14:27:52.000Z",
            "id": "1076122083384573958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipous, OLHA ISSO!!! https://t.co/wnwHrNACPT"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-21T14:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marciaturcato"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 23,
                        "username": "jjforni"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 63,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "heliomdoyle"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "anjulitostes"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 248,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076120839131664384",
            "in_reply_to_user_id": "42453999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marciaturcato @ICMBio @jjforni @DanielBrasilia @cynaramenezes @psol50 @heliomdoyle @anjulitostes Pra quem n\u00e3o leu,  est\u00e1 no\nBlog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna:\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado\n\nhttps://t.co/moM3e89Emx \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-21T14:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 149,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076120485216354306",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o leu.\nEst\u00e1 no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna:\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado\n\nhttps://t.co/moM3e89Emx \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1059874036463927296",
            "created_at": "2018-12-21T14:12:38.000Z",
            "id": "1076118248767279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria muito do Ver as pessoas que est\u00e3o no parque Nacional de Ter\u00ea, pq Ta foda"
        },
        {
            "author_id": "66332254",
            "created_at": "2018-12-21T13:53:27.000Z",
            "id": "1076113420972408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/VNBPHdQRq2"
        },
        {
            "author_id": "103029795",
            "created_at": "2018-12-21T13:53:20.000Z",
            "id": "1076113390039416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi condenado por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Paulo. A quem interessa um sujeito desses no minist\u00e9rio do meio ambiente? Brasil de Bolsonaro... \ud83d\ude21 https://t.co/HLaGqqQp1C"
        },
        {
            "author_id": "1075719179964203008",
            "created_at": "2018-12-21T13:45:33.000Z",
            "id": "1076111432578727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha do Criador e criatura em harmonia com Suas Obras. Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s/ Brasil https://t.co/qebmhoYyE0"
        },
        {
            "author_id": "51848440",
            "created_at": "2018-12-21T13:39:46.000Z",
            "id": "1076109979072036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAU NO CU DESSE PRESIDENTE VAMPIRO GOLPISTA DESGRA\u00c7ADO!!! N\u00c3O MEXE COM NOSSA CHAPADA \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/3bTS94fLjw"
        },
        {
            "author_id": "143084491",
            "created_at": "2018-12-21T13:33:07.000Z",
            "id": "1076108302440939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Navigator Forest Portugal \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o de uma \u00e1rea de eucaliptos, com 151 hectares, localizada na PPLSSA, sendo por isso um ator local que desempenha um papel relevante na preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. https://t.co/fSXwybJEEd"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2018-12-21T13:25:51.000Z",
            "id": "1076106477092462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro lan\u00e7a aplicativo de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente #Natureza\nhttps://t.co/0YynWiJ7On https://t.co/0YynWiJ7On"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2018-12-21T13:25:40.000Z",
            "id": "1076106427788345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro lan\u00e7a aplicativo de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente #Natureza https://t.co/0YynWiJ7On https://t.co/L87B1B3yAl"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-12-21T13:24:36.000Z",
            "id": "1076106162548936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza  - Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed https://t.co/9VtdmuKTan"
        },
        {
            "author_id": "952422049",
            "created_at": "2018-12-21T13:13:20.000Z",
            "id": "1076103324016001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de saneamento residencial, na Grande S\u00e3o Paulo https://t.co/9pAPPWNuvi"
        },
        {
            "author_id": "24303218",
            "created_at": "2018-12-21T13:08:08.000Z",
            "id": "1076102015477080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado e passa a cobrar entrada https://t.co/WjtXy1f5D7"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-12-21T13:01:39.000Z",
            "id": "1076100383527890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 ver\u00e3o e o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no sul da Bahia, \u00e9 uma das melhores op\u00e7\u00f5es de ecoturismo, no sul da Bahia.  A regi\u00e3o possui a maior biodiversidade marinha de todo Atl\u00e2ntico Sul, e tamb\u00e9m os maiores recifes de corais do Brasil. Visite. https://t.co/LrCfe1OeK3"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2018-12-21T12:54:01.000Z",
            "id": "1076098466244222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice_Cro\u00e1cia_ \n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo #tourism #tourisme #tourist #lakeplitvice #europe_gallery #europe #eurotrip #eurotour #ig_plitvice\u2026 https://t.co/adeDl3ugiB"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2018-12-21T12:53:56.000Z",
            "id": "1076098443112787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas ambientais https://t.co/W7Q2ZtQnKb #noticiascartograficas https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2018-12-21T12:25:26.000Z",
            "id": "1076091272966926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, agora est\u00e1 nas m\u00e3os da iniciativa privada - R\u00e1dio Globo https://t.co/sh0y7XawTW"
        },
        {
            "author_id": "42620779",
            "created_at": "2018-12-21T11:51:18.000Z",
            "id": "1076082680305979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria tres dias de folga. \num pra jogar\noutro pra dormir\noutro pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-21T11:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076080109851942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado\n https://t.co/moM3e89Emx \nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-12-21T11:01:00.000Z",
            "id": "1076070022362079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) tem diversos atrativos para os visitantes, como a Pedra Furada e o Morro da Igreja. Tudo isso e muito mais voc\u00ea encontra na web s\u00e9rie P\u00e9 no Parque, uma verdadeira viagem pela Serra Catarinense. Assista: https://t.co/UmAc95Alpk https://t.co/WY96qyrVD7"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2018-12-21T10:00:09.000Z",
            "id": "1076054709809672193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Shangril\u00e1 em Serra do Cipo/MG: Situada a apenas 5 minutos de carro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, a Shangril\u00e1 oferece uma sauna e uma piscina aquecida ao ar livre. As acomoda\u00e7\u00f5es disp\u00f5em de uma... https://t.co/FVZtPROK0y"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-12-21T10:00:00.000Z",
            "id": "1076054671783907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arara-vermelha-grande se alimenta de frutos, flores e brotos de plantas. Saiba mais sobre estes animais no v\u00eddeo.\n\nPerdeu o Parques do Brasil sobre a Chapada dos Guimar\u00e3es? Assista agora mesmo pelo site: https://t.co/4tfIhXAHlp https://t.co/v5JvH9YX9h"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2018-12-21T09:31:22.000Z",
            "id": "1076047464061460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Eduardo Fortunato Bim foi indicado para presidir o \u00f3rg\u00e3o pelo futuro ministro Ricardo Salles, que foi condenado por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.\nhttps://t.co/hwq1hjhHcP"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2018-12-21T09:07:03.000Z",
            "id": "1076041348300660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o ter\u00e1 que conviver com um condenado no seu minist\u00e9rio: Ricardo Salles \n\nhttps://t.co/hSvBvlZbfG https://t.co/hSvBvlZbfG"
        },
        {
            "author_id": "88981694",
            "created_at": "2018-12-21T07:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1076012412862648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ORlsLtkZ14 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2018-12-21T04:21:29.000Z",
            "id": "1075969481397190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/zgL0Q76WEF"
        },
        {
            "author_id": "3172959783",
            "created_at": "2018-12-21T04:09:49.000Z",
            "id": "1075966545136885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a cabe\u00e7a erguida e mantendo a f\u00e9 em Deus.\n\n\ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83e\udd19\ud83c\udffd em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/wJbCoDLrit"
        },
        {
            "author_id": "51930874",
            "created_at": "2018-12-21T03:34:46.000Z",
            "id": "1075957722816892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/jqDuQ07QIW"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-12-21T03:27:05.000Z",
            "id": "1075955792849895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA - Parque Nacional Banff, em  Alberta Canada https://t.co/JnpLmx2ywe"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2018-12-21T03:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosManzanoTO"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "odeciocosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075951378919579648",
            "in_reply_to_user_id": "52286673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosManzanoTO @odeciocosta Bom jogo de peteca, Marcos. Em Palmas eu n\u00e3o conhe\u00e7o quadras de peteca. Mas se fosse badminton, indicaria a dos Parques Ind\u00edgenas. Ou outro que j\u00e1 tem espa\u00e7os delimitados. O ciclismo ganhou agora a primeira \u00e1rea protegida. A discuss\u00e3o agora \u00e9 quem vai controlar o tr\u00e1fego l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-12-21T02:54:13.000Z",
            "id": "1075947520944205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s a travessia pelo Parque Nacional da Serra da Canastra, portaria 2, na noite de quinta feira fascinante o final da tarde em S\u00e3o Jo\u00e3o da Canastra, Distrito de S\u00e3o Roque de Minas, antes da celebra\u00e7\u00e3o com a Comunidade. Paz e bem. https://t.co/HFFWuGZC7C"
        },
        {
            "author_id": "72962797",
            "created_at": "2018-12-21T02:39:44.000Z",
            "id": "1075943873850105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/y7I4KYyVjK"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2018-12-21T02:38:01.000Z",
            "id": "1075943442088386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um arminho no Parque Nacional do Grande Para\u00edso, It\u00e1lia. #animais https://t.co/nGaBbot2tn"
        },
        {
            "author_id": "31101388",
            "created_at": "2018-12-21T02:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 143,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075936593071009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto ruim. Ser\u00e1 que nunca vai passar? \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\" https://t.co/Tg9v2sqINX via @exame"
        },
        {
            "author_id": "52541309",
            "created_at": "2018-12-21T01:55:05.000Z",
            "id": "1075932637875843079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra Goi\u00e1s!!!!! https://t.co/JEgsEuBXFl"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-12-21T01:55:03.000Z",
            "id": "1075932629973786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Saint Hilaire Langue https://t.co/kBAJgYYHYJ"
        },
        {
            "author_id": "1045700212478693376",
            "created_at": "2018-12-21T01:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Beaher6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075929159032102912",
            "in_reply_to_user_id": "1053730183692328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Beaher6 Ol\u00e1 Bea!\n\u00c9 uma sempre viva\nNativa do parque nacional do Jalap\u00e3o \nNo estado do Tocantins https://t.co/62378fp8tK"
        },
        {
            "author_id": "58617107",
            "created_at": "2018-12-21T01:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075925780306096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IZLKEQGMtt\u00e7\u00e3o de votos - Bodas de Zirc\u00e3o no Parque Nacional de"
        },
        {
            "author_id": "58617107",
            "created_at": "2018-12-21T01:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075925635359481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IZLKEQpbBV\u00e7\u00e3o de votos - Bodas de Zirc\u00e3o no Parque Nacional de"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-12-21T01:26:16.000Z",
            "id": "1075925384695373826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores! \n\ud83d\udc99\ud83d\ude0e em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/RIp6Au4FqK"
        },
        {
            "author_id": "136010940",
            "created_at": "2018-12-21T01:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075923119506894850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/TV6BrXzDTf via @exame"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-12-21T01:13:34.000Z",
            "id": "1075922190216908806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merecidas f\u00e9rias!!!\n\ud83c\udfca\ud83c\udf1e\ud83d\udc99 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/MeyljFdPMd"
        },
        {
            "author_id": "1036722613291311105",
            "created_at": "2018-12-21T01:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075919479857651712",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jairbolsonaro Apoio, apoio bom mesmo \u00e9 do Lorenzoni e do Ricardo Salles. Um recebeu dinheiro da JBS e da Odebrecht  o outro foi condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2018-12-21T00:59:38.000Z",
            "id": "1075918682637795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Casca D\u00b4Anta \u00e9 a maior queda do rio S\u00e3o Francisco e se forma na Serra da Canastra em Minas Gerais.\nEla est\u00e1 dentro do Parque Nacional da Serra da Canastra, onde \u00e9 considerada a sua maior atra\u00e7\u00e3o e... https://t.co/lbjFqFeURT"
        },
        {
            "author_id": "58511673",
            "created_at": "2018-12-21T00:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075913925097594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tome not\u00edcia ruim... Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/LRq8oEcsAn"
        },
        {
            "author_id": "38160791",
            "created_at": "2018-12-21T00:39:24.000Z",
            "id": "1075913591931453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 pago, \u00e9 valorizado, \u00e9 fiscalizado, chega de turismo que deixa rastro de sujeira e que se apropria da biodiversidade. Estou cansada de ver lixo jogado na Mata Atl\u00e2ntica, nas praias e rios. https://t.co/PlauAxwE0Z"
        },
        {
            "author_id": "48331774",
            "created_at": "2018-12-21T00:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075912322928050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/hfbTtjtjJJ via @exame"
        },
        {
            "author_id": "1546246602",
            "created_at": "2018-12-21T00:19:53.000Z",
            "id": "1075908681835921409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/EJptbp1WDD"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-21T00:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 131,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075906510310510593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna:\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado\n\nhttps://t.co/moM3e89Emx \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2018-12-21T00:04:15.000Z",
            "id": "1075904745016049666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dn5qNexn9B"
        },
        {
            "author_id": "439159281",
            "created_at": "2018-12-20T23:43:54.000Z",
            "id": "1075899625872203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/wvJN3ur8GB"
        },
        {
            "author_id": "212065315",
            "created_at": "2018-12-20T23:29:04.000Z",
            "id": "1075895894053175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel!!! https://t.co/qSbLLpZwCM"
        },
        {
            "author_id": "224444505",
            "created_at": "2018-12-20T23:13:33.000Z",
            "id": "1075891986400464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro ministro \u00e9 condenado por improbidade e pode ter direitos pol\u00edticos suspensos O Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo acusa Ricardo Salles de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016 https://t.co/cWFhxmpVHK"
        },
        {
            "author_id": "65037561",
            "created_at": "2018-12-20T23:02:14.000Z",
            "id": "1075889140464607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correto,os animais nao sao predadores os humanos sim. https://t.co/mwe7i6H5vD"
        },
        {
            "author_id": "322104140",
            "created_at": "2018-12-20T22:38:27.000Z",
            "id": "1075883152298700802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/EQ1l3Vceqi"
        },
        {
            "author_id": "2973225825",
            "created_at": "2018-12-20T22:38:02.000Z",
            "id": "1075883050771378182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh um come\u00e7o https://t.co/a61rALbneA"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2018-12-20T22:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45845,
                        -13.79539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1075881782967496709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma viagem hist\u00f3rica! Saudade de n\u00f3s juntas, meninas \n\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\u2708\ufe0f\ud83d\udc59\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Nacional Chapada dos Veadeiros- GO em Chapada dos Veadeiros https://t.co/tF4StYaih2"
        },
        {
            "author_id": "391612933",
            "created_at": "2018-12-20T22:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1075881122133889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bons momentos servem para serem gravados no cora\u00e7\u00e3o e n\u00e3o em uma mem\u00f3ria de celular\".  #repost em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/sfqZ4Awaia"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-12-20T22:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1075874771588472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7tsO38x2tz"
        },
        {
            "author_id": "189689217",
            "created_at": "2018-12-20T22:02:29.000Z",
            "id": "1075874102928384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/0Iz5iSknl5"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-12-20T21:29:02.000Z",
            "id": "1075865686172463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, que at\u00e9 agora era administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), com entrada gratuita ao cidad\u00e3o, ser\u00e1 gerenciado pela iniciativa privada. https://t.co/BzrYNKTZG6 https://t.co/RRKlu1IwRr"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2018-12-20T21:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 114,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075865023199744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia lament\u00e1vel :(\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/U3La5ZB1LE"
        },
        {
            "author_id": "327985306",
            "created_at": "2018-12-20T21:25:27.000Z",
            "id": "1075864781741932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/lwQYnEuKwT"
        },
        {
            "author_id": "393029315",
            "created_at": "2018-12-20T21:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "silvathiagohs"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "Fmaragao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075863527213228033",
            "in_reply_to_user_id": "4725507377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvathiagohs @Fmaragao Resumo da condena\u00e7\u00e3o do Salles: favela e quem lucra com ela pode desmatar que n\u00e3o \u00e9 crime, uma ind\u00fastria que est\u00e1 numa \u00e1rea protegida mesmo antes daquela \u00e1rea ser protegida \u00e9 criminosa e o Salles, que apenas afirmou isso, criminoso. Sociedade doente."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-20T21:09:24.000Z",
            "id": "1075860745592733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udcf2O Parque Nacional do Pau Brasil (BA) lan\u00e7ou um aplicativo de Smartphone para facilitar e estimular os visitantes que forem se aventurar na unidade.\n\u2b07\ufe0fConfira no v\u00eddeo!\nSaiba mais: https://t.co/loEtL62tVq\nO aplicativo est\u00e1 dispon\u00edvel na Google Play: https://t.co/xJeXiow3Wi https://t.co/siWtRHg529"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2018-12-20T20:56:50.000Z",
            "id": "1075857580080152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/Wq6MXMbDnT"
        },
        {
            "author_id": "107936766",
            "created_at": "2018-12-20T20:56:29.000Z",
            "id": "1075857495061610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/M53tYikr6H"
        },
        {
            "author_id": "2615937768",
            "created_at": "2018-12-20T20:53:27.000Z",
            "id": "1075856729626292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "canalhas, canalhas, canalhas https://t.co/SBzkM3THQB"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-12-20T20:28:26.000Z",
            "id": "1075850434173128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 cobrada https://t.co/LA0tPw2BnG"
        },
        {
            "author_id": "14270573",
            "created_at": "2018-12-20T20:14:46.000Z",
            "id": "1075846995615506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam not\u00edcias boas, desculpem! https://t.co/kbKYbjYyEu"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2018-12-20T20:03:46.000Z",
            "id": "1075844226502549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado e passa a cobrar entrada https://t.co/xfKXqhPnee"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-12-20T20:02:17.000Z",
            "id": "1075843852957872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro ministro do #MeioAmbiente, #RicardoSalles, foi condenado por improbidade administrativa no processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio do estado de #S\u00e3oPaulo. https://t.co/SuAtQtfJff https://t.co/aWL1YOw1V1"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-12-20T20:00:39.000Z",
            "id": "1075843441903525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo localiza ninho de #PicaPauDouradoGrande na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Esta\u00e7\u00e3o Verace, na #Bahia. O animal, t\u00edpico da #MataAtl\u00e2ntica, corre risco de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/n7ARB0IozN https://t.co/QzP0wbebzJ"
        },
        {
            "author_id": "182060454",
            "created_at": "2018-12-20T19:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075842402664005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/oS2zwDdztz via @exame"
        },
        {
            "author_id": "512258248",
            "created_at": "2018-12-20T19:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 87,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075841792136937477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/hM3CNxS5Qb"
        },
        {
            "author_id": "2871651106",
            "created_at": "2018-12-20T19:49:05.000Z",
            "id": "1075840531387834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros deve receber R$ 14 milh\u00f5es de inciativa privada O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\u00a0localizado entre os munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante e Colinas do Sul, deve receber R$ 14 milh\u00f5es de\u2026 https://t.co/aogM0iTy8v https://t.co/XIPxNIpaXJ"
        },
        {
            "author_id": "927296800742170624",
            "created_at": "2018-12-20T19:48:14.000Z",
            "id": "1075840318346539009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ser controlada por cons\u00f3rcio de empresas | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/SKYOb5qNfv"
        },
        {
            "author_id": "58488852",
            "created_at": "2018-12-20T19:47:44.000Z",
            "id": "1075840192207077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso. Parab\u00e9ns a todos os envolvidos. \n\nhttps://t.co/8z3WLIufib"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2018-12-20T19:45:38.000Z",
            "id": "1075839663305306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e0 iniciativa privada https://t.co/nAoZdOk4zL"
        },
        {
            "author_id": "721102070825283584",
            "created_at": "2018-12-20T19:32:25.000Z",
            "id": "1075836337796931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas ambientais https://t.co/1hyT5ymbVS"
        },
        {
            "author_id": "2332772024",
            "created_at": "2018-12-20T19:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075836115725230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canalhas!\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/4BYstojBGa"
        },
        {
            "author_id": "273028353",
            "created_at": "2018-12-20T19:30:03.000Z",
            "id": "1075835741178077185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO parque envolve uma \u00e1rea de 240.586,56 hectares de cerrado \u2014 e acabou de ser privatizado.\u201d https://t.co/OhG36nvraE"
        },
        {
            "author_id": "3074670173",
            "created_at": "2018-12-20T19:25:51.000Z",
            "id": "1075834686595846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, encanta a todos pelo seu visual deslumbrante e a sua beleza paradis\u00edaca. O famoso \"Saara Brasileiro\" ocupa uma \u00e1rea de 155 mil hectares,\u00a0 repleto\u2026 https://t.co/54g6ZU0Wkn"
        },
        {
            "author_id": "148333512",
            "created_at": "2018-12-20T19:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mathehsfj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075834323792740352",
            "in_reply_to_user_id": "214675556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mathehsfj por favorecer mineradoras e a FIESP numas mudan\u00e7as de um mapa de zoneamento de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental rsss\nmais um anti-ministro do bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2018-12-20T19:10:06.000Z",
            "id": "1075830723024703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei! Temos que ca\u00e7ar os verdadeiros predadores psicopatas in\u00fateis e irracionais! https://t.co/kOXGrEeQT0"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2018-12-20T19:07:06.000Z",
            "id": "1075829966930173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o ter\u00e1 que conviver com um condenado no seu minist\u00e9rio: Ricardo Salles \n\nhttps://t.co/hSvBvlZbfG https://t.co/hSvBvlZbfG"
        },
        {
            "author_id": "34377765",
            "created_at": "2018-12-20T19:06:57.000Z",
            "id": "1075829926635466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/EmuSurOrck"
        },
        {
            "author_id": "229198234",
            "created_at": "2018-12-20T18:53:34.000Z",
            "id": "1075826561893498888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiros passos j\u00e1 dados pelo governo Temer para o pr\u00f3ximo acabar com o Instituto Chico Mendes, t\u00e1 tudo dominado https://t.co/D3VG0b0Vdp"
        },
        {
            "author_id": "172722600",
            "created_at": "2018-12-20T18:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 133,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075826174562103298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lamento...                                 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/0vU1yKhEb9"
        },
        {
            "author_id": "65488406",
            "created_at": "2018-12-20T18:49:56.000Z",
            "id": "1075825645547085826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ter\u00e1 concess\u00f5es a duas empresas. \u00c9 assim que \"funciona\" no Brasil: quando o patrim\u00f4nio \u00e9 bom, bonito e barato, a elite econ\u00f4mica o captura para fazer lucro. Precisamos de um Estado forte para manter p\u00fablico aquilo que \u00e9 p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "40550516",
            "created_at": "2018-12-20T18:46:13.000Z",
            "id": "1075824710922002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma trag\u00e9dia \nhttps://t.co/0QZK0vXGoO"
        },
        {
            "author_id": "2421067974",
            "created_at": "2018-12-20T18:40:45.000Z",
            "id": "1075823333487374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eai, o que voc\u00eas acham!? https://t.co/5sOzafwY5H"
        },
        {
            "author_id": "25858078",
            "created_at": "2018-12-20T18:33:30.000Z",
            "id": "1075821510680559620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1244,
                "quote_count": 62,
                "reply_count": 138,
                "retweet_count": 265
            },
            "text": "Que tristeza :( \n\nhttps://t.co/Q68Tym7qgE"
        },
        {
            "author_id": "1257687696",
            "created_at": "2018-12-20T18:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075821434486878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tmM92r4M6q via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "146566846",
            "created_at": "2018-12-20T18:33:00.000Z",
            "id": "1075821385111482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos listar essas melhorias que eles buscam com a cobran\u00e7a de entrada. Bota na ponta do l\u00e1pis e sejam claros sobre... https://t.co/9SKneNwF73"
        },
        {
            "author_id": "172619724",
            "created_at": "2018-12-20T18:27:52.000Z",
            "id": "1075820092527706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/8qQRqOUV4F"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2018-12-20T18:27:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1075819945198419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o detentor de uma ampla pot\u00eancia natural em todo o mundo, mas, o retrocesso imposto por algumas lideran\u00e7as coloca esse patrim\u00f4nio natural em um risco ainda maior.\n\nVia Jornal Metamorfose https://t.co/bw0NJbEr8O"
        },
        {
            "author_id": "332484559",
            "created_at": "2018-12-20T18:26:51.000Z",
            "id": "1075819838755487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YUxttKz2if"
        },
        {
            "author_id": "3030135835",
            "created_at": "2018-12-20T18:26:39.000Z",
            "id": "1075819787861876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi vendido? | Informa\u00e7\u00e3o | Mundo | Metamorfose https://t.co/NnOkNXP524"
        },
        {
            "author_id": "2751023197",
            "created_at": "2018-12-20T18:06:22.000Z",
            "id": "1075814681888083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou nadar entre dunas? D\u00e1 uma olhadinha no nosso epis\u00f3dio dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:\nhttps://t.co/M5aFvrlJWN em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/a1pVNQdZdt"
        },
        {
            "author_id": "771001733107552257",
            "created_at": "2018-12-20T18:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 118,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075814671511371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO \u00c9 CRIME !\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/dv752w6a1L via @exame"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2018-12-20T17:57:36.000Z",
            "id": "1075812474199437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles, indicado para o minist\u00e9rio do Meio Ambiente do futuro governo, foi condenado por improbidade administrativa. Ele teria modificado mapas de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar, em especial, empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 FIESP. https://t.co/BMys875Nh2"
        },
        {
            "author_id": "725436757697794048",
            "created_at": "2018-12-20T17:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1075811503725531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/c5JTM0f6Br"
        },
        {
            "author_id": "144049505",
            "created_at": "2018-12-20T17:51:46.000Z",
            "id": "1075811006109179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado e passa a cobrar entrada https://t.co/VK6mEG2rvy"
        },
        {
            "author_id": "2855868959",
            "created_at": "2018-12-20T17:49:13.000Z",
            "id": "1075810367496953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quinta-feira, 18, pelo ministro do Meio Ambiente, Edson Duarte, e as empresas Parquetur Participa\u00e7\u00f5es e Socicam Terminais Rodovi\u00e1rios e Representa\u00e7\u00f5es.\"\nhttps://t.co/nZTUL4L4SF"
        },
        {
            "author_id": "59764252",
            "created_at": "2018-12-20T17:42:20.000Z",
            "id": "1075808635035533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temo que mud\u00e1 isso a\u00ed, taoquei? https://t.co/D6fdmCzXpk"
        },
        {
            "author_id": "29994116",
            "created_at": "2018-12-20T17:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 269,
                        "username": "hypeness"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075806550676201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Goi\u00e1s, a partir do segundo semestre, o visitante ter\u00e1 que pagar entre R$ 3 e R$ 33 reais para acessar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ser\u00e1 isso que a Prefeitura de Porto Alegre quer implementar nos parques da nossa capital? https://t.co/5VD7IhV2tF \u2026 via @Hypeness"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2018-12-20T17:30:00.000Z",
            "id": "1075805530092900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Condenado por improbidade, o futuro ministro do Meio Ambiente perde os direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e ter\u00e1 de pagar multa equivalente a 10 vezes a remunera\u00e7\u00e3o no cargo de secret\u00e1rio estadual.\nhttps://t.co/tImUaxacje"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2018-12-20T17:21:54.000Z",
            "id": "1075803490453196802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 #FIESP e futuro ministro do Meio Ambiente de #Bolsonaro s\u00e3o condenados por improbidade administrativa. Eles s\u00e3o acusados de fraudar processo do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do #RioTiet\u00ea.\n\n#JornaldaJusti\u00e7a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udd18 canal 53.1 https://t.co/nECCOtsJNU"
        },
        {
            "author_id": "41759786",
            "created_at": "2018-12-20T17:18:07.000Z",
            "id": "1075802541139615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/hmSgqPCJlz"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2018-12-20T17:10:37.000Z",
            "id": "1075800653006540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um grande orgulho para o nosso estado do Piau\u00ed abrigar Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara. Temos um local que conta a hist\u00f3ria da evolu\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o desde o surgimento do universo at\u00e9 o est\u00e1gio atual, al\u00e9m de estimular a reflex\u00e3o sobre as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas https://t.co/Cw1Pop5bDP"
        },
        {
            "author_id": "390324294",
            "created_at": "2018-12-20T17:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075800478452207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/b8yHn1kIEC via @exame"
        },
        {
            "author_id": "1026909588833161216",
            "created_at": "2018-12-20T17:05:55.000Z",
            "id": "1075799469386543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/Xs3subyrk0"
        },
        {
            "author_id": "14584827",
            "created_at": "2018-12-20T17:01:06.000Z",
            "id": "1075798255395573767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 condenado por improbidade administrativa. Ricardo Salles e a Fiesp foram condenados em 1\u00aa inst\u00e2ncia por irregularidades em processo de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea https://t.co/R03H4bl60l https://t.co/vSiKTkk3cR"
        },
        {
            "author_id": "901797728",
            "created_at": "2018-12-20T17:00:05.000Z",
            "id": "1075798003083026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIRETORIA DE MEIO AMBIENTE PARTICIPA DE VOTA\u00c7\u00c3O PARA MELHORIA DA PRESERVA\u00c7\u00c3O MARINHA\n\nA Diretoria Municipal de Meio Ambiente participou do referendo sobre o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/TtwwK9qh1T"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2018-12-20T17:00:01.000Z",
            "id": "1075797982799323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Condenado por improbidade, o futuro ministro do Meio Ambiente perde os direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e ter\u00e1 de pagar multa equivalente a 10 vezes a remunera\u00e7\u00e3o no cargo de secret\u00e1rio estadual.\nhttps://t.co/tImUaxrNaM"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-12-20T16:57:33.000Z",
            "id": "1075797364567363584",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atualmente o acesso ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 gratuito, sendo o complexo de cachoeiras mais acess\u00edvel da regi\u00e3o. Obviamente a iniciativa privada vai come\u00e7ar a cobrar entrada e faturar com recursos p\u00fablicos, tornado inacess\u00edvel para muitos. Lament\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-12-20T16:57:33.000Z",
            "id": "1075797361740447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedida \u00e0 iniciativa privada\"\n\nUm dos poucos parques nacionais que j\u00e1 funciona maravilhosamente bem, s\u00f3 precisa de mais recursos (como toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o). De m\u00e3o beijada pra empres\u00e1rios.\n\nhttps://t.co/43W73gESWK"
        },
        {
            "author_id": "1945407660",
            "created_at": "2018-12-20T16:53:49.000Z",
            "id": "1075796423168442374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil eu vou dar: vamos alugar tudo, dar espa\u00e7o para o gringo entrar! https://t.co/cUSpdnvhKg"
        },
        {
            "author_id": "759110870035230720",
            "created_at": "2018-12-20T16:43:24.000Z",
            "id": "1075793801095069696",
            "in_reply_to_user_id": "1057709397353345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelleBrasiI Foi pescar com o Queiroz na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-12-20T16:40:05.000Z",
            "id": "1075792966868975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passadi\u00e7os de Sistelo, Arcos de Valdevez, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #PNPG #Trilhos #Blog https://t.co/s7UPmS2DvY https://t.co/sS1iaYlU9S"
        },
        {
            "author_id": "594677064",
            "created_at": "2018-12-20T16:35:28.000Z",
            "id": "1075791804258230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro: os ambientalistas est\u00e3o criticando a minha nomea\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o acertamos https://t.co/uUBN4h7HYn"
        },
        {
            "author_id": "43899507",
            "created_at": "2018-12-20T16:34:08.000Z",
            "id": "1075791470727176195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que depr\u00ea. a Chapada funciona muito bem sem nada disso. cobrar ingresso s\u00f3 vai afastar quem mais frequenta, mais cuida e mais precisa desse lugar https://t.co/tDkAS0buNZ"
        },
        {
            "author_id": "44865008",
            "created_at": "2018-12-20T16:11:16.000Z",
            "id": "1075785715714310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e3o agora privatizando at\u00e9 os pontos tur\u00edsticos brasileiros. Parab\u00e9ns aos envolvidos no golpe que nos trouxe a isso... At\u00e9 os Len\u00e7ois Maranhenses v\u00e3o entrar na onda... Que tristeza! https://t.co/p2WONB3eEp"
        },
        {
            "author_id": "15854374",
            "created_at": "2018-12-20T16:09:50.000Z",
            "id": "1075785356442812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/C4bzmMaVsa"
        },
        {
            "author_id": "24834503",
            "created_at": "2018-12-20T16:05:22.000Z",
            "id": "1075784231635292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "vou deixar issaqui de novo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/jJZ4MTcHjj"
        },
        {
            "author_id": "187216390",
            "created_at": "2018-12-20T16:03:21.000Z",
            "id": "1075783721956057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/lUdSIjs6r8"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-12-20T16:01:40.000Z",
            "id": "1075783298998140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/ZIID3ZhAih https://t.co/aATdHe3WLO"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-12-20T16:01:36.000Z",
            "id": "1075783285383426053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/TTszH4cU66 https://t.co/k0SwkCBy1o"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-12-20T16:01:33.000Z",
            "id": "1075783270908882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/9S86pvecD8 https://t.co/r06Bclj1ab"
        },
        {
            "author_id": "391612933",
            "created_at": "2018-12-20T16:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1075783152260415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bons momentos servem para serem gravados no cora\u00e7\u00e3o e n\u00e3o em uma mem\u00f3ria de celular\". em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/B4aKmCCCs2"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-12-20T16:00:55.000Z",
            "id": "1075783110841622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/8WDQJ4wG3q https://t.co/apmKoALDpW"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2018-12-20T16:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "1075783060585635840",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luisnassif Salles adulterou mapas de zoneamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empres\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2018-12-20T16:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "1075783037458280448",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisnassif Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/FFIL6T7qMr"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2018-12-20T16:00:10.000Z",
            "id": "1075782921607397379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 lugares do mundo que parecem coisa de outro planeta:  \n\nFonte de \u00e1gua termal do Parque Nacional Yellowstone, nos EUA \u2014 Foto: BBC\n\nAlgumas...\n- TioSam by Fontoura https://t.co/LXxDlmIOgG"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-12-20T15:51:26.000Z",
            "id": "1075780722928091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar este ver\u00e3o para conhecer o Parque Nacional de Superagui? Trata-se de um para\u00edso do litoral do Paran\u00e1, da regi\u00e3o do Lagamar e da Grande Reserva Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/JUcoTxj0yN"
        },
        {
            "author_id": "280766486",
            "created_at": "2018-12-20T15:45:01.000Z",
            "id": "1075779111589564418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ser controlada por cons\u00f3rcio de empresas | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/rCtRuSSwih"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2018-12-20T15:43:22.000Z",
            "id": "1075778693803401218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que j\u00e1 era lindo vai ficar ainda mais bonito, interessante e educativo. Declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco, em 1991, o Parque... https://t.co/H35FmTEmhY"
        },
        {
            "author_id": "291997966",
            "created_at": "2018-12-20T15:42:55.000Z",
            "id": "1075778581085605893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no\u00a0Piau\u00ed https://t.co/nxgP5i4OCX https://t.co/lG1BFoy1UD"
        },
        {
            "author_id": "2799018735",
            "created_at": "2018-12-20T15:40:46.000Z",
            "id": "1075778039991066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/r2Wo78Osr8 https://t.co/HgttISIdRX"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-20T15:34:18.000Z",
            "id": "1075776411393085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 11 (fim da expedi\u00e7\u00e3o) - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Manguezal da Barra Grande.\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "134867771",
            "created_at": "2018-12-20T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "username": "alineoliv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.475046,
                        -19.941516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a1be1e3e8ed96e7"
            },
            "id": "1075776355005095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT\ud83d\udda4\n@alineoliv\n. \ud83d\udcf8 dani.cris.paim .\n#Amor #Love #Passeio #F\u00e9rias #Julho #Cara\u00e7a #ComAmigos em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/GaWCyKsAlR"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-20T15:32:29.000Z",
            "id": "1075775956130750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 11 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia da Ponta Grossa.\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "134867771",
            "created_at": "2018-12-20T15:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "username": "alineoliv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.475046,
                        -19.941516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a1be1e3e8ed96e7"
            },
            "id": "1075775052606431242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT\ud83d\udda4\n@alineoliv\n. \n\ud83d\udcf8 dani.cris.paim \n.\n#Amor #Love #Passeio #F\u00e9rias #Julho #Cara\u00e7a #ComAmigos em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/B4zqIRuhU9"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-12-20T15:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1075774177867485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra chegar a uma Cachoeira deserta geralmente rola um vara mato, mas no fim vale a pena.\nCachoeira Tr\u00eas Quedas \nFazenda Bar\u00e3o de Capanema \nParque Nacional Serra do Gandarela \nSanta Barbara\u2026 https://t.co/T3QG7JqiCG"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2018-12-20T15:19:22.000Z",
            "id": "1075772656895418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 privatizado e passa a cobrar entrada https://t.co/sYYrHFSzqm"
        },
        {
            "author_id": "2457260989",
            "created_at": "2018-12-20T15:17:27.000Z",
            "id": "1075772173820653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que morte horr\u00edvel https://t.co/dm5wUe9gh8"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2018-12-20T15:15:56.000Z",
            "id": "1075771789165309956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bfS3dIUCMw"
        },
        {
            "author_id": "24721352",
            "created_at": "2018-12-20T15:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075768316315107333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/UJVnqlvbhG via @exame"
        },
        {
            "author_id": "81401755",
            "created_at": "2018-12-20T14:56:07.000Z",
            "id": "1075766805208158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/KuJwnCWsXI"
        },
        {
            "author_id": "798308028546215936",
            "created_at": "2018-12-20T14:55:17.000Z",
            "id": "1075766592967823361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/IQgj21XXNB"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2018-12-20T14:49:25.000Z",
            "id": "1075765118045048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros receber\u00e1 R$ 14 milh\u00f5es de cons\u00f3rcio para melhorar infraestrutura\n\nhttps://t.co/2zeDTX7kqQ\n\n#ChapadadosVeadeiros #turismo #TurismonoBrasil #ParqueNacional #ParqueNacionaldaChapadadosVeadeiros #minist\u00e9riodoturismo #AltoPara\u00edso #ParquedaChapadadosVeadeiro"
        },
        {
            "author_id": "485629800",
            "created_at": "2018-12-20T14:43:23.000Z",
            "id": "1075763598880722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/D7GJX7W1bx"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2018-12-20T14:36:14.000Z",
            "id": "1075761799834660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia\n\nLeia aqui:https://t.co/AWjo8J90oj\n\nA imagem abaixo mostra a sobreposi\u00e7\u00e3o da fazenda de #JoaoDeDeus com a Floresta Estadual do Araguaia. A fazenda avan\u00e7a sobre cerca de 1/8 da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/CoAyxRH31g"
        },
        {
            "author_id": "78661640",
            "created_at": "2018-12-20T14:35:07.000Z",
            "id": "1075761519650983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/wmRHXod93U"
        },
        {
            "author_id": "324706900",
            "created_at": "2018-12-20T14:25:52.000Z",
            "id": "1075759192336723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim vamos passando tudo de m\u00e3o a m\u00e3o at\u00e9 que tudo se perca. https://t.co/WufmwkKKrq"
        },
        {
            "author_id": "71863016",
            "created_at": "2018-12-20T14:19:05.000Z",
            "id": "1075757483711451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dn3cbzYAkV"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2018-12-20T14:18:37.000Z",
            "id": "1075757365654405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa privada assume o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - O Portal de Not\u00edcias de Marab\u00e1 e todas as regi\u00f5es do Par\u00e1 https://t.co/zQoki8MrUL"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2018-12-20T14:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075757265435672577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es. Veja, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil https://t.co/5UQq12ZkPr https://t.co/VdOgKVIlJX"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2018-12-20T14:15:24.000Z",
            "id": "1075756556761948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ser controlada por cons\u00f3rcio de empresas | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/LNt20U88M3"
        },
        {
            "author_id": "26657813",
            "created_at": "2018-12-20T14:14:22.000Z",
            "id": "1075756296194977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n \u2013 Via aplicativo Jornalistas Livres \u2013 Leia em : https://t.co/opUa7GlQUd https://t.co/aVpjAMBcCA"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2018-12-20T14:13:01.000Z",
            "id": "1075755959019032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi assinada a portaria que normatiza o turismo embarcado na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da baleia franca como atividade recreativa e educativa #BGFloripa \ud83d\udc33"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2018-12-20T14:11:26.000Z",
            "id": "1075755557582200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo condenou Ricardo Salles, o futuro ministro do Meio Ambiente, por fraudar o processo do plano de manejo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1zea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. A denuncia foi feita pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico. #JCPrimeira"
        },
        {
            "author_id": "209175793",
            "created_at": "2018-12-20T14:08:39.000Z",
            "id": "1075754856768512001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles, indicado pelo presidente eleito para o minist\u00e9rio do Meio Ambiente,  \u00e9 condenado por improbidade, acusado de fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de Alckmin."
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-12-20T14:05:00.000Z",
            "id": "1075753939729932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A acusa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico aponta que Salles teria tentado fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016\nhttps://t.co/onB5xbU46K"
        },
        {
            "author_id": "972413358",
            "created_at": "2018-12-20T14:02:04.000Z",
            "id": "1075753202899931139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio ambiente de Bolsonaro foi condenado por fraude ambiental. \nhttps://t.co/SMB3MrmemZ"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2018-12-20T13:59:53.000Z",
            "id": "1075752652011642881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Ministro do Meio ambiente de Bolsonaro foi condenado por fraude ambiental. \nhttps://t.co/9xsFjzvS0q"
        },
        {
            "author_id": "3099499924",
            "created_at": "2018-12-20T13:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075752244451135490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/zt8CYs1Yp0 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2580410446",
            "created_at": "2018-12-20T13:56:47.000Z",
            "id": "1075751871938203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram a vida. https://t.co/29UIpQ0ZBA"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-12-20T13:56:06.000Z",
            "id": "1075751701095870466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 condenado por crime contra o meio ambiente | Condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016 https://t.co/W2Vv6Kn8T4"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2018-12-20T13:51:31.000Z",
            "id": "1075750547758694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnvironmentinDanger #Brazil Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  \u00e1rea de 240.586,56 hectares de cerrado, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada #NotMyPresident\u2714 https://t.co/VgRJjjmK4r"
        },
        {
            "author_id": "15120800",
            "created_at": "2018-12-20T13:50:27.000Z",
            "id": "1075750278379552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa.Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio. https://t.co/cNUyAScei9"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2018-12-20T13:46:23.000Z",
            "id": "1075749253379710978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. Ele disse que vai recorrer. https://t.co/MGLNZ6zATx"
        },
        {
            "author_id": "1871858910",
            "created_at": "2018-12-20T13:45:40.000Z",
            "id": "1075749076711419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf37\ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n#ObrigadoPaiEuTamb\u00e9mTeAmo \n#Interc\u00e2mbioAcad\u00e9mico \n#SegundoMochil\u00e3o \n#DeVoltaPraCasa \n#MailaLatina em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/2dCQMEroY4"
        },
        {
            "author_id": "3433450977",
            "created_at": "2018-12-20T13:45:33.000Z",
            "id": "1075749047145766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOIS IRM\u00c3OS DOS OLHOS D' \u00c1GUA!\n\nJos\u00e9 Geraldo dos Reis, talentoso escritor nascido no distrito de Olhos D' \u00e1gua do Oeste, nos conta a lenda dos Morros dos Irm\u00e3os, monumento natural de nosso munic\u00edpio. Cultura... https://t.co/eAxJ8y31Oj"
        },
        {
            "author_id": "121126404",
            "created_at": "2018-12-20T13:37:37.000Z",
            "id": "1075747047192580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/DYNzVfKzhT https://t.co/ZECi0l0orv"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2018-12-20T13:37:16.000Z",
            "id": "1075746959087026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passar\u00e1 a ser gerida por um cons\u00f3rcio de empresas. Assim, a partir do segundo semestre de 2019, o visitante ter\u00e1 de pagar entre R$ 3 e R$ 33 para passear na unidade de preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/8ySZf8qlOs"
        },
        {
            "author_id": "105605510",
            "created_at": "2018-12-20T13:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075745053019127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/fupD7AKaeE via @exame"
        },
        {
            "author_id": "1871858910",
            "created_at": "2018-12-20T13:28:56.000Z",
            "id": "1075744864489345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf37\ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n#ObrigadoPaiEuTamb\u00e9mTeAmo \n#Interc\u00e2mbioAcad\u00e9mico \n#SegundoMochil\u00e3o \n#DeVoltaPraCasa \n#MailaLatina em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/zWC6pYqOih"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2018-12-20T13:27:26.000Z",
            "id": "1075744485575938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma aquecimento global. https://t.co/97S3X3GaT2"
        },
        {
            "author_id": "745019323",
            "created_at": "2018-12-20T13:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075743809546436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YLnrqdi7Xh via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "54190775",
            "created_at": "2018-12-20T13:19:56.000Z",
            "id": "1075742598625718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vr7dgn1xA1"
        },
        {
            "author_id": "156290089",
            "created_at": "2018-12-20T13:15:32.000Z",
            "id": "1075741491526541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante a info: apesar da iniciativa privada assumir o turismo do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros o ICMBio continua respons\u00e1vel pela conserva\u00e7\u00e3o e restante do trabalho no parque."
        },
        {
            "author_id": "1871858910",
            "created_at": "2018-12-20T13:14:54.000Z",
            "id": "1075741329940860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf37\ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n#ObrigadoPaiEuTamb\u00e9mTeAmo \n#Interc\u00e2mbioAcad\u00e9mico \n#SegundoMochil\u00e3o \n#DeVoltaPraCasa \n#MailaLatina em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/lrEVOqINc4"
        },
        {
            "author_id": "126736732",
            "created_at": "2018-12-20T13:03:08.000Z",
            "id": "1075738370507239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/5DrbHaVeaI"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-12-20T13:01:21.000Z",
            "id": "1075737923398578180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redescubra o Brasil com vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica nativa desde quando os portugueses por aqui chegaram. O Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, no Sul da Bahia, \u00e9 um bom come\u00e7o para fazer essa viagem no tempo. Visite. https://t.co/hWZmVWopqk"
        },
        {
            "author_id": "140473000",
            "created_at": "2018-12-20T13:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075737750517764097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/XKyHVfG6Vw via @exame"
        },
        {
            "author_id": "121122821",
            "created_at": "2018-12-20T12:59:34.000Z",
            "id": "1075737475010715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WT3yT3exYP"
        },
        {
            "author_id": "168691320",
            "created_at": "2018-12-20T12:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075737034176782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/9lhhOv1kaV via @exame"
        },
        {
            "author_id": "48224183",
            "created_at": "2018-12-20T12:54:33.000Z",
            "id": "1075736212730720257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gTB06Z2y1l"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-12-20T12:49:48.000Z",
            "id": "1075735016146169856",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destaques foi o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). O espa\u00e7o j\u00e1 recebeu um total de 1,7 milh\u00e3o de visitantes em 2018."
        },
        {
            "author_id": "375699933",
            "created_at": "2018-12-20T12:48:49.000Z",
            "id": "1075734765934911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia....Gelo , muito gelo...derrete n\u00e3o...k j\u00e1 tou chegando a\u00ed...kkkkk https://t.co/m9CnyEZo3J"
        },
        {
            "author_id": "31995106",
            "created_at": "2018-12-20T12:43:08.000Z",
            "id": "1075733335819894785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 acusado de fraudar aa elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para  beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp https://t.co/Gzc8Zk4nBC"
        },
        {
            "author_id": "202258877",
            "created_at": "2018-12-20T12:41:05.000Z",
            "id": "1075732822332186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HQVu9zhWQ1"
        },
        {
            "author_id": "68570334",
            "created_at": "2018-12-20T12:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075732749300965377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ricardo Salles, escolhido por @jairbolsonaro para ministro do meio ambiente, foi condenado por fraudar plano de manejo de \u00e1rea protegida. S\u00f3 lembrando que em jan C\u00e1rmen L\u00facia suspendeu a posse de Cristiane Brasil no Minist\u00e9rio do Trabalho por sua condena\u00e7\u00e3o por crime trabalhista"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2018-12-20T12:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "odeciocosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075732482069286912",
            "in_reply_to_user_id": "177839848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@odeciocosta Sim \u00e9 um improviso por parte dos atletas. Ocorre assim tamb\u00e9m em Palmas, em raz\u00e3o de n\u00e3o haver \u00e1rea protegida (at\u00e9 agora). No caso palmense, na marginal,  era um colega do bol\u00e3o que ia em uma moto, como batedor, ora adiante ora na retaguarda, sinalizando aos demais ve\u00edculos."
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2018-12-20T12:39:42.000Z",
            "id": "1075732472829218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS PASSA A SER CONTROLADA POR CONS\u00d3RCIO DE EMPRESAS https://t.co/Roicg6AVnr"
        },
        {
            "author_id": "68819250",
            "created_at": "2018-12-20T12:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075732001976737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RGtxvpaR9V via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "65265326",
            "created_at": "2018-12-20T12:35:28.000Z",
            "id": "1075731407572475906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, moradores do pa\u00eds do golpe. N\u00e3o reclamem do calor! N\u00e3o reclamem do calor, ok?! https://t.co/1dtNZJXvfd"
        },
        {
            "author_id": "8205502",
            "created_at": "2018-12-20T12:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "filipemorgadosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075731389461553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Itatiaia, que hist\u00f3ria! https://t.co/fvIPtD5C9V via @filipemorgadosc"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2018-12-20T12:34:51.000Z",
            "id": "1075731251502505985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indicado por Bolsonaro, Ricardo Salles \u00e9 condenado por adulterar mapas de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, atendendo pedido da FIESP. \n\nMinistro do Meio Ambiente condenado por crime ambiental.\n\nE assim seguem, caladinhos, aqueles que votaram contra a corrup\u00e7\u00e3o... \ud83e\udd2b"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2018-12-20T12:27:32.000Z",
            "id": "1075729411213852675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?&gt; https://t.co/57qI7H09qA"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2018-12-20T12:26:54.000Z",
            "id": "1075729250911731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00e1lido por 20 anos | Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 cedido ao setor privado https://t.co/mFEuziU3As https://t.co/wdT4F7ODqg"
        },
        {
            "author_id": "127297624",
            "created_at": "2018-12-20T12:26:23.000Z",
            "id": "1075729124252094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica mesmo, isso que eu chamo de talento pra escolher somente os melhores bandidos pra formar uma quadrilha de respeito. https://t.co/YaaeHRluCK"
        },
        {
            "author_id": "68324540",
            "created_at": "2018-12-20T12:18:27.000Z",
            "id": "1075727126752579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, j\u00e1 tem tanta atra\u00e7\u00e3o em propriedade privada, e agora o parque TB vai ser cobrado\ud83d\ude2a https://t.co/YhknyNsTQ2"
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2018-12-20T12:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 234,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075725087557513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico aqui pensando se isso \u00e9 de todo ruim para a preserva\u00e7\u00e3o do Parque, pois a gente sabe que nosso governo n\u00e3o cuida muito bem ... Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/uhAQI9uOfB via @exame"
        },
        {
            "author_id": "1311676322",
            "created_at": "2018-12-20T12:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 138,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075724809097699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Privatiza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/G2a3mdWo4k via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "355422029",
            "created_at": "2018-12-20T12:07:08.000Z",
            "id": "1075724278513983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00e9 condenado por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Leia mais: https://t.co/5we8rA2fBX https://t.co/l4XIOiLFYX"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2018-12-20T12:07:00.000Z",
            "id": "1075724243592196097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas ambientais https://t.co/76SNr3eIQh"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2018-12-20T12:06:15.000Z",
            "id": "1075724055678984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapads dos Veadeiros nao \u00e9 mais p\u00fablico. \u00c9 privado. https://t.co/DJotiQtgHM"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "created_at": "2018-12-20T12:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075723879115567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/i9D9P36qe5 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "174503349",
            "created_at": "2018-12-20T12:01:09.000Z",
            "id": "1075722771701923841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o novo Des(governo) dando as caras ... https://t.co/JIMLlLGW3x"
        },
        {
            "author_id": "144369363",
            "created_at": "2018-12-20T11:56:09.000Z",
            "id": "1075721514304049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Minist\u00e9rio P\u00fablico acusou o futuro ministro de fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea\" Que FILHO DA PUTA mano, li essa mat\u00e9ria com \u00f3dio. https://t.co/F8RLnRvt7E"
        },
        {
            "author_id": "44005551",
            "created_at": "2018-12-20T11:54:38.000Z",
            "id": "1075721130269392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prevejo mais um desastre.\nVamos privatizar nossas florestas, nossos parques. Vai dar merdaaaaa! https://t.co/oAuLhHpMfm"
        },
        {
            "author_id": "733254853",
            "created_at": "2018-12-20T11:49:53.000Z",
            "id": "1075719937640095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/srFgRiVPTc"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2018-12-20T11:45:48.000Z",
            "id": "1075718908005494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rid\u00edculo https://t.co/5YZ6llpmLD"
        },
        {
            "author_id": "66855174",
            "created_at": "2018-12-20T11:44:57.000Z",
            "id": "1075718693693329414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privatizaram o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Que tristeza v\u00e9i."
        },
        {
            "author_id": "463712417",
            "created_at": "2018-12-20T11:41:45.000Z",
            "id": "1075717888881901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi\u2026 https://t.co/jcn4qJ9V84 https://t.co/NGhdJjJ7Rl"
        },
        {
            "author_id": "2784343212",
            "created_at": "2018-12-20T11:39:17.000Z",
            "id": "1075717267336388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem iniciou o governo e Bolsonaro j\u00e1 ter\u00e1 que abrir m\u00e3o de ministro indicado. Condenado, Salles perde os direitos pol\u00edticos e n\u00e3o poder\u00e1 assumir. Condena\u00e7\u00e3o foi resultado de pr\u00e1ticas antipreservacionistas. Leia mais na mat\u00e9ria da RBA. https://t.co/turCPHBxts https://t.co/TrngMSI6lu"
        },
        {
            "author_id": "115135583",
            "created_at": "2018-12-20T11:37:34.000Z",
            "id": "1075716836203859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 693,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 195
            },
            "text": "Indicado por Bolsonaro, Ricardo Salles \u00e9 condenado por adulterar mapas de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, atendendo pedido da FIESP.  (Qu\u00e1 Qu\u00e1)\nMinistro do Meio Ambiente condenado por crime ambiental.\nQuantos patos mais vcs ir\u00e3o pagar hein?"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2018-12-20T11:26:28.000Z",
            "id": "1075714042206015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/hTSkmrdRs8"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2018-12-20T11:15:55.000Z",
            "id": "1075711387714895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja pensou pegar um trem com essa paisagem de fundo? Em Ushuaia voc\u00ea pode. O trem do fim do mundo passa dentro do Parque Nacional Terra do Fogo. Como somos viciados em trens, adoramos o passeio. \ud83d\uddfb\n#ushuaia #photo #photography #argentina #terradofogo #\u2026 https://t.co/4zZ1LVjkE1 https://t.co/85GDSLjUkt"
        },
        {
            "author_id": "979602108",
            "created_at": "2018-12-20T11:12:25.000Z",
            "id": "1075710506579714053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaoooooooooooooooooooooooooooo :( :( :( :( https://t.co/VpkTAhJKjp"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2018-12-20T11:05:56.000Z",
            "id": "1075708876081823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional que est\u00e3o querendo tirar de voc\u00ea | O Mundo Que Queremos | Comunica\u00e7\u00e3o para Sustentabilidade https://t.co/N3uIqNJe9v"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2018-12-20T10:50:17.000Z",
            "id": "1075704936762093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/Zg81JDpKsw https://t.co/hzce3DbCYi"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2018-12-20T10:50:07.000Z",
            "id": "1075704897608265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/JGSM8dp1Kv https://t.co/NZDluWDB6G"
        },
        {
            "author_id": "179263223",
            "created_at": "2018-12-20T10:49:34.000Z",
            "id": "1075704757522743297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental . https://t.co/SFpUP4nRcA"
        },
        {
            "author_id": "52808430",
            "created_at": "2018-12-20T10:46:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1075703866723852294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed o #JeitinhoBrasileiro e depois quer ser Ministro do Meio Ambiente... Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/BqxQdZnUTs"
        },
        {
            "author_id": "203293028",
            "created_at": "2018-12-20T10:43:00.000Z",
            "id": "1075703106015543297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles (ministro do Meio Ambiente) por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?&gt; https://t.co/PrTJMih9qc"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2018-12-20T10:42:30.000Z",
            "id": "1075702979825668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tristeza , canalhas https://t.co/AB83sZj07O"
        },
        {
            "author_id": "161429186",
            "created_at": "2018-12-20T10:33:51.000Z",
            "id": "1075700801719422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fczGU0W84H"
        },
        {
            "author_id": "111781429",
            "created_at": "2018-12-20T10:30:49.000Z",
            "id": "1075700039232696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/hh0MMgKy9r"
        },
        {
            "author_id": "270142371",
            "created_at": "2018-12-20T10:27:45.000Z",
            "id": "1075699267468169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/HNbpnvDzO8"
        },
        {
            "author_id": "45179391",
            "created_at": "2018-12-20T10:10:29.000Z",
            "id": "1075694922991308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/fBoOw8JL6W"
        },
        {
            "author_id": "46171292",
            "created_at": "2018-12-20T10:09:35.000Z",
            "id": "1075694696897409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTELIONAT\u00c1RIO. Ou seja uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para esse Governo. https://t.co/JIkQXoEvct"
        },
        {
            "author_id": "215502865",
            "created_at": "2018-12-20T10:03:29.000Z",
            "id": "1075693159865311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/801L1KdvFb"
        },
        {
            "author_id": "756926175570751488",
            "created_at": "2018-12-20T10:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusPoit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075692300880232448",
            "in_reply_to_user_id": "110858508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusPoit Ricardo Salles do PARTIDO NOVO foi condenado por improbidade administrativa. Ele \u00e9 acusado de fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea quando era secret\u00e1rio do Meio Ambiente em SP. Cabe recurso: https://t.co/l1xbr52pXb"
        },
        {
            "author_id": "756926175570751488",
            "created_at": "2018-12-20T09:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CanalDoOtario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075692044717383685",
            "in_reply_to_user_id": "548024965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanalDoOtario Ricardo Salles do PARTIDO NOVO foi condenado por improbidade administrativa. Ele \u00e9 acusado de fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea quando era secret\u00e1rio do Meio Ambiente em SP. Cabe recurso:\n https://t.co/l1xbr52pXb"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2018-12-20T09:50:56.000Z",
            "id": "1075690004045799429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum acho.que isso pode ser uma m\u00e1 ideia... https://t.co/vhNEGoUXuo"
        },
        {
            "author_id": "28360394",
            "created_at": "2018-12-20T09:34:57.000Z",
            "id": "1075685979313328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem d\u00e1 mais pelo BR? #sale \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/TFC9mcr5Jt"
        },
        {
            "author_id": "4018807829",
            "created_at": "2018-12-20T09:26:54.000Z",
            "id": "1075683953741389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada e a gente de olho no Queiroz  #TamoFu"
        },
        {
            "author_id": "128740629",
            "created_at": "2018-12-20T09:26:33.000Z",
            "id": "1075683865556074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo... https://t.co/rIFrTFGqe7"
        },
        {
            "author_id": "167842195",
            "created_at": "2018-12-20T09:22:25.000Z",
            "id": "1075682826564050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/7OGcPbCSF2"
        },
        {
            "author_id": "187551207",
            "created_at": "2018-12-20T08:59:36.000Z",
            "id": "1075677082452152320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, que at\u00e9 agora era administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade... https://t.co/f8mQULapEN"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-20T08:53:03.000Z",
            "id": "1075675435223130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/ifJNfnLiAn"
        },
        {
            "author_id": "21169583",
            "created_at": "2018-12-20T08:48:03.000Z",
            "id": "1075674179020693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Uma das not\u00edcias mais tristes do ano, de um processo que j\u00e1 vinha rolando e se intensificando pelo menos desde 2014/2015. https://t.co/T8DOe9OUvB"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2018-12-20T08:40:37.000Z",
            "id": "1075672305093754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O juiz Fausto Seabra, da 3\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica do Tribunal de Justi\u00e7a... https://t.co/OjRjVjDSWU"
        },
        {
            "author_id": "216555647",
            "created_at": "2018-12-20T08:40:21.000Z",
            "id": "1075672239121543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapsda dos veaderos tem dono agora... https://t.co/ldVeYg5vCt"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-12-20T05:49:32.000Z",
            "id": "1075629249980260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada - 19/12/2018 - UOL Not\u00edcias https://t.co/PLqQOOiDxO, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "2802845509",
            "created_at": "2018-12-20T04:35:26.000Z",
            "id": "1075610604193210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/TyyLr0x6Xh"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2018-12-20T03:41:17.000Z",
            "id": "1075596977474322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/h3CPI4aSyM"
        },
        {
            "author_id": "167835453",
            "created_at": "2018-12-20T03:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1075593810980282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longa caminhada.... \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/COdvG0H7HC"
        },
        {
            "author_id": "189994904",
            "created_at": "2018-12-20T03:28:17.000Z",
            "id": "1075593705527107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/t3T4rZRY53"
        },
        {
            "author_id": "1342370665",
            "created_at": "2018-12-20T03:15:53.000Z",
            "id": "1075590586244235265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/9XLIcYz24A"
        },
        {
            "author_id": "60103515",
            "created_at": "2018-12-20T03:09:52.000Z",
            "id": "1075589068807917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/DwBTPGt74l"
        },
        {
            "author_id": "126989606",
            "created_at": "2018-12-20T03:05:09.000Z",
            "id": "1075587881438195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/oJt7yGRIpF"
        },
        {
            "author_id": "111172340",
            "created_at": "2018-12-20T02:50:42.000Z",
            "id": "1075584248491466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u00a0(Goi\u00e1s), que era administrado pelo ICMBio, com entrada gratuita, ser\u00e1 gerenciado pela iniciativa privada. O contrato de concess\u00e3o de 20 anos foi assinado ontem. \nTristeza!"
        },
        {
            "author_id": "315539112",
            "created_at": "2018-12-20T02:45:48.000Z",
            "id": "1075583012874661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me conhece sabe que meus dias nesse lugar foram incr\u00edveis, n\u00e3o pede a oportunidade de uma promo\u00e7\u00e3o assim, acesse j\u00e1 o link e escolha seu pacote. \nI LOVE JOANESBURGO - SA https://t.co/zrXktzESYc"
        },
        {
            "author_id": "15992092",
            "created_at": "2018-12-20T02:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 136,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075582654844678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A CANALHICE DISSO N\u00c3O TEM TAMANHO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ckTrVZ7jLK via @exame"
        },
        {
            "author_id": "84134067",
            "created_at": "2018-12-20T02:27:20.000Z",
            "id": "1075578367817248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que at\u00e9 agora era administrado somente pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), com entrada gratuita ao cidad\u00e3o, ter\u00e1 agora os servi\u00e7os tocados pela iniciativa privada\" https://t.co/6dSUFD22Se"
        },
        {
            "author_id": "303254172",
            "created_at": "2018-12-20T02:25:55.000Z",
            "id": "1075578010135392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/oeEGLUh4bg"
        },
        {
            "author_id": "2774487932",
            "created_at": "2018-12-20T02:20:17.000Z",
            "id": "1075576592259256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de Deus algu\u00e9m me diz que isso pode ser revertido!!!!!? https://t.co/vwqMp1NWQU"
        },
        {
            "author_id": "967026697257340928",
            "created_at": "2018-12-20T02:14:34.000Z",
            "id": "1075575154833612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece aquele m\u00fasica do Tit\u00e3ns... Esse im\u00f3vel literalmente t\u00e1 pra alugar! Contratar uns Franceses pra por fogo nos carros e quebrar tudo pq n\u00f3s somos uma vergonha mesmo! https://t.co/LCEKe6yFHT"
        },
        {
            "author_id": "344956335",
            "created_at": "2018-12-20T01:59:34.000Z",
            "id": "1075571378726653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Avaliar a din\u00e2mica da cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em uma determinada localidade. Os detalhes desta pesquisa premiada est\u00e3o no podcast Cientista Aprendiz, na R\u00e1dio CNPq. https://t.co/V6039X8DrL\n#ciencianobr #direito #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "182105888",
            "created_at": "2018-12-20T01:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075568561257672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/F7n3sbb8hB 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "44114570",
            "created_at": "2018-12-20T01:46:35.000Z",
            "id": "1075568110869057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"acusa o futuro ministro de adulterar mapas do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para beneficiar setores econ\u00f4micos\" o antiministro foi pego. Vamos ver se n\u00e3o vai acabar em pizza. https://t.co/6tF4jqOIHc"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2018-12-20T01:43:55.000Z",
            "id": "1075567440086646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/KM83d8i30D"
        },
        {
            "author_id": "35071010",
            "created_at": "2018-12-20T01:42:21.000Z",
            "id": "1075567045901725698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/74HhY4WGnK"
        },
        {
            "author_id": "59512660",
            "created_at": "2018-12-20T01:36:23.000Z",
            "id": "1075565545116844038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquida\u00e7\u00e3o! https://t.co/ee71Ltm6gF"
        },
        {
            "author_id": "2171175300",
            "created_at": "2018-12-20T01:35:33.000Z",
            "id": "1075565336517316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inferno do caralho. Fpds https://t.co/G5ZshtBDJW"
        },
        {
            "author_id": "135696735",
            "created_at": "2018-12-20T01:32:07.000Z",
            "id": "1075564472171933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/EAX1cH4sRM"
        },
        {
            "author_id": "369810749",
            "created_at": "2018-12-20T01:23:47.000Z",
            "id": "1075562374546026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB).\nhttps://t.co/xo0R8Nma3u"
        },
        {
            "author_id": "111323836",
            "created_at": "2018-12-20T01:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075557097985728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/msmXhwsCBM via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "281305226",
            "created_at": "2018-12-20T00:59:59.000Z",
            "id": "1075556384828260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cMro28dLpf"
        },
        {
            "author_id": "637137100",
            "created_at": "2018-12-20T00:55:50.000Z",
            "id": "1075555338454294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia esplendido,sol o dia todo,c\u00e9u completamente azul,a natureza fala por si! em Glaciar Balmaceda, Parque Nacional Bernardo O\u2019higgins https://t.co/V8wQqQ8VhW"
        },
        {
            "author_id": "191438383",
            "created_at": "2018-12-20T00:45:00.000Z",
            "id": "1075552612735434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada #empreendernobrasil #empreendedorismo #marketing https://t.co/WiYNwjt33F"
        },
        {
            "author_id": "128745985",
            "created_at": "2018-12-20T00:39:50.000Z",
            "id": "1075551315181428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq \u00f1 conseguem limpar o rio Tiet\u00ea? \u201cA a\u00e7\u00e3o acusa Salles de cometer fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, com prop\u00f3sito de beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/bdI2V3AgPF"
        },
        {
            "author_id": "828136476",
            "created_at": "2018-12-20T00:38:57.000Z",
            "id": "1075551088869367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 milh\u00f5es de investimentos no que ? O meio ambiente precisa disso ? Agora entrada gratuita j\u00e1 era pessoal ! \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/I2IqdHEHCq"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2018-12-20T00:37:14.000Z",
            "id": "1075550657699069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresas afirmam que investir\u00e3o R$ 14 milh\u00f5es com a promessa de oferecer \"melhorias na estrutura de uso p\u00fablico do parque, para estimular o turismo\" O Parque... https://t.co/i5N60Tx6VN"
        },
        {
            "author_id": "291997966",
            "created_at": "2018-12-20T00:36:42.000Z",
            "id": "1075550523540062209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/AkEsBcXvpn https://t.co/M3qvuUJUDy"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2018-12-20T00:35:47.000Z",
            "id": "1075550292610035717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ib3bKoQHGO"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2018-12-20T00:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075550180248838147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PTtrwTkLD5 via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "179524047",
            "created_at": "2018-12-20T00:30:44.000Z",
            "id": "1075549024055373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OLSbWunBwC"
        },
        {
            "author_id": "166567189",
            "created_at": "2018-12-20T00:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075547765864833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ak2uPjbxf7 via @redebrasilatual \nMAIS UM MINISTRO CORRUPTO"
        },
        {
            "author_id": "4744742596",
            "created_at": "2018-12-20T00:25:27.000Z",
            "id": "1075547695295684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futuro ministro do Meio Ambiente foi condenado em primeira inst\u00e2ncia por n\u00e3o respeitar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Foz do Rio Tiet\u00ea, quando era secret\u00e1rio no Tucanist\u00e3o.\n\nEsse dia est\u00e1 completamente aleat\u00f3rio. https://t.co/xcSlxtU9dg"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2018-12-20T00:16:59.000Z",
            "id": "1075545563876208641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5j92XFjtmZ"
        },
        {
            "author_id": "405147240",
            "created_at": "2018-12-20T00:14:02.000Z",
            "id": "1075544819143970818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o 1\u00ba registro do tipo no mundo. https://t.co/quGYpapFmQ"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2018-12-20T00:08:06.000Z",
            "id": "1075543329289461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/kogGMOosM6"
        },
        {
            "author_id": "102342822",
            "created_at": "2018-12-19T23:56:20.000Z",
            "id": "1075540366298939393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HNTH0FNTkt"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2018-12-19T23:53:52.000Z",
            "id": "1075539746926022657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nCondenado por improbidade, o futuro ministro do Meio Ambiente perde os direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e ter\u00e1 de pagar multa \nhttps://t.co/L1cMbltsqm\n#meioambiente https://t.co/Tr0FGu9Nns"
        },
        {
            "author_id": "14583539",
            "created_at": "2018-12-19T23:40:49.000Z",
            "id": "1075536459405426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Todo dia um 7x1 pro meio ambiente brasileiro. O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no Estado de\u00a0Goi\u00e1s, que at\u00e9 agora era administrado pelo Instituto Chico Mendes, com entrada gratuita ao cidad\u00e3o, ser\u00e1 gerenciado pela iniciativa privada.\n\nhttps://t.co/QLOZtmRVwd"
        },
        {
            "author_id": "234505162",
            "created_at": "2018-12-19T23:36:30.000Z",
            "id": "1075535375714672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/eeogg74xg1"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2018-12-19T23:24:43.000Z",
            "id": "1075532408475316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/T5UsZCsmwT"
        },
        {
            "author_id": "1268169524",
            "created_at": "2018-12-19T23:24:11.000Z",
            "id": "1075532273796173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E para terminar. Tem mais esta aqui. \nMinistro do meio ambiente de Bolsonaro perde direitos pol\u00edticos. Isso q d\u00e1 n\u00e3o pesquisar. \n\n\ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/eezJc3h4L7"
        },
        {
            "author_id": "43001031",
            "created_at": "2018-12-19T23:22:10.000Z",
            "id": "1075531768684515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\n\n Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. https://t.co/MKIq86nqLI"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2018-12-19T23:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075531248938991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bqdMQrlJqH via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "55707773",
            "created_at": "2018-12-19T23:12:52.000Z",
            "id": "1075529427021389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP acaba de condenar o futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa. Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da... https://t.co/X3AAYsuQJ1"
        },
        {
            "author_id": "3371206047",
            "created_at": "2018-12-19T23:10:54.000Z",
            "id": "1075528933142085632",
            "in_reply_to_user_id": "3371206047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5- visitei o parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "86527312",
            "created_at": "2018-12-19T23:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rezoka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075528796391002113",
            "in_reply_to_user_id": "33204215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rezoka Apenas por fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, apenas."
        },
        {
            "author_id": "276543883",
            "created_at": "2018-12-19T23:07:09.000Z",
            "id": "1075527988538736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\"\n\nO Brasil me obriga a beber. https://t.co/PCvVHmsxmH"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2018-12-19T23:04:24.000Z",
            "id": "1075527294821773314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica \u2013 Parque Nacional do Vulc\u00e3o\u00a0Arenal https://t.co/K0z4zt9rbB https://t.co/eEtDKmHzXF"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-19T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075526189719175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ParquesDoBrasil explora as belezas da Chapada dos Guimar\u00e3es. Veja, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil https://t.co/pVvVcrwahN \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/8lvtkVpt5I"
        },
        {
            "author_id": "303833802",
            "created_at": "2018-12-19T22:56:40.000Z",
            "id": "1075525349017042949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/9tOi8Qy99N"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-19T22:55:01.000Z",
            "id": "1075524934250782721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Urua\u00fa\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2018-12-19T22:50:21.000Z",
            "id": "1075523761229713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve existir o ecoturismo, o problema \u00e9 que isso... https://t.co/HoqWmk5yvT"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2018-12-19T22:50:11.000Z",
            "id": "1075523718267502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve existir o ecoturismo, o problema \u00e9 que isso... https://t.co/PqofMwcmrL"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-19T22:47:47.000Z",
            "id": "1075523114644189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10 - Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1011619689687117824",
            "created_at": "2018-12-19T22:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075522249841672192",
            "in_reply_to_user_id": "231579149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NetflixBrasil Emocionado, Chandelly \u00e9 orgulho do Nosso Piau\u00ed, lindo quando fechou no Parque Nacional Sete Cidades!"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2018-12-19T22:42:58.000Z",
            "id": "1075521903811592194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por improbidade, o futuro ministro do Meio Ambiente perde os direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e ter\u00e1 de pagar multa equivalente a 10 vezes a remunera\u00e7\u00e3o no cargo de secret\u00e1rio estadual https://t.co/PkTeMEibyk"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-12-19T22:42:22.000Z",
            "id": "1075521753303142400",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa no Parque nacional Aoraki/Mount Cook, Ilha Sul, Nova Zel\u00e2ndia. https://t.co/Ih5b8ydpTq"
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2018-12-19T22:41:03.000Z",
            "id": "1075521421273632778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O juiz Fausto J. M. Seabra, condenou hoje o ex-secret\u00e1rio do Meio Ambiente e futuro ministro de Bolsonaro Ricardo de Aquino Salles \u00e0 perda dos direitos pol\u00edticos por 3 anos por adulterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Cabe recurso. https://t.co/q5ggh6jiCw"
        },
        {
            "author_id": "112498734",
            "created_at": "2018-12-19T22:40:33.000Z",
            "id": "1075521294190432266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 348,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 169
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena o futuro ministro Ricardo Salles por adulterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea, atendendo pedido da FIESP.  Era Bolsonaro, ministro do Meio Ambiente que comete crime ambiental.\nhttps://t.co/OXigGoF7fZ"
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2018-12-19T22:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075521245238714369",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@DCM_online O juiz Fausto Jos\u00e9 Martins Seabra, condenou hoje, 19/12, o ex-secret\u00e1rio do Meio Ambiente e futuro ministro de Bolsonaro Ricardo de Aquino Salles \u00e0 perda dos direitos pol\u00edticos por 3 anos por adulterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2018-12-19T22:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075519141375811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Bss1x4SQSx via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "4734028995",
            "created_at": "2018-12-19T22:20:35.000Z",
            "id": "1075516268395008006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal resgata jacar\u00e9 no Trobogy e realiza soltura em \u00e1rea protegida https://t.co/BT1kOckpxj https://t.co/J5kwHVt9mT"
        },
        {
            "author_id": "33959876",
            "created_at": "2018-12-19T22:08:03.000Z",
            "id": "1075513117159948292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza \u00e9 inaugurado no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/phwxwrCHFC"
        },
        {
            "author_id": "203702744",
            "created_at": "2018-12-19T22:05:48.000Z",
            "id": "1075512550064881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parece a Cristiane Brasil.... #MeioAmbiente\nhttps://t.co/xbqO98KQkR"
        },
        {
            "author_id": "254056447",
            "created_at": "2018-12-19T21:55:19.000Z",
            "id": "1075509909473689604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/oCsjfT8FQJ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-12-19T21:35:32.000Z",
            "id": "1075504934605479937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu sabia que vem gente do mundo todo conferir o Parque Nacional Serra da Capivara? Um verdadeiro santu\u00e1rio de vida, semi\u00e1rido do Piau\u00ed.    https://t.co/9diCCmqDoE"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2018-12-19T21:30:40.000Z",
            "id": "1075503706802548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Cume das Prateleiras, Parque Nacional do Itatiaia (PNI). Ao fundo, deixando o... https://t.co/XO2xzUB39N https://t.co/v3wM3TX9c6"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2018-12-19T21:30:01.000Z",
            "id": "1075503544742993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/GPpL2MEvaV"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2018-12-19T21:30:00.000Z",
            "id": "1075503539722440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores querem redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/9gN2DPSZWb"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-12-19T21:29:03.000Z",
            "id": "1075503300705959941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza, que conta a hist\u00f3ria da fauna e flora da regi\u00e3o, \u00e9 inaugurado no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/WbenGt46tU https://t.co/BwbPcC1Q2g"
        },
        {
            "author_id": "20978942",
            "created_at": "2018-12-19T21:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 225,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075501200194326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai ter servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o operados pela iniciativa privada, que prev\u00ea investimentos de R$14 milh\u00f5es para melhoria da infraestrutura tur\u00edstica https://t.co/c7CmfZ9m3k via @mturismo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-12-19T21:11:00.000Z",
            "id": "1075498758153125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai ter servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o operados pela iniciativa privada, que prev\u00ea investimentos de R$14 milh\u00f5es para melhoria da infraestrutura tur\u00edstica: https://t.co/DPdL0XLHlo. \n\n\ud83d\udcf7 Beto Garavello https://t.co/vVOUnSeXBs"
        },
        {
            "author_id": "1013593201746300929",
            "created_at": "2018-12-19T20:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 37,
                        "username": "GeoBalad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075493516040638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladeira abaixo! \nDe nossas redes via @geoBalad no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1. \n#viagem #turismo #skate #natureza https://t.co/Sp931o4ebK"
        },
        {
            "author_id": "887976236533854208",
            "created_at": "2018-12-19T20:33:47.000Z",
            "id": "1075489394277146625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "S\u00f3 queria uma novinha pra colar no Parque Nacional e d\u00e1 uns beijos na floresta :/"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2018-12-19T20:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075489127049633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/d91kF2EMPK via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "905206803377659904",
            "created_at": "2018-12-19T20:23:34.000Z",
            "id": "1075486822539649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, que at\u00e9 agora era administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), com entrada gratuita ao cidad\u00e3o, ser\u00e1 gerenciado pela iniciativa... https://t.co/lFU3yLkN67"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-12-19T20:15:00.000Z",
            "id": "1075484665795043329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/qwygGauf6K"
        },
        {
            "author_id": "245176681",
            "created_at": "2018-12-19T20:04:25.000Z",
            "id": "1075482004081266690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/eAURnSviWF"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2018-12-19T19:50:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1075478422749634567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Assembleia Legislativa do Estado de Goi\u00e1s, conta a partir do dia 12 de dezembro com servi\u00e7o de pronto socorro m\u00f3vel de emerg\u00eancia e urg\u00eancia na modalidade de \u00c1rea Protegida, para atender toda e qualquer pessoa (parlamentares, servidores p\u00fablicos e visitantes) . https://t.co/pd6X0vPugV"
        },
        {
            "author_id": "2996859647",
            "created_at": "2018-12-19T19:42:03.000Z",
            "id": "1075476373991493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/oOd4M8cztZ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-19T19:27:11.000Z",
            "id": "1075472633725181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: Nenhum hectare a menos!\n\nEsta tramitando no Congresso Nacional uma Medida Provis\u00f3ria que quer reduzir em 20% o tamanho do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. A sociedade catarinense n\u00e3o... https://t.co/yQ2PURqGxt"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-19T19:19:01.000Z",
            "id": "1075470578482581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: Nenhum hectare a menos! \n\nEsta tramitando no Congresso Nacional uma Medida Provis\u00f3ria que quer reduzir em 20% o tamanho do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. A sociedade... https://t.co/Z5UYeV05jg"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-12-19T19:14:28.000Z",
            "id": "1075469433068548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia Bourguignon, da cidade de Ipatinga, Minas Gerais, foi a respons\u00e1vel pela supera\u00e7\u00e3o da marca. #Visita\u00e7\u00e3o #Turismo #OParan\u00e1 https://t.co/dyBV2T0ZMr"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2018-12-19T18:40:00.000Z",
            "id": "1075460757653938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada - https://t.co/IIvoqCsnJc"
        },
        {
            "author_id": "42684422",
            "created_at": "2018-12-19T18:32:37.000Z",
            "id": "1075458899560488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTAMOS DE mal \u00e0 pior https://t.co/xY4omzhZRP"
        },
        {
            "author_id": "303386456",
            "created_at": "2018-12-19T18:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 134,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075456973607501832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VisitoMisParquesNaturales | Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado Santa Isabel - Santa Rosa de Cabal - Risaralda (Dic-2018) | @ParquesColombia | #PactoPorLosBosques #PatrimonioNatural #\u00c1reasProtegidas https://t.co/yeu8tSUBFG"
        },
        {
            "author_id": "1059874036463927296",
            "created_at": "2018-12-19T18:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "gabrielcouto00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075455753304059909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai @gabrielcouto00 a menina linda do parque Nacional https://t.co/3fiit0OLNf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-19T18:13:58.000Z",
            "id": "1075454206155390976",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso. Vastas paisagens, quedas d'\u00e1gua de cair o queixo e muita biodiversidade marcam as grava\u00e7\u00f5es. N\u00e3o tem como perder. https://t.co/BxpW3foUYI"
        },
        {
            "author_id": "231853313",
            "created_at": "2018-12-19T18:11:35.000Z",
            "id": "1075453607993057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/arFFK304Ay"
        },
        {
            "author_id": "83178793",
            "created_at": "2018-12-19T17:50:18.000Z",
            "id": "1075448250784800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/QsxviYx4L1"
        },
        {
            "author_id": "67746490",
            "created_at": "2018-12-19T17:41:56.000Z",
            "id": "1075446145248387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/UelsB2Qadl"
        },
        {
            "author_id": "2470165603",
            "created_at": "2018-12-19T17:32:54.000Z",
            "id": "1075443873902661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/y4iS7DpG5L"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-12-19T17:31:37.000Z",
            "id": "1075443550123384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado participa de a\u00e7\u00f5es ambientais em Tocant\u00ednia. https://t.co/NTjbWxQ4kU https://t.co/b0WoqhxFa3"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2018-12-19T17:31:19.000Z",
            "id": "1075443474193891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos um para o ICMBio https://t.co/ejaAAdCEih"
        },
        {
            "author_id": "52420969",
            "created_at": "2018-12-19T17:31:14.000Z",
            "id": "1075443453327302658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nEssa semana ainda venderam a Embraer a pre\u00e7o de banana\n\nO meu nivel de estresse com isso me mostra que nao to pronta pra esse governo rsrsrs socorro"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2018-12-19T17:30:34.000Z",
            "id": "1075443286217764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O risco que correm a Flona e o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o tema da coluna Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna, no seman\u00e1rio Brasilia Capital. \n\n*Congresso Nacional ataca o verde de Bras\u00edlia* \n\nhttps://t.co/djieUnT9UD https://t.co/xS4x5ZkZVN"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2018-12-19T17:30:00.000Z",
            "id": "1075443142181085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A vida dos seringueiros 30 anos ap\u00f3s a morte de Chico Mendes\n\nO que mudou e o que ainda resiste na Reserva Extrativista que leva o nome do ativista pol\u00edtico\nhttps://t.co/MyGTuEaxio"
        },
        {
            "author_id": "1571255370",
            "created_at": "2018-12-19T17:29:07.000Z",
            "id": "1075442921875390465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque envolve uma \u00e1rea de 240.586,56 hectares de cerrado e acabou de ser privatizado. https://t.co/sNafwEp22K"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2018-12-19T17:21:16.000Z",
            "id": "1075440945783627789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9\nO parque envolve uma \u00e1rea de 240.586,56 hectares de cerrado \u2014 e acabou de ser privatizado #EXAME https://t.co/fBV8M1Up9A"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-12-19T17:05:09.000Z",
            "id": "1075436887840604171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da explora\u00e7\u00e3o seletiva da floresta, realizada em \u00e9pocas passadas, a vegeta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de estudo constitui-se em remanescente importante para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, especialmente numa regi\u00e3o onde a fragmenta\u00e7\u00e3o e degrada\u00e7\u00e3o dos... https://t.co/sQjGTH922T"
        },
        {
            "author_id": "8706182",
            "created_at": "2018-12-19T16:51:20.000Z",
            "id": "1075433412440268802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/8c4GhFP2qt"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-12-19T16:49:52.000Z",
            "id": "1075433040799776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado participa de a\u00e7\u00f5es ambientais em Tocant\u00ednia. Leia a not\u00edcia em: https://t.co/NTjbWxQ4kU https://t.co/a2ReEVpzH0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-19T16:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 19,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075432864592863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc33 \ud83d\udc33 MMA, @icmbio e @MTurismo assinaram portaria autorizando o Turismo de Observa\u00e7\u00e3o de #Baleia Embarcado (Tobe-Mar) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da #Baleia-Franca, em Santa Catarina. A APA tem sede em Imbituba. Saiba mais: https://t.co/4IMdjyCLsN"
        },
        {
            "author_id": "178220314",
            "created_at": "2018-12-19T16:41:48.000Z",
            "id": "1075431012253851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u bate recorde hist\u00f3rico e recebe 846 mil turistas\u00a0estrangeiros https://t.co/CZWP7ryBcM https://t.co/u7GFosRMjt"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-12-19T16:34:41.000Z",
            "id": "1075429220946464768",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, que tamb\u00e9m est\u00e1 em processo de licita\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 abertura de propostas amanh\u00e3, 19 de dezembro. O pr\u00f3ximo edital a ser publicado, em 2019, ser\u00e1 o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-12-19T16:34:34.000Z",
            "id": "1075429192332906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ampliar\u00e1 infraestrutura! ICMBio assinou outro contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o - acesso, recep\u00e7\u00e3o, ingressos, alimenta\u00e7\u00e3o, loja de conveni\u00eancia, espa\u00e7o de campismo e transporte interno\n\nhttps://t.co/J1FWtCS6r9"
        },
        {
            "author_id": "51844224",
            "created_at": "2018-12-19T16:23:42.000Z",
            "id": "1075426457189535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----\nPROMO\u00c7\u00c3O GER\u00caS \u25ba F\u00e9rias de Natal /Ano Novo\n\u25ba Passeio a Cavalo de 1 hora por apenas 15\u20ac. \n(Parque Nacional Peneda Ger\u00eas). https://t.co/fuN5etdN26"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2018-12-19T16:21:00.000Z",
            "id": "1075425776286228481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiientalistas de esquerda lembrem-se: isto \u00e9 um feito do governo do vice da dilma, que vcs elegeram.\n\nBRAS\u00cdLIA - O Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/tA9ymlRyUp"
        },
        {
            "author_id": "3315025643",
            "created_at": "2018-12-19T16:19:07.000Z",
            "id": "1075425301759488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra: um passeio no Parque Nacional da Pena https://t.co/KDrFOoGqXX"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2018-12-19T16:12:51.000Z",
            "id": "1075423726424993793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GENTE: A chapada dos veadeiros foi pra iniciativa privada\nReserva em Goi\u00e1s, que hoje tem entrada gratuita, deve receber investimentos de R$ 14 milh\u00f5es de empresas - https://t.co/iNgO4ycTeF"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2018-12-19T16:07:27.000Z",
            "id": "1075422368611348485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/QdQu5vfJu0"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2018-12-19T16:07:26.000Z",
            "id": "1075422365381742597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/XAti1snIL8"
        },
        {
            "author_id": "55373557",
            "created_at": "2018-12-19T16:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075422202462433282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/SGx7zpZMBQ via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-19T16:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075421734390530049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu o recorde de visita\u00e7\u00e3o anual: https://t.co/JGZBMPGkaj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2018-12-19T16:02:14.000Z",
            "id": "1075421054514925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/kHkwcuW4Sc https://t.co/wYiHv4f5uQ"
        },
        {
            "author_id": "159981559",
            "created_at": "2018-12-19T15:49:23.000Z",
            "id": "1075417819922206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 errado? https://t.co/IFjIWWxhqY"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-12-19T15:34:32.000Z",
            "id": "1075414082587648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/6XU8CY638y https://t.co/Ih55BbcRnF"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:25.000Z",
            "id": "1075413047970275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/FInqLmjmzc"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2018-12-19T15:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075412967750012929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gtlLdkzl4N via @exame"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogedgarlisboa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogedgarlisboa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogedgarlisboa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dougla_wsk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dougla_wsk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dougla_wsk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Francis42913322].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Francis42913322",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Francis42913322"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarilsondeAzamb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarilsondeAzamb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarilsondeAzamb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GeoBalad].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GeoBalad",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GeoBalad"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil",
                "id": "6a1be1e3e8ed96e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14166909",
                "name": "Ricardo Pais Oliveira",
                "username": "rpOliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824153233",
                "name": "Francisco Mendes da Silva",
                "username": "fmendesdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59976580",
                "name": "Aderson",
                "username": "AdersonRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105870609",
                "name": "Antonia",
                "username": "celesttes64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073618040544260096",
                "name": "Corvo Jorge",
                "username": "sumire257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249942068",
                "name": "Jornal do Acre",
                "username": "JornaldoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071882165271650304",
                "name": "Maristela Ramos Moraes",
                "username": "marismoraesR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123692668",
                "name": "Sintra Romantica",
                "username": "SintraRomantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88502425",
                "name": "S\u00edlvia Tereza Jornalista",
                "username": "blogdasilvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50475470",
                "name": "Victoria Salemi",
                "username": "vicsalemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25610150",
                "name": "Asaph Borba",
                "username": "asaphborba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993690072087171072",
                "name": "Uni\u00e3o Nacional Camponesa",
                "username": "UCamponesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel - A periferia \u00e9 o centro!",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301834723",
                "name": "Luc\u00e9lia Santos",
                "username": "luceliaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55022037",
                "name": "Luiza Erundina",
                "username": "luizaerundina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54714557",
                "name": "Lara Haje",
                "username": "larahaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492766848",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "PauloBa88656680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902318662035673088",
                "name": "IGLISON",
                "username": "Castroiglison00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88036301",
                "name": "Fernando Nunes \ud83d\udc8a",
                "username": "nandonunesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721475769554350085",
                "name": "@orbisdefense",
                "username": "orbisdefense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021808193289240578",
                "name": "Defesa TV",
                "username": "DefesaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552581240",
                "name": "Nardober",
                "username": "rodrigues_beda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750096537984831490",
                "name": "Barbosa",
                "username": "kennedybarboosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072267344221794305",
                "name": "Francisco",
                "username": "PortaVozDoRei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4618269515",
                "name": "Lucas Cabral \ud83d\udd96\ud83d\udc7b\ud83d\ude3b\ud83e\udd13\ud83c\udf7a\ud83d\udca1\ud83c\udfd7\u26a1\ud83d\udcbe",
                "username": "XyzTres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007690336993505280",
                "name": "LiLianne #StopAsianHate",
                "username": "Li_Nkzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863876486",
                "name": "Pablo Henrique",
                "username": "PabloHSouza13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733497688369594369",
                "name": "Vascomunistas",
                "username": "vascomunistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83178793",
                "name": "\ud83d\udc51 Akill379 \ud83d\udc51",
                "username": "Pablin_Akill379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668210924",
                "name": "lilore",
                "username": "xnicsst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142867483",
                "name": "Luciano Mello",
                "username": "lucianomello45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105980543",
                "name": "Delirious Fenix",
                "username": "IsaChavarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971503886472286209",
                "name": "Marcelo Silva de Araujo",
                "username": "CapAraujo4BAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327720880",
                "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO",
                "username": "aruthcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913869899042377728",
                "name": "BRASIL \ud83d\udc8e#MGWV#\ud83d\udc8e",
                "username": "gaviaox108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843680345975328768",
                "name": "LC.ANDR\u00c9",
                "username": "leandrocorrea02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767367915599491073",
                "name": "Nat\u00e1lia Moraes",
                "username": "natalianmoraes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058703930530635777",
                "name": "Dias",
                "username": "C_H_D_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311041000",
                "name": "Apilco O Pirata",
                "username": "Igor_Apilco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763582458268901376",
                "name": "Blog do Silva Lima",
                "username": "blogdosilvalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393044405",
                "name": "Edson del Valle",
                "username": "edsondelvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008730249373339648",
                "name": "Sandro Abel",
                "username": "SandroAbel9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525619588",
                "name": "Resgate.com",
                "username": "resgatepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109680927",
                "name": "Jefferson Santos",
                "username": "JeffersonPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505978918",
                "name": "marcelo batista",
                "username": "marcelo47151990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888850527362183169",
                "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "temposleopoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330984776",
                "name": "alexandre cabadas",
                "username": "cabadas50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57765634",
                "name": "Dimas Magalh\u00e3es B.",
                "username": "dimasmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669205461",
                "name": "Rosa Trakalo",
                "username": "RosaTrakalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1066092272029220864",
                "name": "Andrews",
                "username": "4ND73WS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214483125",
                "name": "Reinaldo Gomes",
                "username": "rgstos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3404733075",
                "name": "Michel Silva",
                "username": "eumichelsilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740632638856253444",
                "name": "Sandra Reyes",
                "username": "SandraRCReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981580118907936769",
                "name": "Tito Titito",
                "username": "TitoTitito77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217602632",
                "name": "Guilherme Eg\u00eddio.Guilherme70\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "gegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799265713",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "MarcosCesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748271046231490560",
                "name": "\ud83d\udd30Rita Oliveira\ud83d\udd30\ud83d\udde3\ufe0fVemPraRua \ud83d\udd30\u2618\ufe0f",
                "username": "RitaOli36702816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "387833522",
                "name": "Fabio\u2618\ufe0f\u2618\ufe0f",
                "username": "fabiochat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743555017",
                "name": "Chobas bill",
                "username": "ChobasB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920370892",
                "name": "OOMatos",
                "username": "OsaidDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859207742489276416",
                "name": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "manuelkobel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176580977",
                "name": "Humberto R",
                "username": "HumbertoReisJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802285422315470848",
                "name": "Lidio",
                "username": "LidioAndradejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542498603",
                "name": "Lucas",
                "username": "ChagaLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802007438241230848",
                "name": "Rafaela",
                "username": "RafaellaNoles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004882408553046017",
                "name": "Brasil de Fato Pernambuco",
                "username": "brasildefatope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364517397",
                "name": "Ana L\u00eda Pujato",
                "username": "pujapais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151635190",
                "name": "Pragmatismo Politico",
                "username": "Pragmatismo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84912840",
                "name": "M\u00e1rcia Wirth",
                "username": "marciawirth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242122503",
                "name": "Jairo Barros",
                "username": "jairobarros68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120079479",
                "name": "Alex Sandro",
                "username": "sanfields",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "634006225",
                "name": "Natalia de Souza ",
                "username": "Natnextel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058378981718876160",
                "name": "RubiaD'Lis",
                "username": "LisRubiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000365538755923968",
                "name": "sofia",
                "username": "sofiafacciol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2807613684",
                "name": "Rose Scandolara",
                "username": "NiScandolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143187345",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "MairaChalfun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344167335",
                "name": "will",
                "username": "willhipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161548330",
                "name": "414141414141414141414141414141414141414141414",
                "username": "cust0m_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70037545",
                "name": "Ana Patricia",
                "username": "patricianeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57389140",
                "name": "Pancho Planas",
                "username": "PanchoPlanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076084732008587264",
                "name": "Tulio NeverStop",
                "username": "tulio_neverstop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059536543398936577",
                "name": "BrasilDoB",
                "username": "BrasilDoB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573918122",
                "name": "Quartz",
                "username": "qz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074729440",
                "name": "Vara Mato",
                "username": "VaraMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4817038337",
                "name": "Fundo Casa Socioambiental",
                "username": "fundo_casa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63369457",
                "name": "Eliana Bach (B\u00e1)",
                "username": "bariel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42453999",
                "name": "M\u00e1rcia Turcato",
                "username": "marciaturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40959428",
                "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni",
                "username": "jjforni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730082430145703940",
                "name": "Anjuli Tostes",
                "username": "anjulitostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059874036463927296",
                "name": "mdc.gord\u00e3o",
                "username": "MontenarioPg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332254",
                "name": "Shawny Star",
                "username": "shawnymennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103029795",
                "name": "Diego Noise D",
                "username": "noisedee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075719179964203008",
                "name": "Manoel Dos Reis J\u00fanior",
                "username": "ManoelDosReisJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51848440",
                "name": "Dann\ud83c\udf31",
                "username": "danimmu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143084491",
                "name": "TORRES VEDRAS WEB",
                "username": "torresvedrasweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952422049",
                "name": "DINO Ag\u00eancia de Not\u00edcias Corporativas",
                "username": "dino_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24303218",
                "name": "Cris Albu \ud83d\udea9 #DerrubaPEC32",
                "username": "crisalbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42620779",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd38\u211d\ud835\udd43\ud835\udd40\u2115\ud835\udd3e \ud835\udd3b\ud835\udd38\u211d\ud835\udd43\ud835\udd40\u2115\ud835\udd3e",
                "username": "olaraquelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88981694",
                "name": "Sandra Silva",
                "username": "sandrinhadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3172959783",
                "name": "Armandinho Neto",
                "username": "candido_armando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51930874",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2c",
                "username": "Luan_Macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52286673",
                "name": "Marcos Manzano",
                "username": "MarcosManzanoTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177839848",
                "name": "OD\u00c9CIO COSTA",
                "username": "odeciocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72962797",
                "name": "Karina Ribeiro",
                "username": "ribeiroka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31101388",
                "name": "l\u00facia carolina",
                "username": "luciacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541309",
                "name": "Exausta",
                "username": "XexaustaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045700212478693376",
                "name": "Gerv\u00e1sio Xavier Soares",
                "username": "gervasio_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053730183692328960",
                "name": "Beaher6\ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udf0e\ud83d\ude01\ud83d\udca6",
                "username": "Beaher6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58617107",
                "name": "Malu Cavalcanti",
                "username": "malu_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136010940",
                "name": "sra vacinadah",
                "username": "luddmela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036722613291311105",
                "name": "Thiago Cunha",
                "username": "2TCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58511673",
                "name": "raul cavalcanti",
                "username": "deholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38160791",
                "name": "denise morais",
                "username": "denisemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48331774",
                "name": "Maria Rachel Coelho",
                "username": "ProfMariaRachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546246602",
                "name": "raquelsouzas",
                "username": "raquelsouzas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439159281",
                "name": "Kau\u00ea roque de sousa",
                "username": "kaueofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212065315",
                "name": "Sol Correia",
                "username": "sollcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224444505",
                "name": "R\u00f4 Moreira",
                "username": "MulheresRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65037561",
                "name": "luiz coelho",
                "username": "luiztenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322104140",
                "name": "Meire Martins",
                "username": "MartinsMeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973225825",
                "name": "Jons",
                "username": "jpguska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391612933",
                "name": "Matheus Gadelha",
                "username": "Matheus_Gadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189689217",
                "name": "Nilva Sader",
                "username": "NilvaSader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327985306",
                "name": "\u00edtalo Zikemura",
                "username": "camilochiei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393029315",
                "name": "rodrigo graciano",
                "username": "rodrigo_gfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725507377",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "silvathiagohs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116868267",
                "name": "Fight the Power \ud83e\udd4b",
                "username": "Fmaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107936766",
                "name": "Vanessa Nascimento",
                "username": "VanessassenaVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615937768",
                "name": "Regina C\u00e9lia Machado \ud83c\udf35",
                "username": "reginac08424567",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14270573",
                "name": "Glaucia Carvalho",
                "username": "glauciacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182060454",
                "name": "CNM MERCOSUL",
                "username": "CNMMERCOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512258248",
                "name": "Nanci Moreira Branco",
                "username": "nancibranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871651106",
                "name": "Luiz Idebook",
                "username": "luizidebook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927296800742170624",
                "name": "\ud83d\udc0a Aguardando a vacina \u2744",
                "username": "machadofnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58488852",
                "name": "\u00c9rikinha da Bahia",
                "username": "EricaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721102070825283584",
                "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei",
                "username": "niloeustaquiom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332772024",
                "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.",
                "username": "WilmaPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273028353",
                "name": "FUMADOR DE XOXOTAS",
                "username": "vivenciado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074670173",
                "name": "Nice Que Disse!",
                "username": "AdrianoMattosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148333512",
                "name": "Violent Swami \ud83d\udd3a\ud83d\udd3a\ud83d\udd3a",
                "username": "p_kovalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214675556",
                "name": "Mat.",
                "username": "mathehsfj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34377765",
                "name": "Rosita",
                "username": "rosegonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229198234",
                "name": "gui do vigor \ud83c\udf08",
                "username": "guirocha82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172722600",
                "name": "Aline Chimello",
                "username": "Aline_Bah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488406",
                "name": "Edu Soham",
                "username": "edurhcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40550516",
                "name": "Nandaloriana",
                "username": "fersenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421067974",
                "name": "Viagens Entre N\u00f3s",
                "username": "ViagensEntreNos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257687696",
                "name": "Ojuara! seu f\u00e9la da...",
                "username": "LuccasAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146566846",
                "name": "Rapha Dias",
                "username": "diasraph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172619724",
                "name": "#+VacinaJ\u00e1",
                "username": "Idelfonso65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484559",
                "name": "Ronaldo Pereira",
                "username": "ronaldo282004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030135835",
                "name": "Murilo Vizentini",
                "username": "MuriloVizentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751023197",
                "name": "3em3",
                "username": "3em3tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771001733107552257",
                "name": "CCFZ, #ForaBolsonaro !",
                "username": "Cinthia_ccfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725436757697794048",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gbmacedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144049505",
                "name": "Marcella Macahyba",
                "username": "mcmacahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855868959",
                "name": "Jo\u00e3o Alexandre\u2122\u00a9",
                "username": "ubuntuvendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59764252",
                "name": "Douglas Dias",
                "username": "dogaods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29994116",
                "name": "Juliana Brizola \ud83c\udf39",
                "username": "JulianaBrizola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41759786",
                "name": "Polly, a Rainha do Banheir\u00e3o Deserto",
                "username": "nino_avril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390324294",
                "name": "Ricardo Coelho",
                "username": "ricsantanna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026909588833161216",
                "name": "Fabio Santos \ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe",
                "username": "santosdfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584827",
                "name": "Opini\u00e3o e Not\u00edcia",
                "username": "opiniaoenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901797728",
                "name": "Prefeitura Mongagu\u00e1",
                "username": "prefmongagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1945407660",
                "name": "Adilson Abreu",
                "username": "PramendraSadhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759110870035230720",
                "name": "Carla",
                "username": "MengerMarqx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594677064",
                "name": "Sueane Chaves",
                "username": "sueanechaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43899507",
                "name": "guilherme guedes",
                "username": "gguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44865008",
                "name": "Floga-se",
                "username": "flogase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15854374",
                "name": "Magli",
                "username": "maglioqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834503",
                "name": "Tatiana Vasconcellos",
                "username": "tavasconcellos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187216390",
                "name": "Raul S Souza",
                "username": "raull_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280766486",
                "name": "liberdade mesmo que tarde! \ud83d\udeae",
                "username": "riporip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93987146",
                "name": "Q-Ideia",
                "username": "smsergiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291997966",
                "name": "Para\u00edba Cultural",
                "username": "paraibacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799018735",
                "name": "Painel Acad\u00eamico",
                "username": "painelacademico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134867771",
                "name": "Pr Sergio Ricardo",
                "username": "SerginhoPr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62602244",
                "name": "Aline de Oliveira",
                "username": "alineoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457260989",
                "name": "Os Sims Dominam",
                "username": "OsSimsDominam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24721352",
                "name": "Kely",
                "username": "mariellemariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81401755",
                "name": "altamiro kretzer",
                "username": "altamiroPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798308028546215936",
                "name": "Nani Beta56",
                "username": "ElianePOliveir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485629800",
                "name": "Eliana Pedroza",
                "username": "Fada2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78661640",
                "name": "Rose Reis",
                "username": "Rose_heitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324706900",
                "name": "Raquel Jacobsen",
                "username": "sinceramenteser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863016",
                "name": "Rodrigo de Andrade",
                "username": "digao_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26657813",
                "name": "Augusto Cesar Costa",
                "username": "acc_travessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209175793",
                "name": "Ant\u00f4nio LULA LIVRE Pereira",
                "username": "toinpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972413358",
                "name": "Emanoel Seabra \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "emanoelseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3099499924",
                "name": "yanzinho \ud83d\ude0e",
                "username": "ponceleonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580410446",
                "name": "Marcos Carvalho",
                "username": "marcoszcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15120800",
                "name": "Roberto Soares",
                "username": "robertosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871858910",
                "name": "Maila Ponciano",
                "username": "MailaPonciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433450977",
                "name": "JP Consciente",
                "username": "jpconsciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121126404",
                "name": "SindicatoFederais PE",
                "username": "Sindsep_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105605510",
                "name": "Noir Garcia",
                "username": "NoirGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745019323",
                "name": "Francisco Oliveira",
                "username": "Xico_zz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54190775",
                "name": "Nadja Dulci",
                "username": "nadulci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156290089",
                "name": "tots",
                "username": "totovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126736732",
                "name": "Andrei Rossetto",
                "username": "andreirossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140473000",
                "name": "MILENA",
                "username": "MILENAJUFER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121122821",
                "name": "Bruno Lopes Batista",
                "username": "Bruno_ADV_bji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168691320",
                "name": "Rose Rocha",
                "username": "rosersr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48224183",
                "name": "Aharom Avelino",
                "username": "AharomAvelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375699933",
                "name": "sandra luzia martins",
                "username": "RadirSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31995106",
                "name": "Carol Pires",
                "username": "pirescarol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202258877",
                "name": "Alex da Mata",
                "username": "alexdamatapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68570334",
                "name": "Beatriz Juc\u00e1",
                "username": "beatrizjuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68819250",
                "name": "Danilo",
                "username": "diretodaredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65265326",
                "name": "valter hugo tonh\u00e1",
                "username": "valtertonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21412712",
                "name": "Filipe Morgado",
                "username": "filipemorgadosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127297624",
                "name": "Denis Sasso",
                "username": "denissasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68324540",
                "name": "Rafael Telles Machado",
                "username": "slamteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311676322",
                "name": "Alexandre Felix",
                "username": "afelixymail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355422029",
                "name": "Pulsar Brasil",
                "username": "pulsar_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339842926",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174503349",
                "name": "Lucy Freebird",
                "username": "Santosslucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144369363",
                "name": "joey \u03df",
                "username": "joeyvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005551",
                "name": "Fernanda Gouveia",
                "username": "Feergouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733254853",
                "name": "ilce",
                "username": "ilce58928783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66855174",
                "name": "julha",
                "username": "julunardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463712417",
                "name": "GLAU SAM",
                "username": "BLOGGSAMOGIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784343212",
                "name": "Luiz F. Mainardi",
                "username": "DepMainardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115135583",
                "name": "Caroline Barros \ud83d\udea9",
                "username": "calubarros13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979602108",
                "name": "Decimo Terceiro",
                "username": "TerceiroDecimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179263223",
                "name": "Walter",
                "username": "engajarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52808430",
                "name": "Annie Carrera",
                "username": "anniecarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203293028",
                "name": "LeandroDB",
                "username": "ldbarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161429186",
                "name": "Amauri \u00e9 13",
                "username": "DeputadoAmauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111781429",
                "name": "J\u00f4 Porci\u00f9ncula #ForaBolsonaro",
                "username": "JOPORClUNCULA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270142371",
                "name": "Eduardo N Messias",
                "username": "edunocmess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45179391",
                "name": "jeff \u2693\ufe0f",
                "username": "jefnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46171292",
                "name": "honorato",
                "username": "joaquimhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215502865",
                "name": "rossmary bogado baez",
                "username": "rossmybo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756926175570751488",
                "name": "Corrente do Bem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "corrente_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110858508",
                "name": "Vinicius Poit",
                "username": "ViniciusPoit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548024965",
                "name": "Canal do Ot\u00e1rio",
                "username": "CanalDoOtario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36100951",
                "name": "Santiago Torrente P.",
                "username": "Santytorrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28360394",
                "name": "Julianna Campos",
                "username": "JuliannaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4018807829",
                "name": "Marta Soares \ud83d\udea9",
                "username": "Martaclari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128740629",
                "name": "NAYARA ALVES",
                "username": "NayaraLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167842195",
                "name": "agendacerradopantana",
                "username": "eneasbeyso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187551207",
                "name": "Cinthia Costa",
                "username": "cinthiarac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21169583",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Mar\u00edlia Moschkovich \ud83d\udce2",
                "username": "MariliaMoscou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216555647",
                "name": "K\u00e1tia Rocha",
                "username": "cindyerela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802845509",
                "name": "MIDIATIZE",
                "username": "midiatize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167835453",
                "name": "KarinaOrdonez \u261c\u262e\u261e",
                "username": "karinaordonez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189994904",
                "name": "Thamy Ribeiro",
                "username": "thamyjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342370665",
                "name": "Guia Toda Hora",
                "username": "GuiaTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60103515",
                "name": "Edu S\u00e1",
                "username": "edu_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126989606",
                "name": "Meliza \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83c\udf1e\ud83c\udf1f",
                "username": "melizavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111172340",
                "name": "Vanessa",
                "username": "advogarpraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315539112",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "Carol_koboldt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15992092",
                "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira da Cachorrada do Vigor",
                "username": "bete_davis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303254172",
                "name": "Hanny Ribeiro",
                "username": "hanny_ny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774487932",
                "name": "M\u00f4nica Lima",
                "username": "Progmonicalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967026697257340928",
                "name": "Poliana S Z Lopes",
                "username": "PoliSZLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344956335",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182105888",
                "name": "Clayton Santos",
                "username": "_Clayton_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44114570",
                "name": "Crente na Ci\u00eancia",
                "username": "tiago_origuella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597642960",
                "name": "antoniofranciscoele",
                "username": "afe44boccanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071010",
                "name": "Helen Queiroz",
                "username": "Helenhq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59512660",
                "name": "Edinei Martins",
                "username": "EdineiMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171175300",
                "name": "Derson",
                "username": "dersonk4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135696735",
                "name": "Roberto de Souza",
                "username": "Beeeettooooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369810749",
                "name": "PHS",
                "username": "phsiqueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111323836",
                "name": "Ambiente do Meio",
                "username": "ambientedomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281305226",
                "name": "Wanderley",
                "username": "w_liberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637137100",
                "name": "Lelah Monteiro",
                "username": "lelahmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191438383",
                "name": "Cristiane Thiel \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b",
                "username": "cristianethiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128745985",
                "name": "Essa gente n\u00e3o fala em povo",
                "username": "ale_bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828136476",
                "name": "Eli \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "elimalves73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179524047",
                "name": "Fernanda Seibel",
                "username": "fernandaseibel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166567189",
                "name": "@Sheila Maria",
                "username": "redsonmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4744742596",
                "name": "Rafael Soares Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "TorresRS08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405147240",
                "name": "walter pereira filho",
                "username": "walterpereirafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102342822",
                "name": "Priscilla Duarte",
                "username": "priduarte81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14583539",
                "name": "Bia Cardoso",
                "username": "srtabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234505162",
                "name": "Autarquia",
                "username": "IsaiasSilvaSous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268169524",
                "name": "Hope\u02e2\u1d49\u1d56\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil consciente",
                "username": "Vozdatarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43001031",
                "name": "sucesso da fura",
                "username": "ohannaranzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55707773",
                "name": "Raphael Bellem \ud83d\udea9",
                "username": "rbellemdesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371206047",
                "name": "mandy",
                "username": "hoodattacked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86527312",
                "name": "Mari Guilherme",
                "username": "mariguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33204215",
                "name": "Renata",
                "username": "rezoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276543883",
                "name": "yanna do vigor",
                "username": "oiesocorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408624154",
                "name": "NaBoaVida",
                "username": "naboavidablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303833802",
                "name": "R\u00ea Araujo",
                "username": "renatajoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011619689687117824",
                "name": "A J Ben Lampin",
                "username": "ajlampin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4734028995",
                "name": "Informe Baiano",
                "username": "Informebaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33959876",
                "name": "Renata Rubim",
                "username": "renatarubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203702744",
                "name": "#ForaBolsonaro e toda corja",
                "username": "CidaRdB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254056447",
                "name": "Su\u00e9llen Lima",
                "username": "santtos_suellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20978942",
                "name": "Laura Brum Doval",
                "username": "laurabdoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013593201746300929",
                "name": "@SoldoAraca",
                "username": "soldoaraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887976236533854208",
                "name": "MacMiller",
                "username": "PodeFalaGordin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905206803377659904",
                "name": "VamoComigo",
                "username": "vamo_comigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245176681",
                "name": "Nega Lilu",
                "username": "negalilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996859647",
                "name": "Aspirante a Viajante\u2708\ufe0f",
                "username": "lucaaseustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42684422",
                "name": "Andr\u00e9 Carvalho",
                "username": "ANDREZINHOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303386456",
                "name": "Cristian Ram\u00edrez S",
                "username": "EconCristianRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4617166708",
                "name": "Gogh, the creator",
                "username": "gabrielcouto00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231853313",
                "name": "Jaqueline Muniz",
                "username": "jaqueline1muniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67746490",
                "name": "Marina Souza",
                "username": "marinasouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470165603",
                "name": "Marco Albinante",
                "username": "eumarco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52420969",
                "name": "julia arara",
                "username": "jujuwasabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571255370",
                "name": "MenachoJr\u00ae",
                "username": "menachojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8706182",
                "name": "chicco.sal",
                "username": "chiccosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178220314",
                "name": "Comex Do Brasil",
                "username": "ComexdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844224",
                "name": "My Best Hotel",
                "username": "mybesthotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315025643",
                "name": "Simone Leite",
                "username": "simone_milk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373557",
                "name": "CIDADANIA 23 DE PORTO ALEGRE",
                "username": "CidadaniaPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159981559",
                "name": "Monique :))",
                "username": "Mooh8866",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1076565773961830400",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0vm4wisq062dp7k4xu2rvnedyyrh",
        "oldest_id": "1075412967750012929",
        "result_count": 469
    }
}