{
    "data": [
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-11-12T12:44:05.000Z",
            "id": "1061962835809484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dwDU7UkyMs https://t.co/jgKiXxxnjp"
        },
        {
            "author_id": "2152915968",
            "created_at": "2018-11-12T12:37:44.000Z",
            "id": "1061961240413700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/V7yC4ILEfF"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2018-11-12T12:35:58.000Z",
            "id": "1061960793539952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor do Parque Municipal da Lagoa do Perequ\u00ea convoca as entidades n\u00e3o governamentais com sede/atua\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Porto Belo \u2013 SC, para a realiza\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum de elei\u00e7\u00e3o dos seus novos membros.... https://t.co/HlaYNQndRW"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2018-11-12T12:32:39.000Z",
            "id": "1061959959007715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em Cama\u00e7ari desmatado uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/4qjQNiTSkf"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2018-11-12T12:26:03.000Z",
            "id": "1061958299040575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu estou aqui no parque municipal prefeito Mario Covas sentada num banco de cimento , esperando a carrocinha da prefeitura de S\u00e3o Paulo ( zeladoria ) e a GCM vir me expulsar daqui . Eu n\u00e3o tenho onde ficar , estou morando na rua e n\u00e3o tenho onde ficar ..."
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-11-12T12:21:29.000Z",
            "id": "1061957152313655302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 6\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Tapejara\nhttps://t.co/Jz252QnmOT https://t.co/ndfSJX4kQQ"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2018-11-12T12:10:12.000Z",
            "id": "1061954311725502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday, Distrito de \u00d1acunday, Alto Paran\u00e1 \ud83d\udccd\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/PTW8ZddOrp"
        },
        {
            "author_id": "2405011603",
            "created_at": "2018-11-12T12:05:10.000Z",
            "id": "1061953044554924034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/e6hDznjlr5"
        },
        {
            "author_id": "75450453",
            "created_at": "2018-11-12T11:55:39.000Z",
            "id": "1061950650945363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sch\u00fctzenfest que \u00e9 uma das mais importantes festas de Jaragu\u00e1 do Sul no s\u00e1bado (10), bateu recorde de p\u00fablico, foram 16.841 visitantes\nNo domingo (11), entraram no Parque Municipal de Eventos 11.985 visitantes. https://t.co/7k2Z2cFWBA"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2018-11-12T11:54:43.000Z",
            "id": "1061950413967183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escolha da Rainha, 1\u00aa e 2\u00aa Princesas est\u00e1 agendada para sexta-feira (16), a partir das 21 horas, no Pavilh\u00e3o \u201cA\u201d do Parque Municipal de Eventos. https://t.co/PANXYIB76m"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2018-11-12T11:17:12.000Z",
            "id": "1061940974111387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/Ckoz0KGtkJ"
        },
        {
            "author_id": "1056002191113310213",
            "created_at": "2018-11-12T11:11:35.000Z",
            "id": "1061939559393624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost walterbarbio\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\u201cN\u00e3o basta sentir a chegada dos dias lindos. \u00c9 necess\u00e1rio proclamar: \u2018Os dias ficaram lindos\u2019.\u201d\n(Carlos Drummond de Andrade)\n.\n.\n.\n\ud83c\udf0e\ud83d\udccdParque Natural Municipal\u2026 https://t.co/jNbCfE3eyj"
        },
        {
            "author_id": "4734028995",
            "created_at": "2018-11-12T11:05:27.000Z",
            "id": "1061938017227718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas presas por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/Pfa3FYIv49 https://t.co/OvegfW4ET8"
        },
        {
            "author_id": "65633573",
            "created_at": "2018-11-12T10:47:34.000Z",
            "id": "1061933515040833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia - Brasil - Estad\u00e3o https://t.co/lAcbQqrgim"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2018-11-12T10:27:13.000Z",
            "id": "1061928392310833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cipe PI flagra 11 pessoas desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ga2ZAVKrQS"
        },
        {
            "author_id": "543892224",
            "created_at": "2018-11-12T10:04:47.000Z",
            "id": "1061922746609922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude44 A Mata Atl\u00e2ntica - enquanto todos est\u00e3o com os olhos voltados para a Amaz\u00f4nia... https://t.co/lQGtob5bY9"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "253034260",
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "62703362",
                        "start": 24,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061917710072848385",
            "in_reply_to_user_id": "3345989931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoplaneta @ICMBio @UNESCOBrasil Todo cuidado \u00e9 pouco para este para\u00edso onde tudo ao se redor n\u00e3o condiz com as premissas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:41:32.000Z",
            "id": "1061916895568371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nAtividade para todos os n\u00edveis de aptid\u00e3o.\nVida ao ar livre sempre\nInfos Pelo whatsapp 98 981768411 https://t.co/CYpAgXu5cI"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31472990",
                        "start": 0,
                        "username": "g1carros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061915317797036032",
            "in_reply_to_user_id": "31472990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1carros Destaque que n\u00e3o \u00e9 no Parque Nacional\nA APA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o existem ninhais de p\u00e1ssaros e tartarugas de \u00e1gua doce (Jurara) que deveria de ser destacados na mat\u00e9ria.\nDevemos ter cuidado com os ambientes naturais.\nObrigado"
        },
        {
            "author_id": "797894014183833601",
            "created_at": "2018-11-12T09:28:22.000Z",
            "id": "1061913582751883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Natural de Montesinho - Como gerimos a \u00e1gua numa \u00e1rea protegida? https://t.co/foznWuN4zu"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "953693402729771009",
                        "start": 0,
                        "username": "SantosRosenir"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061912742473449472",
            "in_reply_to_user_id": "953693402729771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantosRosenir @jairbolsonaro Por enquanto. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nTem um parque e\u00f3lico bem ao seu lado.E este ano vai ter virada do ano com mais de 5mil pessoas em Atins.\nO para\u00edso j\u00e1 era :("
        },
        {
            "author_id": "1051781117328707584",
            "created_at": "2018-11-12T09:18:11.000Z",
            "id": "1061911019931492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixe-se contagiar pela beleza e tranquilidade da paisagem onde se insere esta excelente moradia r\u00fastica localizada no limite da zona urbana da Az\u00f3ia, em plena \u00e1rea protegida de Cascais e\u2026 https://t.co/FRvLkqKO1m"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-11-12T08:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1061905443654692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Apesar de ter sido fotografado durante uma autua\u00e7\u00e3o do Ibama, o presidente eleito, Jair Bolsonaro (PSL), omitiu nesta sexta-feira (9) que foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental [Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios], em 2012.\"\nhttps://t.co/AxuRIFg2Qr"
        },
        {
            "author_id": "392590528",
            "created_at": "2018-11-12T07:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "112574765",
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061891049667338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/YZN1JqjF5H via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "1279000368",
            "created_at": "2018-11-12T02:36:27.000Z",
            "id": "1061809922445373442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional est\u00e1 mais do q certo https://t.co/nqJSclmpDV"
        },
        {
            "author_id": "707355201171226624",
            "created_at": "2018-11-12T01:42:27.000Z",
            "id": "1061796332623532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Obrigado \ud83d\ude0d\ud83d\ude04 \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/m74S7dtFuY"
        },
        {
            "author_id": "54416434",
            "created_at": "2018-11-12T01:28:16.000Z",
            "id": "1061792761085599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/gFCdfRZCVi"
        },
        {
            "author_id": "312390569",
            "created_at": "2018-11-12T01:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4521,
                        -7.21227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1061787222725222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tome amor! em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/Zrl4zhIZ82"
        },
        {
            "author_id": "312390569",
            "created_at": "2018-11-12T01:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4521,
                        -7.21227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1061786210849427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Flor de Pequi 2018! em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/yb25ctPTPu"
        },
        {
            "author_id": "51650063",
            "created_at": "2018-11-12T00:24:29.000Z",
            "id": "1061776710214004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/XuKSKwTlUg"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-11-12T00:21:35.000Z",
            "id": "1061775980895879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OBRIGADO!!! #CataratasDay2018 bateu recorde de p\u00fablico, com 9.026 pessoas que foram fazer selfie nas Cataratas do Igua\u00e7u, um aumento de 73% sobre o ano passado, quando 5.200 participantes de Foz e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u se envolveram na a\u00e7\u00e3o. https://t.co/4g1JTVJCKK"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-12T00:07:26.000Z",
            "id": "1061772418920992774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4J0HZGwln2"
        },
        {
            "author_id": "204327770",
            "created_at": "2018-11-12T00:03:09.000Z",
            "id": "1061771343442731010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje houve outro inc\u00eandio no Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o em Serra dos Cavalos, CARUARU-PE. \nAinda bem que os bombeiros militares nos ajudaram bastante. O \u00fanico agente da Defesa Civil tbm esteve colaborando."
        },
        {
            "author_id": "519145727",
            "created_at": "2018-11-12T00:00:20.000Z",
            "id": "1061770631719645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que voc\u00ea quer conhecer ? \u2014 Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/9deE6mZByr"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-11-11T23:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 53,
                        "username": "SantosErondi"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "898216470408200192",
                        "start": 67,
                        "username": "MaikeRodrigue18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1061767636923621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoserondi @maikerodrigue18 @evelynr_mor https://t.co/RwFrtt70QM"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2018-11-11T23:46:21.000Z",
            "id": "1061767115798126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das \u00e1rvores mais altas do mundo fotografou depois de uma tempestade de neve no Parque Nacional de Redwood. #natureza https://t.co/4iCnx4pyqv"
        },
        {
            "author_id": "304202145",
            "created_at": "2018-11-11T23:41:05.000Z",
            "id": "1061765788086996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job FLUP 2018 - Festa Literaria das Periferias - Biblioteca Parque Estadual #servip"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-11T23:40:40.000Z",
            "id": "1061765682839330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/Cb92gxDKhI"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-11T23:37:30.000Z",
            "id": "1061764887226081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/55bz3ox2i6"
        },
        {
            "author_id": "235550381",
            "created_at": "2018-11-11T23:24:17.000Z",
            "id": "1061761562996887554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais! Fotos do show de hoje no movimento rock! \u2014 participando de Movimento Rock 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Ls0X6MZIe2"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2018-11-11T23:17:25.000Z",
            "id": "1061759831714025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso Vale do Ribeira em destaque na Revista de Turismo da Folha de SP desse final de semana!\n\n#folhasp #valedoribeira #parquedopetar #quilombo #rotadascavernas #ceramicas  @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico... https://t.co/muyXfjXUCq"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2018-11-11T23:16:09.000Z",
            "id": "1061759516637872130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/rrvWTY9DTB"
        },
        {
            "author_id": "418837625",
            "created_at": "2018-11-11T23:04:57.000Z",
            "id": "1061756695142113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/GU0IGQ930T"
        },
        {
            "author_id": "2999683703",
            "created_at": "2018-11-11T23:02:35.000Z",
            "id": "1061756101010558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale de Casa Branca e parque estadual do rola mo\u00e7a. Belo fim de semana em fam\u00edlia na nova casa! em Instituto Hol\u00edstico C\u00e9u de Alegria https://t.co/uU9nsLYfQC"
        },
        {
            "author_id": "146591912",
            "created_at": "2018-11-11T23:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061756032257527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores! #obailetodo em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/nNpofSaWqC"
        },
        {
            "author_id": "109310792",
            "created_at": "2018-11-11T23:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.403302,
                        -27.348268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "1061755870374256642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesses lugares e nesses momentos que eu sinto que fiz a escolha certa, pela Bio \ud83d\udc9a em Parque Estadual de Tainhas https://t.co/GsH8c86dRU"
        },
        {
            "author_id": "146591912",
            "created_at": "2018-11-11T22:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "46375782",
                        "start": 23,
                        "username": "RokhayaDiallo"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "581548284",
                        "start": 89,
                        "username": "FlupRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061755354982301697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com @MariannesNoires e @rokhayadiallo, debatedoras da mesa que tive a honra de mediar na @fluprj. Que presente! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/H9vYAlbVRw"
        },
        {
            "author_id": "2211573608",
            "created_at": "2018-11-11T22:59:33.000Z",
            "id": "1061755335701073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/CmODXMXOj7"
        },
        {
            "author_id": "1144070540",
            "created_at": "2018-11-11T22:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.182,
                        -25.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1061754737257836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma paisagem de desenho animado.\nParque Nacional Los Cardones.\n#salta #argentina\n#travel #trip #travels #viagem #beautifuldestinations  #traveling  #instatrip #instatravel\u2026 https://t.co/XfW74gcDBR"
        },
        {
            "author_id": "521479443",
            "created_at": "2018-11-11T22:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1061754532231811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu e minha tribo...s\u00f3 misturando pra ver o que vai dar.\" em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hsAdEAZ1a5"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2018-11-11T22:54:03.000Z",
            "id": "1061753954801831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Consola\u00e7\u00e3o nas Cavernas do Petar com Parque Aventuras\n\n#petar #parqueaventuras #petaronline #sesc #sescsp #rotadascavernas  @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/gG9pQJybYF"
        },
        {
            "author_id": "283298693",
            "created_at": "2018-11-11T22:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1061753309684482054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelando \ud83d\ude0e em Parque Estadual do Caracol https://t.co/NHDaH5uom9"
        },
        {
            "author_id": "707355201171226624",
            "created_at": "2018-11-11T22:35:05.000Z",
            "id": "1061749179813429251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Luan Santana | Sapiranga RS em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/1c0Ny5WlMx"
        },
        {
            "author_id": "345601764",
            "created_at": "2018-11-11T22:10:07.000Z",
            "id": "1061742898834821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no parque Municipal... \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6LQkW1Xej5"
        },
        {
            "author_id": "989571358693707776",
            "created_at": "2018-11-11T22:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "145208744",
                        "start": 0,
                        "username": "copjoao"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1179745938350452736",
                        "start": 9,
                        "username": "JoanaAline"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "734186026000867328",
                        "start": 21,
                        "username": "MottaAdlizaton"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "58951368",
                        "start": 37,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061741175126790145",
            "in_reply_to_user_id": "145208744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@copjoao @joanaaline @MottaAdlizaton @monicabergamo N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 meu presidente. Ele continua sendo um canalha fraudulento, mentiroso q t\u00e1 destruindo o pa\u00eds. E ele \u00e9 um criminoso pescando em \u00e1rea protegida, e vc \u00e9 um apoiador de criminoso q n\u00e3o entendo como tem coragem de dizer isso descaradamente."
        },
        {
            "author_id": "804339349",
            "created_at": "2018-11-11T22:03:11.000Z",
            "id": "1061741150606901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/QSVuCoyGJu"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2018-11-11T22:00:42.000Z",
            "id": "1061740526725201921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERODRIGO TRAVESSIA DAR O CU DOI MAIS A SECRET\u00c1RIA DOS @SMDHC  PAGA MESADA PARA OS TRAVESSIA VIR AQUI NO PARQUE MUNICIPAL PREFEITO MARIO COVAS ENSINAR AS CRIANCINHAS .... QUE DAR O CU DO\u00cd MAIS VALE MUITO E DA PRAZER ....  @smadssp"
        },
        {
            "author_id": "1449707930",
            "created_at": "2018-11-11T21:57:23.000Z",
            "id": "1061739691362451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mais justo!\nJa t\u00f4 vendo a not\u00edcia:\"ca\u00e7adores em extin\u00e7\u00e3o\". https://t.co/xezpSxP97Q"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2018-11-11T21:56:21.000Z",
            "id": "1061739432989081601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/ovKdSaMinY"
        },
        {
            "author_id": "2896577715",
            "created_at": "2018-11-11T21:53:36.000Z",
            "id": "1061738739200708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\u2764\ud83d\ude0c\u2764\ud83d\ude0d \u2014 participando de Luan Santana | Sapiranga RS em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/U9C1rMthNs"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2018-11-11T21:40:40.000Z",
            "id": "1061735485490511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CARA T\u00c1 FAZENDO SEXO AQUI NO PALCO DENTRO DO PARQUE MUNICIPAL PREFEITO M\u00c1RIO COVAS ..."
        },
        {
            "author_id": "103725993",
            "created_at": "2018-11-11T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "178061411",
                        "start": 0,
                        "username": "maurobonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061734647225188352",
            "in_reply_to_user_id": "178061411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@maurobonna Mas ir pra Fernando de Noronha ( parque nacional ) , comer caranguejo o ano inteiro ( protegido pelo defeso)  e tomar um chopp nas Onze Janelas todo mundo quer!"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2018-11-11T21:31:02.000Z",
            "id": "1061733060234878983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/X56JXnrHD4"
        },
        {
            "author_id": "2879751111",
            "created_at": "2018-11-11T21:30:58.000Z",
            "id": "1061733043478642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes eu mostro mau lado mau, se \u00e9 me entendem! https://t.co/9nhlMf6N0m"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2018-11-11T21:26:45.000Z",
            "id": "1061731981833236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/r8W2GiIlye"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-11T21:20:47.000Z",
            "id": "1061730481128067073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui n\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional!!!\nPequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Existem ninhais de p\u00e1ssaros e santu\u00e1rio das tartarugas jurar\u00e1.\nA \u00e1rea explorada esta sendo permitida fora dos santuarios e lagoas somente para banho. https://t.co/qhVqE4nJeF"
        },
        {
            "author_id": "157504639",
            "created_at": "2018-11-11T21:18:58.000Z",
            "id": "1061730026398404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/V9CM0kn9Cn"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T21:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061729739927363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(17): https://t.co/idC54uRsGU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-11-11T21:17:22.000Z",
            "id": "1061729623854235651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o sou um camelo preciso  me hidratar frequentemente. \ud83d\ude1c\n.\nParque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis-RJ\n.\nO camelo possui alguns truques que evitam que ele perca muito\u2026 https://t.co/9GqRswb39y"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T21:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061728516042121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(16): https://t.co/6xGXllFXi3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "921829590976421889",
            "created_at": "2018-11-11T21:12:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1061728303772516354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio pequeno, completamente abandonado. Gente morando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tb de alto risco. O Morro do Bumba em Niter\u00f3i por volta de 2010, caiu inteiro, era um lix\u00e3o, com moradias por cima, \u00e1reas  subestimadas pelos governos desses ladr\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T21:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061725874574094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(15): https://t.co/imW6WptRsP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061724873393926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(14): https://t.co/bfvLZv5XQ4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "180486682",
            "created_at": "2018-11-11T20:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01644059,
                        -29.63910056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1061723267113857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#FestaDasRosas2018 #ShowMunhizEMariano #MunhozEMariano #DeOntem #Sapiranga #ManezinhaNoSuli #Familia  evandro.eds em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/v7Gkso54M7"
        },
        {
            "author_id": "790634503",
            "created_at": "2018-11-11T20:48:54.000Z",
            "id": "1061722459194449921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "not\u00edcias boas de mais para serem lidas rapidamente\n\nhttps://t.co/j4TbLuuXwG"
        },
        {
            "author_id": "185369749",
            "created_at": "2018-11-11T20:48:44.000Z",
            "id": "1061722416257396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/2Qx3juNuSo"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061722399287230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(13): https://t.co/zJsOQcAsy3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "907272968044195840",
            "created_at": "2018-11-11T20:44:14.000Z",
            "id": "1061721283833020418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38\u00b0 presidente da rep\u00fablica pescando em \u00e1rea protegida e trajando sunga branca passando na timeline pra arruinar seu final de domingo https://t.co/pn8EthSjRS"
        },
        {
            "author_id": "1563914917",
            "created_at": "2018-11-11T20:42:19.000Z",
            "id": "1061720800003309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotografia de 25 de janeiro de 2012 mostra Bolsonaro pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra: https://t.co/5C3FSDPWmn"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2018-11-11T20:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061720442493431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flup - A festa liter\u00e1ria das Periferias \n#flup #riodejaneiro #bibliotecaparque \n#literatura #livros em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hrrwcQYudY"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061719997028937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(12): https://t.co/7Tl9IzuZGM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061718449255260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(11): https://t.co/r7WBe9lanv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061716551106265092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(10): https://t.co/LguB03LBc4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2018-11-11T20:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "65473559",
                        "start": 93,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061716355735523329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento em parque Estadual de Cananeia, SP  https://t.co/q0Rul8QT1D via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-11-11T20:21:12.000Z",
            "id": "1061715488298987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Souto da Retorta\nmonumento Natural\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #galicia #amari\u00f1alucense #viveiro https://t.co/QXzcl8UVHD"
        },
        {
            "author_id": "17483716",
            "created_at": "2018-11-11T20:12:51.000Z",
            "id": "1061713384188641281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/lHDFpRHR12"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061711780458778625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(9): https://t.co/JJHLjuqHq2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2018-11-11T20:05:28.000Z",
            "id": "1061711527550558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My little planet \ud83c\udf0f\n\n#dji #djispark #drone #capixabadagema #360 em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/V4SdzuOHWR"
        },
        {
            "author_id": "443782332",
            "created_at": "2018-11-11T20:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1046517545438785536",
                        "start": 0,
                        "username": "alinnec50305543"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "308523600",
                        "start": 17,
                        "username": "julio_luan"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "216599358",
                        "start": 29,
                        "username": "mandelsouza"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1191764030928625664",
                        "start": 42,
                        "username": "XandeSouza11"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "128372940",
                        "start": 65,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061710790737178625",
            "in_reply_to_user_id": "1046517545438785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinnec50305543 @julio_luan @mandelsouza @XandeSouza11 @robrzta @jairbolsonaro Querida s\u00f3 \u00e9 lindo porque est\u00e1 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  e deve continuar preservado."
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061703261567311878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(8): https://t.co/ktVIMY79Hu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061702217051320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(7): https://t.co/H0gRrzYRZY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2180345010",
            "created_at": "2018-11-11T19:27:21.000Z",
            "id": "1061701934548217860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saliendo rumbo al Parque Nacional Ybycui #michi https://t.co/kdIJtzJyQz"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061700794443943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(6): https://t.co/D14CXCLgcs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "510521662",
            "created_at": "2018-11-11T19:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26395169,
                        -22.62920202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1061700747765706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia pedir muitas coisas aos astros, mas s\u00f3 pe\u00e7o que a nossa amizade continue sempre a mesma desses anos. em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/VtMKylaOU7"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061699126142865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(5): https://t.co/x6f8yZ5lV0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58915047",
            "created_at": "2018-11-11T19:15:43.000Z",
            "id": "1061699006554914817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui no Parque Municipal e vou dizer uma coisa: QUE CHUVA PQP\n\nPS: N\u00c3O ESTOU RECLAMANDO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061697650460897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(4): https://t.co/5Lnnyk2GLs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T18:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061691603990077441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(3): https://t.co/Ls4TwMRaw6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-11-11T18:45:11.000Z",
            "id": "1061691322153791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/y5bOtmPGP0"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T18:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061690429022842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(2): https://t.co/RfGnh80qmN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T18:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061688807240675335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(1): https://t.co/vCGkzxs9xR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-11T18:30:00.000Z",
            "id": "1061687502489055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/c2IsrxN2Ui #Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga #Ni\u00e8deGuidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #arqueologia #ci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "1936984915",
            "created_at": "2018-11-11T18:26:59.000Z",
            "id": "1061686741973778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no monge Lapa . \u2014 em Parque Estadual do Monge https://t.co/axBEJLj16B"
        },
        {
            "author_id": "33930669",
            "created_at": "2018-11-11T18:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061685724938940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Domingo! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SyESaf58uO"
        },
        {
            "author_id": "43918780",
            "created_at": "2018-11-11T18:20:24.000Z",
            "id": "1061685085076889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/UQbZ3LO8e6"
        },
        {
            "author_id": "69106323",
            "created_at": "2018-11-11T18:07:40.000Z",
            "id": "1061681881131945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Doff em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EN6FIywYVF"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2018-11-11T17:59:58.000Z",
            "id": "1061679943036403715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada corta o parque estadual da cidade e tem 18 quil\u00f4metros de extens\u00e3o. O percurso sai do Centro de Ilhabela e chega \u00e0 praia de Castelhanos - ela \u00e9 o \u00fanico acesso terrestre ao local, onde residem cerca de 150 pessoas, e \u00e9 destino tur\u00edstico da... https://t.co/MkhQYWCq1H"
        },
        {
            "author_id": "28577246",
            "created_at": "2018-11-11T16:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061662611912187906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo na cachoeira \n#cachoeira #sunday #domingo #nature #natureza #family #fam\u00edlia #pels em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/EJuQrl2JvJ"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2018-11-11T16:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061662509982212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do soninho... zZzzzZz em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/5v5eWVdUoH"
        },
        {
            "author_id": "28577246",
            "created_at": "2018-11-11T16:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061660815722532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chachoeira do Horto \n#cachoeira #domingo #sunday #nature #natureza #pels em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Dxy9Yo51xX"
        },
        {
            "author_id": "2717037624",
            "created_at": "2018-11-11T16:22:35.000Z",
            "id": "1061655435848093697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata tds esses malditos monstros \ud83d\ude08\ud83d\ude08 https://t.co/RudBtZ1s7q"
        },
        {
            "author_id": "898206552913567744",
            "created_at": "2018-11-11T15:53:33.000Z",
            "id": "1061648128699441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio tem um ter\u00e7o das 1.900 esp\u00e9cies de aves do pa\u00eds. Evento neste final de semana no Parque Nacional da Tijuca - ICMBio re\u00fane centenas de observadores de p\u00e1ssaros. Uma atitude sustent\u00e1vel que merece... https://t.co/GWRiwhj3kA"
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-11T15:18:46.000Z",
            "id": "1061639376344698882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2\u00b0 dia do Roda SP - Rota Mogiana\nMais um turma conhecendo o Parque Estadual Furnas do Bom Jesus, dessa vez turistas de Franca!!\n#rodasp #pedregulhosp #furnasbomjesus #turismosp\u2026 https://t.co/cn8SKnPbhh"
        },
        {
            "author_id": "57788508",
            "created_at": "2018-11-11T15:17:14.000Z",
            "id": "1061638992565809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraleo, \u00e9 burro de pai e de m\u00e3e dir\u00e3o alguns mas nananinan\u00e3o\n\n O deputado Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e enfrentou no STF a\u00e7\u00e3o por crime ambiental.  https://t.co/aOyRfxgLqs"
        },
        {
            "author_id": "533769012",
            "created_at": "2018-11-11T15:02:20.000Z",
            "id": "1061635241666863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TUUkGYRCfE"
        },
        {
            "author_id": "913175362842001408",
            "created_at": "2018-11-11T14:53:44.000Z",
            "id": "1061633078945370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Buscap\u00e9... em Parque Estadual Guarapiranga https://t.co/ng4Shwb3ng"
        },
        {
            "author_id": "727661090402881537",
            "created_at": "2018-11-11T14:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061632095720824832",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Lugar lindo que merece toda nossa rever\u00eancia. O Parque Nacional tem de ser respeitado, valorizado e incentivado. Pena que o turismo no Brasil seja t\u00e3o caro. \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "1376043914",
            "created_at": "2018-11-11T14:03:58.000Z",
            "id": "1061620551561736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eVX64BaJey"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2018-11-11T14:00:16.000Z",
            "id": "1061619621948723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro ignora flagra durante pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pDRJuNLbx4 https://t.co/gVjirtuooM"
        },
        {
            "author_id": "77485160",
            "created_at": "2018-11-11T13:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1061618478698975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/NJMgfSFQI9"
        },
        {
            "author_id": "1047789562293092352",
            "created_at": "2018-11-11T13:46:29.000Z",
            "id": "1061616153854906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no centro. Vem aqui no meu pr\u00e9dio pra n\u00f3s foder? Moro perto do Parque Municipal https://t.co/JG6EzdLe6M"
        },
        {
            "author_id": "89446474",
            "created_at": "2018-11-11T13:44:04.000Z",
            "id": "1061615546872090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi a vez e Feliz - RS. \ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\n.\n\nBanda Brilha Som com excelente atendimento e profissionalismo da Equipe Paradiso Marcos Jacobi Oda Wahlbrinck Inacio Tc Weschenfelder Leandro Sartori \u2014 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/6TkGdjdV2B"
        },
        {
            "author_id": "4512819982",
            "created_at": "2018-11-11T13:18:24.000Z",
            "id": "1061609086540791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra 11 pessoas desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/BdueEffDkk"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2018-11-11T13:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061606286159167488",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Como ele pode dizer que \u00e9 em pequena propriedade se a a\u00e7\u00e3o foi  em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o onde n\u00e3o pode haver propriedade privada?"
        },
        {
            "author_id": "213676384",
            "created_at": "2018-11-11T13:01:32.000Z",
            "id": "1061604841896792067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camburi \u00e9 a \u00faltima praia de Ubatuba, pertinho de Paraty fica a cerca de 72km da Praia das Toninhas. A natureza \u00e9 exuberante, pois \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O mar \u00e9 lindo e cristalino, bom para mergulho e surfe. https://t.co/Rx8kibFu7W"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2018-11-11T12:55:44.000Z",
            "id": "1061603380550868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento de observa\u00e7\u00e3o de aves acontece nas Paineiras nos dias 9, 10 e 11 de novembro e re\u00fane fot\u00f3grafos, observadores e apaixonados pela causa animal.... https://t.co/DXRlF2LY0K"
        },
        {
            "author_id": "90252582",
            "created_at": "2018-11-11T12:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1061601815224041473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre gordo!!!! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/wfMdLt45pc"
        },
        {
            "author_id": "67727959",
            "created_at": "2018-11-11T12:31:20.000Z",
            "id": "1061597242656735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/rSapyV7dVK"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2018-11-11T12:30:18.000Z",
            "id": "1061596982609936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual - https://t.co/jP1Cb6LqBU"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2018-11-11T12:16:24.000Z",
            "id": "1061593481917972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/sDoadeAImr"
        },
        {
            "author_id": "66411070",
            "created_at": "2018-11-11T12:01:04.000Z",
            "id": "1061589622528954369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de aventura eu e minha filha na floresta Nacional da Bras\u00edlia. Primeira de muitas aventuras. https://t.co/mbe7D7luv0"
        },
        {
            "author_id": "45975383",
            "created_at": "2018-11-11T11:56:09.000Z",
            "id": "1061588389089239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matou pouco u.u https://t.co/yyGq9eh5pn"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-11-11T11:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1061580118978674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/jgkXTtcZ80"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2018-11-11T10:30:00.000Z",
            "id": "1061566706852589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento em parque de SP\n\n  https://t.co/0UZHQljM0X"
        },
        {
            "author_id": "25772013",
            "created_at": "2018-11-11T10:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -148.89767199,
                        63.73659613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07179f4fe0500a32"
            },
            "id": "1061564222667153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um National Park... e que parque! 6 milh\u00f5es de acres, natureza pura. O terceiro maior parque nacional dos EUA. Onde fica a montanha mais alta do pa\u00eds. Aviso pra tomar cuidado com\u2026 https://t.co/hzIY2JR1gG"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-11T09:52:12.000Z",
            "id": "1061557196008419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem novas esp\u00e9cies de insetos na Floresta Nacional do Amap\u00e1 - Portal Amaz\u00f4nia https://t.co/MhtQoVQARM"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-11-11T09:48:45.000Z",
            "id": "1061556324071337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Primeira selfie do #CataratasDay2018. Dia lindo aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Esperando os ciclistas em frente ao Hotel das Cataratas. #vemprac\u00e1 https://t.co/vaEUFUD090"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2018-11-11T09:23:56.000Z",
            "id": "1061550081466347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no caminho das Arauc\u00e1rias na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula RS, foi Fant\u00e1stico, grato a todos os participantes pelos bons momentos de ontem!"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-11T05:26:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061490341084389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe\u00daLTIMO DIA DE FLUP 2018! 11/11, a partir das 10h.\n Vem passar o domingo com a gente \nou acompanhe pela live em https://t.co/1qJw3Sz8Wm \ud83d\udcfa!\nSaiba + em https://t.co/xvFHc7afNe\n\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual (entrada lateral) - Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, 174, Centro do Rio. #FLUP2018 #FLUP https://t.co/kbtRMbpZM4"
        },
        {
            "author_id": "3576788357",
            "created_at": "2018-11-11T04:10:31.000Z",
            "id": "1061471208162648066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/vIpPA0RQMA"
        },
        {
            "author_id": "1090901738",
            "created_at": "2018-11-11T04:00:21.000Z",
            "id": "1061468647863078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de boa curtindo a festa das Rosas com Cristiano Pereira , Stefani St\u00e9fani Fernandes e Dyego Jardim \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/U3f5y3yG7L"
        },
        {
            "author_id": "79547500",
            "created_at": "2018-11-11T02:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2058764,
                        -22.9702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061451415099449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista mais alta do Parque Natural Municipal da Catacumba\n#trilha #rio #rj #errejota #park #parque #passeio #natureza #geografia #historia #belezacultural #br #en #es #ar #fr #pt #uk #ko\u2026 https://t.co/QHzeBpTPSH"
        },
        {
            "author_id": "272085329",
            "created_at": "2018-11-11T02:36:59.000Z",
            "id": "1061447667912491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim!\nEst\u00e1 certo! https://t.co/aa1ynB1joq"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2018-11-11T02:32:42.000Z",
            "id": "1061446591742132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 prestes a ganhar mais... https://t.co/erXx75B0Jm"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-11-11T02:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061438458609188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Doce - 1 de 2: https://t.co/rpJqU0VOcT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1331748516",
            "created_at": "2018-11-11T01:56:42.000Z",
            "id": "1061437532318171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "adivinhem quem foi chamada p/ montar um projeto de pesquisa de educa\u00e7\u00e3o ambiental no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os? \nsim, euzinha"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2018-11-11T01:43:38.000Z",
            "id": "1061434243744755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/6d6dCINhYi"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-11-11T00:41:17.000Z",
            "id": "1061418550181683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento que iniciou neste s\u00e1bado, 10/11, segue at\u00e9 amanh\u00e3 e a expectativa da organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 que a presen\u00e7a de p\u00fablico seja ainda maior, j\u00e1 que a exposi\u00e7\u00e3o abrir\u00e1 \u00e0s 08 horas. https://t.co/s18SHW8gxh"
        },
        {
            "author_id": "362459260",
            "created_at": "2018-11-11T00:37:18.000Z",
            "id": "1061417550645465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Ueb88mtnl3"
        },
        {
            "author_id": "2451983202",
            "created_at": "2018-11-11T00:11:37.000Z",
            "id": "1061411087571140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional do Ger\u00eas \u00e9 lindo, acho que toda a gente devia ter a oportunidade de ver pelo menos uma vez"
        },
        {
            "author_id": "1225061431",
            "created_at": "2018-11-11T00:05:46.000Z",
            "id": "1061409614716112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/qqmw0q9vsZ"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:50:15.000Z",
            "id": "1061405706778226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na primeira vez que fui pernoitar no Abrigo do A\u00e7u na sede que fica em Petr\u00f3polis, fiquei com uma duvida de como ele seria por dentro, e ... https://t.co/l6H17fVn8u https://t.co/r1KxDZcRrN"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061404830248431617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo do A\u00e7u - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/TWoqRWJSkb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061404768675934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6bR6KlvP06 do A\u00e7u - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061404761868697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6bR6Klee8y do A\u00e7u - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "545143840",
            "created_at": "2018-11-10T23:40:35.000Z",
            "id": "1061403277634535425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AI SIM \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/axd4ZnawLA"
        },
        {
            "author_id": "254249870",
            "created_at": "2018-11-10T22:53:13.000Z",
            "id": "1061391357561004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ultima sexta-feira (08/11), a prefeitura de Eirunep\u00e9, por meio da Secretaria de Sa\u00fade em parceria com a Reserva Extrativista do Rio Greg\u00f3rio Resex, enviou uma equipe... https://t.co/ZHenDW3TuB"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2018-11-10T22:14:48.000Z",
            "id": "1061381687752429568",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca, jamais, visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de sapatilha. Isso \u00e9 pior que andar em vereda de All Star (me contaram)."
        },
        {
            "author_id": "880551816152440832",
            "created_at": "2018-11-10T22:12:45.000Z",
            "id": "1061381170334720000",
            "in_reply_to_user_id": "880551816152440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrei at\u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "998796456130678785",
            "created_at": "2018-11-10T22:12:24.000Z",
            "id": "1061381085404241922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas\u2026 https://t.co/pPU9RmrZ9I"
        },
        {
            "author_id": "156400476",
            "created_at": "2018-11-10T22:11:32.000Z",
            "id": "1061380863781429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um fato interessante, \u00e9 que em 2015, mais pessoas foram mortas a tiro pelos guardas do parque, do que rinocerontes foram mortos pelos ca\u00e7adores.\"\n\nJ\u00e1 me disponibilizo caso queiram fazer nos oceanos para proteger as baleinhas =) https://t.co/Gz4fk0lYf4"
        },
        {
            "author_id": "998796456130678785",
            "created_at": "2018-11-10T22:11:20.000Z",
            "id": "1061380815186202625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas\u2026 https://t.co/c4WV3IBYUp"
        },
        {
            "author_id": "998796456130678785",
            "created_at": "2018-11-10T22:10:47.000Z",
            "id": "1061380677965361154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas\u2026 https://t.co/L9OaUhXAID"
        },
        {
            "author_id": "341097257",
            "created_at": "2018-11-10T22:09:41.000Z",
            "id": "1061380400587538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas socorridas; Duas... https://t.co/41SlJ1zPzA"
        },
        {
            "author_id": "1849363447",
            "created_at": "2018-11-10T22:08:47.000Z",
            "id": "1061380173050851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas socorridas; Duas... https://t.co/NOkzf39DA6"
        },
        {
            "author_id": "1048335588695429121",
            "created_at": "2018-11-10T22:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061378981906145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4nUQTyAr7F CHASE TURBO CORRIDA NA CALIFORNIA PARQUE NACIONAL DAS"
        },
        {
            "author_id": "54942575",
            "created_at": "2018-11-10T21:57:03.000Z",
            "id": "1061377219241697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/QYW0bGCbHW"
        },
        {
            "author_id": "886274486307360775",
            "created_at": "2018-11-10T21:03:54.000Z",
            "id": "1061363844881309698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminos que me encantam. em Parque Nacional dos Picos de Europa https://t.co/wgZlnVf5Ha"
        },
        {
            "author_id": "79547500",
            "created_at": "2018-11-10T20:50:14.000Z",
            "id": "1061360405010878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista da minha primeira trilha.\nParque Natural Municipal da Catacumba\n#park #trilha #parque #riodejaneiro #rj #brasil #brazil #bresil #br #brasilen #brasilien #brasile \n#nature https://t.co/ZaZd09ZoGb"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-11-10T20:43:00.000Z",
            "id": "1061358584124989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O   PALMAS TOCANTIS 08 A 13-02\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do... https://t.co/mtVdOYCfj1"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-10T20:42:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1061358513778233350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Deus \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nSantana do Riacho em Serra do Cip\u00f3 National Park https://t.co/7tdbgds97L"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-11-10T20:27:12.000Z",
            "id": "1061354608835117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em nome de todos os cientistas, homenageio a dra. Ni\u00e9de Guidon pela riqueza dos trabalhos realizados no Parque Nacional Serra da Capivara h\u00e1 mais de 40 anos. Parab\u00e9ns a todos que se dedicam na amplia\u00e7\u00e3o de nossa compreens\u00e3o do planeta e em tornar nossa sociedade mais sustent\u00e1vel! https://t.co/UBXPEwhbqv"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-11-10T20:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "134253962",
                        "start": 258,
                        "username": "lina_duraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061353426683076613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emocionada e muito feliz, fiz a entrega do pr\u00eamio VerCi\u00eancia 2018 aos principais respons\u00e1veis pelo document\u00e1rio alem\u00e3o \"Os Primeiros Americanos: Uma Descoberta Incr\u00edvel no Brasil\" sobre as pesquisas cient\u00edficas no Parque Nacional Serra da Capivara +\n\nV\u00eddeo: @lina_duraes https://t.co/QszOa1zJTQ"
        },
        {
            "author_id": "4091423055",
            "created_at": "2018-11-10T20:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061350407497281536",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Concordo plenamente.Aqui em Bombinhas,SC, foi criada a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo,que envolve as nossas 4 ilhas,sendo reserva, nada \u00e9 permitido , nem mergulho contemplativo , pesca esportiva nem pensar.A anos estamos tentando mudar para Parque e Apa, mas nada.Abra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-11-10T20:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061349714191376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fuXKrOo0ks TEM COMPLEXO TURISTICO | PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS | BR 230"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2018-11-10T19:57:16.000Z",
            "id": "1061347076238442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panfletagem do decreto que cria APA do Mangue de Pedras \n\nNa manh\u00e3 deste s\u00e1bado (10) aconteceu, na Pra\u00e7a dos Quilombolas, no bairro Rasa, em B\u00fazios, a oficializa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mangue de... https://t.co/zGCIEAd5kh"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2018-11-10T19:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "9317502",
                        "start": 5,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061345795126034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude14Via @estadao: Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia -  https://t.co/Nzj8ayjNhT"
        },
        {
            "author_id": "166838180",
            "created_at": "2018-11-10T19:41:44.000Z",
            "id": "1061343166266269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse caso eu teria uma arma. https://t.co/wplX84vtcx"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-10T19:35:23.000Z",
            "id": "1061341570044190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela no Festuris Gramado 2018 em Serra Park Centro de Eventos https://t.co/WVC5hI8N0I"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-10T19:14:30.000Z",
            "id": "1061336313498988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por caveirasdamontanharj\n#Repost \ud83d\udc49 gonsilva_andre - O pico da caixa de f\u00f3sforo, com 1803 metros de altitude, est\u00e1 situado no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (PETP) localiza-se na Regi\u00e3o\u2026 https://t.co/LLaPX6Yv00"
        },
        {
            "author_id": "73475143",
            "created_at": "2018-11-10T19:04:15.000Z",
            "id": "1061333735981879298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora csa em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ingyP0lX0b"
        },
        {
            "author_id": "723659959448297472",
            "created_at": "2018-11-10T18:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "247736446",
                        "start": 0,
                        "username": "Daianeg07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061330310409928704",
            "in_reply_to_user_id": "247736446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daianeg07 Ele passa l\u00e1 e passa no ponto enfrente ao parque municipal tb"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-10T18:45:00.000Z",
            "id": "1061328889249550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb #Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, ser\u00e1 dividido em 12 salas com diferentes temas, como a origem do Universo, o movimento das placas tect\u00f4nicas, as plantas da #Caatinga e os animais que habitaram a regi\u00e3o h\u00e1 10 mil anos"
        },
        {
            "author_id": "152706641",
            "created_at": "2018-11-10T18:41:01.000Z",
            "id": "1061327888853729281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/6AjzdcfrB1"
        },
        {
            "author_id": "105328965",
            "created_at": "2018-11-10T18:28:54.000Z",
            "id": "1061324837875081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Munhoz  Kira Gordon https://t.co/1cPxCT6lbn"
        },
        {
            "author_id": "2951410781",
            "created_at": "2018-11-10T18:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "705928670150467585",
                        "start": 0,
                        "username": "TravelVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061324374479958016",
            "in_reply_to_user_id": "705928670150467585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TravelVida Parque Municipal, Belo Horizonte*"
        },
        {
            "author_id": "1047167442504564736",
            "created_at": "2018-11-10T18:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "982150453",
                        "start": 174,
                        "username": "NeanderHeming"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1054005970307813376",
                        "start": 189,
                        "username": "BenchimolMaira"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "892091623441649667",
                        "start": 205,
                        "username": "Lari_rocha_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061321456653664258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Palestra do gestor F\u00e1bio Braga sobre o Parque Natural Municipal da Restinga de Praia do Forte e Parque Municipal Klaus Peter. Participa\u00e7\u00e3o especial da turma de BioCon e EAD. @NeanderHeming @BenchimolMaira @Lari_rocha_eco #Projetobaleiajubarte #ProjetoTamar https://t.co/KIBwPCrsRF"
        },
        {
            "author_id": "57470624",
            "created_at": "2018-11-10T18:02:51.000Z",
            "id": "1061318281859162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita! https://t.co/DBi3QlieX3"
        },
        {
            "author_id": "408587491",
            "created_at": "2018-11-10T17:46:30.000Z",
            "id": "1061314166760333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unipacs Esteio: No dia de hoje, 10/11, esta presente na Primeira Feira Hol\u00edstica de Esteio que acontece no Parque Galvany Guedes de Esteio. \u2014 se sentindo profissional em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/NsAcbrrnNk"
        },
        {
            "author_id": "1032725602804133890",
            "created_at": "2018-11-10T17:45:59.000Z",
            "id": "1061314035973525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui analisando a possibilidade de ir para o parque municipal a p\u00e9 pois estou sem money e chocar ovos \u00e9 um plus\n\nmas n\u00e3o sei se \u00e9 prudente"
        },
        {
            "author_id": "1139611752",
            "created_at": "2018-11-10T17:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061313860311883777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia -  https://t.co/o5sP4S7T3m"
        },
        {
            "author_id": "813733641759182848",
            "created_at": "2018-11-10T17:43:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08dcea7059147001"
            },
            "id": "1061313390377885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representei a Assembleia Legislativa hoje na abertura da Festa da Amora e Morango, em Feliz. O evento vai at\u00e9 dia 18/11 no Parque Municipal de Eventos da cidade. https://t.co/5zxbApyqLy"
        },
        {
            "author_id": "813733641759182848",
            "created_at": "2018-11-10T17:40:00.000Z",
            "id": "1061312531153764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representei a Assembleia Legislativa hoje na abertura da Festa da Amora e Morango, em Feliz. O evento vai at\u00e9 dia 18/11 no Parque Municipal de Eventos da cidade. \u2014 em Festa da Amora e Morango https://t.co/ocMNRIdbeM"
        },
        {
            "author_id": "916312958761885696",
            "created_at": "2018-11-10T17:25:57.000Z",
            "id": "1061308995049271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns seres humanos d\u00e3o des\u00e2nimo!Confira https://t.co/pu8RfccCvr"
        },
        {
            "author_id": "305905029",
            "created_at": "2018-11-10T17:06:28.000Z",
            "id": "1061304094499975173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram pouco! T\u00e1 na hora de fazer isso nas nossas matas! https://t.co/MWRnxC4fBz"
        },
        {
            "author_id": "2477694274",
            "created_at": "2018-11-10T17:03:24.000Z",
            "id": "1061303320843898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curt\u00edssimos https://t.co/NlghPh36gk"
        },
        {
            "author_id": "77942717",
            "created_at": "2018-11-10T17:00:38.000Z",
            "id": "1061302623217897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/wVPmfOXjBu"
        },
        {
            "author_id": "56792128",
            "created_at": "2018-11-10T16:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1061299538168832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de novas experi\u00eancias e uma vista linda pra admirar. \u2764 \ud83d\udcf7: angelica_herminia\n#serradeitabaiana\n#trilha\n#adventure em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/krOzZ5DoB8"
        },
        {
            "author_id": "4245302962",
            "created_at": "2018-11-10T16:41:19.000Z",
            "id": "1061297761998516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um Rock e motos\ud83d\udd0a em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/u4WmlNAHE8"
        },
        {
            "author_id": "114507031",
            "created_at": "2018-11-10T16:32:42.000Z",
            "id": "1061295596898844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/NqvUX0LOH5"
        },
        {
            "author_id": "874798970991673344",
            "created_at": "2018-11-10T16:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3984632307",
                        "start": 0,
                        "username": "allantercalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061290041408978945",
            "in_reply_to_user_id": "3984632307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allantercalivre @terca_livre Ele foi abordado por agentes por estar pescando em area da esta\u00e7ao ecologica..ele nao deu os documentos dele e os agentes fizerama autua\u00e7ao em dias posteriores ao dia da abordagem em si..ele se defendeu e foi negado sua defesa administrativa..no criminal sim foi arquivado"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2018-11-10T16:10:11.000Z",
            "id": "1061289928385007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de Mata Atl\u00e2ntica em parque Estadual de Cananeia https://t.co/VMj0wf8gjw"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2018-11-10T16:10:10.000Z",
            "id": "1061289926635995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de Mata Atl\u00e2ntica em parque Estadual de Cananeia https://t.co/eatj8soqiL"
        },
        {
            "author_id": "149708990",
            "created_at": "2018-11-10T16:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5216817,
                        -10.5798941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1061289719928041473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 liberdade?! \u00c9 curtir a vida?! T\u00d4 DENTRO! \ud83d\ude0e em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/jfDjNrPa6U"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2018-11-10T16:08:32.000Z",
            "id": "1061289514054901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de Mata Atl\u00e2ntica em parque Estadual de\u00a0Cananeia https://t.co/TcE14oIlUA"
        },
        {
            "author_id": "961681525187268613",
            "created_at": "2018-11-10T15:57:35.000Z",
            "id": "1061286759554842628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse picol\u00e9 do parque municipal \u00e9 horr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "63340436",
            "created_at": "2018-11-10T15:55:20.000Z",
            "id": "1061286192853979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de Mata Atl\u00e2ntica em parque Estadual de Cananeia https://t.co/xI4cQS7Gi9 #Politica #Brasil #Economia #TechBlu"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-11-10T15:52:33.000Z",
            "id": "1061285489590894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento em parque Estadual de Cananeia, SP https://t.co/dvjczRsN65 https://t.co/Msc4amP3HZ"
        },
        {
            "author_id": "73190508",
            "created_at": "2018-11-10T15:49:05.000Z",
            "id": "1061284619755184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/3SY7xj7RYU"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-10T15:41:05.000Z",
            "id": "1061282607151878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL | Alagoas | G1 https://t.co/RtzNkUA5Dg"
        },
        {
            "author_id": "216334648",
            "created_at": "2018-11-10T15:38:08.000Z",
            "id": "1061281864877592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/bICk7J6s3h"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-11-10T15:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061280124195221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia -  https://t.co/ciRVVhG90V"
        },
        {
            "author_id": "67893320",
            "created_at": "2018-11-10T15:23:32.000Z",
            "id": "1061278186972037121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/N6WH1RVDbb"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2018-11-10T15:22:41.000Z",
            "id": "1061277973314199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia: https://t.co/bIu5T0B51r. #TerraNoticias https://t.co/4XLRpfKf1w"
        },
        {
            "author_id": "990791228617887744",
            "created_at": "2018-11-10T15:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50336668",
                        "start": 0,
                        "username": "1dosloucos"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "741739806116417537",
                        "start": 12,
                        "username": "AnaBiapax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061276640746070016",
            "in_reply_to_user_id": "50336668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1dosloucos @AnaBiapax Moro num parque Estadual de mata Atl\u00e2ntica, estou mais que acostumado a ver bal\u00e3o causar inc\u00eandio, a ponto de s\u00f3 apagar com o helic\u00f3ptero dando dezenas de viagens para abastecer com \u00e1gua do mar. Sabe quando custa isso? Ano passado mesmo, queimou uma  parte linda da mata."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-11-10T15:15:00.000Z",
            "id": "1061276040977399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/aKxvzQK9Mr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-11-10T15:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "54341363",
                        "start": 55,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "16795139",
                        "start": 102,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061275551804149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU, VIROU NOT\u00cdCIA! PARQUE NACIONAL DA TIJUCA NO @JornalOGlobo - Neste s\u00e1bado (10), a coluna do @Ancelmocom informou que o Parque recebe a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio, um dos maiores encontros de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros do pa\u00eds. Saiba mais: https://t.co/rTEqKXROr7 https://t.co/MOqXcS4zqA"
        },
        {
            "author_id": "948206516276027393",
            "created_at": "2018-11-10T15:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061275392730898432",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo O parque municipal era bem maior!"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-10T15:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02211031,
                        -3.12988675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1061275285025406982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa em 02 de nov. em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/gCCYi8RnAg"
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-10T15:09:38.000Z",
            "id": "1061274692072472577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00b0 dia do Roda SP - Rota Mogiana\nPedregulho recebendo turistas de Batatais e Brodowski.\n#rodasp #turismosp #turismopedregulho #turismobrasil em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus\u2026 https://t.co/leDl8zqDzF"
        },
        {
            "author_id": "474839753",
            "created_at": "2018-11-10T15:07:27.000Z",
            "id": "1061274141473562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/YKsH5Ew5D3"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-10T15:04:04.000Z",
            "id": "1061273290134691840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga \"Aaaaaa\" / On\u00e7a-pintada no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas. \ud83d\udc06 em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, Mato Grosso https://t.co/VVFtptb89v"
        },
        {
            "author_id": "2289524430",
            "created_at": "2018-11-10T15:00:46.000Z",
            "id": "1061272460618883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/TDDMH2p4Cr"
        },
        {
            "author_id": "752590820583157762",
            "created_at": "2018-11-10T14:54:02.000Z",
            "id": "1061270762978504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JD5kh75odA not\u00edcia melhor ainda."
        },
        {
            "author_id": "4027552414",
            "created_at": "2018-11-10T14:46:04.000Z",
            "id": "1061268760693215239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolivia : Parque Nacional Noel Kempff Mercado https://t.co/BFJBGV7Cwx"
        },
        {
            "author_id": "79620880",
            "created_at": "2018-11-10T14:28:13.000Z",
            "id": "1061264267830325249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/dU44wyDWpI"
        },
        {
            "author_id": "297080062",
            "created_at": "2018-11-10T14:26:59.000Z",
            "id": "1061263958852751361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francesca AlvesFrancesca Cecilia de Oliveira #NovembroAzul \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Y898EZ0hJJ"
        },
        {
            "author_id": "1061236112478388227",
            "created_at": "2018-11-10T14:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061261223445045248",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O munic\u00edpio de Canavieiras, Ba, teve o abortamento de diversos projetos estruturantes na \u00e1rea do turismo, devido \u00e0 equivocada cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Extrativista no ano de 2006. Hoje Seus 38 mil habitantes sobrevivem com dificuldades e s\u00e3o proibidos de transitar dentro da RESEX."
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2018-11-10T14:13:11.000Z",
            "id": "1061260483083362306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o 2019: confira a nossa agenda!\n\nVenha conhecer esse para\u00edso inesquec\u00edvel com a De Palmas Turismo!\n\nExpedi\u00e7\u00e3o de volta ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o de 4 dias em sistema  All Inclusive com pousada,... https://t.co/gDWfxQO1aL"
        },
        {
            "author_id": "99687443",
            "created_at": "2018-11-10T14:12:11.000Z",
            "id": "1061260232905646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Narrador: resorts em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/wODAp3AtSc"
        },
        {
            "author_id": "150413399",
            "created_at": "2018-11-10T13:58:59.000Z",
            "id": "1061256913051103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO, SP e regi\u00e3o!\nHoje (10/11) tem um mega festival no Parque Municipal Jaime Ferragut! A Kiss Cover Brazil ataca \u00e0s 20h!\n\nhttps://t.co/BFhjY227KJ https://t.co/a9g9Ci6pxl"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2018-11-10T13:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58488491",
                        "start": 0,
                        "username": "felipe_autran"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "67772538",
                        "start": 15,
                        "username": "MulherTamarindo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061255650611789825",
            "in_reply_to_user_id": "58488491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_autran @MulherTamarindo aquela lei tinha que vetar inteira s\u00f3 deixar o nome\n\n\"criado o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o\"\n\npublique-se"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-10T13:47:57.000Z",
            "id": "1061254133737553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o t\u00e9cnica para apresenta\u00e7\u00e3o da proposta de concess\u00e3o de uso p\u00fablico na Floresta Nacional de Canela. em Floresta Nacional de Canela https://t.co/udQMULISws"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-10T13:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "128372940",
                        "start": 23,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061253987142377472",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso, @jairbolsonaro. O Brasil \u00e9 #1 do mundo em recursos naturais segundo o F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial e o turismo, al\u00e9m de ser fundamental para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, como j\u00e1 vemos no exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ainda gera emprego e renda de forma sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "147244487",
            "created_at": "2018-11-10T13:44:38.000Z",
            "id": "1061253300371288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u  - Parque nacional. #cataratasdoigua\u00e7u #partiufozdoigua\u00e7u #feriasmaravilhosas #tatinhusjuntinhus #obrigadadeus em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JnE3HN1aFJ"
        },
        {
            "author_id": "140161876",
            "created_at": "2018-11-10T13:27:29.000Z",
            "id": "1061248984579260417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO BELO - Elei\u00e7\u00f5es para Conselho Gestor do Parque Municipal da Lagoa do Perequ\u00ea https://t.co/2Npl9rKzkl"
        },
        {
            "author_id": "62905835",
            "created_at": "2018-11-10T13:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061244936715145217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/eSvNcd9b0O TEM COMPLEXO TURISTICO | PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS | BR 230"
        },
        {
            "author_id": "1046517545438785536",
            "created_at": "2018-11-10T13:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "308523600",
                        "start": 0,
                        "username": "julio_luan"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "216599358",
                        "start": 12,
                        "username": "mandelsouza"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1191764030928625664",
                        "start": 25,
                        "username": "XandeSouza11"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "128372940",
                        "start": 48,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061244368617644035",
            "in_reply_to_user_id": "308523600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@julio_luan @mandelsouza @XandeSouza11 @robrzta @jairbolsonaro Meu estado \u00e9 lindo! Amo o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is !"
        },
        {
            "author_id": "851275248162938881",
            "created_at": "2018-11-10T13:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061244035300556802",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Minha cidade Chapada dos Guimar\u00e3es MT, padece com essas pol\u00edticas distorcidas.  Uma cidade tur\u00edstica,  um Parque Nacional, sem investimento nenhum, e uma cidade jogada as tra\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "2772827745",
            "created_at": "2018-11-10T12:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061239960068612098",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Amigo Presidente,  em Itatiaia o Parque Nacional est\u00e1 jogado as tra\u00e7as!!!"
        },
        {
            "author_id": "2149981576",
            "created_at": "2018-11-10T12:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1061239652466782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol - Canela - Rio Grande do Sul em Parque Estadual do Caracol https://t.co/MR8r9FKP84"
        },
        {
            "author_id": "73510638",
            "created_at": "2018-11-10T12:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "162496002",
                        "start": 0,
                        "username": "JANNEBARBOSA"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "95740548",
                        "start": 24,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0226f57cbba8ffbe"
            },
            "id": "1061239111418368000",
            "in_reply_to_user_id": "162496002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JANNEBARBOSA @Cmte_ARM @jose_simao Temer embaixador em Roma, tudo que n\u00e3o aceita \u00e9 fake News, tentou retaliar fiscais do Ibama por o impedirem de pescar em \u00e1rea protegida, acha que negro se pesa por arroba, bateria em um filho gay, n\u00e3o acredita no IBGE, acha que a prova do ENEM quis doutrinar algu\u00e9m, cansei..."
        },
        {
            "author_id": "386782398",
            "created_at": "2018-11-10T12:40:19.000Z",
            "id": "1061237114396966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que delicia de not\u00edcia https://t.co/dFhEYlOfVB"
        },
        {
            "author_id": "1348214366",
            "created_at": "2018-11-10T12:23:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09f6a7707f18e0b1"
            },
            "id": "1061232831798693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que vergonha #Ronaldinho , eleitor de #Bolsonaro , construiu uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , n\u00e3o pagou a multa e ainda fez a limpa em sua conta banc\u00e1ria https://t.co/PCOI9ggcWD"
        },
        {
            "author_id": "887298174498557956",
            "created_at": "2018-11-10T12:21:59.000Z",
            "id": "1061232500561854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "50 ainda \u00e9 muito pouco. Todo parque ou reserva tinha que adotar esse modelo.\n\nhttps://t.co/4BlLHvB29R"
        },
        {
            "author_id": "169221150",
            "created_at": "2018-11-10T12:14:56.000Z",
            "id": "1061230726710910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Ilha Grande e a Green Farm!!! #sustentabilidade #mestrado #UEM https://t.co/JPCyWvATOI"
        },
        {
            "author_id": "1897626462",
            "created_at": "2018-11-10T12:03:04.000Z",
            "id": "1061227739242471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/MhersD3k72"
        },
        {
            "author_id": "2762584234",
            "created_at": "2018-11-10T11:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "846207865",
                        "start": 0,
                        "username": "FriedHardt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061226243264258049",
            "in_reply_to_user_id": "846207865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FriedHardt Qualquer um que j\u00e1 passou a raiva de chegar a um parque nacional e deparar-se com 90% das trilhas fechadas pelo Ibama entende o que ele quis dizer."
        },
        {
            "author_id": "739636566419705856",
            "created_at": "2018-11-10T11:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1061226092256735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque aqui temos b\u00ean\u00e7\u00e3os de S\u00e3o Pedro \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\ude4f\ud83d\ude09 Festa da Fam\u00edlia dos Servidores da PBH\n\nprefeiturabh zetrabr popprodutora em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0LGKyVGNdp"
        },
        {
            "author_id": "37044302",
            "created_at": "2018-11-10T11:55:38.000Z",
            "id": "1061225871120523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o Globo Rep\u00f3rter de ontem se ver a #ChapadaDiamantina https://t.co/2ta3ldnjio"
        },
        {
            "author_id": "3024385094",
            "created_at": "2018-11-10T11:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061225760831275008",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Verdade! Um exemplo muito interessante da \u00f3tima combina\u00e7\u00e3o turismo x preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o modelo de Parque Nacional dos EUA (Yellowstone, Grand Canyon, Yosemite, etc.)."
        },
        {
            "author_id": "378705020",
            "created_at": "2018-11-10T11:51:24.000Z",
            "id": "1061224805347799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU QUERO UM PARQUE NACIONAL DECENTE.  CARALHO.\n\no Brasil podia ter uns 10 parques estilo os americanos. https://t.co/FWGUEZ8a5B"
        },
        {
            "author_id": "1057012653061742592",
            "created_at": "2018-11-10T11:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061221682134827009",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O que dizer do Parque Nacional do Rio Doce... um dos rins do Brasil... Grande Bolsonaro!!! Cuidaremos do que \u00e9 nosso.\nAquele abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "570382329",
            "created_at": "2018-11-10T11:33:35.000Z",
            "id": "1061220321217466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/m9u0VaMB28"
        },
        {
            "author_id": "266846616",
            "created_at": "2018-11-10T11:31:12.000Z",
            "id": "1061219718944751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia \u2665 https://t.co/EuLkaXkVip"
        },
        {
            "author_id": "3495750388",
            "created_at": "2018-11-10T11:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061219688817090561",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tenha por exemplo os pa\u00edses onde o turismo \u00e9 uma das maiores fontes de riqueza. Aqui na Espa\u00f1a a natureza ocupa um ligar importante como o Parque nacional del Teide, os Picos de Europa que \u00e1reas preservadas  e otras tantas que exploram de forma consciente a Natureza do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "164387053",
            "created_at": "2018-11-10T11:21:01.000Z",
            "id": "1061217159278411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, tamb\u00e9m conhecido como Parnaso, faz parte do Instituto Chico Mendes e tem prote\u00e7\u00e3o federal para preservar grandes amostras do nosso ecossistema,\u2026 https://t.co/49QNfUsv8k"
        },
        {
            "author_id": "2881557322",
            "created_at": "2018-11-10T11:18:09.000Z",
            "id": "1061216436255891458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed at\u00e9 eu tenho vontade de ter uma arma e olha que sou boa de mira, vai ter ca\u00e7ador tomando chumbo na bunda! Hehehe https://t.co/ORLJn0mtbE"
        },
        {
            "author_id": "57199997",
            "created_at": "2018-11-10T11:09:23.000Z",
            "id": "1061214228189716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso pa\u00eds megadiverso tem um sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o #SINUC baseado em estudos cient\u00edficos de integra\u00e7\u00e3o ecossist\u00eamica por mosaicos e corredores conectando varios tipos unidades, que se diferenciam por grau de atividade antr\u00f3pica: https://t.co/cfYQWuzwJD https://t.co/ZGJeyCEPpk"
        },
        {
            "author_id": "1057986258956443648",
            "created_at": "2018-11-10T10:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061211811087695873",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Querendo liberar o turismo pra pescar em reserva biol\u00f3gica sem quebrar a lei, ilustre presidente?"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-10T10:15:17.000Z",
            "id": "1061200616742096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Jacubinha  \n\n ICMBIO - Parque Nacional das Emas\n *** Em GO - Mineiros https://t.co/MjMMSMHHWA"
        },
        {
            "author_id": "1934361440",
            "created_at": "2018-11-10T07:32:45.000Z",
            "id": "1061159711653969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo e moral. https://t.co/qzXwrBzGBL"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2018-11-10T06:22:15.000Z",
            "id": "1061141972554002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV Jornadas Divulgativas del Parque Nacional https://t.co/D5htOzoz2M v\u00eda @ELGUADARRAMISTACOM"
        },
        {
            "author_id": "2868049859",
            "created_at": "2018-11-10T05:57:24.000Z",
            "id": "1061135716133097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/qm4wqNAhP4"
        },
        {
            "author_id": "1056009721675726848",
            "created_at": "2018-11-10T04:57:49.000Z",
            "id": "1061120720464420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o estande da Revista Ilumine na 35.\u00aa Festa das Rosas. A programa\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 entre os dias 10 e 18/11, no Parque Municipal do Imigrante em Sapiranga.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#RevistaIlumine #35FestaDasRosas https://t.co/hQhpbCQZjn https://t.co/5m8NqWm3Le"
        },
        {
            "author_id": "551604536",
            "created_at": "2018-11-10T03:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1323420649",
                        "start": 0,
                        "username": "realitymyarse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061104990369038336",
            "in_reply_to_user_id": "1323420649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RealityMyArse Sim, amiga, mas t\u00f4 falando que \u00e9 um cigarro mal apagado, \u00e0s vezes. Igual aqui em Bras\u00edlia no Parque Nacional. Todo ano tem queimada e todo ano \u00e9 sempre pq algu\u00e9m n\u00e3o tomou cuidado e com a ventania se alastra r\u00e1pido mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1061098602657923072",
            "created_at": "2018-11-10T03:49:54.000Z",
            "id": "1061103628969279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \u00faltima visita ao parque nacional da gorongosa como e bom ver a savana https://t.co/Ft91c7cwNk"
        },
        {
            "author_id": "80714699",
            "created_at": "2018-11-10T02:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "892509616550162434",
                        "start": 48,
                        "username": "venusemtouro_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061078549157818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gatinhos, gatinhas &amp; gatinhxs\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 @venusemtouro_ em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KJPyQTbwCQ"
        },
        {
            "author_id": "80714699",
            "created_at": "2018-11-10T02:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061078017567379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na sa\u00edda, retire sua mem\u00f3ria boa aqui em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/1XGSczRrK3"
        },
        {
            "author_id": "80714699",
            "created_at": "2018-11-10T02:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "892509616550162434",
                        "start": 51,
                        "username": "venusemtouro_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061077658115735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leia\n(re)leia\ninvente\n(re)invente-se\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 @venusemtouro_ em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/FyRGBSGi1w"
        },
        {
            "author_id": "43307978",
            "created_at": "2018-11-10T01:54:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1061074513012629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642Community Day Pok\u00e9mon Go \ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2640\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ud83d\udd25\nB\u00f4nus do evento:\n\u2728 3 horas de Lure\n\u2728 2x de XP na Captura\n\u2728 4x de Stardust\n\nLocal e Hor\u00e1rio:\n\ud83d\udccd Parque Municipal Petrolina\n\ud83d\uddd3 Dia 10/11 (S\u00e1bado) \n\nHor\u00e1rio de Petrolina/Juazeiro\n\ud83d\udd53In\u00edcio: 16:00\n\ud83d\udd56T\u00e9rmino: 19:00"
        },
        {
            "author_id": "17991045",
            "created_at": "2018-11-10T01:31:08.000Z",
            "id": "1061068708385300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In the middle of Sert\u00e3o in the region of Minas Gerais in Brazil \u2014 \u00e0 Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/IGILrIXsUo"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-11-10T01:16:28.000Z",
            "id": "1061065019549499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 o mais fabuloso parque de Portugal.\nVisitar o Ger\u00eas \u00e9 mergulhar em cascatas de rios cristalinos e miradouros a n\u00e3o perder. https://t.co/WygQ5xA0bN"
        },
        {
            "author_id": "32891741",
            "created_at": "2018-11-10T01:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93686276,
                        -19.92224058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1061062284095692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte #parquemunicipal #parque #park #beaga #belohorizonte #minasgerais #sudeste #s\u00fcdosten #southeast #brasil #brasilien #brazil #americadosul #s\u00fcdamerika\u2026 https://t.co/8mcLd3ZbfK"
        },
        {
            "author_id": "78216756",
            "created_at": "2018-11-10T00:52:47.000Z",
            "id": "1061059055773536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora ora https://t.co/vusQsABe4v"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-11-10T00:10:00.000Z",
            "id": "1061048289867399170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de insetos \ud83d\udc40\n\nO Iepa divulgou nesta semana, os resultados das pesquisas de campo realizadas na \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \ud83d\udd75\u200d\u2640\n\nForam encontradas novas esp\u00e9cies de formigas, moscas e vespas \ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/7t0eRc4R0m https://t.co/j4kcNXzK0Q"
        },
        {
            "author_id": "286417647",
            "created_at": "2018-11-09T23:59:37.000Z",
            "id": "1061045678665801729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/SoAJhj2o5k"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2018-11-09T23:43:56.000Z",
            "id": "1061041728914898946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O regulamento do F\u00f3rum do Conselho Gestor do Parque Municipal da Lagoa do Perequ\u00ea est\u00e1 dispon\u00edvel no site oficial do Munic\u00edpio de Porto Belo, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://t.co/rSR0tZywsz. https://t.co/I1b1hPwp0Y"
        },
        {
            "author_id": "29893771",
            "created_at": "2018-11-09T23:38:05.000Z",
            "id": "1061040257683152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Vmp8vE4Hy9"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2018-11-09T23:29:42.000Z",
            "id": "1061038149105840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Parque Nacional do Juruena, na fronteira entre o Amazonas e o Mato Grosso - baita lugar bonito viu #nature #natureza #amazon #amazonas #amazonia #landscape #matogrosso\u2026 https://t.co/evVnS1w785"
        },
        {
            "author_id": "42916742",
            "created_at": "2018-11-09T23:26:44.000Z",
            "id": "1061037404386140162",
            "in_reply_to_user_id": "742867517845196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anotherJOANNE Essa foto n\u00e3o \u00e9 do inc\u00eandio de Malibu, mas sim do inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bitterroot, em Montana, nos Estados Unidos, e foi tirada em 6 de agosto de 2000 por John McColgan.\n\nFonte: https://t.co/eeI1uKG7pi"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2018-11-09T23:11:38.000Z",
            "id": "1061033602337538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica rara e abrigando comunidade quilombola, Mangue de Pedras agora \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Saiba mais: \n\nhttps://t.co/Oo4WGxvhxg https://t.co/uVu9GVxPTM"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2018-11-09T23:05:33.000Z",
            "id": "1061032072029134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica rara e abrigando comunidade quilombola, Mangue de Pedras agora \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia mais:  https://t.co/Oo4WGxdGFI https://t.co/HhmR7ETDxl"
        },
        {
            "author_id": "58853497",
            "created_at": "2018-11-09T23:03:46.000Z",
            "id": "1061031620675821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando fui na Cataratas e minha primeira rea\u00e7\u00e3o foi \"Cara \u00e9 muita \u00e1gua\" em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AruYl5NFX0"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-09T22:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "322093607",
                        "start": 85,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "920075875",
                        "start": 128,
                        "username": "IDFracing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061028898589339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTA RIO DOWNHILL - INTERDI\u00c7\u00d5ES NO ALTO DA BOA VISTA - O Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca) recebe a etapa brasileira do @IDFracing (Vista Rio DownHill), principal competi\u00e7\u00e3o de skate em descida de alta velocidade. Veja o que muda no tr\u00e2nsito\nhttps://t.co/ZYeHORfwRV"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2018-11-09T22:52:53.000Z",
            "id": "1061028883804418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Altos Fornos de Varnhagen completaram 200 anos! Em 01.11.1818 iniciou-se a produ\u00e7\u00e3o em escala industrial de ferro gusa no Brasil. Conhe\u00e7a a F\u00e1brica de Ferro de Ipanema, ber\u00e7o da siderurgia brasileira. Conhe\u00e7a a Floresta Nacional de Ipanema: lugar onde a natureza faz hist\u00f3ria. https://t.co/qjpp3ZM5pw"
        },
        {
            "author_id": "311168500",
            "created_at": "2018-11-09T22:52:22.000Z",
            "id": "1061028752510083079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda vai ganhar Parque Municipal Verde https://t.co/EJ5HqomPNX"
        },
        {
            "author_id": "1471794152",
            "created_at": "2018-11-09T22:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "729048079329005569",
                        "start": 0,
                        "username": "LaceValeria"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "105155795",
                        "start": 23,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061028635245715457",
            "in_reply_to_user_id": "729048079329005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaceValeria @vimodolo @MarinaSilva Ela n\u00e3o pode ter melhorado sua vida diretamente, mas ajudou muito ribeirinho com desenvolvimento sustent\u00e1vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/tJzXjSqcCe"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2018-11-09T22:42:10.000Z",
            "id": "1061026184899772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Guardi\u00f5es da Floresta desenvolvido com crian\u00e7as na Floresta Nacional de Ipanema visando a sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental. Os participantes aprendem no viveiro florestal da UC a produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cies nativas que s\u00e3o utilizadas em \u00e1reas de recupera\u00e7\u00e3o no interior da UC. https://t.co/GG0sBNHTRP"
        },
        {
            "author_id": "75510073",
            "created_at": "2018-11-09T22:24:29.000Z",
            "id": "1061021737914003460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ckOeuuiLmt"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2018-11-09T22:20:33.000Z",
            "id": "1061020745159991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem POST NOVO no ar!\nConhe\u00e7a a Travessia Couto X Prateleiras, mais de 10 km de paisagens espetaculares no Parque Nacional do Itatiaia.\n#rodasnospes #sourbbv #kaare #itatiaia https://t.co/tx0jDCExrR https://t.co/5VVHzbZgq7"
        },
        {
            "author_id": "2875031460",
            "created_at": "2018-11-09T22:20:08.000Z",
            "id": "1061020643007836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ZfgLUiDNpI"
        },
        {
            "author_id": "162058158",
            "created_at": "2018-11-09T22:05:20.000Z",
            "id": "1061016917392216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eWXeELMpST"
        },
        {
            "author_id": "592084491",
            "created_at": "2018-11-09T22:01:18.000Z",
            "id": "1061015901770788865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porqu\u00ea Deus o fez assim. em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7wl8CaQuJF"
        },
        {
            "author_id": "2896657325",
            "created_at": "2018-11-09T21:56:43.000Z",
            "id": "1061014748744032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das orquestras sinf\u00f4nicos de Belo Horizonte n\u00e3o tiveram incentivo algum, prova que aos domingos t\u00ednhamos lindos espet\u00e1culos no parque municipal da capital. Agora vimos um bando de universit\u00e1rios imundos nus nos centros universit\u00e1rios. https://t.co/2jxTqTQwzR"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-11-09T21:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "840131273620303872",
                        "start": 53,
                        "username": "SantosErondi"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "898216470408200192",
                        "start": 67,
                        "username": "MaikeRodrigue18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1061012219557756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santoserondi @maikerodrigue18 @evelynr_mor https://t.co/TrahQCLdYB"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-09T21:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "322093607",
                        "start": 85,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "920075875",
                        "start": 128,
                        "username": "IDFracing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061009676744171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "VISTA RIO DOWNHILL - INTERDI\u00c7\u00d5ES NO ALTO DA BOA VISTA - O Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca) recebe a etapa brasileira do @IDFracing (Vista Rio DownHill), principal competi\u00e7\u00e3o de skate em descida de alta velocidade. Veja o que muda no tr\u00e2nsito:\nhttps://t.co/ZYeHORfwRV"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-09T21:08:49.000Z",
            "id": "1061002692976394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto tirada hoje aqui no laborat\u00f3rio da cephalotes clypeatus, bela e estranha formiga coletada na reserva biol\u00f3gica de Aiuaba-CE\n\nP.s. os olhos bem nas aterais dela sao e distantes \ud83d\udc1c \ud83d\udc40\n #Caatinga #FieldWork https://t.co/mNzqNa4n5e"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-11-09T21:01:45.000Z",
            "id": "1061000917737238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Tem Festival de Rock no Parque Municipal com show de Supla\n\nNeste s\u00e1bado (10), o Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, recebe o evento \u2018Covers Festival de VINHEDO\u2019, que\u2026 https://t.co/Ga0aJtuzyJ"
        },
        {
            "author_id": "59457607",
            "created_at": "2018-11-09T21:01:05.000Z",
            "id": "1061000746638958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/KXzpdt1Crx"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-09T20:50:46.000Z",
            "id": "1060998153695047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe J\u00e1 temos os dois primeiros poetas classificados para a grande final do Rio Poetry Slam! A poeta belga Lisette Ma Neza e o franc\u00eas Lord Myke Jam se classificaram para a grande final que ser\u00e1 realizada amanh\u00e3, dia 10 de novembro, \u00e0s 20h30 na Biblioteca Parque Estadual. N\u00e3o per https://t.co/eL128Kd1i9"
        },
        {
            "author_id": "2259401888",
            "created_at": "2018-11-09T20:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.96433494,
                        43.80345219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1060994162508660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day 2 (01/11): No segundo dia de viagem, j\u00e1 na regi\u00e3o da Dalm\u00e1cia, entre Zadar e Split, temos uma foto minha a estragar a vista naquele que \u00e9, alegadamente, o segundo parque nacional mais\u2026 https://t.co/QwK3OBJYVA"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-09T20:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31844,
                        -19.41441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "19fe33aee3a49b1b"
            },
            "id": "1060993813705965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Peixe \nLeste do Vale do Travess\u00e3o \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nItamb\u00e9 do Mato Dentro em Itamb\u00e9 do Mato Dentro https://t.co/UJRAHORKP3"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2018-11-09T20:33:14.000Z",
            "id": "1060993740775526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada ano aumenta n\u00famero de viajantes que se aventuram rumo ao Norte do Brasil em busca de um dos principais destinos do ecoturismo do pa\u00eds: o Jalap\u00e3o, no Tocantins. O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira que abrange diversos munic\u00edpios e que encant https://t.co/hsfMTsBygc"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-11-09T20:30:13.000Z",
            "id": "1060992979064836097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional e Turismo analisa cria\u00e7\u00e3o de fundo para regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/wSfdEcAxvq"
        },
        {
            "author_id": "164503462",
            "created_at": "2018-11-09T20:30:10.000Z",
            "id": "1060992965982720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom \ud83d\ude0d \u2014 em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/jcAZ0tOys6"
        },
        {
            "author_id": "234356771",
            "created_at": "2018-11-09T20:28:29.000Z",
            "id": "1060992544790720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/DFyB1gMq4t"
        },
        {
            "author_id": "725313749834305536",
            "created_at": "2018-11-09T20:20:35.000Z",
            "id": "1060990557592477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei se vou no parque nacional da amaz\u00f4nia s/z"
        },
        {
            "author_id": "2574781666",
            "created_at": "2018-11-09T20:19:03.000Z",
            "id": "1060990170797916161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eedRedHTJM"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2018-11-09T20:14:21.000Z",
            "id": "1060988986552799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral. #itaimbezinho #ParqueNacional #icmbio #AparadosdaSerra #SerraGeral #Canion #Canions  #KC450 #KarmannGuia #Trailer #l200 #4x4\u2026 https://t.co/oLNS032A8L"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-09T20:04:38.000Z",
            "id": "1060986542808817665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falta menos de uma semana para o XIV Festival Brasileiro de Aves Migrat\u00f3rias! \ud83d\udc26\no Festival ocorre entre os dias 15 a 18 de novembro, no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Mostardas (RS).\nAs aves est\u00e3o chegando. Voc\u00ea vai ficar de fora?\nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/d5D3hPCVpe https://t.co/ubF11hHnhg"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-11-09T19:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1060985237423964162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Forno Grande - Castelo - ES\n\nFoto: graci_ela_photos em Parque estadual Forno Grande https://t.co/W0bh5lBOE5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-09T19:57:56.000Z",
            "id": "1060984856799272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vistas dende o observatorio de aves da illa de Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #birding #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/zWOWHCProR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-09T19:55:34.000Z",
            "id": "1060984259387760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 sabe o que vai fazer no pr\u00f3ximo feriado?\nO Parque Nacional do Descobrimento promove, no dia 15 de novembro, o 4\u00ba Passeio Ecol\u00f3gico da Rep\u00fablica! O evento come\u00e7a \u00e0s 8h e s\u00f3 termina \u00e0s 17h, ou seja, um dia inteiro de atividades. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf92\nSaiba mais: https://t.co/jBoaLBE01k https://t.co/TPaDJ9B1DR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-09T19:54:20.000Z",
            "id": "1060983950099787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em outubro, o Monumento Natural das Ilhas Cagarras (RJ) recebeu o I Super Copa Cagarras Va\u00b4a, um campeonato de canoa polin\u00e9sia, com remadores do Rio e de Niter\u00f3i \ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f\nOs atletas percorreram 15 km em prol da conserva\u00e7\u00e3o da unidade! \nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/rchuEAjc2n"
        },
        {
            "author_id": "296343468",
            "created_at": "2018-11-09T19:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1060983190121340930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um cantinho da Chapada pra conta. \ud83d\udc9c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TDBLYuVund"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-11-09T19:41:47.000Z",
            "id": "1060980791751012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em AL - https://t.co/fcoikIOnrM"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2018-11-09T19:26:04.000Z",
            "id": "1060976837872910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral. #itaimbezinho #ParqueNacional #icmbio #AparadosdaSerra #SerraGeral #Canion #Canions  #KC450 #KarmannGuia #Trailer #l200 #4x4\u2026 https://t.co/AnGvdYG5DH"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-11-09T19:02:34.000Z",
            "id": "1060970921224232965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF realiza a 2\u00aa audi\u00eancia p\u00fablica sobre cobran\u00e7a de ingresso na Marina dos Pescadores na Reserva Extrativista Marinha do Arraial do\u00a0Cabo https://t.co/xI5XMQflgD"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-11-09T19:00:39.000Z",
            "id": "1060970441488154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal Angelo Eug\u00eanio Dametto, e conta com apoio da R\u00e1dio Tapejara. A expectativa \u00e9 receber mais de 300 ve\u00edculos de v\u00e1rias cidades do Sul do Brasil. https://t.co/bredC2NvZN"
        },
        {
            "author_id": "40823585",
            "created_at": "2018-11-09T18:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42264563",
                        "start": 0,
                        "username": "willgimenes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060969963790442497",
            "in_reply_to_user_id": "42264563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willgimenes Esse \u00e9 o da rua Levindo Lopes? Pega o 8108 Cidade Nova/Savassi na Rua da Bahia em frente ao Parque Municipal e desce no primeiro ponto da Contorno: https://t.co/MZ5JQJrIrl"
        },
        {
            "author_id": "1047122840116506624",
            "created_at": "2018-11-09T18:45:35.000Z",
            "id": "1060966646611877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CERRO COR\u00c1 (PARAGUAY), uma reserva natural, bem como um local hist\u00f3rico e cultural, que foi palco da \u00faltima batalha da Guerra da Tr\u00edplice Alian\u00e7a!\n\nStudio Center, j\u00e1 faz parte do cora\u00e7\u00e3o!!!\n#vemprostudiocenter #studiocenter #fronteira #paraguay #curiosidade https://t.co/gkLCo9b6A4"
        },
        {
            "author_id": "72883250",
            "created_at": "2018-11-09T18:24:27.000Z",
            "id": "1060961330432303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/SIwAnAYA94"
        },
        {
            "author_id": "3351140427",
            "created_at": "2018-11-09T18:22:38.000Z",
            "id": "1060960874821754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma trilha hoje de bike pelo parque nacional de Jeri! Quase morro, mas, que lugar lindo da porra"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-09T18:18:13.000Z",
            "id": "1060959761208934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! TEM VIA FECHADA L\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - Veja abaixo: https://t.co/RBrGjkSDwd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-11-09T18:11:42.000Z",
            "id": "1060958122397851650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-11-09T18:11:32.000Z",
            "id": "1060958081046200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-09T18:10:38.000Z",
            "id": "1060957854096547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9  dia de mais sorrisos!\nMeu amigo, veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que sofria de p\u00e9 boto bilateral desde nascen\u00e7a, veio para ser tratado no Hospital Cruz Vermelha em Lisboa.  No in\u00edcio deste ano tratamos o p\u00e9 direito que f\u2026https://t.co/4CaS6hIul8"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-11-09T18:04:56.000Z",
            "id": "1060956418596106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o maior parque estadual do Rio de Janeiro? O belo Parque Estadual dos TR\u00caS PICOS, ao Vale dos Deuses, que faz jus a esse nome, visitando Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, Caixa de F\u00f3sforos e a bela Travessia ao Vale dos... https://t.co/tugvcnsO3t"
        },
        {
            "author_id": "77870317",
            "created_at": "2018-11-09T17:49:06.000Z",
            "id": "1060952435798220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/g1I8uo7QGH"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-11-09T17:30:43.000Z",
            "id": "1060947808893747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Antigos de Tapejara (AVAT) promove neste final de semana, dias 10 e 11/11, o 6\u00b0 Encontro de Ve\u00edculos Antigos. O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal Angelo Eug\u00eanio Dametto. A expectativa \u00e9 receber mais de 300 ve\u00edculos de v\u00e1rias cidades do Sul do Brasil. https://t.co/t9AuQ50osS"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-11-09T17:26:49.000Z",
            "id": "1060946825203666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Tem Festival de Rock no Parque Municipal com show de Supla\n\nNeste s\u00e1bado (10), o Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, recebe o evento \u2018Covers Festival de VINHEDO\u2019, que\u2026 https://t.co/zmK2MR5JhC"
        },
        {
            "author_id": "920542566088658944",
            "created_at": "2018-11-09T17:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "363801092",
                        "start": 17,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060945642099490817",
            "in_reply_to_user_id": "464400822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myfriendchaplin @Pirulla25 Estes propriet\u00e1rios eram pessoas que adquiriram essa propriedade de maneira honesta? Comprando ou por apropria\u00e7\u00e3o primaria? Ou eram terras cedidas por algum estado com garantia de monop\u00f3lio? Existe outra quest\u00e3o tmb, eles n\u00e3o sabiam do potencial de uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "110518830",
            "created_at": "2018-11-09T17:11:04.000Z",
            "id": "1060942862496555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/a9sGOn1ruQ"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-09T17:07:56.000Z",
            "id": "1060942074344804353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe Hoje, \u00e0s 20 horas,  vai rolar a segunda semifinal do Rio Poetry Slam, campeonato mundial de poesia falada na Biblioteca Parque Estadual. N\u00e3o marca bobeira e vem!\n\nOlha s\u00f3 o bonde que vai disputar a semifinal: https://t.co/n9gl1zgN3O"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-11-09T17:05:29.000Z",
            "id": "1060941455932448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora treinar? \nTodo S\u00e1bado 6:30h \u2620\ud83d\udc80 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/OBCZXk4TKx"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-09T17:00:57.000Z",
            "id": "1060940318076534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: B\u00fazios anuncia a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mangue de Pedras https://t.co/Apfqy6AHIt"
        },
        {
            "author_id": "920542566088658944",
            "created_at": "2018-11-09T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "363801092",
                        "start": 17,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060940212010913792",
            "in_reply_to_user_id": "464400822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myfriendchaplin @Pirulla25 De fato s\u00e3o pessoas com interesses privados, mas a quest\u00e3o que eu levanto \u00e9 seguinte: se as terras tivessem um dono, este teria todo o interesse em preservar j\u00e1 que aquilo vale muito mais como reserva biol\u00f3gica ou qualquer outro tipo de empreendimento. Al\u00e9m disso+"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-09T16:57:30.000Z",
            "id": "1060939450073649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe Daqui a pouco, \u00e0s 16 horas, vai rolar a primeira semifinal do Rio Poetry Slam, campeonato mundial de poesia falada na Biblioteca Parque Estadual. N\u00e3o d\u00e1 para perder!\n\nOlha s\u00f3 o bonde que vai disputar a semifinal \ud83d\ude0d https://t.co/MnsdYj6hlT"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-11-09T16:43:23.000Z",
            "id": "1060935897615663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A DICA DO FIM DE SEMANA \u00c9 PASSARINHAR! Clique em https://t.co/5HakOCt9Gg e participe da da 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio, evento de observa\u00e7\u00e3o de aves que ocorre hoje (09), s\u00e1bado (10) e domingo (11), no Centro de Visitantes Paineiras, que fica no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/TCnFADrvtE"
        },
        {
            "author_id": "1613786186",
            "created_at": "2018-11-09T16:42:40.000Z",
            "id": "1060935715532533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/3cK0Idrc08"
        },
        {
            "author_id": "986476808",
            "created_at": "2018-11-09T16:40:25.000Z",
            "id": "1060935150417178626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/FNDmcHrGna"
        },
        {
            "author_id": "75445971",
            "created_at": "2018-11-09T16:35:39.000Z",
            "id": "1060933951731183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 10/11-   2 shows \nVinhedo-parque municipal as  18:00\nS\u00e3o Paulo -the sailor\nas 22:30 https://t.co/UgxMSKyvCo"
        },
        {
            "author_id": "792215222375284736",
            "created_at": "2018-11-09T16:25:12.000Z",
            "id": "1060931318014504961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo e moral. https://t.co/Dq6STIY7is"
        },
        {
            "author_id": "310125510",
            "created_at": "2018-11-09T16:18:47.000Z",
            "id": "1060929703979159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/m8VzHTETCc"
        },
        {
            "author_id": "4831769398",
            "created_at": "2018-11-09T16:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.33944444,
                        -10.78277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60a750241cdfff2f"
            },
            "id": "1060928645215240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o para Assembl\u00e9ia Geral, todos s\u00f3cios da associa\u00e7\u00e3o dos seringueiros da reserva Rio paca\u00e1s novos e reserva extrativista federal Barreiro das antas, no dia 23 de novembro de 2018\u2026 https://t.co/8yqnAfiEED"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-09T16:01:35.000Z",
            "id": "1060925375184887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Leopardo-indiano no Parque Nacional Pench, em Madhya Pradesh, \u00cdndia.\nFoto de Marcelo Melo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/nS1070UMHY\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-09T16:00:00.000Z",
            "id": "1060924979745742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Leopardo-indiano no Parque Nacional Pench, em Madhya Pradesh, \u00cdndia.\nFoto de Marcelo Melo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/fqMgmBCEAt"
        },
        {
            "author_id": "707795767",
            "created_at": "2018-11-09T15:42:01.000Z",
            "id": "1060920451122319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E N\u00c3O T\u00c1 ERRADO https://t.co/x0k85k3YXo"
        },
        {
            "author_id": "94123705",
            "created_at": "2018-11-09T15:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060919861377974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LPc1kzgN1t TEM COMPLEXO TURISTICO | PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS | BR 230"
        },
        {
            "author_id": "556596660",
            "created_at": "2018-11-09T15:29:13.000Z",
            "id": "1060917232061038593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/9a4ytLHwRW"
        },
        {
            "author_id": "1343182015",
            "created_at": "2018-11-09T15:25:29.000Z",
            "id": "1060916291010101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de quinta com grande presen\u00e7a no parque mais uma vez. Parab\u00e9ns pessoal!\n#equipemarcelobatista #equipembporai #fernandabongiorninutri #chicogranjeiro  @ Parque Municipal Getulio Vargas \u2014 at Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Lv4Y8vmfvI"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-11-09T15:20:32.000Z",
            "id": "1060915045469691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NN8Cc69O88"
        },
        {
            "author_id": "124058041",
            "created_at": "2018-11-09T15:17:07.000Z",
            "id": "1060914186585325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aehoooo, isso mesmo, salva os bichim e acaba com os humanos, tem humano d+ j\u00e1. https://t.co/IBgjfjHXjg"
        },
        {
            "author_id": "2788855495",
            "created_at": "2018-11-09T15:14:49.000Z",
            "id": "1060913607477772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia descobre laborat\u00f3rio de refino de drogas no Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a.\nhttps://t.co/u4sFZ9DV5x https://t.co/u4sFZ9DV5x"
        },
        {
            "author_id": "838904694516903937",
            "created_at": "2018-11-09T15:05:01.000Z",
            "id": "1060911142225264642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PAdm362016 /Revisado/Valores lan\u00e7ados planilha resultaram 90% id\u00eanticos informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas Bi\u00f3logo Rodrigo Noetzold CRBio n\u00ba 034801 03/Incongru\u00eancia no valor calculado para IUC\u2013Influ\u00eancia em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o/ https://t.co/ogLsqGmWyJ"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-11-09T15:03:35.000Z",
            "id": "1060910781997420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA foi criada com o objetivo de preservar remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica e ecossistemas. https://t.co/oGgotyoYwR https://t.co/Gj5uPWiajb"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2018-11-09T14:41:31.000Z",
            "id": "1060905225781985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Museu da Natureza \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/XVBh1GAYPt https://t.co/OvMVS3rlzn"
        },
        {
            "author_id": "70017801",
            "created_at": "2018-11-09T14:34:31.000Z",
            "id": "1060903467408130049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, satisfa\u00e7\u00e3o. https://t.co/7YrO5Po7dC"
        },
        {
            "author_id": "75445971",
            "created_at": "2018-11-09T14:32:30.000Z",
            "id": "1060902960127975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado 9/11 -2 shows\n-Vinhedo( parque municipal as 18 horas)\n-S\u00e3o Paulo (the sailor)\n As-22 horas https://t.co/5BLxlIoJGf"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-11-09T14:28:30.000Z",
            "id": "1060901951938985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #Galicia #viveiro #amari\u00f1alucense https://t.co/hITXeYsdsQ"
        },
        {
            "author_id": "376186815",
            "created_at": "2018-11-09T14:26:40.000Z",
            "id": "1060901489680494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just\u00edssimo \ud83d\udc9c https://t.co/Dp6yHiqATv"
        },
        {
            "author_id": "220889305",
            "created_at": "2018-11-09T14:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1060895056457068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/EQ48YTMIiQ"
        },
        {
            "author_id": "3033804377",
            "created_at": "2018-11-09T14:01:06.000Z",
            "id": "1060895056247377921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/hTfqg2TZYp"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2018-11-09T13:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1947833378",
                        "start": 124,
                        "username": "blogdidigalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060894544328359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica acontecer\u00e1 em Salgueiro e Cabrob\u00f3 para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em PE https://t.co/MFPbtAHYUZ via @blogdidigalvao"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2018-11-09T13:48:51.000Z",
            "id": "1060891971609341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pelo aspecto hist\u00f3rico como pela inusitada paisagem, sendo a mais pitoresca \u00e1rea da regi\u00e3o da Capadocia na Turquia. Visite com\u2026 https://t.co/LX9xHtXulj"
        },
        {
            "author_id": "66967037",
            "created_at": "2018-11-09T13:30:31.000Z",
            "id": "1060887358390837249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IV Jornadas Divulgativas del Parque\u00a0Nacional https://t.co/dRCVWOGJKp https://t.co/LPPRyE9a04"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2018-11-09T13:10:11.000Z",
            "id": "1060882242627624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana o Parque Estadual do Utinga vai receber dezenas de pessoas que ir\u00e3o participar da VII Corrida e Caminha do Servidor, no s\u00e1bado,10 de novembro, com largada \u00e0s 6h. #esportesnoutinga #eventos https://t.co/cGqZqHJsrr"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-09T13:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1725930469",
                        "start": 0,
                        "username": "amcallass"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53738068",
                        "start": 11,
                        "username": "Savagefiction"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060880603619442689",
            "in_reply_to_user_id": "1725930469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amcallass @Savagefiction Sim, \u00e9 na Biblioteca Parque Estadual. Entrada lateral :)\nVem!"
        },
        {
            "author_id": "26479298",
            "created_at": "2018-11-09T13:00:50.000Z",
            "id": "1060879888259923972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/FMojhG2NdY"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-09T12:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1304603425",
                        "start": 0,
                        "username": "Schaeppi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060878476029448192",
            "in_reply_to_user_id": "1304603425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Schaeppi Visita a floresta nacional de bsb, tem trilhas daora por l\u00e1. vale muito mais a pena que visitar a c\u00e2mara dos deputados. #ficadica."
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-09T12:55:00.000Z",
            "id": "1060878420802846722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "https://t.co/c2IsrxN2Ui H\u00e1 40 anos, a atua\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que mora em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI) e chefia a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (Fumdham), tem sido importante para a consolida\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara #museu #museunacional"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2018-11-09T12:54:45.000Z",
            "id": "1060878360476352514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA ! Agora por volta das 10 horas a m , recebi a notifica\u00e7\u00e3o do Inspetor Teixeira  da GCM , para que eu retire todos meus pertences do parque municipal prefeito Mario Covas  Segundo o inspetor a GCM foi acionada pela administra\u00e7\u00e3o do parque..."
        },
        {
            "author_id": "2561469585",
            "created_at": "2018-11-09T12:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1328670541075640321",
                        "start": 5,
                        "username": "prefbarueri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060877675169021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, @prefBarueri onde est\u00e3o os animais do Parque Municipal de Barueri? Para onde os levaram? Pq os retiraram de l\u00e1? O parque sempre esteve muito bem cuidado, assim como os animais. Agora est\u00e1 sem vida com a aus\u00eancia deles."
        },
        {
            "author_id": "2561469585",
            "created_at": "2018-11-09T12:42:08.000Z",
            "id": "1060875184679370754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal de #Barueri que se importa com o bem-estar animal. Retiraram os animais do Parque Municipal de Barueri e levaram para onde? V\u00e1 at\u00e9 o parque e fa\u00e7a sua reclama\u00e7\u00e3o na ouvidoria (logo na entrada). Queremos os animais de volta!"
        },
        {
            "author_id": "108123762",
            "created_at": "2018-11-09T12:36:29.000Z",
            "id": "1060873759660404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, vai ganhar mais um bom motivo para ser visitado. A regi\u00e3o, que abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do pa\u00eds, ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, complexo cultural que abre as portas no dia 18/12.\nhttps://t.co/RtBXpQhRhw"
        },
        {
            "author_id": "75836396",
            "created_at": "2018-11-09T12:35:12.000Z",
            "id": "1060873439886618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assistindo a vida passar na Janela do c\u00e9u no Parque Estadual do Ibitipoca MG\n\nPor uaiirafa em Janela Do C\u00e9u https://t.co/K1WGTU0Wnc"
        },
        {
            "author_id": "1192007047",
            "created_at": "2018-11-09T12:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "581548284",
                        "start": 24,
                        "username": "FlupRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060870692089065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estamos participando da @FlupRJ \ud83c\udfbc\ud83d\udcda\nVoc\u00ea que est\u00e1 no #RiodeJaneiro, aproveite e deixe seu depoimento na C\u00e1psula de Coleta dos Falares, que estar\u00e1 at\u00e9 11/11 na Biblioteca Parque Estadual. Seu modo de falar ser\u00e1 registrado e far\u00e1 parte do novo acervo do Museu. https://t.co/FcrTuEH7af"
        },
        {
            "author_id": "961375523644542976",
            "created_at": "2018-11-09T12:14:26.000Z",
            "id": "1060868214224240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escutat\u00f3ria sobre Turismo Municipal e Regional Circuito Sera do Cip\u00f3\n No dia 8 de Novembro, Santa Maria de Itabira recebeu a equipe do Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Um bate papo onde... https://t.co/WznzEAL3fX"
        },
        {
            "author_id": "298825538",
            "created_at": "2018-11-09T12:03:40.000Z",
            "id": "1060865504288608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emprego dos sonhos, ca\u00e7ador de ca\u00e7adores https://t.co/VKLxhFii0G"
        },
        {
            "author_id": "298825538",
            "created_at": "2018-11-09T12:03:31.000Z",
            "id": "1060865463947874305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/VKLxhFii0G"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-11-09T11:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.026176,
                        -20.391232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1060859319317643266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parwue Estadual da Pedra Azul - Domingos Martins - ES\n\nFoto: caorodrigo em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/0Tyv9WKiGc"
        },
        {
            "author_id": "2234901745",
            "created_at": "2018-11-09T11:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "112574765",
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060854173221163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/iy5wbAzopx via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-11-09T11:11:24.000Z",
            "id": "1060852348124303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal receber\u00e1 Encontro de Ve\u00edculos Antigos\nhttps://t.co/Uc1TPT2907 https://t.co/EeGm9BPfvG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-09T11:09:18.000Z",
            "id": "1060851821080707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/q7QTfdkClc"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2018-11-09T10:53:10.000Z",
            "id": "1060847761988431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagem do sat\u00e9lite #CBERS4 de garimpo mecanizado dentro do Parque Nacional do Rio Novo no SO do Par\u00e1.\n\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e\nImagem PAN5M de 04/10/2018.\n\nDescritivo completo em https://t.co/i8JFu4R4vN\n\nVeja como era antes em\nhttps://t.co/eZrs8F8RqY\n\n#IBAMA #minera\u00e7\u00e3o #garimpo #goldmining #tailings https://t.co/E7QemAjEM1"
        },
        {
            "author_id": "1879876494",
            "created_at": "2018-11-09T10:49:17.000Z",
            "id": "1060846784711405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/yiUG4fIkep"
        },
        {
            "author_id": "1733267738",
            "created_at": "2018-11-09T10:15:45.000Z",
            "id": "1060838346237325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Cataratas Day no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6cEv1mPhwx"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2018-11-09T08:43:56.000Z",
            "id": "1060815239606951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/AsnIwdg6id"
        },
        {
            "author_id": "172609417",
            "created_at": "2018-11-09T08:39:01.000Z",
            "id": "1060813999175069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/pcAXXPg7lV"
        },
        {
            "author_id": "270047236",
            "created_at": "2018-11-09T08:28:40.000Z",
            "id": "1060811398278799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/JIkdBBnwel"
        },
        {
            "author_id": "1058270655010033664",
            "created_at": "2018-11-09T07:33:33.000Z",
            "id": "1060797524242522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos ap\u00f3s 5h de buscas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Iguape, SP | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/nYaNXEUEbC"
        },
        {
            "author_id": "353972392",
            "created_at": "2018-11-09T07:27:13.000Z",
            "id": "1060795932290232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Ww820UZhih"
        },
        {
            "author_id": "137795580",
            "created_at": "2018-11-09T07:26:18.000Z",
            "id": "1060795702006157313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/tFBuveeShe"
        },
        {
            "author_id": "73745407",
            "created_at": "2018-11-09T05:00:39.000Z",
            "id": "1060759048293965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta e agora direito dos animais ? ou os ca\u00e7adores s\u00e3o vitimas da sociedade capitalista ? https://t.co/k352ZvYgnH"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-11-09T04:45:43.000Z",
            "id": "1060755291078193153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL https://t.co/clZjWUrjeX"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2018-11-09T04:45:35.000Z",
            "id": "1060755257083478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL https://t.co/Qt1H39oZnn"
        },
        {
            "author_id": "364072373",
            "created_at": "2018-11-09T03:24:41.000Z",
            "id": "1060734896627466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de brincar no parque. \ud83d\ude0d\n#amomarina em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/fhnAFfXWoC"
        },
        {
            "author_id": "189521137",
            "created_at": "2018-11-09T02:41:58.000Z",
            "id": "1060724144692699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/jCBcaOn31J"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2018-11-09T02:40:06.000Z",
            "id": "1060723678844014594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL https://t.co/LWUA28j4XS"
        },
        {
            "author_id": "334143457",
            "created_at": "2018-11-09T02:25:13.000Z",
            "id": "1060719932894339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/6RkuZxwHNy"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-11-09T02:15:14.000Z",
            "id": "1060717417926668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza ser\u00e1 inaugurado no dia 18 de Dezembro \ud83d\udc06\nEst\u00e1 localizado na \u00e1rea do Munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias - PI, pr\u00f3ximo \u00e1 entrada principal do Parque Nacional Serra da Capivara, entre os povoados S\u00edtio do Moc\u00f3 e Barreirinho !! @ Piau\u00ed https://t.co/XtabdzWYGb"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-09T02:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02211031,
                        -3.12988675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1060713870904324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/xmtK0scVLs"
        },
        {
            "author_id": "1049856617683058688",
            "created_at": "2018-11-09T01:49:47.000Z",
            "id": "1060711015480991746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00eas a melhor not\u00edcia que li essa semana:\n\n\"Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores\"."
        },
        {
            "author_id": "767715451",
            "created_at": "2018-11-09T01:49:16.000Z",
            "id": "1060710883897294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/P4o57rsFgT  noticias boas demais para serem lidas rapidamente"
        },
        {
            "author_id": "205258890",
            "created_at": "2018-11-09T01:02:15.000Z",
            "id": "1060699052701089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMT busca solu\u00e7\u00e3o para falta de \u00e1gua no Macuco\n\nO Centro de Visitantes do Parque Estadual do Rio Doce, no bairro Macuco, recebeu nesta quarta-feira (7) um encontro envolvendo o prefeito de Tim\u00f3teo, Douglas... https://t.co/GEk90QjPuy"
        },
        {
            "author_id": "76344108",
            "created_at": "2018-11-09T01:01:58.000Z",
            "id": "1060698980433059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMT busca solu\u00e7\u00e3o para falta de \u00e1gua no Macuco\n\nO Centro de Visitantes do Parque Estadual do Rio Doce, no bairro Macuco, recebeu nesta quarta-feira (7) um encontro envolvendo o prefeito de Tim\u00f3teo, Douglas... https://t.co/cGBVDWn3Br"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-09T00:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02211031,
                        -3.12988675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1060698131015249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - Am. em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/RYYchdFja5"
        },
        {
            "author_id": "2178933573",
            "created_at": "2018-11-09T00:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1060691707279368199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 \n#tbt desse dia em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PmZkLfa3Uf"
        },
        {
            "author_id": "65394817",
            "created_at": "2018-11-08T23:30:09.000Z",
            "id": "1060675875920928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu pedir com carinho, ser\u00e1 que volta? \ud83d\udd19\ud83d\udc99\n\n#tbt #trekkingbrasil #maranhao em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/O6mlEsUB7D"
        },
        {
            "author_id": "1620785671",
            "created_at": "2018-11-08T23:20:52.000Z",
            "id": "1060673536627564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMO MUNDOOO!! https://t.co/EhlCaIdX5D"
        },
        {
            "author_id": "2291679277",
            "created_at": "2018-11-08T23:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64765062,
                        -27.21090016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1060672845066485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc0 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/43F6DXFqiP"
        },
        {
            "author_id": "129323776",
            "created_at": "2018-11-08T23:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1060671472648286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt com os nenens \ud83d\udc9a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uCBWXw3JeJ"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-11-08T23:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1060670143762698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Cantareira https://t.co/1UUxKvyrou"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-08T23:06:14.000Z",
            "id": "1060669856180252678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "91990628",
            "created_at": "2018-11-08T23:03:59.000Z",
            "id": "1060669289814999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi usado para fazer o programa VIOLA PONTO COM das 05:00h as 07:00h na R\u00e1dio Cidade FM e tamb\u00e9m para realizar o trabalho de Cinegrafista do Grupo Ambiental Natureza Bela no Parque Nacional do... https://t.co/snGIr28SYT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-08T23:00:00.000Z",
            "id": "1060668286235435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/HWjyeU7kgr"
        },
        {
            "author_id": "1735847209",
            "created_at": "2018-11-08T22:57:12.000Z",
            "id": "1060667580707409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amei\nhttps://t.co/YJIPt8ZoKG"
        },
        {
            "author_id": "302086998",
            "created_at": "2018-11-08T22:53:00.000Z",
            "id": "1060666523126284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/pqKzHrhxHx"
        },
        {
            "author_id": "972277901860196360",
            "created_at": "2018-11-08T22:37:37.000Z",
            "id": "1060662653155241990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 momentos em que a vida nos aben\u00e7oa com alguns raios de sol .\nGratid\u00e3o a FLUP por esse refrig\u00e9rio\ud83e\udd17\ud83e\udd17 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/vqThl1mnRY"
        },
        {
            "author_id": "2429460044",
            "created_at": "2018-11-08T22:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1060661992254509059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NwBS2us5Wl"
        },
        {
            "author_id": "283298693",
            "created_at": "2018-11-08T22:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1060658925362692102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt do fds com a mulher que eu amo \u2764 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/fDMGdV8wcU"
        },
        {
            "author_id": "313659365",
            "created_at": "2018-11-08T22:00:56.000Z",
            "id": "1060653421512941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se a moda pega https://t.co/jtjJgVCEoU"
        },
        {
            "author_id": "881308806",
            "created_at": "2018-11-08T21:37:08.000Z",
            "id": "1060647433351249921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/bdIRpx9AFD"
        },
        {
            "author_id": "165903751",
            "created_at": "2018-11-08T21:21:32.000Z",
            "id": "1060643507734376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/49kqDlhsPk"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-11-08T21:00:24.000Z",
            "id": "1060638187431907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador \u00e9 tema de capacita\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde https://t.co/HtfZjtXlzJ #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-11-08T21:00:01.000Z",
            "id": "1060638090606202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer participar do concurso de fotos do Parque Estadual da Serra da Tiririca?  As 20 imagens selecionadas receber\u00e3o certificados de participa\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o impressas, emolduradas e expostas na sede por um ano. Edital: https://t.co/A5AcqWxr9m https://t.co/e6HYTG44kt"
        },
        {
            "author_id": "87086479",
            "created_at": "2018-11-08T20:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060637068680925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/0esAvfPu3U ViagemAoNorte 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "created_at": "2018-11-08T20:40:56.000Z",
            "id": "1060633287536840712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 melhor jair se preocupando com o processo de estelionato por vender mans\u00e3o feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o avisar pro comprador https://t.co/bDa7QZQWF7"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2018-11-08T20:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060633038814633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/F90aIzVLPb\u00e3o - Parque Estadual do Pau Furado"
        },
        {
            "author_id": "52117272",
            "created_at": "2018-11-08T20:29:56.000Z",
            "id": "1060630522358124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi \u00e9 pouco! \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/ta8n1fQIuL"
        },
        {
            "author_id": "234157935",
            "created_at": "2018-11-08T20:20:41.000Z",
            "id": "1060628194750029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PCRSCombateRoubos Preso na Barra do Ribeiro suspeito de crimes ao patrim\u00f4nio. O indiv\u00edduo foi pego em flagrante violando sepulturas e \u00e9 suspeito de danos ao Parque Municipal e v\u00e1rios furtos na cidade. #DP_BarraDoRibeiro https://t.co/z9hCHJCGDz"
        },
        {
            "author_id": "20104780",
            "created_at": "2018-11-08T20:19:19.000Z",
            "id": "1060627851060359169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mulheres de BH e Regi\u00e3o: S\u00e1bado dia 10/11, a partir das 9 horas da manh\u00e3, tem Futsapa da Resist\u00eancia Sapat\u00e3o promovido pela Coletiva Vulva no Parque Municipal. Vamos prestigiar!!!\nhttps://t.co/12zUxL58V2 https://t.co/MZrQENdXoJ"
        },
        {
            "author_id": "52138722",
            "created_at": "2018-11-08T20:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "52138722",
                        "start": 145,
                        "username": "kalindrah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060627590841556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amonikity \n1\u00b0 dia - esbo\u00e7o da borboleta imperial\nMural no Parque das \u00c1guas em Niter\u00f3i \n#borboletaimperial #pinturamural #nikitycity #pqdasaguas @kalindrah em Parque Municipal Das \u00c1guas\u2026 https://t.co/TrFAkqElcn"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-11-08T20:15:04.000Z",
            "id": "1060626778610384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio Maiz"
        },
        {
            "author_id": "1027387784057765894",
            "created_at": "2018-11-08T20:13:17.000Z",
            "id": "1060626331451449346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Estadual do Pau Furado- Correndo https://t.co/MUvMmiEOQj"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-11-08T20:12:08.000Z",
            "id": "1060626043843866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto vale uma floresta em p\u00e9? A principal organiza\u00e7\u00e3o americana de conserva\u00e7\u00e3o, The Wilderness Society, fez as contas para estimar o valor da Floresta Nacional de Monte Baker-Snoqualmie, perto de Seattle, nos... https://t.co/IfDEh05P6B"
        },
        {
            "author_id": "1027387784057765894",
            "created_at": "2018-11-08T20:07:46.000Z",
            "id": "1060624943027650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Estadual do Pau Furado- Correndo https://t.co/MUvMmindrJ"
        },
        {
            "author_id": "920766620",
            "created_at": "2018-11-08T19:49:03.000Z",
            "id": "1060620230718881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/4QHSo5P4JD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-11-08T19:45:48.000Z",
            "id": "1060619413307703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra Verde, em Minas Gerais, promover\u00e1 no dia 10/11 a Trilha dos Bichos. Essa caminhada permite a observa\u00e7\u00e3o das aves nativas da regi\u00e3o. Confira: https://t.co/ieKhGtC607"
        },
        {
            "author_id": "294821290",
            "created_at": "2018-11-08T19:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1060617404831674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sou feliz e estou inteiramente de bem com a vida. Minha filho(a), voc\u00ea \u00e9 a luz do meu cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc97\ud83d\udc7c\ud83c\udf7c em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/3X8EoOdpLY"
        },
        {
            "author_id": "134200995",
            "created_at": "2018-11-08T19:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1060616457678217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 #tbt em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/IdSBgT2oNg"
        },
        {
            "author_id": "294821290",
            "created_at": "2018-11-08T19:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1060614485919043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sou feliz e estou inteiramente de bem com a vida. Minha filho(a), voc\u00ea \u00e9 a luz do meu cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc97\ud83d\udc7c\ud83c\udf7c em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/LugRPVAucz"
        },
        {
            "author_id": "330951440",
            "created_at": "2018-11-08T19:20:00.000Z",
            "id": "1060612920596324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia J leva mais de 200 crian\u00e7as ao Parque Municipal em Rio do Sul - A\u00e7\u00e3o fez parte da campanha \"Jeito Catarinense\" que resgata valores da sociedade. https://t.co/t6F7EMNCoh https://t.co/0s9ByWm7By"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-11-08T19:05:39.000Z",
            "id": "1060609312043778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2018, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) Parque Nacional (PARNA) do Ja\u00fa e na Reserva Extrativista (RESEX) Rio Unini, na Amaz\u00f4nia, tiveram um n\u00famero surpreendente de soltura de filhotes de tartarugas, irapucas, tracaj\u00e1s e ia\u00e7\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-11-08T19:00:23.000Z",
            "id": "1060607986417176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, nomeada Parque Natural Municipal Salto do Zinco, localizado em Benedito Novo, SC https://t.co/I4RJ981Md7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-11-08T18:49:11.000Z",
            "id": "1060605167928819718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca sediou nesta quarta (07/11) mais uma oficina de manejo e de sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas para volunt\u00e1rios do Caminho da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nA trilha de 3.800 km, que cruza toda a Serra do Mar e vem sendo constru\u00edda h\u00e1 anos. Saiba mais https://t.co/qooSZD6af6 https://t.co/55WMfQL8Bn"
        },
        {
            "author_id": "101649810",
            "created_at": "2018-11-08T18:48:36.000Z",
            "id": "1060605019236511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ofere\u00e7o para trabalhar voluntariamente e ca\u00e7ar uns ca\u00e7adores! https://t.co/SZtdB3UHSB"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-11-08T18:40:06.000Z",
            "id": "1060602879919169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena - Trekking W\n\nVoc\u00ea sabia que \u00e9 na Patag\u00f4nia Chilena, no Parque Nacional Torres del Paine, que \u00e9 percorrida uma das rotas mais famosas de trekking do planeta?\n\nNossos roteiros: https://t.co/2RcSh3EqrB https://t.co/dcOCmRbkYu"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-11-08T18:20:45.000Z",
            "id": "1060598009543692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost https://t.co/jGXOlsu7Sm\n\n\ud83d\udccdParque Nacional de Itatiaia \nAgulhas Negras, via Pont\u00e3o .\n\n#parquenacionaldeitatiaia #trilhamos #trekking #montanhismo https://t.co/Xh1T84h1mn"
        },
        {
            "author_id": "3429287710",
            "created_at": "2018-11-08T18:16:58.000Z",
            "id": "1060597058384596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/9g4U6Ivdb1"
        },
        {
            "author_id": "132287253",
            "created_at": "2018-11-08T18:16:42.000Z",
            "id": "1060596992659861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento patrocinado pela Rinaldi Pneus promete belas disputas no Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/alZ737SG2V"
        },
        {
            "author_id": "56774016",
            "created_at": "2018-11-08T18:15:58.000Z",
            "id": "1060596809389826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo altera \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Cabu\u00e7u. Fique atento! https://t.co/1cy24Y0fp8"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-11-08T18:12:56.000Z",
            "id": "1060596043052736514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BImxa5UpAn\n\nTalvez o Senador eleito Jos\u00e9 Medeiros (Podemos-MT), n\u00e3o sabe que, apesar dos pesares, a Samarco tinha licen\u00e7as ambientais para atuar. Coisa que garimpo ilegal n\u00e3o tem, muito menos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o como um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-08T17:47:00.000Z",
            "id": "1060589516908457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, ter\u00e1 como foco a hist\u00f3ria geol\u00f3gica, clim\u00e1tica e dos animais do #semi\u00e1rido nordestino.  #museu #museudanatureza #serradacapivara #nordeste #paleontologia"
        },
        {
            "author_id": "51569467",
            "created_at": "2018-11-08T17:36:38.000Z",
            "id": "1060586907317485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo, moral e eficaz... https://t.co/L610WAW2CN"
        },
        {
            "author_id": "963808222334345217",
            "created_at": "2018-11-08T17:34:10.000Z",
            "id": "1060586288099811334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No \u00e2mbito das atividades do Programa de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental do SISFRON, alunos do Col\u00e9gio Militar de Campo Grande assistem a uma palestra sobre meio ambiente e realizam plantio de mudas de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual Matas do Segredo.\n\nhttps://t.co/iREWwNSrsk https://t.co/lhlE5pyUXc"
        },
        {
            "author_id": "230166822",
            "created_at": "2018-11-08T17:29:37.000Z",
            "id": "1060585143549808643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/vOmbfeSgTk"
        },
        {
            "author_id": "211009890",
            "created_at": "2018-11-08T17:00:57.000Z",
            "id": "1060577930714251266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amei https://t.co/tyyQsvMwKt"
        },
        {
            "author_id": "43151816",
            "created_at": "2018-11-08T16:59:06.000Z",
            "id": "1060577462306988033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Nova Santa Rita / RS https://t.co/DVyYZvlehB"
        },
        {
            "author_id": "247396059",
            "created_at": "2018-11-08T16:50:23.000Z",
            "id": "1060575271554813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a preserva\u00e7\u00e3o que eu quero \ud83e\udd29 https://t.co/MX9EVkzpAO"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-11-08T16:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "10228272",
                        "start": 227,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060573409837531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O - 10/11/2018: Sa\u00edda \u00e0s 01h30 de Florian\u00f3polis/SC para o Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul/RS. Parte da equipe CGC estar\u00e1 conhecendo esse belo local. A filmagem estar\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal no @YouTube . Acesse: https://t.co/WFrUzZ0DRB https://t.co/qrbf8MH6Ts"
        },
        {
            "author_id": "39265421",
            "created_at": "2018-11-08T16:41:55.000Z",
            "id": "1060573138633797633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf8aA Secret\u00e1ria Municipal de Cultura, Nilcemar Nogueira, participou da abertura da FLUP 2018, que aconteceu na ter\u00e7a-feira (6), na Biblioteca Parque Estadual. Com uma programa\u00e7\u00e3o dedicada a tratar da tem\u00e1tica negra, a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da festa liter\u00e1ria vai at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo, dia 11! https://t.co/xQ1NhSFlwv"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-11-08T16:37:17.000Z",
            "id": "1060571972168568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea viajante que ama turismo aventura, ecol\u00f3gico e cient\u00edfico, a dica \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Divisor. O lugar \u00e9 rico em belezas naturais com cachoeiras e trilhas, al\u00e9m de oferecer hospedagem e comida regional.  #turismocomunit\u00e1rio #acre #serradodivisor #novoacre https://t.co/eASuDXaqdH"
        },
        {
            "author_id": "3130887358",
            "created_at": "2018-11-08T16:33:45.000Z",
            "id": "1060571085358485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, assistam a mat\u00e9ria feita pela Ag\u00eancia AL, da Alesc, sobre a 30\u00aa Sch\u00fctzenfest que inicia hoje em Jaragu\u00e1 do Sul. \n\nA cerim\u00f4nia de abertura est\u00e1 marcada para \u00e0s 20h, no pavilh\u00e3o A do Parque Municipal de Eventos. https://t.co/eo3F86AA2w"
        },
        {
            "author_id": "342721605",
            "created_at": "2018-11-08T16:33:13.000Z",
            "id": "1060570951153262599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avevi participa de encontro do grupo ambiental no Parque Municipal Caieiras em Joinville\n\nA Associa\u00e7\u00e3o de C\u00e2maras e Vereadores do Vale do Itapocu \u2013 Avevi esteve participando no dia 30 de outubro, do encontro do... https://t.co/HI671X4oo7"
        },
        {
            "author_id": "788490895976964096",
            "created_at": "2018-11-08T16:15:23.000Z",
            "id": "1060566461343821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou muito a favor da vida kkkk dos animais\nhttps://t.co/28wFz3IP4x"
        },
        {
            "author_id": "47895695",
            "created_at": "2018-11-08T16:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59803648,
                        -23.42548458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1060563762388918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #FlonaIpanema  \ud83d\udc96 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2GYBMdTl7V"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-11-08T16:00:09.000Z",
            "id": "1060562629662593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "B\u00daZIOS\n\nNa ocasi\u00e3o, o prefeito j\u00e1 havia declarado a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, posteriormente denominado de APA. https://t.co/paA81Dm5OQ"
        },
        {
            "author_id": "2523865310",
            "created_at": "2018-11-08T15:36:40.000Z",
            "id": "1060556718135037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer isso no Rio com os traficas kkk https://t.co/PPipzsLJj8"
        },
        {
            "author_id": "378069611",
            "created_at": "2018-11-08T15:16:05.000Z",
            "id": "1060551537083199494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/CyQ8VAHSPx"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2018-11-08T15:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23169989,
                        -22.85848929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060547641598197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores\n\nO Kaziranga National Park, um parque nacional em Assam, na \u00cdndia, possui uma bela hist\u00f3ria de sucesso quando o\u2026 https://t.co/066CUjsTGI"
        },
        {
            "author_id": "3087793576",
            "created_at": "2018-11-08T14:58:50.000Z",
            "id": "1060547197845073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador \u00e9 tema de capacita\u00e7\u00f5es do Programa Maranh\u00e3o Verde https://t.co/0zCwnvKjVw"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2018-11-08T14:58:42.000Z",
            "id": "1060547162319343617",
            "in_reply_to_user_id": "52911844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a- Na realidade, o padr\u00e3o \u00e9 que as multas ambientais n\u00e3o sejam pagas. O pr\u00f3prio Bolsonaro j\u00e1 recebeu uma multa do Ibama, no valor de R$ 10 mil, por pesca irregular em Angra dos Reis (RJ), esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei. O caso acabou arquivado pelo STF."
        },
        {
            "author_id": "3087793576",
            "created_at": "2018-11-08T14:58:40.000Z",
            "id": "1060547155872702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALDEMIR OLIVEIRA: Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador \u00e9 tema de ... https://t.co/zGERXeXd11"
        },
        {
            "author_id": "66490053",
            "created_at": "2018-11-08T14:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "28273350",
                        "start": 0,
                        "username": "oBetoGuerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060546256190218240",
            "in_reply_to_user_id": "28273350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oBetoGuerra Quando foi? No dia da funda\u00e7\u00e3o no coreto do Parque Municipal? Fala s\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "46253620",
            "created_at": "2018-11-08T14:53:38.000Z",
            "id": "1060545886634303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Iguape ap\u00f3s den\u00fancia: https://t.co/3M705PPfsI https://t.co/YA49gsXwB1"
        },
        {
            "author_id": "46253620",
            "created_at": "2018-11-08T14:53:20.000Z",
            "id": "1060545813531840517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Iguape ap\u00f3s den\u00fancia: https://t.co/3M705PPfsI https://t.co/UJc9R3czZ5"
        },
        {
            "author_id": "374643608",
            "created_at": "2018-11-08T14:25:35.000Z",
            "id": "1060538828329508865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/CE8Oq1czLu"
        },
        {
            "author_id": "1388674579",
            "created_at": "2018-11-08T14:06:12.000Z",
            "id": "1060533951780012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascada el Bejuco. Parque Nacional Pico Bonito. https://t.co/jJRbhbRjbi"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2018-11-08T13:39:45.000Z",
            "id": "1060527293892677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f Aquele visual perfeito nos Portais de H\u00e9rcules - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83d\ude31 Foto: @wemerson_paisagista @ Cidade de Teres\u00f3polis \u2014 at Cidade de Teres\u00f3polis https://t.co/l5WLFveCgN"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2018-11-08T13:37:09.000Z",
            "id": "1060526640663535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f Aquele visual perfeito nos Portais de H\u00e9rcules - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83d\ude31 Foto: @wemerson_paisagista #teresopolis #parnaso @ Teres\u00f3polis, Brazil \u2014 in Teres\u00f3polis, RJ, Brazil https://t.co/PJT2j0KlUk"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2018-11-08T13:33:08.000Z",
            "id": "1060525629018390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador \u00e9 tema de capacita\u00e7\u00f5es do Programa Maranh\u00e3o\u00a0Verde https://t.co/FrA9cvRN1A"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-11-08T13:13:29.000Z",
            "id": "1060520684848377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff Maxwell Alexandre far\u00e1 uma visita guiada da sua pintura Megazord s\u00f3 de Power Rangers Pretos, um painel de painel de 12 metros da sua famosa s\u00e9rie Pardo \u00e9 Papel que foi criada especialmente para a #FLUP2018. \u00c9 hoje \u00e0s 16 horas na Biblioteca Parque Estadual. Vem conferir! https://t.co/gStV0KwWsp"
        },
        {
            "author_id": "122378337",
            "created_at": "2018-11-08T13:07:52.000Z",
            "id": "1060519273590915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed,... https://t.co/BSND4jmAKd"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2018-11-08T13:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1060518219985965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o: \nCanela -  Rio Grande do Sul\n(foto tirada em jun/17) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nSe \u00e9 um TBT, ent\u00e3o vai essa foto do Parque Estadual do Caracol \ud83d\udc0c, j\u00e1 est\u00e1 nos planos de retornar \ud83d\ude0a, mas o pacote\u2026 https://t.co/MRQRgidOCb"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-11-08T13:00:19.000Z",
            "id": "1060517369704005637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental como um Instrumento do Planejamento Ambiental Urbano: Parque Natural Municipal Salto do Zinco \u2013 Benedito Novo, SC, por J\u00e9ssica Vandal e Gregorio Carlos De Simone https://t.co/I4RJ981Md7"
        },
        {
            "author_id": "1378321542",
            "created_at": "2018-11-08T12:38:49.000Z",
            "id": "1060511959928504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/MBVKwwejR6"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2018-11-08T12:38:40.000Z",
            "id": "1060511922720858115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse IBAMA e ICMBIO destruindo garimpos ilegais, onde j\u00e1 se viu isso?? E at\u00e9 multam pol\u00edtico que querem pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. O que ser\u00e1 de n\u00f3s com essa ind\u00fastria da multa? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/mJHnx1fp5A"
        },
        {
            "author_id": "2883039759",
            "created_at": "2018-11-08T12:36:40.000Z",
            "id": "1060511418661920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO E MORAL! https://t.co/i664iCpAzI"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2018-11-08T12:26:30.000Z",
            "id": "1060508859633143809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ou4ZaaKHqH"
        },
        {
            "author_id": "2806417495",
            "created_at": "2018-11-08T12:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "306929625",
                        "start": 0,
                        "username": "marcioisensee"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3654786556",
                        "start": 15,
                        "username": "danielcafonseca"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "42593930",
                        "start": 32,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060506357252677633",
            "in_reply_to_user_id": "306929625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcioisensee @danielcafonseca @andretrig N\u00e3o \u00e9 mesmo. E era garimpo dentro de um parque nacional. O Jos\u00e9 Medeiros at\u00e9 tentou passar um pano, mas a mat\u00e9ria do IIbama acaba com todas as fal\u00e1cias dele."
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2018-11-08T12:05:17.000Z",
            "id": "1060503520233865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nMais duas descobertas cient\u00edficas no Parque estadual de Botumirim. Dessa vez foram uma nova planta carn\u00edvora  e uma nova esp\u00e9cie de sempre viva!\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 in Botumirim Norte de Minas MG https://t.co/jCRcrcfz3L"
        },
        {
            "author_id": "239594387",
            "created_at": "2018-11-08T11:49:36.000Z",
            "id": "1060499575138607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed que emprego daora. https://t.co/6MP84VjOlV"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-08T11:47:22.000Z",
            "id": "1060499013722607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viviendas rehabilitadas da aldea da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa no interior da #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/vnSKgthU61"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoanaAline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoanaAline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoanaAline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mandelsouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mandelsouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mandelsouza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnaBiapax].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnaBiapax",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnaBiapax"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mandelsouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mandelsouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mandelsouza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frederico Westphalen, Brasil",
                "id": "dc428d0ddc74651b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Salta, Argentina",
                "id": "5482108831148f3c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Alasca, USA",
                "id": "07179f4fe0500a32",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz RS",
                "id": "08dcea7059147001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "0226f57cbba8ffbe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Paris, France",
                "id": "09f6a7707f18e0b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "19fe33aee3a49b1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guajar\u00e1-Mirim, Brasil",
                "id": "60a750241cdfff2f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2152915968",
                "name": "Luiz Phelipe Silva",
                "username": "LiippeSiillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405011603",
                "name": "Web Interativa PN",
                "username": "interativapn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75450453",
                "name": "Rudinei Schneider",
                "username": "rudischneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056002191113310213",
                "name": "Cidade do Rio de Janeiro",
                "username": "smriodejaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4734028995",
                "name": "Informe Baiano",
                "username": "Informebaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65633573",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "newcognos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543892224",
                "name": "Ecolmeia",
                "username": "ecolmeiaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31472990",
                "name": "G1 - AutoEsporte",
                "username": "g1carros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797894014183833601",
                "name": "RBT Meseta Ib\u00e9rica",
                "username": "rmesetaiberica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953693402729771009",
                "name": "Rosenir Vasconcelos",
                "username": "SantosRosenir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051781117328707584",
                "name": "Central Lisbon Real Estate",
                "username": "central_lisbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392590528",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "JoseMatFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112574765",
                "name": "Gostaria",
                "username": "Gostaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279000368",
                "name": "sera q agr posso ser fama de putona?",
                "username": "theucu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707355201171226624",
                "name": "Fernanda Colonia",
                "username": "NandaColonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54416434",
                "name": "Produzindo \u00e1lbum Cafund\u00e1",
                "username": "vinimaxmcdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312390569",
                "name": "Sebasti\u00e3o Erailson",
                "username": "Se_Erailson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51650063",
                "name": "Rafael Futino",
                "username": "futinu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204327770",
                "name": "Wilon Sobral",
                "username": "wilondodson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519145727",
                "name": "clara",
                "username": "com1ob1b4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840131273620303872",
                "name": "Erondi B Santos",
                "username": "SantosErondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898216470408200192",
                "name": "Maike Rodrigues Cruz",
                "username": "MaikeRodrigue18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304202145",
                "name": "SERVIP",
                "username": "SERVIP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235550381",
                "name": "Trindade!",
                "username": "thiagotr1ndade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418837625",
                "name": "Nathiara Giansanti",
                "username": "nathy_lokah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999683703",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "username": "ceudealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146591912",
                "name": "Fl\u00e1via Oliveira",
                "username": "flaviaol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109310792",
                "name": "larica",
                "username": "laariludwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375782",
                "name": "Rokhaya Diallo",
                "username": "RokhayaDiallo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581548284",
                "name": "Flup (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "FlupRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211573608",
                "name": "Uma F\u00e3 :)",
                "username": "geecasacmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144070540",
                "name": "Thatiana Fernandes",
                "username": "ThatianaFerOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521479443",
                "name": "J\u00e9ssicaBreidis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd49",
                "username": "jessicabraidss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283298693",
                "name": "Leonardo Ely Lauffer",
                "username": "LeoLauffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345601764",
                "name": "Luis Carlos Alves",
                "username": "luisvasco08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989571358693707776",
                "name": "L\u00edvia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\u262d\ud83d\udc92\ud83e\udd9c\u2764\ufe0f\ud83e\udd89",
                "username": "mlivic80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145208744",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "copjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734186026000867328",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7adliz",
                "username": "MottaAdlizaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "804339349",
                "name": "BOLSONAROPRESIDENTE",
                "username": "robinsonjesusro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449707930",
                "name": "Lucas",
                "username": "mdsluk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896577715",
                "name": "Ian Silva #LUAN ME SEGUE \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "IansilvaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103725993",
                "name": "Rafael Ara\u00fajo",
                "username": "rafaelparaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178061411",
                "name": "Mauro Bonna",
                "username": "maurobonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879751111",
                "name": "Suzy Babi Pinup Doll",
                "username": "BabiSuzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157504639",
                "name": "Marcelo F. Sampaio",
                "username": "mfsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921829590976421889",
                "name": "Lucy Borges",
                "username": "LucieneSaldanh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180486682",
                "name": "Ana Paula Dos Santos",
                "username": "paulinhadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790634503",
                "name": "davi",
                "username": "odavimacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185369749",
                "name": "Leonardo de Arruda",
                "username": "leonardodeadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907272968044195840",
                "name": "amanda micr\u00f3bio da narcisa",
                "username": "acabracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563914917",
                "name": "Isabel Fleck",
                "username": "BelFleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17483716",
                "name": "Alan Lira",
                "username": "AlanJLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443782332",
                "name": "Neia Abreu",
                "username": "NeyaAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046517545438785536",
                "name": "Alinne Carvalho",
                "username": "alinnec50305543",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308523600",
                "name": "An\u00f4nimo",
                "username": "julio_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191764030928625664",
                "name": "Xande Souza",
                "username": "XandeSouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180345010",
                "name": "Andres Carvallo",
                "username": "Todobien32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510521662",
                "name": "Lolla Defant",
                "username": "lolladefantecrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58915047",
                "name": "DJ Vin\u00edcius",
                "username": "djviniciusmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936984915",
                "name": "wellington ribeiro",
                "username": "welling920",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33930669",
                "name": "Janj\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "janjaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43918780",
                "name": "Elvis Damigo",
                "username": "ElvisDamigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69106323",
                "name": "ivy",
                "username": "ivanblackangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28577246",
                "name": "Daniel Pels",
                "username": "danielpels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717037624",
                "name": "y",
                "username": "m42956432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898206552913567744",
                "name": "ViDA & A\u00e7\u00e3o",
                "username": "vidaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059831670453555200",
                "name": "Ag\u00eancia Turismo Pedregulho",
                "username": "APedregulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57788508",
                "name": "Ro em Isolamento social",
                "username": "Ro_anna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533769012",
                "name": "Fernando_Raphael",
                "username": "Nandorapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913175362842001408",
                "name": "Abidan Henrique",
                "username": "AbidanHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727661090402881537",
                "name": "Observadora",
                "username": "riqros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376043914",
                "name": "aleff santos",
                "username": "aleffsantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77485160",
                "name": "Maico Andrade",
                "username": "MaicoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047789562293092352",
                "name": "Ryan",
                "username": "Jonny35773485",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89446474",
                "name": "Sider",
                "username": "sider_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4512819982",
                "name": "Yancey Cerqueira",
                "username": "YanceyCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213676384",
                "name": "Recanto das Toninhas",
                "username": "recantotoninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90252582",
                "name": "Andr\u00e9 Prutki",
                "username": "andreprutki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727959",
                "name": "\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "HugoMagalhaes87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66411070",
                "name": "Geysson Fl\u00e1vio",
                "username": "GEYSSON_FLAVIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45975383",
                "name": "Dyan Vytchelle",
                "username": "SagaWinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25772013",
                "name": "La\u00eds Giorgianni",
                "username": "laisgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576788357",
                "name": "jorge campos r",
                "username": "camposjorger38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090901738",
                "name": "Cristiane Machado",
                "username": "cristi_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79547500",
                "name": "Igor Molena",
                "username": "igmolserp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272085329",
                "name": "@EvesLetto",
                "username": "EvesLetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331748516",
                "name": "blenda",
                "username": "blendaccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362459260",
                "name": "insta: mashtyz",
                "username": "RestartBarretos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451983202",
                "name": "chammy \ud83c\udf41",
                "username": "azaradaforeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225061431",
                "name": "JOS\u00c9 FERNANDO MADURE",
                "username": "JOSJoseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545143840",
                "name": "Alisson Baracho",
                "username": "alissonbaracho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254249870",
                "name": "Not\u00edcia",
                "username": "PortaldoJurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880551816152440832",
                "name": "pavio curto",
                "username": "emilezinh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998796456130678785",
                "name": "Web R\u00e1dio Conex\u00e3o Serrana Nova Friburgo",
                "username": "ConexaoSerranaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156400476",
                "name": "Geo-l\u00f3gica",
                "username": "AnOceanInSaturn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341097257",
                "name": "AMAPS(Ass.Moradores)",
                "username": "amaps072011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849363447",
                "name": "Jose Roberto Pacheco",
                "username": "comunidadejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048335588695429121",
                "name": "Ygor Alvim",
                "username": "ygor36297497",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54942575",
                "name": "\ub098\ub098 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tsukiunnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886274486307360775",
                "name": "Nelson Amaral",
                "username": "NelsonAmaral013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134253962",
                "name": "Carolina Dur\u00e3es",
                "username": "lina_duraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091423055",
                "name": "Paulo Emiliano Carvalho",
                "username": "PauloECarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166838180",
                "name": "Deya Neves",
                "username": "Deya_Neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73475143",
                "name": "Amaury Prates",
                "username": "mazynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723659959448297472",
                "name": "Al\u00e9xia",
                "username": "_alexiasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247736446",
                "name": "Daiane Guimar\u00e3es",
                "username": "Daianeg07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152706641",
                "name": "Pedro Ricardo",
                "username": "pedro_pixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105328965",
                "name": "Marcio \"RuLeS\" Nishi",
                "username": "MaarcioNishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951410781",
                "name": "B r u n o \ud83c\udf7a \u201c) \ud83d\udc89",
                "username": "ubrunodavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705928670150467585",
                "name": "\ud835\ude83\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8d\ud835\ude8a",
                "username": "TravelVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047167442504564736",
                "name": "Applied Ecology & Conservation Lab - LEAC",
                "username": "Leac_Uesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982150453",
                "name": "Neander M. Heming",
                "username": "NeanderHeming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054005970307813376",
                "name": "Ma\u00edra Benchimol",
                "username": "BenchimolMaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892091623441649667",
                "name": "Larissa Rocha",
                "username": "Lari_rocha_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57470624",
                "name": "Andye",
                "username": "dreinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408587491",
                "name": "ESCOLA UNIPACS",
                "username": "ESCOLAUNIPACS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032725602804133890",
                "name": "Iza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\ude37",
                "username": "Targignis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139611752",
                "name": "Alessandro Machado\ud83d\udc02\ud83d\ude9c\ud83c\udfd7\ud83d\ude8a\ud83d\udef0\ud83d\ude80\ud83e\udd20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alemachadosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813733641759182848",
                "name": "Deputado Elton Weber",
                "username": "EltonWeberDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916312958761885696",
                "name": "Suely Faria",
                "username": "SuelyFaria2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305905029",
                "name": "G\u2206l\u00d8",
                "username": "J_Sobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477694274",
                "name": "Talis Araujo",
                "username": "PerryTalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77942717",
                "name": "Thais Helena",
                "username": "ThaisHelena2101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56792128",
                "name": "Pritty Woman \ud83c\udfb6",
                "username": "Pritty_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4245302962",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "Luigichiache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114507031",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "dalmeidasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874798970991673344",
                "name": "Rob\u00f4minion79 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "roboreaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149708990",
                "name": "Thay Pequeno \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd21",
                "username": "pequenothayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961681525187268613",
                "name": "niczinha",
                "username": "nic_oliveiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63340436",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd4d\ud835\udd39 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64 \u2642\ufe0e",
                "username": "MarcusVBMages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73190508",
                "name": "Reynaldo Barros",
                "username": "DrReynaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216334648",
                "name": "Eliane Am",
                "username": "ElianeAm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67893320",
                "name": "Alex  Machado",
                "username": "alexspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990791228617887744",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel28923448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50336668",
                "name": "O_Gato",
                "username": "1dosloucos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948206516276027393",
                "name": "Donizetti Fran\u00e7a",
                "username": "DonizettiFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31210567",
                "name": "Gilvandro Brito",
                "username": "gilvandro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474839753",
                "name": "Zx",
                "username": "Giovannalyssa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289524430",
                "name": "Camila Tereza \ud83c\udf3c",
                "username": "Camila_Tereza10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752590820583157762",
                "name": "mary jane // tokyo revengers spoiler \u2757",
                "username": "stanrivaille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4027552414",
                "name": "Edith",
                "username": "edisabela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79620880",
                "name": "Rodinerio",
                "username": "Rodinerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297080062",
                "name": "Leila",
                "username": "Enfleilamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061236112478388227",
                "name": "Souza Neto",
                "username": "SouzaNeto7009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99687443",
                "name": "Eine gro\u00dfe konfusion",
                "username": "____W00dst0ck__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150413399",
                "name": "Felipe Simmons do Canta Comigo",
                "username": "FelipeSimmons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58488491",
                "name": "Felipe Autran",
                "username": "felipe_autran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67772538",
                "name": "Sugar Balzaquiana",
                "username": "MulherTamarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147244487",
                "name": "Monique Lorys",
                "username": "Moniquelorys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140161876",
                "name": "Portal Itapema",
                "username": "portalitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62905835",
                "name": "Junior Costa BAIRRISTA FLAMENGUISTA #FORADAVILUIZ",
                "username": "juniorcosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851275248162938881",
                "name": "Jakelyne Guedes",
                "username": "JakelyneGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772827745",
                "name": "Saulo Luiz",
                "username": "sauloluizsilva8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149981576",
                "name": "Andr\u00e9 Lima Her\u00e9dia",
                "username": "andrelh87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73510638",
                "name": "Xixa",
                "username": "MagLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162496002",
                "name": "Jane Barbosa",
                "username": "JANNEBARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386782398",
                "name": "Caymi Guedes",
                "username": "CaymiGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348214366",
                "name": "Jo\u00e3o De Mello",
                "username": "jctmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887298174498557956",
                "name": "Breaking the l\u24b6w 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "mindincrisis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221150",
                "name": "Pablo Copceski",
                "username": "pablo_cop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897626462",
                "name": "alexsandro diaz",
                "username": "juninhoda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762584234",
                "name": "UmCaboUmSoldado",
                "username": "augustomam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846207865",
                "name": "fried",
                "username": "FriedHardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739636566419705856",
                "name": "Sacramento BeerTruck",
                "username": "sacramentobt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37044302",
                "name": "Anderson R\u00f4la \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude37",
                "username": "Son_da_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024385094",
                "name": "N\u00e2 Na Ni Na N\u00e3o",
                "username": "nicocruzade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378705020",
                "name": "L\u00e9o Balmant",
                "username": "LeoBalmantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057012653061742592",
                "name": "Leiliane#b17#Consultoria estrat\u00e9gica#",
                "username": "B17Leiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570382329",
                "name": "Julio Barros",
                "username": "eujuliobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266846616",
                "name": "Jaaay \ud83d\udc1a\ud83d\udca6",
                "username": "JhonyMazotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3495750388",
                "name": "July \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "JulianaAdemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164387053",
                "name": "Cleber Faria",
                "username": "cleberfaria30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881557322",
                "name": "Marcela Ortiz",
                "username": "MarcelaortizBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57199997",
                "name": "Suelma Rosa",
                "username": "suelmarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057986258956443648",
                "name": "A Gente Avisou... \ud83c\udf39",
                "username": "a_gente_avisou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934361440",
                "name": "Iara Ol\u00edvia",
                "username": "aiaraolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868049859",
                "name": "Saritah Mebel",
                "username": "mebel_saritah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056009721675726848",
                "name": "Revista Ilumine",
                "username": "revistailumine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551604536",
                "name": "Marcus ( \ud83d\udc89 1/2) \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "m_arcuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323420649",
                "name": "Ale. \ud83d\udddd\ud83d\udcdd",
                "username": "realitymyarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061098602657923072",
                "name": "Abel Jose Lapissone Mortar",
                "username": "MortarAbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80714699",
                "name": "DEL VALLE \u00c9 SUCO",
                "username": "umataldeanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892509616550162434",
                "name": "cuscuz com leite e caf\u00e9 account fan",
                "username": "venusemtouro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43307978",
                "name": "Gildenilson Silveira",
                "username": "gildenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991045",
                "name": "Tranchier",
                "username": "Tranchier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32891741",
                "name": "O de Andrade",
                "username": "OdeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78216756",
                "name": "Davi sem D no final",
                "username": "DaviSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286417647",
                "name": "EVANESCENCENEWS",
                "username": "evanescencenew1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29893771",
                "name": "Mago Gates",
                "username": "magobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42916742",
                "name": "Louca do Bando \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0",
                "username": "loucorinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017413287",
                "name": "PORTAL VIU!",
                "username": "ViuOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58853497",
                "name": "bod1nho",
                "username": "_leandroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "920075875",
                "name": "IDF Downhill Racing",
                "username": "IDFracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311168500",
                "name": "COSTA",
                "username": "costamike28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471794152",
                "name": "Filho : Carlos \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "carlosmotta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729048079329005569",
                "name": "Valeria",
                "username": "LaceValeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75510073",
                "name": "Carlos Velozo",
                "username": "CEVelozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875031460",
                "name": "Carolinne Vitoria",
                "username": "carolaysmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162058158",
                "name": "Andr\u00e9 Piero Gatti",
                "username": "apierogatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592084491",
                "name": "Alex Santana",
                "username": "alex20santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896657325",
                "name": "EdUaRdO",
                "username": "j_verdeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59457607",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "Paulosre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259401888",
                "name": "Francisco Madeiras",
                "username": "MadeirasCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164503462",
                "name": "1 9 9 2' \u0394",
                "username": "goorda_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234356771",
                "name": "Skynake",
                "username": "ennygmatic03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725313749834305536",
                "name": "ten",
                "username": "lflclassic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574781666",
                "name": "Wesley Alvez",
                "username": "Wessddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Maximus Adventure",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296343468",
                "name": "Manu",
                "username": "EmanoelaLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40823585",
                "name": "green rosetta\u2122",
                "username": "vitordias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42264563",
                "name": "William Gimenes",
                "username": "willgimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047122840116506624",
                "name": "Studio Center Importados",
                "username": "studiocenterpy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72883250",
                "name": "Erly do Mestres do Cast",
                "username": "erlycristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351140427",
                "name": "ana paula \u2728",
                "username": "napaulacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144550096",
                "name": "Nuno Craveiro Lopes",
                "username": "craveiro001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77870317",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "vransilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920542566088658944",
                "name": "Why are u gue?",
                "username": "carlos_parlato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110518830",
                "name": "Marcelino Silva",
                "username": "MrceTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613786186",
                "name": "Eli\u00e9zer \u271e \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "EliezerCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986476808",
                "name": "Elias Marley",
                "username": "MarleyMng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75445971",
                "name": "Supla",
                "username": "suplaoriginal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792215222375284736",
                "name": "Pedro (\uff89\u25d5\u30ee\u25d5)\uff89*:\uff65\uff9f\u2727",
                "username": "sinhordaher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310125510",
                "name": "\ud835\udd6f \ud835\udd8a \ud835\udd91 \ud835\udd86 \ud835\udd97 \ud835\udd94 \ud835\udd88 \ud835\udd8d \ud835\udd86",
                "username": "delarocha90s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831769398",
                "name": "Interativa TV de Guajar\u00e1-Mirim",
                "username": "intvgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707795767",
                "name": "Irisu Kyouko",
                "username": "jose_claudio224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94123705",
                "name": "adeilson siqueira",
                "username": "adeilsonbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556596660",
                "name": "MANOEL MOTA",
                "username": "masarda56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343182015",
                "name": "Marcelo Batista",
                "username": "MarceloMaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124058041",
                "name": "Luan 'Feilor' Santos",
                "username": "luan122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788855495",
                "name": "TV Boa Esperan\u00e7a",
                "username": "Silvano763",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838904694516903937",
                "name": "Secretaria Municipal Meio Ambiente Lavras do Sul",
                "username": "PmlsSmma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70017801",
                "name": "Igor Alessi",
                "username": "Igor_Alessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376186815",
                "name": "Wilian Zanetti",
                "username": "AJeanLitlleGrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220889305",
                "name": "Patakira",
                "username": "dpsouza85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033804377",
                "name": "Vinicius Vondutch",
                "username": "VinnyVonduttch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66967037",
                "name": "El Guadarramista",
                "username": "ElGuadarramista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725930469",
                "name": "Amanda",
                "username": "amcallass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53738068",
                "name": "Ale Santos",
                "username": "Savagefiction",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26479298",
                "name": "wilson",
                "username": "carloss0123456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304603425",
                "name": "Schaeppi",
                "username": "Schaeppi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561469585",
                "name": "Soy Jo",
                "username": "biodesiderato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123762",
                "name": "Mariana Bueno",
                "username": "marianaviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75836396",
                "name": "Lugares de Minas",
                "username": "LugaresdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192007047",
                "name": "Museu da L\u00edngua Portuguesa",
                "username": "MuseudaLingua",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "961375523644542976",
                "name": "Plant\u00e3o Santamariense",
                "username": "PSantamariense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298825538",
                "name": "Vitor Uriel",
                "username": "kokigls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234901745",
                "name": "Melio D. Tuti",
                "username": "meliodetuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879876494",
                "name": "Gustavo santos",
                "username": "Lyon_Gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733267738",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 assim",
                "username": "FozeAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172609417",
                "name": "Deividi",
                "username": "O_Slongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270047236",
                "name": "FABRICIO",
                "username": "MASSAHARUYOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058270655010033664",
                "name": "Vera Von Groll Rangel II",
                "username": "vera_groll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353972392",
                "name": "Ramon Moreira",
                "username": "_SenhorM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137795580",
                "name": "Neto Alves",
                "username": "NetoBomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745407",
                "name": "Mr Video Game",
                "username": "MrVideoGame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364072373",
                "name": "Patricio Valgueiro",
                "username": "Patri_valgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189521137",
                "name": "Diego Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f",
                "username": "Diegogabriel26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334143457",
                "name": "La\u00eds DLima",
                "username": "LaisBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049856617683058688",
                "name": "Ferm\u00edn Romero Brito de Torres",
                "username": "FerminRomeroDT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767715451",
                "name": "brun\u00f8",
                "username": "bru_noul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205258890",
                "name": "Prefeitura Tim\u00f3teo",
                "username": "pmtoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344108",
                "name": "Douglas Willkys",
                "username": "douglaswillkys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178933573",
                "name": ".",
                "username": "lolyspoxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65394817",
                "name": "N\u00fabia Esteves",
                "username": "Nuh_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620785671",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "imsheilasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291679277",
                "name": "Nathi",
                "username": "nathijochem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129323776",
                "name": "dodocito",
                "username": "dodoravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91990628",
                "name": "Cledeilton Santos",
                "username": "cledeiltonsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735847209",
                "name": "ana",
                "username": "hiphopphils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302086998",
                "name": "_White-Cat_",
                "username": "__WhiteCat__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972277901860196360",
                "name": "Maressa",
                "username": "MaressaHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429460044",
                "name": "catrhu",
                "username": "Catharinasqeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313659365",
                "name": "Pedro",
                "username": "Papizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881308806",
                "name": "rapha maraj",
                "username": "nickipelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165903751",
                "name": "Paulinho Lopes",
                "username": "Paulinho_SLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87086479",
                "name": "Brunno Am\u00e2ncio Motophilia",
                "username": "Brunnoaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551460208",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52117272",
                "name": "Bob Marinho",
                "username": "bobmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234157935",
                "name": "Pol\u00edcia Civil do RS",
                "username": "policiacivilrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20104780",
                "name": "Parada L\u00e9sbica",
                "username": "paradalesbica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52138722",
                "name": "Carla Kalindrah",
                "username": "kalindrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027387784057765894",
                "name": "runmotivationbrasil",
                "username": "runmotivationbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920766620",
                "name": "Hugo ferreira",
                "username": "hugo_levita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294821290",
                "name": "Joyce",
                "username": "jooyceduttraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134200995",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "onlythainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330951440",
                "name": "ACAERT",
                "username": "ACAERT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101649810",
                "name": "Stephany fernandes",
                "username": "Unicaorigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429287710",
                "name": "Alexandre Santana",
                "username": "Aimeukokoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132287253",
                "name": "BRMX.com.br",
                "username": "BRMX_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56774016",
                "name": "Edmilson Souza",
                "username": "edmilsongru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51569467",
                "name": "SrWarlock",
                "username": "_The_Warlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230166822",
                "name": "Igor Moove",
                "username": "IgorMoove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211009890",
                "name": "#imunizadah",
                "username": "_kecymabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43151816",
                "name": "J. Boschetti \ud83e\udd16",
                "username": "JesielSaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247396059",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "Rodrigodsc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39265421",
                "name": "Secretaria Municipal de Cultura do Rio de Janeiro",
                "username": "Cultura_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130887358",
                "name": "Deputado Dr. Vicente Caropreso",
                "username": "doutor_vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342721605",
                "name": "AVEVI",
                "username": "avevivereadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788490895976964096",
                "name": "lucais 013 \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "LucUhtred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47895695",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "DebCandiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523865310",
                "name": "The Center",
                "username": "thecenterbiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378069611",
                "name": "Jessie",
                "username": "Jessie_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087793576",
                "name": "BlogValdemirOliveira",
                "username": "Reuel181Reuel18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66490053",
                "name": "d3N15 \u00ae315",
                "username": "denismreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28273350",
                "name": "Beto Guerra",
                "username": "oBetoGuerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46253620",
                "name": "Adilson Cabral",
                "username": "Adilson_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374643608",
                "name": "J\u00falia Barreto ",
                "username": "JuliaBarreto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388674579",
                "name": ".",
                "username": "JackyMartnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122378337",
                "name": "Faculdade HOTEC",
                "username": "Faculdade_HOTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378321542",
                "name": "jonathas tavares",
                "username": "Jonathastjbpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883039759",
                "name": "Moleton Saldanha",
                "username": "MoletomSaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806417495",
                "name": "Janio",
                "username": "oJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654786556",
                "name": "Daniel Fonseca",
                "username": "danielcafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239594387",
                "name": "Diego Grunge",
                "username": "dgrungesnotdead",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1061962835809484801",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0sk98iaohrq2hraegv12yqk60pkt",
        "oldest_id": "1060499013722607617",
        "result_count": 495
    }
}