{
    "data": [
        {
            "author_id": "260707610",
            "created_at": "2018-09-24T01:28:08.000Z",
            "id": "1044035724540993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/lenLnmw0MS"
        },
        {
            "author_id": "30383919",
            "created_at": "2018-09-24T01:13:10.000Z",
            "id": "1044031958991466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sentindo as dores dos mais ou menos 13km andados (segundo o google maps) no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-09-24T00:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0,
                        -24.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1044018731574349825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Pr\u00f3xima \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, Peru\u00edbe oferece op\u00e7\u00f5es de belas praias e passeios pela Mata Atl\u00e2ntica preservada, com cachoeiras, restingas e ba\u00edas de \u00e1guas\u2026 https://t.co/ROQxa0P0G7"
        },
        {
            "author_id": "513532449",
            "created_at": "2018-09-24T00:09:52.000Z",
            "id": "1044016026122375173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante, Chapada dos Guimar\u00e3es- Mato Grosso.  Local lindo \ud83e\udd33\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/UO1xKO8ugY"
        },
        {
            "author_id": "4430423747",
            "created_at": "2018-09-23T23:32:10.000Z",
            "id": "1044006537960837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 no Ger\u00eas \u00e9 em Alij\u00f3....PQP... este tempo! https://t.co/guN0brMJ2C"
        },
        {
            "author_id": "358109356",
            "created_at": "2018-09-23T23:14:47.000Z",
            "id": "1044002165126254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Coiso O Globo: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/GtedcmuyC0"
        },
        {
            "author_id": "1042192205602086912",
            "created_at": "2018-09-23T22:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "ChapadaBem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043997860931473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se apaixone voc\u00ea tamb\u00e9m... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nUma das travessias mais lindas do Brasil, venha com a @ChapadaBem e curta um pouquinho desse para\u00edso chamado #chapadadiamantina\n\nPara saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Chapada Diamantina acesse:\nhttps://t.co/pCQ829FcLL\n#Relive https://t.co/72Zm9kWdUO"
        },
        {
            "author_id": "1038877844640882690",
            "created_at": "2018-09-23T22:51:40.000Z",
            "id": "1043996346754236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30Caminhada ecol\u00f3gica dia 30 de Setembro no Morro do Couto em Itatiaia \n\ud83d\udc49Incluso: Transporte executivo \nEntrada do Parque Nacional de Itatiaia e brindes.\n\ud83d\udc49Reservas: \u260e\ufe0f Via Whatsapp\u2026 https://t.co/KoZOgAdNlg"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2018-09-23T22:29:48.000Z",
            "id": "1043990845266055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante muito tempo pensou-se que o Okapi havia se tornado extinto, antes de ser descoberto em um parque nacional.\n\n\u00c0s vezes \u00e9 considerado um f\u00f3ssil vivo por causa de sua semelhan\u00e7a com os primeiros hebraides que apareceram no Mioceno. #animais https://t.co/tIZNN6wgDn"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-23T22:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043989183939981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here we go! #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qe5pO1nJmv"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2018-09-23T22:19:36.000Z",
            "id": "1043988278238531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque #Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/tEqmMbbtir"
        },
        {
            "author_id": "203935060",
            "created_at": "2018-09-23T22:02:44.000Z",
            "id": "1043984033955360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes dimens\u00f5es lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/US9svmpsTq"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-23T22:00:12.000Z",
            "id": "1043983397092282371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual \u00e9 o seu lugar favorito na terra?\n\n.\n.\n- Parque Nacional Moraine Lake-Banff\nFoto: @cbezerraphotos https://t.co/Tunu3AIaDi"
        },
        {
            "author_id": "267780803",
            "created_at": "2018-09-23T21:49:50.000Z",
            "id": "1043980788520407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/VJAC5Peyeu"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-09-23T21:30:18.000Z",
            "id": "1043975871630123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 bombeiros https://t.co/y8zhij3cha"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-09-23T21:30:18.000Z",
            "id": "1043975869826564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 bombeiros https://t.co/3Zgg7HAHjn"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2018-09-23T21:22:47.000Z",
            "id": "1043973979072016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas mobiliza mais de 170\u00a0bombeiros: https://t.co/93lHWynJzS"
        },
        {
            "author_id": "898254219601473538",
            "created_at": "2018-09-23T21:10:18.000Z",
            "id": "1043970836116451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um crime e uma insanidade do estado portugu\u00eas: nao ter conseguido proteger o \u00fanico parque nacional \u00e9 de uma tamanha decep\u00e7\u00e3o e grande descren\u00e7a. https://t.co/LcOG0Zco2d"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2018-09-23T20:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1043967757270769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/D1mfT3ft0E Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/GTGhqbIGzC"
        },
        {
            "author_id": "2539906562",
            "created_at": "2018-09-23T20:46:14.000Z",
            "id": "1043964782200717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DlXMHYsjSG"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2018-09-23T20:25:56.000Z",
            "id": "1043959671810330625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/XHT7RRBCwY #CM https://t.co/mFbR7Eo57j"
        },
        {
            "author_id": "260707610",
            "created_at": "2018-09-23T20:22:10.000Z",
            "id": "1043958725873205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido no Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/xPaK2zxqIU"
        },
        {
            "author_id": "805450592638402560",
            "created_at": "2018-09-23T20:15:58.000Z",
            "id": "1043957164103000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas mobiliza mais de 170 bombeiros https://t.co/J6IFtvx4Ip https://t.co/O78MNsk44H"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2018-09-23T20:11:58.000Z",
            "id": "1043956160053891075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/Jaaf1rKaGD"
        },
        {
            "author_id": "1031188521598500864",
            "created_at": "2018-09-23T20:09:07.000Z",
            "id": "1043955440999178241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta: Inc\u00eandio com 2 Frentes ativas em Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-23T20:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043955152661745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de cajueiro. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Ev3ys8ycLm"
        },
        {
            "author_id": "1273401834",
            "created_at": "2018-09-23T20:06:07.000Z",
            "id": "1043954685609074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CM Jornal] Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/hX5ttuufYn https://t.co/Pji22nXczo"
        },
        {
            "author_id": "1273401834",
            "created_at": "2018-09-23T20:06:06.000Z",
            "id": "1043954679573438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CM Jornal] Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/j8lKOQYkhi https://t.co/peh1bR68TC"
        },
        {
            "author_id": "1039979179993911297",
            "created_at": "2018-09-23T20:05:47.000Z",
            "id": "1043954602973057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos bancos de areia, ocorre o molusco #berbig\u00e3o (Anomalocardia brasiliana), que constitui alternativa de renda para muitas fam\u00edlias de extrativistas benefici\u00e1rios da RESEX e popula\u00e7\u00e3o do entorno. Fonte: Fabr\u00edcio Gonsalves/ND, Fl\u00e1vio Tin/ND e UFSC. https://t.co/EVeMrFTYWE #LabJU18 https://t.co/g0MYfkZt4U"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-09-23T20:05:00.000Z",
            "id": "1043954404997701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria com o \"Seu\" Jonas, eremita da Ilha da M\u00e3e.\n\nEmbora bastante interessante e s\u00f3 realizada devido ao apoio log\u00edstico e t\u00e9cnico do Parque Estadual da Serra da Tiririca, a reportagem n\u00e3o cita em momento algum o nome desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o e... https://t.co/QW6zcUmjfU"
        },
        {
            "author_id": "150564035",
            "created_at": "2018-09-23T20:03:33.000Z",
            "id": "1043954041569579009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Nusa4aCJ54"
        },
        {
            "author_id": "64252644",
            "created_at": "2018-09-23T20:01:14.000Z",
            "id": "1043953458116796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/d3qvNQG2q8"
        },
        {
            "author_id": "308993784",
            "created_at": "2018-09-23T19:56:20.000Z",
            "id": "1043952222457851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/xFukMYPcPh #home #Inc\u00eandio https://t.co/vGSNcRrHXD"
        },
        {
            "author_id": "3092124244",
            "created_at": "2018-09-23T19:56:10.000Z",
            "id": "1043952181173514246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YIN1L72nRO"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2018-09-23T19:51:24.000Z",
            "id": "1043950984177881089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio est\u00e1 a lavrar numa \u201czona de povoamento florestal\u201d.\nhttps://t.co/IXue1zLPUp"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2018-09-23T19:43:12.000Z",
            "id": "1043948920722853889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/3YM4sVPCLj"
        },
        {
            "author_id": "1039979179993911297",
            "created_at": "2018-09-23T19:41:30.000Z",
            "id": "1043948492111192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro ecossistema que sofre influ\u00eancia das mar\u00e9s e possui vegeta\u00e7\u00e3o de #mangue e \u00e9 igualmente pioneiro em Florian\u00f3polis \u00e9 a #RESEX do #Pirajuba\u00e9, a primeira reserva extrativista marinha criada no pa\u00eds, em 1992, uma demanda de pescadores locais. #LabJU18"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2018-09-23T19:41:22.000Z",
            "id": "1043948458976202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais\nhttps://t.co/yzFGuSFb4h https://t.co/Tbx45O5t35"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2018-09-23T19:40:59.000Z",
            "id": "1043948359520800771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oma7S5PxIc #CM https://t.co/XPBXvehi7i"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2018-09-23T19:40:39.000Z",
            "id": "1043948275567611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/QhcZh65jqU #CM https://t.co/J6eyFErdQk"
        },
        {
            "author_id": "19620708",
            "created_at": "2018-09-23T19:40:12.000Z",
            "id": "1043948163445526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/j2WtnmatVv"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2018-09-23T19:39:46.000Z",
            "id": "1043948054158737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais\nhttps://t.co/pXzcRkOy6A https://t.co/2Jb3iBjJhe"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2018-09-23T19:39:40.000Z",
            "id": "1043948027885572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais\nhttps://t.co/m0lEdeRDBv https://t.co/ay7ASNV8mV"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2018-09-23T19:38:40.000Z",
            "id": "1043947776562929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais - https://t.co/xACuO5GTtC https://t.co/A75mHeV6Jy"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2018-09-23T19:35:23.000Z",
            "id": "1043946949832036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ESp4HDky9g"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2018-09-23T19:34:27.000Z",
            "id": "1043946718398763010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mobiliza quase 200 operacionais https://t.co/arxQlhDFLZ"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2018-09-23T19:29:04.000Z",
            "id": "1043945362795376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JUsJsm3UvH"
        },
        {
            "author_id": "3356044504",
            "created_at": "2018-09-23T19:28:31.000Z",
            "id": "1043945223947268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tambem que a dist\u00e2ncia do centro da chung ang \u00e9 bem menor e eu passaria pela ponte que \u00e9 top\na kookmin fica do lado do mato blz que \u00e9 um parque nacional mas \u00e9 mato https://t.co/Y1MVCBlzSt"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2018-09-23T19:28:12.000Z",
            "id": "1043945144150626307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/F4tpoLhMzJ"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-23T19:26:42.000Z",
            "id": "1043944766549970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio com grandes propor\u00e7\u00f5es irrompeu, na tarde deste domingo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na zona de Cabril, que pertence j\u00e1 ao concelho de Montalegre.\n\nSegundo apurou o JN, o inc\u00eandio, detetado cerca das 17.55 horas, est\u00e1 a ser combatido... https://t.co/H6EMledl2e"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-23T19:26:41.000Z",
            "id": "1043944761432903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio com grandes propor\u00e7\u00f5es irrompeu, na tarde deste domingo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na zona de Cabril, que pertence j\u00e1 ao concelho de Montalegre.\n\nSegundo apurou o JN, o inc\u00eandio, detetado cerca das 17.55 horas, est\u00e1 a ser combatido... https://t.co/kCqGILkE2U"
        },
        {
            "author_id": "1005048981259513856",
            "created_at": "2018-09-23T19:22:11.000Z",
            "id": "1043943630900264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho - Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2LrkwvfAIS"
        },
        {
            "author_id": "58169704",
            "created_at": "2018-09-23T19:20:24.000Z",
            "id": "1043943179848945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6xllZm658q"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2018-09-23T19:13:08.000Z",
            "id": "1043941350662533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0IAMFjQzbX https://t.co/Kyn2oLlBpw"
        },
        {
            "author_id": "480068003",
            "created_at": "2018-09-23T19:11:01.000Z",
            "id": "1043940820720726017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uruapan #Michoac\u00e1n \u201cParque Nacional Eduardo Ruiz\u201d. https://t.co/xiEXfwCrIa"
        },
        {
            "author_id": "4796077935",
            "created_at": "2018-09-23T18:57:46.000Z",
            "id": "1043937486517555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leve-Me Com Voc\u00ea \u00e9 uma hist\u00f3ria t\u00e3o dura quanto as rochas do Parque Nacional de Yellowstone, com a sensibilidade de uma autora que sabe retratar a perda, a dor e o luto de uma forma muito verdadeira.\" \ud83d\udc9c https://t.co/1as0fXsnef"
        },
        {
            "author_id": "1569197755",
            "created_at": "2018-09-23T18:38:49.000Z",
            "id": "1043932718113988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADORO A VIBE DELA\ne tb quero ir a este parque nacional das sequoias https://t.co/LeFJGkaWnB"
        },
        {
            "author_id": "3087716497",
            "created_at": "2018-09-23T18:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "vixtorocha"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "guiacurtamais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043930665304117250",
            "in_reply_to_user_id": "327625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vixtorocha @guiacurtamais tenho vontade de conhecer mesmo, direto os professores e em especialmente o de Ecologia cita muito o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "804586226",
            "created_at": "2018-09-23T18:28:43.000Z",
            "id": "1043930172490047489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/pryAdJZZIn"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2018-09-23T18:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 47,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043924767236075521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Catimbau? RT @MTurismo #DicaDeDestino #viagem https://t.co/PzQu3ETrX7"
        },
        {
            "author_id": "996117744461537280",
            "created_at": "2018-09-23T17:46:12.000Z",
            "id": "1043919476696260609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha connosco (re)descobrir os recantos e as paisagens \u00fanicas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!!\n#adventourstrailhikeandbiketours #adventours #trail #hike #bike #trekking #geres #ger\u00eas #geresnationalpark #parquenacionalpenedager\u00eas #portugal #turismoportugal #turismoportoenorte https://t.co/PGhcL5CIax"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-23T17:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 197,
                        "username": "MarceloQuerque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043919172026191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau \u00e9 um prato cheio aos sedentos por aventura que amam conhecer lugares pouco explorados. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\u00c9 nossa #DicaDeDestino pra botar na lista de pr\u00f3ximas viagens \u27a1\ufe0f e ir!  \n\u2800\n\ud83d\udcf7 @marceloquerque\u2800\n\n#Pernambuco #Brasil #Mochilando #Aventura #Ecoturismo https://t.co/jhNX67NMPU"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-23T17:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043918490409807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiro. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/TUDgXq4OAe"
        },
        {
            "author_id": "558269795",
            "created_at": "2018-09-23T17:32:14.000Z",
            "id": "1043915961840152578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares-RS \ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/YYINRVTulW"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-09-23T17:25:55.000Z",
            "id": "1043914371657854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios v\u00e3o plantar 200 mudas no Parque Nacional da Tijuca para celebrar o Dia da \u00c1rvore https://t.co/kjFt0OTZvP"
        },
        {
            "author_id": "930124303835848704",
            "created_at": "2018-09-23T17:12:00.000Z",
            "id": "1043910867132145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O explorador norte-americano Lewis Cotlow voltou de uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Xingu. Disse que a tribo Bororo est\u00e1 reduzida a 300 pessoas. Em sua primeira visita, em 1949, havia 8 mil bororos na regi\u00e3o. https://t.co/smdbRN9cxk"
        },
        {
            "author_id": "2827099620",
            "created_at": "2018-09-23T16:48:20.000Z",
            "id": "1043904911493267457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha que coisa linda!!! #ultramen #bandaultramen #tenteenxergar https://t.co/iV0KuoCADs https://t.co/pCgzoO9bBm"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-23T16:44:09.000Z",
            "id": "1043903857871466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/4JghctAKTc"
        },
        {
            "author_id": "41937875",
            "created_at": "2018-09-23T16:35:46.000Z",
            "id": "1043901750275715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso domingo em Teres\u00f3polis \u2764 em Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/v21SgEoQDP"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-23T16:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043901567387291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Sk7ZarJ6Ab"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-09-23T16:18:53.000Z",
            "id": "1043897499189202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-23T15:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043880397694586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerreiras. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/awhWZYfPoq"
        },
        {
            "author_id": "58290651",
            "created_at": "2018-09-23T15:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043879949361434626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3- Serra Dos Alves - itabira MG: https://t.co/XW1kT9OML6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-09-23T15:09:00.000Z",
            "id": "1043879914083164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abracar uma arauc\u00e1ria de 1800 anos, admirar o vulc\u00e3o Llaima e visitar o Largo Conguillio. Isso e muito mais voc\u00ea encontra no Parque Nacional Conguillio a 700km de Santiago na regi\u00e3o sul \ud83d\udcf8 https://t.co/dM3JzVImnV https://t.co/y4mS7BSAvE"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-09-23T14:56:14.000Z",
            "id": "1043876702559121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UEG cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em An\u00e1polis https://t.co/i2d2LOky5Y"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2018-09-23T14:45:20.000Z",
            "id": "1043873957441675266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utricularia sp. (Lentibulariaceae) em forma\u00e7\u00f5es rochosas \u00famidas do Parque Nacional de Ubajara.\n\n#Nature #Natureza #flowersgram #flores #Botany #taxonomy #Botanica #Botanic #Plants\u2026 https://t.co/FncdYryADh"
        },
        {
            "author_id": "937296521397198849",
            "created_at": "2018-09-23T14:22:47.000Z",
            "id": "1043868281541726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Pedalada na Flona\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ioTa2NGIp4"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-23T14:21:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1043867895980339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fim d semana agitado e d mto aprendizado na Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba. Est\u00e3o sendo ministrados 3 cursos do Pronatec Bolsa Verde na unidade: agricultor agroflorestal, condutor de turismo em UC e agente d desenvolvimento cooperativista Confira as fotos \u2b07\ufe0f https://t.co/xPoxgH1zwd"
        },
        {
            "author_id": "776836959213850624",
            "created_at": "2018-09-23T14:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "Gconfidencial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043864739883945986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Condenan as presuntas condutas ilegais do director do #ParqueNacional #IllasAtl\u00e1nticas \n https://t.co/pTGRWFEW4H v\u00eda @gconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "330533617",
            "created_at": "2018-09-23T14:03:57.000Z",
            "id": "1043863545224589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Mito... https://t.co/Q1cRhbnA5o"
        },
        {
            "author_id": "842346258",
            "created_at": "2018-09-23T13:07:16.000Z",
            "id": "1043849278039494657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foi depois de uma multa de R$ 10 mil aplicada pelo Ibama, em janeiro do ano passado \u2014 quando foi flagrado pescando no cost\u00e3o da Ilha de Samambaia \u2014, que o deputado federal abriu fogo contra os fiscais do Ibama, analistas ambientais e procuradores.\"\n\nhttps://t.co/V57pBx3fbU"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2018-09-23T12:07:16.000Z",
            "id": "1043834178876448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas lindas, com cachoeiras incr\u00edveis no final. Vale a pena demais! https://t.co/PiRiBXDFbp"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2018-09-23T11:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31368,
                        -22.86949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1043824770582806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abra as asas contra o vento.\nN\u00e3o deixe de acreditar.\nSorria, viva e seja feliz...\" em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/kJiF9W2hUd"
        },
        {
            "author_id": "81226429",
            "created_at": "2018-09-23T10:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043811102218473472",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @RjtvOficial Bal\u00e3o sobrevoando o Parque Nacional da Tijuca, foto tirada do Anadara\u00ed https://t.co/JazmikTp7V"
        },
        {
            "author_id": "232948211",
            "created_at": "2018-09-23T10:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mtesperon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043809945337114624",
            "in_reply_to_user_id": "22072074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mtesperon Parque Nacional da Serra da Capivara \ud83d\udc95 recomendo! https://t.co/ryITPh3S1e"
        },
        {
            "author_id": "1272438511",
            "created_at": "2018-09-23T09:15:24.000Z",
            "id": "1043790928438341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EAd6MLNNxS"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2018-09-22T23:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BRcomliberdade"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043640586828439552",
            "in_reply_to_user_id": "3254972776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BRcomliberdade @CarlosBolsonaro @geraldoalckmin Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\n\n https://t.co/kf4o4eEI2D\nCom im\u00f3vel pr\u00f3prio, Bolsonaro ganha aux\u00edlio-moradia da C\u00e2mara https://t.co/yPWkvEGPDU\nSite do TSE mostra que Bolsonaro recebeu doa\u00e7\u00e3o da JBS -  https://t.co/OrL5TD7E3h"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2018-09-22T22:44:48.000Z",
            "id": "1043632231217090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1259,
                "quote_count": 90,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 316
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, Tocantins, TO https://t.co/zILUY7W2wB"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-22T21:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043619123601727493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ondas. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uOLngoSR8F"
        },
        {
            "author_id": "46955787",
            "created_at": "2018-09-22T21:35:08.000Z",
            "id": "1043614700477530118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/2Xrs5f7OsH"
        },
        {
            "author_id": "4002462328",
            "created_at": "2018-09-22T20:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "AlAire_Libre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043605108607586305",
            "in_reply_to_user_id": "369605471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlAire_Libre Parque Nacional Lagos Plitvice. Cro\u00e1cia https://t.co/lwmpw9Ipk9"
        },
        {
            "author_id": "725454604004151296",
            "created_at": "2018-09-22T20:31:30.000Z",
            "id": "1043598687774097410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o para\u00edso para ti? \u2014 Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1, Grande Barreira de Corais na Austr\u00e1lia, Gruta do Lago Azul no B... https://t.co/n6bOKqjPjZ"
        },
        {
            "author_id": "81187732",
            "created_at": "2018-09-22T19:23:47.000Z",
            "id": "1043581644324659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/efyvvPfjSZ"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-22T19:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043578123705626625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7ara. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QSbtuKCWWc"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-09-22T18:54:28.000Z",
            "id": "1043574267261214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta\nViveiro\nMonumento natural en #galicianorte\n#galiciaslow #Galicia #amari\u00f1alucense https://t.co/GP8BStzmgO"
        },
        {
            "author_id": "92984608",
            "created_at": "2018-09-22T18:54:26.000Z",
            "id": "1043574257941458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sujeito asqueroso!!! https://t.co/RcxThMlWJh"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-09-22T18:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043565143337181189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/5xVFGMetSS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-09-22T18:00:01.000Z",
            "id": "1043560565799575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Precisamos aumentar a \u00e1rea protegida do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Junte-se a n\u00f3s com a tag #maisabrolhos e fa\u00e7a o assunto chegar mais longe! https://t.co/9h7mrjswUb"
        },
        {
            "author_id": "781291310938464256",
            "created_at": "2018-09-22T17:19:03.000Z",
            "id": "1043550254866604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o emocionada com a reportagem sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "711195222",
            "created_at": "2018-09-22T16:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "_higorXhigor_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "guilhotines"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043545450500874240",
            "in_reply_to_user_id": "210472524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_higorXhigor_ @guilhotines T\u00e3o fake que ele confirmou ter sido autuado e n\u00e3o recorreu da multa.\nhttps://t.co/fb8AQ8SmCR"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-22T15:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043528597674311682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/55B1a2LikU"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-22T15:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1043523598164606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha outra forma de registrar esses dois\nmonaguimaraess e carlos.varao \n\nAo fundo o picodasagulhasnegras em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/m0lvf3ws1K"
        },
        {
            "author_id": "4236758595",
            "created_at": "2018-09-22T15:14:56.000Z",
            "id": "1043519020505423874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, no Maine, de uma beleza de tirar o f\u00f4lego. https://t.co/4FxCwPTXd4"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-09-22T14:46:20.000Z",
            "id": "1043511823486660610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional dos Campos Gerais, Ponta Grossa - PR.\n\ud83d\udcf8 por rafa.lobatto/conexao_eco\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Reserve experi\u00eancias diretamente com guias locais.\nAcesse:\u2026 https://t.co/LpWvGuIuvx"
        },
        {
            "author_id": "602267811",
            "created_at": "2018-09-22T14:23:33.000Z",
            "id": "1043506089386541058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @projetobaleiajubarte\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho, j\u00e1! Os estudos j\u00e1 foram feitos, a import\u00e2ncia ambiental e s\u00f3cio-econ\u00f4mica de se ampliar o Parque est\u00e1... https://t.co/aY3Ayh4kIy"
        },
        {
            "author_id": "602267811",
            "created_at": "2018-09-22T14:17:02.000Z",
            "id": "1043504448478355458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maisabrolhos\n#Repost @projetobaleiajubarte\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho, j\u00e1! Os estudos j\u00e1 foram feitos, a import\u00e2ncia ambiental e s\u00f3cio-econ\u00f4mica de se ampliar o... https://t.co/9U6YZ0ae6o"
        },
        {
            "author_id": "2837280857",
            "created_at": "2018-09-22T13:12:38.000Z",
            "id": "1043488240152530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso elefante branco do Parque Nacional Etosha. \ud83d\ude0d https://t.co/Jxe7lOpsFd"
        },
        {
            "author_id": "975020622282678273",
            "created_at": "2018-09-22T13:04:41.000Z",
            "id": "1043486240870473731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o para\u00edso para ti? \u2014 Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/2cyfJnC1U9"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2018-09-22T10:31:26.000Z",
            "id": "1043447673716715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da minera\u00e7\u00e3o-https://t.co/3L3u9URFPR"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2018-09-22T10:20:26.000Z",
            "id": "1043444907896201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\nTrilha \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/36D2Bwugxl"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2018-09-22T09:01:03.000Z",
            "id": "1043424927968317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas foi nomeado para a competi\u00e7\u00e3o \u2018Top 100 Sustainable Destinations - 2018\u2019 (Cem Melhores Destinos Sustent\u00e1veis) https://t.co/qDhHzmQymW"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-22T08:42:12.000Z",
            "id": "1043420186437734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/3I4xK6R29r"
        },
        {
            "author_id": "111200731",
            "created_at": "2018-09-22T06:42:55.000Z",
            "id": "1043390166340169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/VaXsxN8tio"
        },
        {
            "author_id": "112937890",
            "created_at": "2018-09-22T04:50:47.000Z",
            "id": "1043361947431956481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/76TTrvIkHB"
        },
        {
            "author_id": "302345613",
            "created_at": "2018-09-22T04:01:51.000Z",
            "id": "1043349632213032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/0NiUA2UzsI"
        },
        {
            "author_id": "280309581",
            "created_at": "2018-09-22T03:02:48.000Z",
            "id": "1043334770221047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Archives | Rio de Janeiro, Brazil | 08-19-13\n\n\ud83c\udf04#1-3: Mountain top of #Corcovado;\nLocated at Parque Nacional da Tijuca.\n\n\u271d\ufe0f#4: #CristoRedentor [est. 1931];\nEngineered by Heitor da Silva Costa.\n\nhttps://t.co/UKRNPxzpSQ https://t.co/7nB3lQ2e0N"
        },
        {
            "author_id": "117779145",
            "created_at": "2018-09-22T02:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043330918533025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/teTbmWEBnJ MAIS DIN\u00c2MICOS! GOSTARAM? NOVO FORMATO 2017 #330 - PARQUE NACIONAL DOS"
        },
        {
            "author_id": "404313939",
            "created_at": "2018-09-22T02:45:29.000Z",
            "id": "1043330414444781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Fuq4XBgy2C"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-09-22T02:00:06.000Z",
            "id": "1043318993057210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Limpa, Mar de Peixe comemora o Dia da \u00c1rvore no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/k8JsEOAVew https://t.co/k8JsEOAVew"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2018-09-22T01:43:49.000Z",
            "id": "1043314894932766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os chifres dos rinocerontes s\u00e3o extremamente valiosos e podem ser vendidos por at\u00e9 U$6.000 (cerca de R$ 18.000) cada 100g, valor que \u00e9 considerado mais caro do que o... https://t.co/5q4IV9j4MP"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2018-09-22T01:30:43.000Z",
            "id": "1043311598398517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore, \u00e0s v\u00e9speras da entrada da primavera.\u00a0\ud83d\udc9a | Sama\u00fama - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Par\u00e1 - Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica | 2015.\n.\n.\n.\n#diadaarvore #arvore #tree\n#travel #viagem #mochil\u00e3o\u2026 https://t.co/McpTo6Em4I"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2018-09-22T01:11:13.000Z",
            "id": "1043306692052766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udccd Carrossel, Parque Nacional\nDica completa: https://t.co/kulknqpEBQ \n\n#dicasdachapada #chapadadosveadeiros https://t.co/orwjyRCs75"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2018-09-22T00:14:24.000Z",
            "id": "1043292393783615488",
            "in_reply_to_user_id": "582203477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DDP esteve em reuni\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o da agenda ODS para pesquisadores do ICMBIO do parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-21T23:23:16.000Z",
            "id": "1043279524379676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n10 e 11 / NOV\n\nEste roteiro foi tra\u00e7ado para te levar a alguns dos lugares mais incr\u00edveis do planalto sul catarinense. Ser\u00e3o dois dias de atividades leves com... https://t.co/ANBE6w8PT7"
        },
        {
            "author_id": "36242668",
            "created_at": "2018-09-21T22:56:08.000Z",
            "id": "1043272697545977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra Le\u00e3o Baio na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/AqV3qPiqIX"
        },
        {
            "author_id": "154307302",
            "created_at": "2018-09-21T21:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "joaohansel"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "flamarionb"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043248429084884992",
            "in_reply_to_user_id": "814758353947725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaohansel @flamarionb @MarinaSilva https://t.co/6wKHktGhKh honestissimo teu candidato"
        },
        {
            "author_id": "85846155",
            "created_at": "2018-09-21T20:56:05.000Z",
            "id": "1043242483214413825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai o candidato das cagadas e depois n\u00e3o \u00e9 corrupto! N\u00e3o respeita nem o meio ambiente e com certeza deve ser dono de algum im\u00f3vel ali na regi\u00e3o! Como pode ele ter n\u00e9 gente? https://t.co/QEB12n58Du"
        },
        {
            "author_id": "239032436",
            "created_at": "2018-09-21T19:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "heavybreathing2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "felipegarcia7"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043227231059931137",
            "in_reply_to_user_id": "1042828400719810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heavybreathing2 @felipegarcia7 @Haddad_Fernando Aqui tem alguns links d a\u00e7\u00f5es  corrupt\u00edveis do mo\u00e7o em quest\u00e3o\nhttps://t.co/RaAnQon3Ux \n\nhttps://t.co/InaLSwjtHQ \n\nhttps://t.co/tAQSJRxbtC \n\nhttps://t.co/pLnPfexoMN \n\nhttps://t.co/XIAYErnh41 \n\nhttps://t.co/wcQJF3QVpx \n\nhttps://t.co/qki9aWYFZt \n\nhttps://t.co/A0nosLhQcj"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-09-21T19:50:32.000Z",
            "id": "1043225989290098693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da minera\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/1Khzx377lC https://t.co/BVmRiAQGia"
        },
        {
            "author_id": "2728660811",
            "created_at": "2018-09-21T19:04:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1043214330832084992",
            "in_reply_to_user_id": "2728660811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 364,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, depois de ser multado em 10 mil reais pelo IBAMA\n\nhttps://t.co/tGMZIqUWfD"
        },
        {
            "author_id": "55310479",
            "created_at": "2018-09-21T18:52:48.000Z",
            "id": "1043211460028112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basta um Clique quando voc\u00ea sabe o que quer! Modelo: Raquel Messias@Raaquellm Loca\u00e7\u00e3o: Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF.  - Editado no Lightroom CC"
        },
        {
            "author_id": "711195222",
            "created_at": "2018-09-21T18:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "guilhotines"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043211031722508289",
            "in_reply_to_user_id": "2728660811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@guilhotines Acrescenta a\u00ed que ele foi multado pelo IBAMA por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. N\u00e3o \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 crime.\n\nhttps://t.co/ZrYv7fMLRu"
        },
        {
            "author_id": "989971710572195841",
            "created_at": "2018-09-21T18:01:05.000Z",
            "id": "1043198445195079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea tem 1.281 hectares, o que corresponde a 1.200 campos de futebol. https://t.co/xxfNpYsrK2"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-09-21T17:30:29.000Z",
            "id": "1043190745556033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este incr\u00edvel por do sol foi capturado no Parque Nacional Elk Island, em Edmonton, Alberta. Apesar de ser um dos menores do Canad\u00e1, n\u00e3o deixa de impressionar com uma beleza exorbitante! #explorecanada #canadaturismo  #alberta #edmonton #elkisland https://t.co/LMr6rYmaJw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-21T17:27:09.000Z",
            "id": "1043189905541804032",
            "in_reply_to_user_id": "3770738969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolepocket \u00d3tima ideia! Nada como curtir o clima agrad\u00e1vel da regi\u00e3o serrana do Rio e as paisagens exuberantes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Aproveite estas dicas: https://t.co/ncrDH14oaT"
        },
        {
            "author_id": "23530700",
            "created_at": "2018-09-21T17:23:59.000Z",
            "id": "1043189107814539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq se tatuar? Que coisa \u00e9 essa de querer pintar o corpo pra sempre?\n\u00c9 enfeitar seu templo. \u00c9 arte ancestral. Poder pr\u00f3prio. \u00c9 forte e ao mesmo tempo uma grande brincadeira. @ Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2018-09-21T16:46:48.000Z",
            "id": "1043179751748390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixes 'ornamentais' s\u00e3o apreendidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/yJCvB9Zd6o"
        },
        {
            "author_id": "817545014",
            "created_at": "2018-09-21T16:23:52.000Z",
            "id": "1043173977689124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoritarismo para suas regalias e privil\u00e9gios!.\nComo pode apoiar um traste desse?? https://t.co/KaAwkfVIXb"
        },
        {
            "author_id": "481410234",
            "created_at": "2018-09-21T16:23:03.000Z",
            "id": "1043173775309713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos que n\u00e3o pode piorar, aparece algo assim. Ele j\u00e1 havia falado a respeito das reservas na Amaz\u00f4nia. O cara ultrapassa todos os Limites. https://t.co/0qfOtqHinZ"
        },
        {
            "author_id": "69103904",
            "created_at": "2018-09-21T16:22:25.000Z",
            "id": "1043173612721721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fPVbhxX3Fx"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-09-21T16:17:36.000Z",
            "id": "1043172400219729923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/QZ8anLqINa https://t.co/j4Kpi3mW3J"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-09-21T16:17:33.000Z",
            "id": "1043172388735791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/DsOTD4ugEw https://t.co/1VLHyjFucP"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-09-21T16:17:27.000Z",
            "id": "1043172365801332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/0WvCzlYMtG https://t.co/Dz0Pm1XcOc"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-09-21T16:16:34.000Z",
            "id": "1043172143217995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/J7dFTTqJOy https://t.co/1yh7cn1aQe"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-09-21T16:00:09.000Z",
            "id": "1043168009093885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 \n\nhttps://t.co/GEHP5SkFCM https://t.co/GEHP5SkFCM"
        },
        {
            "author_id": "1037804407814062080",
            "created_at": "2018-09-21T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Justplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043161444546760704",
            "in_reply_to_user_id": "12012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justplay Eu voltei pq Twitter t\u00e1 tend\u00eancia! \u00c9 vintage! \n\nAcho que os adolescentes vazaram, j\u00e1, tamb\u00e9m! T\u00e1 virando \u00e1rea protegida novamente! E com a morte do politicamente correto e desses hipsters filhos da puta, a paz de 2008 reinar\u00e1 novamente!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-09-21T15:20:22.000Z",
            "id": "1043158000305876993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore, foi realizada com sucesso a\u00e7\u00e3o ambiental do projeto Lagoa Limpa, Mar de Peixe, no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, no Recanto, em Itaipua\u00e7u, com o plantio de 50 mudas de \u00e1rvores de cajueiro.... https://t.co/SagGADn4rk"
        },
        {
            "author_id": "26542592",
            "created_at": "2018-09-21T14:45:09.000Z",
            "id": "1043149137603174401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem mais a\u00ed ficou com vontade de ir pra Calif\u00f3rnia e visitar o Parque Nacional Redwood?\nSe voc\u00ea curte curiosidades, com certeza vai amar Terra, um jogo sobre as coisas mais incr\u00edveis do nosso planeta!\n\nEncontre o revendedor mais pr\u00f3ximo em https://t.co/E8K1fWR5md.\n\n#DiaDa\u00c1rvore https://t.co/BrrPH8mWpn"
        },
        {
            "author_id": "267439717",
            "created_at": "2018-09-21T14:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "cristianodaros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043138901269983232",
            "in_reply_to_user_id": "29103721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristianodaros \u00e1rea protegida ::: tigr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-21T12:52:55.000Z",
            "id": "1043120890995769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n10 e 11 / NOV - Bom Jardim da Serra / SC\n\nEste \u00e9 um roteiro de dois dias com pernoite em estalagem rural, indicado para todos os n\u00edveis de condicionamento... https://t.co/TBpcCXphZX"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2018-09-21T12:46:47.000Z",
            "id": "1043119349748441090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quinto epis\u00f3dio de \"As Aventuras da Toninha Babi\", ap\u00f3s viver muitas emo\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF), nossa toninha curiosa pede ajuda aos seus novos amigos para encontrar o... https://t.co/fKqHmFpmRn"
        },
        {
            "author_id": "32752638",
            "created_at": "2018-09-21T12:24:56.000Z",
            "id": "1043113850747453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Ras Mohamed. Um local protegido e conservado em Sharm El Sheikh no Mar Vermelho Egito #mergulhomarvermelho #diveegypt #sharmelsheikh #divesul #mergulhador #redsea #dive\u2026 https://t.co/flfzDBB3wM"
        },
        {
            "author_id": "339671830",
            "created_at": "2018-09-21T12:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -15.612735,
                        27.970756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26ea6f3a7d7c1465"
            },
            "id": "1043111152358764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00e0 Monumento natural del Roque Nublo https://t.co/KT6XTmE4XK"
        },
        {
            "author_id": "211892216",
            "created_at": "2018-09-21T11:23:19.000Z",
            "id": "1043098344908840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/T0QdGqLWfp"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-21T11:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043094745134714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cor. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fIOf5sHomA"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2018-09-21T10:28:38.000Z",
            "id": "1043084581447118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem anda a\u00ed? O canto dos L\u00e9mures! \n.\n.\nHoje de manh\u00e3, no Parque Nacional de Andasibe - Madag\u00e1scar.\n.\nGuia PLV: Rui Pinto Lopes\n.\n.\nViagem: \u201cMadag\u00e1scar - Cultura e Vida Selvagem\u201d\n.\n.\n.\n.\n#viagensemgrupo... https://t.co/QYpDStoofP"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2018-09-21T08:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "ArteEnRuinas"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 143,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 161,
                        "username": "norbamedia"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 173,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 181,
                        "username": "viajarporextrem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043057803261345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Extremadura #DiaMundialDelAlzheimer  Parque Nacional de Monfrag\u00fce #DisfrutaExtremadura #FelizViernes #FelizFinde @ArteEnRuinas @Monfraguevivo @Extremadura_tur  @norbamedia @Turiex @viajarporextrem https://t.co/gZl86W26tN"
        },
        {
            "author_id": "821302551580737536",
            "created_at": "2018-09-21T05:37:06.000Z",
            "id": "1043011216971452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional de Pac\u00e1as Novos https://t.co/SecbRYieGi"
        },
        {
            "author_id": "20951668",
            "created_at": "2018-09-21T05:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rmtakata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043008436231794689",
            "in_reply_to_user_id": "73596195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmtakata Meh..crime ambiental porque estava pescando  com uma varinha de pescar...isso choca porque era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...sangrar a Petrobras choca menos,  receber uma fortuna da Odebrecht para falar por 2 horas n\u00e3o choca..n\u00e3o era propina disfar\u00e7ada.."
        },
        {
            "author_id": "1535954370",
            "created_at": "2018-09-21T04:10:59.000Z",
            "id": "1042989543278895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver. \" Mito \" #BoaNoite https://t.co/Ii6HCEH1k4"
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2018-09-21T03:07:41.000Z",
            "id": "1042973611697397762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP altera proposta de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e gera suspeita https://t.co/SVV4Sgocd0"
        },
        {
            "author_id": "62317855",
            "created_at": "2018-09-21T02:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1042969112157323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou apaixonada por esse lugar sim e por sinal estou morrendo de saudades!! #tbt\ud83d\udc95 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Byj14GUfhM"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2018-09-21T02:17:38.000Z",
            "id": "1042961017913913345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. MP afirmou que Bolsonaro quer \"um verdadeiro salvo-conduto de pesca emitido pelo Judici\u00e1rio, algo impens\u00e1vel\" https://t.co/uT6EQBX26G"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2018-09-21T00:50:22.000Z",
            "id": "1042939055711969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EIQkU8aWaa"
        },
        {
            "author_id": "842205410681618432",
            "created_at": "2018-09-21T00:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042926845635846145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do diabo, Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, Brasil: https://t.co/TteQpunmpl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-09-20T23:55:54.000Z",
            "id": "1042925348697120774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Tbt de hj \u00e9 com os dois amores da my Life!!!\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc91\ud83c\udf82 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/qcCFzxGrLj"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-20T23:35:27.000Z",
            "id": "1042920201623285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - 10 e 11 / NOV\n\nEste \u00e9 um roteiro de dois dias com pernoite em estalagem rural, indicado para todos os n\u00edveis de condicionamento f\u00edsico.\nUm fim de semana... https://t.co/SU5yTWR4oo"
        },
        {
            "author_id": "2785950521",
            "created_at": "2018-09-20T23:14:26.000Z",
            "id": "1042914912853524481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das propostas do mandato do nosso dign\u00edssimo deputado!\n\n#elen\u00e3o\n\nhttps://t.co/YVCDUNx6tC https://t.co/YVCDUNx6tC"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2018-09-20T22:47:05.000Z",
            "id": "1042908032282193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 considerado extinto segundo ICMBio https://t.co/4UyUvue622 https://t.co/feDMyKimKM"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-20T22:30:15.000Z",
            "id": "1042903792516251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 considerado extinto segundo ICMBio - https://t.co/fXaTDSURlv"
        },
        {
            "author_id": "368060683",
            "created_at": "2018-09-20T22:04:12.000Z",
            "id": "1042897238706544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que fogo no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em Sento-S\u00e9, \u00e9 considerado \u201cextinto\u201d; ind\u00edcios... https://t.co/mzoUYqUVWm"
        },
        {
            "author_id": "862790892985491456",
            "created_at": "2018-09-20T21:51:19.000Z",
            "id": "1042893996937359365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EucE24DdPD"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-09-20T21:47:16.000Z",
            "id": "1042892978371657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rio Varziela, situado em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas tens a hip\u00f3tese de experienciar o canyoning pela primeira vez. https://t.co/jjCVkAnxK6"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-09-20T21:16:55.000Z",
            "id": "1042885340724453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Orquestra Filarm\u00f4nica de Londres se apresenta hoje no Parque Nacional do Igua\u00e7u em homenagem aos 60 anos do Hotel das Cataratas. Que privil\u00e9gio esse fundo de palco!!! https://t.co/yiJWqGPGfj"
        },
        {
            "author_id": "213410689",
            "created_at": "2018-09-20T20:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042879210312933377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grifos (Gyps fulvus) observados no Borrageiro, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: https://t.co/sJ1fMIbqdI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "19246890",
            "created_at": "2018-09-20T20:50:13.000Z",
            "id": "1042878620954492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/34PokkFDEu\n\nPostaram essa mat\u00e9ria aqui de 2013 sobre voc\u00eas sabem quem e quero saber como v\u00e3o defender ele nesse caso. Para quem n\u00e3o sabe segue um resumo:"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-20T20:45:12.000Z",
            "id": "1042877358410280961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho, j\u00e1! Os estudos j\u00e1 foram feitos, a import\u00e2ncia ambiental E s\u00f3cio-econ\u00f4mica de se ampliar o Parque est\u00e1 provada, \u00e9 hora de marcar as Consultas P\u00fablicas... https://t.co/swKybI7yfR"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-20T20:38:01.000Z",
            "id": "1042875549494870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul est\u00e1 localizada na Ilha Grande, cidade de Angra dos Reis. Se estende desde a Praia do Demo at\u00e9 a Praia de Parnaioca.\n\nNo total, possui uma superf\u00edcie de 3,500 hectares, preservando... https://t.co/X7fmwJ7O4N"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-20T20:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042873709932027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Natttrip: https://t.co/z2nxQmwC9N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-20T20:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042873695927189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jPY6M1XAVU Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Natttrip"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-09-20T20:18:05.000Z",
            "id": "1042870531882725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Jlr4tcnnF2"
        },
        {
            "author_id": "1294270051",
            "created_at": "2018-09-20T19:38:45.000Z",
            "id": "1042860634252165125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota Aclaratoria-Sobre Parque Nacional Coiba \u2013 MiAmbiente https://t.co/UpbcyzxLlb"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-20T19:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 256,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 269,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042859860851875843",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mmeioambiente @governodobrasil fizeram bonito defendendo as baleias contra a ca\u00e7a na #IWC67. Mais bonito s\u00f3 se fizermos o dever de casa protegendo de fato o ber\u00e7\u00e1rio das baleias jubartes que hoje tem s\u00f3 1,8% protegido num Parque Nacional. Bora l\u00e1 @ICMBio @MichelTemer @costa_rui? https://t.co/a4kXmR64LD"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-20T19:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042859343899766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ElEsAml6Ze"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2018-09-20T19:20:34.000Z",
            "id": "1042856058803445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #yawalapiti #altodoxingu #trancas #girlshavemorefun #Brasil \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/NyqfNhSLUC"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-20T19:03:35.000Z",
            "id": "1042851785424027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) informou que focos de inc\u00eandio est\u00e3o \"extintos\" no... https://t.co/yJM7d21x9Q"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-20T19:03:24.000Z",
            "id": "1042851737395187715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que fogo no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em Sento-S\u00e9, \u00e9 considerado \u201cextinto\u201d; ind\u00edcios apontam para a\u00e7\u00e3o\u00a0humana https://t.co/yJM7d1JWii https://t.co/TEV39PJQ3Y"
        },
        {
            "author_id": "987353397107011587",
            "created_at": "2018-09-20T18:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042843482350600192",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Lugar de Tucano \u00e9 em reserva biol\u00f3gica. Cad\u00ea o Ibama para recolher essas esp\u00e9cimes que falam demais? N\u00e3o bastasse a desconstru\u00e7\u00e3o de FHC, e outros, e a eterna postura de ficar em cima do muro, com a LavaJato acabou por enterrar-se de vez."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-20T18:00:00.000Z",
            "id": "1042835783965655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Perdeu o #ParquesdoBrasil de ontem?\nVem de site! Confira o epis\u00f3dio completo sobre o Parque Nacional das Emas: https://t.co/jVgl740mXq https://t.co/BU0IEhF5oZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-20T17:42:53.000Z",
            "id": "1042831474825875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consumiu 3300 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o | ((o))eco - https://t.co/ed2utRbnZg https://t.co/LJ0TMXM2rx"
        },
        {
            "author_id": "100387257",
            "created_at": "2018-09-20T17:42:43.000Z",
            "id": "1042831434694647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/FHK3b5oDIz"
        },
        {
            "author_id": "71814005",
            "created_at": "2018-09-20T17:34:45.000Z",
            "id": "1042829429582520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 considerado extinto segundo\u00a0ICMBio https://t.co/Y4KuzASa3R https://t.co/XG2oic0aEj"
        },
        {
            "author_id": "21462711",
            "created_at": "2018-09-20T17:02:27.000Z",
            "id": "1042821300610314242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9... n\u00e3o \u00e9 ele o homem de bem? https://t.co/VzenF9Jm2B"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-09-20T17:00:02.000Z",
            "id": "1042820694592106497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Donzela de Noronha, Piscina de mar\u00e9 do Atalaia, Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - PE. Foto de Luiz Duarte (@luiz_ag_duarte) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 (https://t.co/O1wE7zeO6r) e participe. https://t.co/xqK1mAqCSc"
        },
        {
            "author_id": "840958748814368768",
            "created_at": "2018-09-20T16:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1042818120300355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2604\ufe0f\ud83c\udfb6 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/g6bvV4wHJJ"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2018-09-20T16:42:01.000Z",
            "id": "1042816157831626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia. https://t.co/6gAXryruxS"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2018-09-20T16:24:37.000Z",
            "id": "1042811780844740611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ujtn5lbOgb"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-09-20T15:00:00.000Z",
            "id": "1042790487319560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorra diversos parques e reservas nacionais em sua pr\u00f3xima viagem ao #Chile. Confira um guia completo para conhecer e Parque Nacional Lauca \ud83d\udcf8 https://t.co/ni1WdBK0ld https://t.co/k5fGIgkvnu"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2018-09-20T14:58:59.000Z",
            "id": "1042790231672541185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rei Felipe VI nas comemora\u00e7\u00f5es do Centen\u00e1rio do Parque Nacional Ordesa e Monte Perdido https://t.co/rKOIrH3SQW"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2018-09-20T14:48:00.000Z",
            "id": "1042787465722044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver. \n\n#EleNao https://t.co/PVoJwoMtpr"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-09-20T14:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1042785944028540934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie P\u00e9 no Parque, produzida pelo @wikiparques, mostra as diversas op\u00e7\u00f5es de turismo nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. A primeira UC mostrada \u00e9 o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\n\n#Natureza #Ecoturismo #Turismo #MeioAmbiente #UnidosCuidamos\n\nhttps://t.co/UZQGeRfSCy https://t.co/A0eGiPXBxQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-20T14:17:23.000Z",
            "id": "1042779760135491586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta-feira, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha comemorou 30 anos! Confira como foram as celebra\u00e7\u00f5es, com atividades esportivas, concurso de melhor escultura na areia e trilhas interpretativas por alguns dos principais atrativos: https://t.co/cRW6vEkgsy https://t.co/Hhs1TogWFJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-20T14:12:33.000Z",
            "id": "1042778543250452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em agosto, foram instaladas 82 armadilhas fotogr\u00e1ficas em UCs no sul da Bahia. Equipamento serve para registrar on\u00e7a-pintada e outros mam\u00edferos no Parque Nacional do Pau Brasil e na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel. Confira: https://t.co/A3gNvBTaMl https://t.co/tJbotsYkx0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-20T14:00:02.000Z",
            "id": "1042775396410896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o de nova atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros traz oportunidades para turismo na regi\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83d\udc63\ud83c\udf92\ud83c\udfde\ufe0f\nConhe\u00e7a a Trilha Carrossel:  https://t.co/b7lc8CafWd. https://t.co/rjlFG1vdzi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-09-20T13:36:57.000Z",
            "id": "1042769586951790598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd0a Aumente o som e curta!!!\n.\n.\n\ud83d\udccc Travessia da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis x Guapimirim x Teres\u00f3polis), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  @johnnyhobart -... https://t.co/lqXjzchS84"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-09-20T13:35:23.000Z",
            "id": "1042769189851881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd0a Aumente o som e curta!!!\n.\n.\n\ud83d\udccc Travessia da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis x Guapimirim x Teres\u00f3polis), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado\u2026 https://t.co/pqKvlvlhek"
        },
        {
            "author_id": "63194986",
            "created_at": "2018-09-20T12:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042759189834211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rE55dDjJNC, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-20T12:30:46.000Z",
            "id": "1042752930741407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/eDyo4V2z0n"
        },
        {
            "author_id": "365221707",
            "created_at": "2018-09-20T12:21:15.000Z",
            "id": "1042750535680634882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 do \"honesto\" o \"bom homem\" tenha d\u00f3! https://t.co/Y6smXBr3ne"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2018-09-20T12:17:09.000Z",
            "id": "1042749504045371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pinh\u00e3o \u00e0 arauc\u00e1ria | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/yYHELr7gLU"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-20T11:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042744303468965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/b7XlvL5ooH"
        },
        {
            "author_id": "257753212",
            "created_at": "2018-09-20T10:43:39.000Z",
            "id": "1042725971575681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero ir nessa trolha nova do parque nacional da chapada logo"
        },
        {
            "author_id": "77923993",
            "created_at": "2018-09-20T08:00:06.000Z",
            "id": "1042684814158188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Parceiros do Mar promove coleta de lixo na orla da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Superagui, no Paran\u00e1: https://t.co/OpT0WgZPVA"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-20T06:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042665781618769920",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo: 'O Delta do Parna\u00edba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com dezenas de ilhas, na divisa com o Piau\u00ed. Os apaixonados por ecoturismo veem uma paisagem exuberante com ilhas, dunas, lagoas e rios. D\u00e1 pra nadar, pas\u2026 https://t.co/V2xA41tBc9, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "154274762",
            "created_at": "2018-09-20T06:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45279359,
                        -7.22414973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4685ee8b01c7d466"
            },
            "id": "1042655503027851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo maravilhoso esse para o Parque Nacional das Chapas das Mesas-MA....#geoufpi #lagos #geography em Po\u00e7o Azul - Riach\u00e3o MA https://t.co/UDimHoVeQP"
        },
        {
            "author_id": "913512812",
            "created_at": "2018-09-20T04:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042632230013755397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KHxn9CIVxc pedacinho de Israel, Parque Nacional Achziv"
        },
        {
            "author_id": "59512660",
            "created_at": "2018-09-20T03:42:44.000Z",
            "id": "1042620047783538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/6LKjMtrZee"
        },
        {
            "author_id": "994036285",
            "created_at": "2018-09-20T03:34:48.000Z",
            "id": "1042618048115560449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/aAQCNLOH8y"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-09-20T01:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042581613811519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDDS CHAPADA em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lDJOcPmv1T"
        },
        {
            "author_id": "80138621",
            "created_at": "2018-09-20T00:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58563027,
                        -25.54727306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1042572707483738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; Uma simples mudan\u00e7a de atitude far\u00e1 voc\u00ea encontrar novos rumos na sua vida ; em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/goTvEqasyg"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2018-09-20T00:18:28.000Z",
            "id": "1042568641039007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo epis\u00f3dio da s\u00e9rie sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!\nImpercept\u00edvel aos olhos leigos, os pared\u00f5es rochosos dos c\u00e2nions contam uma hist\u00f3ria de milh\u00f5es de anos que moldou n\u00e3o apenas a paisagem do... https://t.co/9JutUjzOJz"
        },
        {
            "author_id": "39289510",
            "created_at": "2018-09-20T00:05:15.000Z",
            "id": "1042565312816787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem quer conhecer o Brasil que poucos j\u00e1 viram. Interior do Par\u00e1, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Lugar \u00fanico no mundo... N\u00e3o espalhem... https://t.co/A47lcOMMuy"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-09-19T23:57:57.000Z",
            "id": "1042563475438952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0f Brincar \u00e9 condi\u00e7\u00e3o fundamental para ser s\u00e9rio.\ud83d\ude1c\ud83d\ude01\ud83d\ude00\n\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd Pico das Agulhas Negras\nAltitude:\u00a02.792 m\nLocaliza\u00e7\u00e3o:\u00a0Parque Nacional Itatiaia,na serra da Mantiqueira, no Rio de\u2026 https://t.co/I1wTNoEJz4"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-19T23:19:26.000Z",
            "id": "1042553783492984834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Epis\u00f3dio 2 da s\u00e9rie sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, um pouco da hist\u00f3ria do nosso planeta.\nImpercept\u00edvel aos olhos leigos, os pared\u00f5es rochosos dos c\u00e2nions contam uma hist\u00f3ria de milh\u00f5es de anos que moldou... https://t.co/tPJI7lKjPq"
        },
        {
            "author_id": "4909346639",
            "created_at": "2018-09-19T23:06:50.000Z",
            "id": "1042550615078064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/PiXGmMHXZr"
        },
        {
            "author_id": "174530221",
            "created_at": "2018-09-19T22:51:55.000Z",
            "id": "1042546860626468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/LUIbpLYbUg"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-19T22:30:12.000Z",
            "id": "1042541393892335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fonte de \u00e1gua termal com cores do arco-\u00edris fica nos Estados Unidos, no Parque Nacional Yellowstone, a diversidade de cores \u00e9 causada pela presen\u00e7a de bact\u00e9rias, que pode variar de acordo com a temperatura da \u00e1gua. https://t.co/Ebugp9IpC6"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T22:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042540207118082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golden hour. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/I3nl79V2b9"
        },
        {
            "author_id": "130872811",
            "created_at": "2018-09-19T22:10:22.000Z",
            "id": "1042536404050497538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n#photography #nature #caminhos #natureza #naturelove em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/PSTWzGKrEa"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-19T22:05:21.000Z",
            "id": "1042535138570194945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DE ROD\u00c3O - MONUMENTO NATURAL https://t.co/8kX1v5k2hW"
        },
        {
            "author_id": "187323412",
            "created_at": "2018-09-19T22:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1042534701171388422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PicoDaBandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZvUNgQcZ0X"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-19T22:00:41.000Z",
            "id": "1042533964630708225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DE ROD\u00c3O - MONUMENTO NATURAL https://t.co/OcMB0rgtsC"
        },
        {
            "author_id": "872553757728546818",
            "created_at": "2018-09-19T21:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NicolinaGuim"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "vergontea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1042528034555879425",
            "in_reply_to_user_id": "4430423747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicolinaGuim @vergontea Qd dizem Ger\u00eas... Ger\u00eas \u00e9 uma vila do concelho de Terras de Bouro. O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas abrange 5 concelhos!"
        },
        {
            "author_id": "913704231554740225",
            "created_at": "2018-09-19T21:00:31.000Z",
            "id": "1042518823897841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Saltos - Parque nacional Chapada dos veadeiros\nUm verdadeiro para\u00edso..um lugar aben\u00e7oado que proporciona momentos unicos\n#chapadadosveadeiros #Brazil #visitbrasil #NatGeoFoto #nanatureza #brazilphoto https://t.co/jFbXtcqgDr"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2018-09-19T20:49:38.000Z",
            "id": "1042516086581866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quartos anos visitam Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul https://t.co/ojSqphsf3X"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-19T20:05:24.000Z",
            "id": "1042504955184263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MONTESINHO https://t.co/hEvaCHiibk"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-19T20:00:48.000Z",
            "id": "1042503797099180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MONTESINHO https://t.co/JKp0o671l9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-19T19:39:42.000Z",
            "id": "1042498488389562369",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, as \u00e1rvores possuem um novo valor atrav\u00e9s do turismo e da  gastronomia. Protegidas dentro do parque nacional, as arauc\u00e1rias aos  poucos voltam a povoar a Serra Catarinense. Assista agora! https://t.co/N7oUjCBbxD"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2018-09-19T19:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 164,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042497110720098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala emocionante do sr. Aldeci Cerqueira Maia, da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema (AC) sobre a sua viv\u00eancia como l\u00edder extrativista. X Semin\u00e1rio Cient\u00edfico do @ICMBio https://t.co/7qZB08r9AT"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-09-19T19:13:18.000Z",
            "id": "1042491840908455937",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNC atua em \u00e1reas degradadas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3,  no Amazonas. https://t.co/xqseelr75I"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-09-19T19:00:00.000Z",
            "id": "1042488495892254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a riqueza de biodiversidade do Parque Nacional das Emas! Acompanhe hist\u00f3rias sobre o fogo, o boom do agroneg\u00f3cio e uma incr\u00edvel diversidade de esp\u00e9cies. Veja \u00e0s 21h45 na s\u00e9rie documental #ParquesDoBrasil. https://t.co/gPG180XRZU https://t.co/agJvZEpUz4"
        },
        {
            "author_id": "710795515835904001",
            "created_at": "2018-09-19T18:13:41.000Z",
            "id": "1042476841519521792",
            "in_reply_to_user_id": "710795515835904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "190918 Geleira Bear, Parque Nacional de Kenai Fjords, Alaska https://t.co/ikBKyPVvT4"
        },
        {
            "author_id": "208352108",
            "created_at": "2018-09-19T17:40:15.000Z",
            "id": "1042468426831327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, toda \u00e1rvore \u00e9 um monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "126022876",
            "created_at": "2018-09-19T17:05:42.000Z",
            "id": "1042459732148137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/b7yGfDGpDq"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T16:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042452996003586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/wN4RY9xdxY"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-19T15:41:04.000Z",
            "id": "1042438432713318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/sQ6SgHIJ6N"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-19T15:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 129,
                        "username": "GuicheVirtual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042428098459852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um aventureiro nato e ama explorar lugares pouco conhecidos? Que tal o Parque Nacional do Catimbau (PE)?\nVem com a gente que o @GuicheVirtual elencou seis motivos pra voc\u00ea colocar esse destino na sua lista agora: https://t.co/aYBxY4hLC5! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3f https://t.co/D0AEngcLtt"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-09-19T14:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 116,
                        "username": "MKMusicBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 185,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1042415442575409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\" Cantamos Aleluia \" Meu novo Single j\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais e tamb\u00e9m no canal do YouTube da @MKMusicBrasil .\n\nA m\u00fasica, faz parte do DVD ELOIM gravado na linda  @CataratasBrasil \nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u / Patrim\u00f4nio Natural da humanidade\n\n#whorship https://t.co/9YqSZ102c1"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-19T14:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 177,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042413005395374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nas margens do Rio Formoso vive um predador gigante: a sucuri-verde. Conhe\u00e7a a biodiversidade do Parque Nacional das Emas com a s\u00e9rie #ParquedoBrasil. Quarta [19], \u00e0s 21h45, na @TVBrasil O epis\u00f3dio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na web: https://t.co/jVgl740mXq https://t.co/7KeuSddVkx"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-09-19T13:25:04.000Z",
            "id": "1042404206827720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O juiz Daniel Raupp, da 1\u00aa Vara Federal de Laguna, confirmou em senten\u00e7a a permiss\u00e3o para o turismo de observa\u00e7\u00e3o de baleias francas com uso de embarca\u00e7\u00f5es dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF), em Garopaba, Imbituba e Laguna. https://t.co/GB1tWLQDZy"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-09-19T13:18:25.000Z",
            "id": "1042402532696449025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas nomeado para o Top 100 dos Destinos Sustent\u00e1veis https://t.co/u7rzFNdHFn"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T13:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042401500042014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada natural. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/iupMIjGFTl"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2018-09-19T12:09:31.000Z",
            "id": "1042385193007497222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcfd @ericktrujillop https://t.co/z34SFIXxY9"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T12:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042385065907560453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8QfwryxEN5"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T10:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042364804705468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para Santo Amaro.\n.\n\nOn the way to Santo Amaro.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6WZvrwmOjW"
        },
        {
            "author_id": "82872790",
            "created_at": "2018-09-19T09:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "TSEjusbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042352115233026048",
            "in_reply_to_user_id": "75270377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TSEjusbr Descer as Cataratas do Igua\u00e7u em um barril tamb\u00e9m \u00e9 seguro. Desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Janeiro de 1939, n\u00e3o foi comprovado nenhum caso de acidente com barris. #VotoAuditavelVotoImpresso"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-19T08:29:03.000Z",
            "id": "1042329712708792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/k9m9eDJAJh"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-19T08:28:52.000Z",
            "id": "1042329666298753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/QCP7ybymUf"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2018-09-19T05:00:00.000Z",
            "id": "1042277104396591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plitvice \u00e9 um dos parques mais lindos do mundo\n\nhttps://t.co/mxw1XilPcy"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-09-19T04:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.73790125,
                        -22.69433878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cfb2414d8c174bdc"
            },
            "id": "1042272647122444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa, que, com 1.950 metros de altitude, \u00e9 um dos melhores pontos do estado para a pr\u00e1tica de\u2026 https://t.co/CGP3x5pfMG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-19T04:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042267024192360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O primeiro epis\u00f3dio do P\u00e9 no Parque, do @wikiparques, est\u00e1 no ar. \u00c9 sobre o Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina - https://t.co/rWqC68j8mJ https://t.co/urB81Xj6rg"
        },
        {
            "author_id": "71270601",
            "created_at": "2018-09-19T04:10:26.000Z",
            "id": "1042264628259110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/TdgDMuoCZ2"
        },
        {
            "author_id": "90848491",
            "created_at": "2018-09-19T03:55:05.000Z",
            "id": "1042260765380673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Z09EmFzqPl \n\nPasseio no Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/Z09EmFzqPl"
        },
        {
            "author_id": "56241624",
            "created_at": "2018-09-19T02:57:23.000Z",
            "id": "1042246244456902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5NnovMuXb4"
        },
        {
            "author_id": "2327036917",
            "created_at": "2018-09-19T02:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 223,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 238,
                        "username": "Mamilospod"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 250,
                        "username": "chutandoaescada"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 267,
                        "username": "AntiCast"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "1042233617328603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo umas paradas aqui me deparei c/ o Parque Nacional da Serra da Capivara, q \u00e9 um museu a c\u00e9u aberto. Li q tiveram problemas c/ verbas p\u00fablicas p/ manuten\u00e7\u00e3o. \u00c9 considerado patrim\u00f4nio mundial pela UNESCO. Vamos divulgar @XadrezVerbal  @Mamilospod @chutandoaescada @AntiCast?!"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-09-19T01:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042230367284019202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros - Trekking Parque Nacional: https://t.co/aNYXOpvU5P via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "902537542943297537",
            "created_at": "2018-09-19T01:25:05.000Z",
            "id": "1042223016363667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal entrar nessa aventura com a nossa amiga Ana Govato? Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia e o Pico das Agulhas Negras. https://t.co/rShOkSoQJY"
        },
        {
            "author_id": "408818302",
            "created_at": "2018-09-19T01:08:07.000Z",
            "id": "1042218746784493574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite pra quem teve uma reuni\u00e3o maravilhosa e mt esperan\u00e7osa com rela\u00e7\u00e3o a apoio para estudo e manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-09-19T00:36:48.000Z",
            "id": "1042210864663867400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice \u00e9 atra\u00e7\u00e3o \u00fanica na Cro\u00e1cia https://t.co/SeisKK1CSl https://t.co/oa7aWUD7mt"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-18T23:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042198852508344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma solar. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FsbdWPlVwv"
        },
        {
            "author_id": "1416141294",
            "created_at": "2018-09-18T23:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MacMagazine"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "benedi_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042195470808956930",
            "in_reply_to_user_id": "15056952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MacMagazine @benedi_to Os meus estavam no beta, menos o do parque nacional que pelo Watch eu ganhei mas n\u00e3o apareceu, ontem eles sumiram na atualiza\u00e7\u00e3o do Watch, mas hj voltaram inclusive o do parque nacional que nem aparecia no beta"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2018-09-18T22:09:06.000Z",
            "id": "1042173695546933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que projeto incr\u00edvel e come\u00e7a pelo nosso Parque Nacional S\u00e3o Jaoquim! Encantem-se com as belezas e hist\u00f3ria.\nO P\u00e9 no Parque nasceu da ideia - e da necessidade - de atingir um p\u00fablico maior e despertar nele a consci\u00eancia de qual... https://t.co/xrtoH9855l"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-09-18T21:33:25.000Z",
            "id": "1042164718008500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, realiza mutir\u00f5es de limpeza nas ilhas do MoNa Cagarras desde 2012. \n\nJ\u00e1 retiramos mais de 500kg de res\u00edduos s\u00f3lidos desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tanto da parte... https://t.co/ZvnfVdcIiS"
        },
        {
            "author_id": "3025514597",
            "created_at": "2018-09-18T20:35:01.000Z",
            "id": "1042150019283992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando sequ\u00eancia ao especial de 30 anos do TO com curiosidades sobre o nosso estado, destaco, agora, o Jalap\u00e3o. Localizado no leste do estado, ele \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Cerrado. S\u00e3o 34 mil km\u00b2 de encantos e belezas. https://t.co/5ZtBy5RAOC\n\n#TO30anos #T\u00d4comElenil #T\u00d4com15115 https://t.co/lTzFiyui7H"
        },
        {
            "author_id": "1040880143470915586",
            "created_at": "2018-09-18T20:03:55.000Z",
            "id": "1042142193073500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo mais que n\u00e3o respeita o Bozolixo: #eleNAO respeita o MEIO AMBIENTE.\n#HaddadPresidente\nhttps://t.co/H3gnW8pANz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-18T19:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 267,
                        "username": "chicorasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042133580481286144",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Delta do Parna\u00edba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com dezenas de ilhas, na divisa com o Piau\u00ed. Os apaixonados por ecoturismo veem uma paisagem exuberante com ilhas, dunas, lagoas e rios. D\u00e1 pra nadar, passear de barco e andar de canoa, caiaque e esportes \u00e0 vela. \n@chicorasta https://t.co/tnkikLfEBo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-18T19:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 241,
                        "username": "chicorasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042128459160580098",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O caminho passa por tr\u00eas maravilhas nordestinas: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba e o Parque Nacional de Jericoacoara. Sabe em que lugares foram tiradas cada foto?\n\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado, @chicorasta e Jade Queiroz. https://t.co/itIHnTDQ5w"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2018-09-18T19:00:01.000Z",
            "id": "1042126112594296837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo esse incr\u00edvel parque na Cro\u00e1cia!\nhttps://t.co/4hADhX8IdG"
        },
        {
            "author_id": "76613954",
            "created_at": "2018-09-18T17:39:43.000Z",
            "id": "1042105901828792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Q3Qoe1uJPE"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2018-09-18T17:36:51.000Z",
            "id": "1042105183751360514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia na tarde deste domingo (16). At\u00e9 as 17h30, as primeiras equipes do Corpo de Bombeiros ainda tentavam acessar a \u00e1rea de mata fechada. A queimada foi controlada por volta das 19h. https://t.co/lKeB3saEnh"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2018-09-18T17:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042101158444072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do salto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SjeLPZlnr1"
        },
        {
            "author_id": "2741896047",
            "created_at": "2018-09-18T17:18:21.000Z",
            "id": "1042100528539418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/9QPmBKENTF"
        },
        {
            "author_id": "750778528514318336",
            "created_at": "2018-09-18T17:00:46.000Z",
            "id": "1042096101074104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publication \u2022Laques, A.E., Cabral, A.I.R., da Silva, S.C.P., dos Santos Pereira, H. and Saito, C.H., 2018. \u00c1gua e floresta na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3. Sustentabilidade em Debate, 9(2), pp.164-186. #ODYSSEA #INCTODISSEIA #UNB"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2018-09-18T16:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042094105390706689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KjFPtGeN31"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2018-09-18T16:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042090789428514819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obst\u00e1culos foram feitos para serem quebrados. Cume do morro da baleia. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kZ12MyoS8J"
        },
        {
            "author_id": "69103904",
            "created_at": "2018-09-18T16:21:28.000Z",
            "id": "1042086210112548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fPVbhxX3Fx"
        },
        {
            "author_id": "906496451643146242",
            "created_at": "2018-09-18T15:50:50.000Z",
            "id": "1042078502714044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional das Emas est\u00e3o na s\u00e9rie Parques do Brasil da TV Brasil https://t.co/dvPqDE8dtG"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2018-09-18T15:46:45.000Z",
            "id": "1042077474480369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional das Emas est\u00e3o na s\u00e9rie Parques do Brasil da TV Brasil - https://t.co/QLfL7zVqTA #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-18T15:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042072228014174209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MQwmwPYsO3"
        },
        {
            "author_id": "1979284172",
            "created_at": "2018-09-18T15:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MCF977"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042071856856158208",
            "in_reply_to_user_id": "2435310141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MCF977 Mas o que \u00e9 se passa? Ontem era de Portugal se tornar uma refer\u00eancia mundial no sector mar\u00edtimo querendo arrebentar com uma \u00e1rea protegida e explorar a costa portuguesa para petr\u00f3leo. Hoje \u00e9 os comboios, com uma boa parte das linhas praticamente \"a cair de podre\". Amanh\u00e3 \u00e9 o qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "747763609",
            "created_at": "2018-09-18T15:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 228,
                        "username": "delirium_nerd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042068006363267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Leve-Me Com Voc\u00ea \u00e9 uma hist\u00f3ria t\u00e3o dura quanto as rochas do Parque Nacional de Yellowstone, com a sensibilidade de uma autora que sabe retratar a perda, a dor e o luto de uma forma muito verdadeira.\" \ud83d\udc9c https://t.co/Vg8ugLtiei @delirium_nerd https://t.co/wOPx8XZ01G"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2018-09-18T15:04:40.000Z",
            "id": "1042066882940022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar. Quem autorizou este evento dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi? Aparentemente, n\u00e3o foi a diretoria do meio ambiente. Foi a Funda\u00e7\u00e3o Serra do Japi?  Bem, se foi. Gostaria... https://t.co/HUoHEXyWdG"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-09-18T14:40:50.000Z",
            "id": "1042060887706566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas nomeado para \u201cTop 100 Sustainable Destinations\u201d #Sociedade https://t.co/yQDkPJ85Ks"
        },
        {
            "author_id": "99389378",
            "created_at": "2018-09-18T14:36:52.000Z",
            "id": "1042059887457562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus zoi j\u00e1 t\u00e3o chei de \u00e1gua \n\nhttps://t.co/MaBnRXHutn"
        },
        {
            "author_id": "99389378",
            "created_at": "2018-09-18T14:33:20.000Z",
            "id": "1042058998944550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To chocaaaada aqui, existe um Parque Nacional dentro da area de SB \ud83d\ude2ee eu nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "1433534389",
            "created_at": "2018-09-18T14:30:55.000Z",
            "id": "1042058389147320322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos recebendo na Sess\u00e3o da C\u00e2mara Municipal a Chefe da Reserva Extrativista de Arraial do Cabo, Sra. Viviane Lasmar Pacheco. Abordando o ordenamento do Turismo n\u00e1utico de nosso munic\u00edpio. Esse \u00e9 o nosso mandato, amplo e popular.\n#mandatoparticipativo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-18T14:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "josiengreth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042056642584559616",
            "in_reply_to_user_id": "844162846346956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiengreth O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 foi conhecido como o \"Jardim do Brasil\". Quem anda por suas trilhas que levam \u00e0s cachoeiras logo percebe o motivo. :)"
        },
        {
            "author_id": "50499661",
            "created_at": "2018-09-18T13:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1042044683743055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz zum-zum e mel. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3KkOgy9BLj"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2018-09-18T13:33:05.000Z",
            "id": "1042043834375569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Rajada https://t.co/vDgRWSx6xb"
        },
        {
            "author_id": "1451793380",
            "created_at": "2018-09-18T13:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042043814448381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre haver\u00e1 faladores para se intrometer na  nossa parceria, mas so nos sabemos quem somos juntos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H7tAyuar2Q"
        },
        {
            "author_id": "133404489",
            "created_at": "2018-09-18T13:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042043458167484416",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Essa foto \u00e9 de Angra dos Reis, onde voc\u00ea foi pego praticando pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Local proibido por lei."
        },
        {
            "author_id": "167510532",
            "created_at": "2018-09-18T13:25:27.000Z",
            "id": "1042041916236414981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que foto linda recebi do Capara\u00f3 Capixaba - caf\u00e9, mata e Parque Nacional ! Este #ES da show !!! #MM https://t.co/gFi1brWxoG"
        },
        {
            "author_id": "965298215787614208",
            "created_at": "2018-09-18T13:02:38.000Z",
            "id": "1042036174888599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem linda na reserva biol\u00f3gica uni\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83e\udd17 https://t.co/uR8K4EQo0j"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-09-18T12:49:48.000Z",
            "id": "1042032944368570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mMPM6S9lUm"
        },
        {
            "author_id": "47131026",
            "created_at": "2018-09-18T12:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JC_libido"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "EuMarceloots"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "vinicorrea88"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042025970130198529",
            "in_reply_to_user_id": "66526012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JC_libido @EuMarceloots @vinicorrea88 @andrizek Temos 19 reservas ambientais por aqui, entre unidade de conserva\u00e7\u00e3o, reserva ind\u00edgena, reserva e APA a maioria delas de prote\u00e7\u00e3o integral. \nEssas \u00e1reas protegidas deveriam trazer alguma compensa\u00e7\u00e3o para nos. O Estado t\u00e1 quebrado e o sal\u00e1rio dos servidores parcelado h\u00e1 2 anos."
        },
        {
            "author_id": "1002961950853271552",
            "created_at": "2018-09-18T11:45:21.000Z",
            "id": "1042016724781092865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S na Rede: O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 no \u201cTop 100... https://t.co/PofEGZg3T1"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2018-09-18T11:45:06.000Z",
            "id": "1042016661652373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 guiduarte87\n\nC\u00e2nion Itaimbezinho. Visual \"final\" da trilha do Rio do Boi.\nParque Nacional #APARADOSDASERRA , Praia Grande/Sc Brasil.\n.\n.\n.\n.\n#trekking #hiking #icmbio\u2026 https://t.co/klMQHmXwzb"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2018-09-18T11:26:26.000Z",
            "id": "1042011965919567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no \u201cTop 100 Sustainable\u00a0Destinations\u201d https://t.co/k0WPBPGrFJ"
        },
        {
            "author_id": "4062454227",
            "created_at": "2018-09-18T11:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6667,
                        -20.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1042006166216179713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'Parque Nacional do Capara\u00f3' foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto federal n\u00ba 50.646, assinado ent\u00e3o pelo presidente J\u00e2nio Quadros. Abriga o terceiro pico mais alto do pa\u00eds, o\u2026 https://t.co/9udmJG0dAI"
        },
        {
            "author_id": "1114255040",
            "created_at": "2018-09-18T10:29:43.000Z",
            "id": "1041997692476506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S na Rede: O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 no \u201cTop 100... https://t.co/0FxE2WCKmS"
        },
        {
            "author_id": "2884685463",
            "created_at": "2018-09-18T10:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041991166517018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Rajada em Caucaia https://t.co/cuk5ca6Tj9 via @Gazeta da Jurema"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-09-18T05:49:44.000Z",
            "id": "1041927229243105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 431,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Curiosa lagarta dos penedos #podarcisguadarramae con melanismo na #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #r\u00e9ptiles #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SaraRey https://t.co/vGsq3YSm02"
        },
        {
            "author_id": "2466390029",
            "created_at": "2018-09-18T04:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ReginadoPrates"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041906455107039237",
            "in_reply_to_user_id": "3904649010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReginadoPrates @GuilhermeBoulos https://t.co/QSmQbTFwMZ\n\nDiz que defende propriedade e invade \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 totalmente diferente de uma \u00e1rea que n\u00e3o tem fun\u00e7\u00e3o social alguma n\u00e9 abiguinho. Vai ler um pouco da CF de 88, depois senta pra pensar."
        },
        {
            "author_id": "2466390029",
            "created_at": "2018-09-18T04:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041905850904915968",
            "in_reply_to_user_id": "1039642994285191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r00tnix @GuilhermeBoulos https://t.co/QSmQbTFwMZ\nO coiso se utiliza do mandato de deputado pra invadir \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, e a CF que diz que terrenos ociosos devem servir a fun\u00e7\u00e3o social \u00e9 que \u00e9 o errado. Ta tudo ao contr\u00e1rio..."
        },
        {
            "author_id": "37576593",
            "created_at": "2018-09-18T03:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1041890565997125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estava com saudade dessa gelada na espinha  !!!! #ebomdemais #diadetrilha #florestadatijuca #gratidao em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/iKJdb9ZGuY"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2018-09-18T02:24:18.000Z",
            "id": "1041875530323251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fED26JCWUN"
        },
        {
            "author_id": "1019235598081691648",
            "created_at": "2018-09-18T01:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041867163563450368",
            "in_reply_to_user_id": "139183350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrizek S\u00f3 na \"cabe\u00e7a\" de um criminoso ambiental isso pode fazer sentido.\n\nhttps://t.co/FznsLQz5te"
        },
        {
            "author_id": "58142066",
            "created_at": "2018-09-18T01:34:19.000Z",
            "id": "1041862952545083394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escudo de Veraguas Poison Frog by JP Lawrence / 500px https://t.co/i1DVxsoUPG \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "978072677830230017",
            "created_at": "2018-09-18T01:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "deivanrick_96"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 64,
                        "username": "eduabdon"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "ferreira_otniel"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "marcilene0307"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 106,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "dianadmtxr4"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 134,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 148,
                        "username": "Bruno498102"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 161,
                        "username": "SergioIgor4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041859568756842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros w/ @deivanrick_96 @eduabdon @ferreira_otniel @marcilene0307 @jrjoserogerio @dianadmtxr4 @fabipadilha1 @bruno498102 @sergioigor4 https://t.co/hQSTx3StsY https://t.co/op6J34306N"
        },
        {
            "author_id": "909183899229675520",
            "created_at": "2018-09-18T01:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GeorgMarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041855510797053952",
            "in_reply_to_user_id": "40548874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgMarques Multado, mas n\u00e3o sem antes tentar dar \u201ccarteirada\u201d na guarda ambiental e fazer liga\u00e7\u00f5es para pol\u00edticos tentando se safar; achando -como acha- q est\u00e1 acima da lei.\nDepois -canalha- entrou com mandado de seguran\u00e7a pra poder (ele, e s\u00f3 ele) pescar na Reserva.\nhttps://t.co/PLqXITssgR"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2018-09-18T00:46:51.000Z",
            "id": "1041851008597540866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falta ol\u00e9o de peroba na cara do deputado que al\u00e9m de ser um demagogo \u00e9 um hipocrita\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/AgUgij6rtn https://t.co/IhYEpPkWLL"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2018-09-18T00:36:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1041848468657131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1108,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 343
            },
            "text": "Bolsonaro disse hoje que Angra dos Reis poderia ser considerada a Canc\u00fan brasileira. E pode. Em Angra, Bolsonaro j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pesca irregular, 2013, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o onde \u00e9 terminantemente proibido a pesca."
        },
        {
            "author_id": "502426423",
            "created_at": "2018-09-18T00:33:12.000Z",
            "id": "1041847570996387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro reclamando de ativismo ambiental com foto da Ba\u00eda de Angra sendo que ele \u00e9 aquele mesmo cidad\u00e3o que pediu autoriza\u00e7\u00e3o especial de pesca na ESEC Tamoios ap\u00f3s ser multado por pescar ilegalmente. https://t.co/z6drkh9poh https://t.co/jsbonYv5aD"
        },
        {
            "author_id": "214483125",
            "created_at": "2018-09-18T00:30:41.000Z",
            "id": "1041846939367735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/DyKNlxRV8Q"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2018-09-17T22:38:57.000Z",
            "id": "1041818822485913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Serra Catarinense! V\u00eddeo mostra as incr\u00edveis paisagens e hist\u00f3rias Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/dX6pFMOKIa https://t.co/kPJDin3ODP"
        },
        {
            "author_id": "476125004",
            "created_at": "2018-09-17T22:36:09.000Z",
            "id": "1041818114336337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/T56SzexZL0"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-17T22:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041817523967209476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crep\u00fasculo. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tys7dWzl4R"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2018-09-17T22:33:03.000Z",
            "id": "1041817335223468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ZsFhoxbsBh"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-09-17T22:30:05.000Z",
            "id": "1041816587806941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra! A Serra do Cip\u00f3 abriga um parque nacional cuja a principal entrada fica no munic\u00edpio de Jaboticatubas! https://t.co/UkEfKtQvgb"
        },
        {
            "author_id": "339698607",
            "created_at": "2018-09-17T22:28:19.000Z",
            "id": "1041816142375870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/LHgirkGJxA"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-09-17T22:19:12.000Z",
            "id": "1041813848716656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO E POST NOVOS!! O parque Triglav fica ao noroeste da Eslov\u00eania, leva o nome do pico mais alto do pa\u00eds com 2864m e \u00e9 considerado o parque nacional mais antigo da Europa. O cen\u00e1rio dessa regi\u00e3o \u00e9 absolutamente... https://t.co/PhtJBvSAvw"
        },
        {
            "author_id": "2582490152",
            "created_at": "2018-09-17T22:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1041811098452865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #nature #piscina #photo ##piscinasnaturais #top #vacation #ferias #guy #sextou #brasilia #BSB #candango #Brasil #DF em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/0HGuYz9Wf7"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-09-17T21:43:59.000Z",
            "id": "1041804988459175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roxinhos participando do treinamento de voo na sede do Instituto Espa\u00e7o Silvestre em prepara\u00e7\u00e3o pra soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. https://t.co/kQpVjKBxQ0"
        },
        {
            "author_id": "187323412",
            "created_at": "2018-09-17T21:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1041797735979147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um evento que acontece todos os dias, mas que nunca deixa de surpreender e encantar. Sou apaixonada! \ud83e\udde1 #sunset #sundown #AltoCapara\u00f3 #PicoDaBandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pONDbe8pAd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-09-17T20:45:20.000Z",
            "id": "1041790227709390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 33 anos de hist\u00f3ria e preserva\u00e7\u00e3o da natureza - https://t.co/i9SDxDDZsl"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-09-17T20:45:15.000Z",
            "id": "1041790207006334979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 33 anos de hist\u00f3ria e preserva\u00e7\u00e3o da natureza - https://t.co/PJercmzdP9"
        },
        {
            "author_id": "1979284172",
            "created_at": "2018-09-17T20:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Lusa_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041781703600234496",
            "in_reply_to_user_id": "94081671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lusa_noticias Ao poluir o principal rio de portugal entre outros, dando liberdade a lobbys e explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo numa area protegida assim como noutras zonas. M\u00e1 escolha de marketing!"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2018-09-17T19:52:02.000Z",
            "id": "1041776814815830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo \u00e9 feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Suzano https://t.co/GFnbXikQYF https://t.co/kV5c9oFxQQ"
        },
        {
            "author_id": "214622795",
            "created_at": "2018-09-17T19:50:56.000Z",
            "id": "1041776539224944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1. https://t.co/fK4aBsc9cT"
        },
        {
            "author_id": "53454204",
            "created_at": "2018-09-17T19:42:37.000Z",
            "id": "1041774444824420353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Jornalismo receberam certificado da Secretaria de Turismo do Piau\u00ed pela doa\u00e7\u00e3o do site jornal\u00edstico de divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades e da Hist\u00f3ria de Piracuruca: \u201cSete cidades \u2013 um guia de viagens\": https://t.co/NQt0c3wwNj https://t.co/HsT3xjBiWR"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-09-17T19:36:26.000Z",
            "id": "1041772887898816515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo \u00e9 feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Suzano https://t.co/bKQyMbkNJU"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-09-17T18:38:46.000Z",
            "id": "1041758375665647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O m\u00e3o-de-taoca-de-garganta-vermelha est\u00e1 entre as 535 esp\u00e9cies de aves registradas no Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima. Apoiado pelo Programa ARPA, o parque \u00e9 o lar de mais de 1,2 mil esp\u00e9cies de vertebrados. Saiba mais: https://t.co/LSGYxdWB8p https://t.co/zYPV8QNGb6"
        },
        {
            "author_id": "380288583",
            "created_at": "2018-09-17T18:10:48.000Z",
            "id": "1041751337292247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As provas ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o de dois dias e ser\u00e3o realizadas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras.\nhttps://t.co/0Idu0gBHTm https://t.co/9NpOEjAnxD"
        },
        {
            "author_id": "1026471720805380099",
            "created_at": "2018-09-17T18:06:27.000Z",
            "id": "1041750242226515969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meuestadoetop \ud83e\udd41\nChapada Diamantina \nNomeada de Parque Nacional da Chapada Diamantina, esta \u00e1rea \u00e9 conhecida por suas belezas naturais e geogr\u00e1ficas. \u00c9 um \u00f3timo local para fugir da\u2026 https://t.co/j2GIWP8QMI"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2018-09-17T18:06:22.000Z",
            "id": "1041750221351473152",
            "in_reply_to_user_id": "123339012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As aeronaves dos esquadr\u00f5es transportam brigadistas do ICMBio para atuarem na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cachimbo.\n#FAB #Esquadr\u00e3oPantera #Esquadr\u00e3oCobra #inc\u00eandio #Dimens\u00e3o22 #Integrar https://t.co/THlPPvRBtf"
        },
        {
            "author_id": "1372120754",
            "created_at": "2018-09-17T17:46:36.000Z",
            "id": "1041745249310269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNAIENSES: BRASILIA-DF - Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional https://t.co/5IqfH4LFMp"
        },
        {
            "author_id": "28697877",
            "created_at": "2018-09-17T17:34:02.000Z",
            "id": "1041742084208828421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba na lista do patrim\u00f4nio mundial\ud83d\udc47\n82-Centro Hist\u00f3rico/Havana Velha\n99- Parque Nacional \"Desembarco de Granma\"/Vale de Vi\u00f1ales\n00-Paisagem/planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9\n05-Centro Hist\u00f3rico/Cienfuegos\n08-Centro Hist\u00f3rico/Camaguey\n16-Rumba cubana\n17-Ponto cubano\nhttps://t.co/qXQVRxlxSo"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-09-17T17:17:15.000Z",
            "id": "1041737863652499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Triglav fica ao noroeste da Eslov\u00eania, leva o nome do pico mais alto do pa\u00eds com 2864m e \u00e9 considerado o parque nacional mais antigo da Europa. O cen\u00e1rio dessa regi\u00e3o \u00e9 absolutamente incr\u00edvel e engloba... https://t.co/jnYa7qB7DW"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2018-09-17T16:58:30.000Z",
            "id": "1041733143592624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional em Rond\u00f4nia tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/zag3N2FmtH"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-09-17T16:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 174,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041731696012546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brasileiro Arthur Medici, de 26 anos, morreu ap\u00f3s ser atacado por um tubar\u00e3o na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional de Massachusetts, nos Estados Unidos, no s\u00e1bado. \nSiga @visao_tv \n\n#Mundo #EUA #tubar\u00e3obranco #Massachusetts \nhttps://t.co/XXjei0t85t"
        },
        {
            "author_id": "237449352",
            "created_at": "2018-09-17T16:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041725155628777472",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Preocupado com turismo e \u00e1rea ambiental? Lembra disso?\nhttps://t.co/7XrXqRtbNB"
        },
        {
            "author_id": "40994497",
            "created_at": "2018-09-17T15:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1041712931342299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas em Foz! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SANnXiWcJz"
        },
        {
            "author_id": "24593342",
            "created_at": "2018-09-17T15:21:14.000Z",
            "id": "1041708666716659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/mMtHRBnK3h"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-09-17T15:09:31.000Z",
            "id": "1041705717974085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baixa umidade e a altas temperaturas favorecem focos de inc\u00eandio https://t.co/uBznxw8OtC"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-17T14:45:19.000Z",
            "id": "1041699625986613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A proximidade da cidade de Juru\u00e1 aumenta a press\u00e3o de captura sobre os quel\u00f4nio, demandando a intensifica\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de #fiscaliza\u00e7\u00e3o, aliadas \u00e0 vigil\u00e2ncia comunit\u00e1ria, realizada pelos benefici\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/EPwdmPy8F7"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2018-09-17T14:41:16.000Z",
            "id": "1041698608469434369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente aconteceu na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional Newcomb Hollow Beaching, em Massachusetts; ataque \u00e9 investigado pela pol\u00edcia local https://t.co/HV2YZSiF0Y"
        },
        {
            "author_id": "221795023",
            "created_at": "2018-09-17T14:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041694088423243776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Certeza que voc\u00ea n\u00e3o quer apenas um local particular para pesca como tentou fazer em 2012, quando foi flagrado em Samambaia?? S\u00e9rio que tentou uma autoriza\u00e7\u00e3o para pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios? Vc n tinha uma casa na regi\u00e3o de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2018-09-17T14:19:34.000Z",
            "id": "1041693146856542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no \u201cTop 100 Sustainable Destinations\u201d\n\nFoi com agrado que o Munic\u00edpio arcuense viu o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG) nomeado, pelo terceiro ano consecutivo,  para a... https://t.co/WcAR8naTCS"
        },
        {
            "author_id": "2790036696",
            "created_at": "2018-09-17T13:41:16.000Z",
            "id": "1041683509923000323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Silv\u00e2nia (FLONA) \u00e9 um patrim\u00f4nio dos silvanienses, da regi\u00e3o e do Estado, uma reserva que preserva nossa vegeta\u00e7\u00e3o e serve de ref\u00fagio para diversas esp\u00e9cies. Em abril a Prefeitura de... https://t.co/cpc5D4NNFh"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-09-17T13:39:24.000Z",
            "id": "1041683036360851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huaraz #Peru: dicas dos melhores passeios, incluindo as lindas lagunas turquesa e os principais trekkings https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "325203580",
            "created_at": "2018-09-17T13:28:28.000Z",
            "id": "1041680288718512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/hqbTwbGZFM"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2018-09-17T13:22:17.000Z",
            "id": "1041678729414627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...)\"Viriato Soromenho Marques, que foi presidente da Quercus, diz que um dos problemas da floresta portuguesa \u00e9 \"estar ao servi\u00e7o de interesses econ\u00f3micos\" e n\u00e3o do \"interesse do pa\u00eds\". Este especialista considera que a floresta nacional \"n\u00e3o \u00e9... https://t.co/jljXFWxQy2"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-17T13:05:22.000Z",
            "id": "1041674473043369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/HmkX0YjqSG"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-17T13:01:01.000Z",
            "id": "1041673378812321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/CaFx0OLa49"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-09-17T12:54:07.000Z",
            "id": "1041671643825889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brasileiro do Esp\u00edrito Santo morreu ap\u00f3s ser atacado por um tubar\u00e3o neste s\u00e1bado (15/09) na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional Newcomb Hollow Beaching, em Massachusetts, nos Estados Unidos. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por uma amiga da m\u00e3e de... https://t.co/fGxgBamPp2"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2018-09-17T12:47:47.000Z",
            "id": "1041670049939906561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia no \u00faltimo domingo #FalaBrasil. Acompanhe tamb\u00e9m pelo https://t.co/s97dShIDMf https://t.co/e8N6iF9eyD"
        },
        {
            "author_id": "30241591",
            "created_at": "2018-09-17T12:39:01.000Z",
            "id": "1041667843857821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a rota do Parque Nacional Huascar\u00e1n, en Huaraz no Per\u00fa. Este foi o primeiro trajeto, feito de carro, para nos deixar no in\u00edcio da Trilha para o Trekking Santa Cruz de 4 dias. \n\nForam 1 hora e meia de subida! Literalmente escalando a montanha. https://t.co/2SzZnErgN9"
        },
        {
            "author_id": "4859380288",
            "created_at": "2018-09-17T12:37:29.000Z",
            "id": "1041667456039886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Maluco vem em angra, pede a justi\u00e7a pra poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agr vem com essa, vai se fuder https://t.co/r1cDiMYoSc"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-09-17T12:21:36.000Z",
            "id": "1041663458490691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Localizado entre os setores Pedro Ludovico, Vila Reden\u00e7\u00e3o, Bairro Santo Ant\u00f4nio e Jardim das Esmeraldas, o Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia, que conta com a nascente do C\u00f3rrego Botafogo e tem uma \u00e1rea total de 1 milh\u00e3o de metros quadrados. https://t.co/yNWpsbkCWM"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2018-09-17T12:14:19.000Z",
            "id": "1041661626141892609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que visitar no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/eo8KpPcbOb"
        },
        {
            "author_id": "876213487353180160",
            "created_at": "2018-09-17T12:14:08.000Z",
            "id": "1041661579996094465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozo vai criminalizar o Ativismo ambiental? Pq acha q ainda est\u00e1 preservado?! Bozo t\u00e1 enganando, todos j esqueceram quando pescava em \u00e1rea protegida! https://t.co/4AKlX3bHZE"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2018-09-17T12:13:30.000Z",
            "id": "1041661420264452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que visitar no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/56tCqffpWL"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-09-17T11:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 155,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041654608865751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do CELG realizam uma Exposi\u00e7\u00e3o sobre a aula-passeio ao Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/WDlkvUzhQa via @Portal Ponto X"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-09-17T11:30:39.000Z",
            "id": "1041650637727924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay.\n\n#visitriodejaneirostate #parquedatijuca #cascatinhataunay #florestadatijuca #riodejaneiro #brasil #mataatlantica #cachoeira #natureza #trilha em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/3ZJaOwCmZq"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-17T10:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041637362525188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pandeiro de casca de \u00e1rvore feito na comunidade.\n.\nTree bark tambourine made by the resident community.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XiHOS5YbLs"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-09-17T10:25:09.000Z",
            "id": "1041634152515158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasileiro morre ao ser atacado por tubar\u00e3o nos Estados Unidos: O brasileiro Arthur Medici, de 26 anos, morreu depois de ser atacado por um tubar\u00e3o na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional Newcomb Hollow Beaching, em Massachusetts, Estados Unidos (EUA). https://t.co/rdFPwc9h9Z"
        },
        {
            "author_id": "3014684747",
            "created_at": "2018-09-17T10:00:13.000Z",
            "id": "1041627877492633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome do Geoss\u00edtio: Faj\u00e3 l\u00e1vica de Vila do Corvo\nIlha/ Concelho/ Freguesia: Corvo/ Vila do Corvo / Vila do Corvo\n\u00c1rea/ Altitude:  0,95 km2/ 0-160 m \nEstatuto legal: APGHE - \u00c1rea protegida para a gest\u00e3o de habitats... https://t.co/424acFM771"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-17T09:11:42.000Z",
            "id": "1041615670415380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DE UTRIA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"UTRIA NATURAL NATIONAL PARK \" from... https://t.co/PuHKOdm8ft"
        },
        {
            "author_id": "136435079",
            "created_at": "2018-09-17T09:10:13.000Z",
            "id": "1041615298066096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um oper\u00e1rio sentado junto com um gorila-da-montanha \u00f3rf\u00e3o no Parque Nacional de Virunga, no Qu\u00eania. \ud83d\udc9a\ud83d\udc50\ud83c\udffe\u2728 https://t.co/0J0XVJsZcb"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-09-17T06:45:45.000Z",
            "id": "1041578939574046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo com outros olhares. O atrativo natural do trekking no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ainda \u00e9 a expans\u00e3o do deserto em sua plenitude.\n#trekkingbrasil #trekking \n#hiking\ud83c\udf32\u2026 https://t.co/14Fx9DjVHW"
        },
        {
            "author_id": "82962671",
            "created_at": "2018-09-17T04:08:00.000Z",
            "id": "1041539242772652034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meu brother nunca demos sorte porque na maioria das vezes que \u00edamos na Flona (Floresta Nacional) chuvia gente \nm\u00f3 azar \nteve uma vez que eu estava de Monark na Flona e choveu pra porra \nme recordo que... https://t.co/JMbsUc3e27"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2018-09-17T03:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1041530040440246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \ud83d\udc9a\n#flonatapajos #amaz\u00f4nia #amazoniavive em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/1N3a48eaTn"
        },
        {
            "author_id": "580497999",
            "created_at": "2018-09-17T03:04:47.000Z",
            "id": "1041523331193810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional neste domingo (16) https://t.co/J1BeWQuKTW"
        },
        {
            "author_id": "150802165",
            "created_at": "2018-09-17T01:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1041502043943436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran Sabana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#Fui Trilharr\n#Quikstories\n#goprohero5 em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/sI6uVGNM8n"
        },
        {
            "author_id": "150802165",
            "created_at": "2018-09-17T01:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1041493646217019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran Sabana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#Fui Trilharr\n#Quikstories\n#gopro em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/oV9qmKwhPM"
        },
        {
            "author_id": "1010589686182670336",
            "created_at": "2018-09-17T00:47:37.000Z",
            "id": "1041488814584283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vive em harmonia com a natureza e nunca ser\u00e1s pobre\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xxiuuZAIwU"
        },
        {
            "author_id": "2463274193",
            "created_at": "2018-09-17T00:20:31.000Z",
            "id": "1041481991110176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho amanha n\u00e3o estar chovendo e eu gastar uma brisinha nervosa fazendo uma trilha, un rapel ou descer o rio de bote no parque nacional das emas, seriao\nOremos"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-09-17T00:15:55.000Z",
            "id": "1041480835847872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana teve o Dia Mundial de Limpeza de Praia. Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil, Parceiros do Mar e Instituto Meros do Brasil se uniram e com o apoio do ICMBio fomos at\u00e9 o Parque Nacional de Superagui e... https://t.co/hXC6PTFaky"
        },
        {
            "author_id": "74746635",
            "created_at": "2018-09-17T00:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1041479465115770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00e3o inexplic\u00e1vel de estar nesse lugare!! \nParque nacional  Cataratas do Igua\u00e7u.\n\u00c9 sentir a presen\u00e7a de Deus pois \u00e9 Cria\u00e7\u00e3o Dele. \n\u2764\ufe0f em Foz Do Iguass\u00fa,\u2026 https://t.co/eA9ZcL6Xfb"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-17T00:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 53,
                        "username": "viagenscine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041476884251521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\udc99\n\n.\n.\nFoto: @viagenscine https://t.co/ueSpUf32z0"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-09-16T23:36:52.000Z",
            "id": "1041471006555160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | Urubici - Santa Catarina - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSite: https://t.co/lbFv8PFgeZ\nEndere\u00e7o: Av. Felic\u00edssimo Rodrigues Sobrinho, 1542 - Centro, Urubici - SC https://t.co/oz2JbJcyuJ"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-09-16T23:33:14.000Z",
            "id": "1041470093346172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSite: https://t.co/1lahB0hYlR\nEndere\u00e7o: Br 469, KM 18 - Foz do Igua\u00e7u PR https://t.co/nIK1hA5CJr"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-09-16T23:30:44.000Z",
            "id": "1041469464649388034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional neste domingo (16) - https://t.co/QumsjjN8qh"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-09-16T23:28:41.000Z",
            "id": "1041468948045279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSite: https://t.co/48uQvb9ZE2\nEndere\u00e7o: Estr. da Cascatinha, 850 - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/IchfZc2m0X"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2018-09-16T23:07:02.000Z",
            "id": "1041463498096750599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional neste domingo (16) https://t.co/Fz2L8aC99w"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2018-09-16T22:13:20.000Z",
            "id": "1041449986934951937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara ocupa 4 munic\u00edpios do Piau\u00ed: Canto do Buriti, Coronel Jos\u00e9 Dias, S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed e S\u00e3o Raimundo Nonato... https://t.co/tuvGKHoXfF"
        },
        {
            "author_id": "78367973",
            "created_at": "2018-09-16T21:42:45.000Z",
            "id": "1041442290697416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/Af9P7ImW2f"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-09-16T21:23:12.000Z",
            "id": "1041437367960301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional, atr\u00e1s do Setor Militar Urbano  https://t.co/COrUc1CgXp https://t.co/nk68ICfp47"
        },
        {
            "author_id": "1040945145431109632",
            "created_at": "2018-09-16T21:20:24.000Z",
            "id": "1041436665477259270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SabadoDeTremuraSDV #SabadoEliteDoSDV #SabadoDeTremura #SDV #SabadoDeGanarSeguidores #SIGUEMEYTESIGO #SabadoComTsunamiSDV #SabadoComMafiaSDV #SabadoMasterSDV #SaturdayMorning Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/X4wkCYDQEE #G1 #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2018-09-16T21:18:32.000Z",
            "id": "1041436195035668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/R8xCZpdI5a https://t.co/5uDuPrMeDz"
        },
        {
            "author_id": "711251951",
            "created_at": "2018-09-16T21:16:30.000Z",
            "id": "1041435684320489473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Museu Naconal\", \"Inc\u00eandio no Parque Nacional\", por que n\u00e3o vem uma not\u00edcia sobre um inc\u00eandio no plen\u00e1rio nacional?... https://t.co/fOZF8zLBXM"
        },
        {
            "author_id": "61339869",
            "created_at": "2018-09-16T21:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041435505127112705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 voc\u00ea ver\u00e3o europeu ?\n#sqn t\u00e1 acabado as pics \u00e9 fant\u00e1stico #lencoismaranhenses #barreirinhas em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YW4NLwUmei"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2018-09-16T21:13:00.000Z",
            "id": "1041434801058848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/7HIQKZPxfZ #G1 #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "715028101",
            "created_at": "2018-09-16T21:00:16.000Z",
            "id": "1041431597629796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EZzSeGoBGZ"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-16T20:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041423543458836482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/k1But3xfij"
        },
        {
            "author_id": "234052735",
            "created_at": "2018-09-16T19:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.81803538,
                        -45.46579055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0074eb6428a60e30"
            },
            "id": "1041410316137979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventisquero colgante, parque nacional Queulat.\n\ud83d\udcf7 caosinvernal\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#instachillan #instagood #instalike #instagram #invierno #chile #nature #naturaleza #followme\u2026 https://t.co/geFc1K657E"
        },
        {
            "author_id": "98363718",
            "created_at": "2018-09-16T18:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 24,
                        "username": "EdyMoura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4521,
                        -7.21227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1041397977569484802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo do PAM do @EdyMoura  com o SGT PM Alves, Prof. William Brito.\n.\n.\n.\n#flona \n#araripe \n#florestadoararipe\n#floresta\n#educa\u00e7\u00e3oambiental \n#crato em Floresta Nacional do Araripe,\u2026 https://t.co/9qf6EXtvoF"
        },
        {
            "author_id": "98363718",
            "created_at": "2018-09-16T18:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4521,
                        -7.21227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1041397060287782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi na Torre de Observa\u00e7\u00e3o da Casa Amarela da Floresta Nacional do Araripe. 25 metros de altura e o vento sopra forte l\u00e1 em cima\ud83d\ude05\nCom o SGT PM Alves e os novos alunos do Pelot\u00e3o\u2026 https://t.co/7aufQrebQh"
        },
        {
            "author_id": "98363718",
            "created_at": "2018-09-16T18:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.49617,
                        -7.2485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1041395564787712007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/fic6So0jUZ"
        },
        {
            "author_id": "98363718",
            "created_at": "2018-09-16T18:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 46,
                        "username": "EdyMoura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.49617,
                        -7.2485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1041394987794092038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os novos alunos do Pelot\u00e3o Ambiental - PAM do @EdyMoura embarcando para um.dia de aventura e conhecimento na Floresta Nacional do Araripe sob a coordena\u00e7\u00e3o do talentoso e dedicado Sargento\u2026 https://t.co/GGjurnCDgK"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-09-16T18:33:31.000Z",
            "id": "1041394665134678018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a0 Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques nacionais dos Estados Unidos e est\u00e1 localizado na regi\u00e3o do Grand Canyon, no Arizona.\n-\n\u00c9 considerado uma das sete maravilhas\u2026 https://t.co/kZQxeiWbHH"
        },
        {
            "author_id": "1725423625",
            "created_at": "2018-09-16T18:29:00.000Z",
            "id": "1041393530957189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Coxinha de frango com catupiry / \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \"Croqueta\" brasile\u00f1a de pollo y queso tipo reques\u00f3n (R$ 7,99) en PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (Rod, BR-469 - Km 18, Foz do Igua\u00e7u). \u00a1Riqu\u00edsima!.\u2026 https://t.co/a9sm0CqGcg"
        },
        {
            "author_id": "1725423625",
            "created_at": "2018-09-16T18:25:52.000Z",
            "id": "1041392740867760130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e3o de queijo / \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Pan de queso (R$ 7,00) en PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (Rod, BR-469 - Km 18, Foz do Igua\u00e7u). \u00a1Buen\u00edsimo!. #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7ufood\u2026 https://t.co/zlBfzwCplU"
        },
        {
            "author_id": "75802919",
            "created_at": "2018-09-16T18:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1041386925599404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo aquele papo com Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Mj6vr1pK7k"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-16T17:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041380724924928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kUC1RbDHGj"
        },
        {
            "author_id": "826449919829479424",
            "created_at": "2018-09-16T17:09:56.000Z",
            "id": "1041373633103314945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Que tal aproveitar o feriad\u00e3o de outubro para experimentar o turismo de base comunit\u00e1ria na RDS do Rio Negro?* \ud83c\udf04\n\n_A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro \u00e9 uma \u00e1rea\u2026 https://t.co/gwVDPEI1Dk"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-09-16T16:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041364789820370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/AHqJQdF1Ib"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2018-09-16T16:34:17.000Z",
            "id": "1041364662657445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio Turismo - Floresta Nacional do Araripe abriga maior trilha \"singletrack\" do Brasil https://t.co/Tly4uHyaKy"
        },
        {
            "author_id": "938863692",
            "created_at": "2018-09-16T16:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041358790136918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina | Parques do Brasil https://t.co/E6vIesnkck v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "98608543",
            "created_at": "2018-09-16T15:59:47.000Z",
            "id": "1041355978774654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca, cart\u00e3o postal de Natal. Antes usado para descer deslizando na prancha, hoje faz parte de um \u00e1rea protegida para conserva\u00e7\u00e3o.\n.\n.\n#natal #morrodocareca https://t.co/Iua5uZZtQu https://t.co/rMvQz60mUv"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-16T15:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041354027194351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escorredor natural. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Zrj8Z4y1Jl"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-09-16T14:36:40.000Z",
            "id": "1041335061864476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EIgxx7HHfZ https://t.co/E8eYKSmRLo"
        },
        {
            "author_id": "126360589",
            "created_at": "2018-09-16T13:48:00.000Z",
            "id": "1041322812919738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed protetores e alguns vets v\u00e3o votar nessa anta????? https://t.co/Ya1N69jTnN"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-09-16T13:47:54.000Z",
            "id": "1041322791457509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 6\u00b0 ano da Cooperativa CEDEF fazendo uma expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n\ud83d\udcd6\"A educa\u00e7\u00e3o tem a nobre tarefa de preparar as novas gera\u00e7\u00f5es\"\n\ud83c\udf35\"CEDEF: Cooperativa\u2026 https://t.co/8MsgCbgwHB"
        },
        {
            "author_id": "317579667",
            "created_at": "2018-09-16T13:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.642492,
                        29.24510896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "1041322230276403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lind\u00edssimo a cerca de 1 hora e meia de Orlando, Silver Glen Springs em meio a Floresta Nacional de Ocala! Um passei que vale super a pena!\nPerfect day at this beautiful\u2026 https://t.co/FKdFprSzgA"
        },
        {
            "author_id": "760943159002161153",
            "created_at": "2018-09-16T12:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1041306396837343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! #desatinosdadiana #ger\u00eas #estamosdeferias em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/M1SB68sCrG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-16T12:30:33.000Z",
            "id": "1041303324862111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/KnqXihD5HX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-16T12:30:26.000Z",
            "id": "1041303294902190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Rio Claro  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/nRFT09526w"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-16T11:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041283818513223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunshine. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BiPLfOHTMu"
        },
        {
            "author_id": "827921649064308737",
            "created_at": "2018-09-16T10:31:09.000Z",
            "id": "1041273276910186496",
            "in_reply_to_user_id": "827921649064308737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O santo teve1(HUM) projeto aprovado no tempo que esteve na c\u00e2mara\n\nProjeto esse que pr\u00e9via a inclus\u00e3o do munic\u00edpio de S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed, no interior de S\u00e3o Paulo, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nVem dizer que ele \u00e9 melhor que Bolsonaro?\n\nAlckmin #EleNao\n\nBolsonaro #EleSim"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-16T10:05:20.000Z",
            "id": "1041266778289201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GER\u00caS: LAGOAS REFRESCANTES DO PARQUE NACIONAL https://t.co/qGieT1pKFu"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-16T10:00:52.000Z",
            "id": "1041265652919672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GER\u00caS: LAGOAS REFRESCANTES DO PARQUE NACIONAL https://t.co/IZg20jD4xE"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-16T10:00:40.000Z",
            "id": "1041265602596425732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/EdhdYOXe9R"
        },
        {
            "author_id": "1411500836",
            "created_at": "2018-09-16T10:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.55206966,
                        42.87069352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1115004c3fafaf8a"
            },
            "id": "1041265521088454657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Ons. Misteriosa e maravilhosa. Um parque nacional que guarda preciosidades da natureza e da hist\u00f3ria. em Illa de Ons https://t.co/ZvBqJV1iGB"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-09-16T07:54:13.000Z",
            "id": "1041233782613979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Viriato Soromenho Marques, que foi presidente da Quercus, diz que um dos problemas da floresta portuguesa \u00e9 \"estar ao servi\u00e7o de interesses econ\u00f3micos\" e n\u00e3o do \"interesse do pa\u00eds\". Este especialista considera que a floresta nacional \"n\u00e3o \u00e9... https://t.co/r8jIO0VjKp"
        },
        {
            "author_id": "849475194666323968",
            "created_at": "2018-09-16T01:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 68,
                        "username": "jhski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041143353721663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que o assunto foi #Wyoming quando fomos conhecer as novidades de @jhski (uma das mais importantes esta\u00e7\u00f5es de ski dos Estados Unidos, ao lado do famoso Parque Nacional de Yellowstone),\u2026 https://t.co/Dqe1AGLBcu"
        },
        {
            "author_id": "1010178432477679617",
            "created_at": "2018-09-16T01:52:51.000Z",
            "id": "1041142840104034306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPIT\u00c3O,, AQUI NA PEQUENA CIDADE DE CUBAT\u00c3O SAIMOS AS RUAS POR VOCE, IMAGINE UMA CIDADE QUE TEM TODAS AS INDUSTRIAS DE BASE., E TEMOS AREA PROTEGIDA E UMA SIDERUGICA QUE PODERIA VOLTAR A FUNCIONAR, E AQUI CONTRUIMOS NAVIOS., E REATIVAR NOSSA SIDERUGICA."
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2018-09-16T00:01:36.000Z",
            "id": "1041114844844490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EIQkU8aWaa"
        },
        {
            "author_id": "306564242",
            "created_at": "2018-09-15T23:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041103023664254977",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Antes de deixar o cargo de secret\u00e1rio-adjunto de Desenvolvimento Florestal do Acre, F\u00e1bio Vaz de Lima, marido da presidenci\u00e1vel do PSB, Marina Silva, fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista. \u00c9 como explicar isso?"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-09-15T22:44:21.000Z",
            "id": "1041095401934184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cocanha.\n\n#visitriodejaneirostate #morrodococanha #parquedatijca #florestadatijuca #trilha #video #riodejaneiro #brasil #mataatlantica #natureza em Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/GClXhMK9xT"
        },
        {
            "author_id": "1486301360",
            "created_at": "2018-09-15T22:37:39.000Z",
            "id": "1041093718873464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a princesa izabel que foi a primeira mulher a escalar o pico das agulhas negras, no parque nacional do itatiaia   aventureira ela"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-15T22:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041093461104119809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panelas. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gKZtrfJV4v"
        },
        {
            "author_id": "4747229596",
            "created_at": "2018-09-15T22:09:27.000Z",
            "id": "1041086621557448705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Essa praia \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que tem em Rio Tinto-PB. Super calma, deserta e linda! Meu tio tem uma hospedaria l\u00e1 pronta pra receber turista que queira descansar nesse para\u00edso. O nome \u00e9 Sua Casa Na Barra (ig @suacasanabarra10). https://t.co/WCdBCqvdsC"
        },
        {
            "author_id": "210162766",
            "created_at": "2018-09-15T22:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1041085862186934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do Igua\u00e7u continuam lindas! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f#iguassufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZVf2O0ckvm"
        },
        {
            "author_id": "18803796",
            "created_at": "2018-09-15T21:32:11.000Z",
            "id": "1041077241688608774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/crqiATDaO1"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-09-15T20:54:09.000Z",
            "id": "1041067672270778369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta da Meia Terra com 28.000 m2 no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Ger\u00eas! \n\nA Quinta localiza-se em Vilar da Veiga, na Albufeira da Cani\u00e7ada, apenas a 2 minutos da Vila do Ger\u00eas e a 30 minutos da Cidade de... https://t.co/DygXa3g8Ia"
        },
        {
            "author_id": "148116875",
            "created_at": "2018-09-15T19:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PatySoelo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "Mah_Bergann"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "DetetiveParcial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041052976281006080",
            "in_reply_to_user_id": "288352529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatySoelo @Mah_Bergann @DetetiveParcial Porque, segundo ele, acha um desperd\u00edcio uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Reserva Legal e \u00e1reas delimitadas para quilombolas e ind\u00edgenas n\u00e3o estarem produzindo"
        },
        {
            "author_id": "849218948",
            "created_at": "2018-09-15T19:19:27.000Z",
            "id": "1041043839258124295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Visita \u00e0 reserva mais populosa do Brasil, a Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, onde a Uni\u00e3o Europeia financia mais um projeto de coopera\u00e7\u00e3o para beneficiar os cerca de 22 mil moradores. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6Hc8CuymQK"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-15T19:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041040823490699272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green &amp; Coconut. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zLuf3I8ItR"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-09-15T18:55:36.000Z",
            "id": "1041037838085758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Buraco do Padre, Parque Nacional dos Campos Gerais, Paran\u00e1.\n\ud83d\udcf8 por roby_araujo\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeeb Quer viajar mais pelo Brasil? Acesse: https://t.co/NLPHn7A6vQ\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83c\udfd5\ufe0f Para mais imagens\u2026 https://t.co/qfXmUVW2OS"
        },
        {
            "author_id": "149319313",
            "created_at": "2018-09-15T18:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Chamafio23"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "cinefilo_K"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041036739681374209",
            "in_reply_to_user_id": "915336329570942978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chamafio23 @cinefilo_K @Haddad_Fernando Vc est\u00e1 t\u00e3o errado que a educa\u00e7\u00e3o fundamental cabe aos munic\u00edpios e o Ensino m\u00e9dio cabe aos Estados. Precisa saber um pouco mais sobre federalismo para comentar. E bolsonaro, contribuiu pra que? Aprovou o que? Al\u00e9m de pescar em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o que ele fez?"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-09-15T18:37:56.000Z",
            "id": "1041033390743597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea tombada, declarada como Monumento Natural e parte integrante do Parque Natural de Niter\u00f3i, a praia do Sossego, em Niter\u00f3i, continua abandonada. #SOSossego"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-09-15T17:07:03.000Z",
            "id": "1041010518683734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando a mem\u00f3ria de partid\u00e1rios do abomin\u00e1vel inomin\u00e1vel que se dizem defensores do meio ambiente.\n\nEsta foi uma das emblem\u00e1ticas a\u00e7\u00f5es dessa figura (pescar em uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica), que al\u00e9m de n\u00e3o... https://t.co/DY2D7OzZQn"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-15T16:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041001913712566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galin\u00e1ceo cai\u00e7ara. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XCBVsjnr5B"
        },
        {
            "author_id": "806508128",
            "created_at": "2018-09-15T14:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1040977738121789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se isto \u00e9 o para\u00edso\nEnt\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o preciso de outro lugar...\" \ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4yMVa3k1P3"
        },
        {
            "author_id": "36505821",
            "created_at": "2018-09-15T14:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.56969,
                        51.17785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3a8d0d494d8cd990"
            },
            "id": "1040977258566103042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peyto Lake, \u00e9 lago alimentado por geleiras no Parque Nacional de Banff, nas Montanhas Rochosas canadenses! Fant\u00e1stico ne?! \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udfd4\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #PeytoLake #Canada #Alberta\u2026 https://t.co/SULTQ8tcnc"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2018-09-15T14:52:40.000Z",
            "id": "1040976701638037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \ud83c\udfde \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83d\udca8 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/UlR0ollqCI"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-15T14:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040973139591684096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo \u00e0 Bet\u00e2nia. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IgDw7nlqlW"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-09-15T14:37:10.000Z",
            "id": "1040972801182760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG\n\n\u27a1DESCRI\u00c7\u00c3O\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de... https://t.co/Ki60WTJlsy"
        },
        {
            "author_id": "350354608",
            "created_at": "2018-09-15T14:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040968006669496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zzaGFBcEyk\u00e1rio de 30 anos do Parque Nacional Marinho"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-09-15T13:30:10.000Z",
            "id": "1040955937714917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparado para desbravar as belas paisagens naturais do estado de Alberta, no Canad\u00e1? \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f https://t.co/KRfnrXxOfx"
        },
        {
            "author_id": "108166364",
            "created_at": "2018-09-15T13:18:03.000Z",
            "id": "1040952890494541825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que esse ser fez em sua vida publica? passeia com sua lanja em reserva de pesca... https://t.co/Ew2o9liI65"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-15T12:30:39.000Z",
            "id": "1040940960027484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Cidade de Pedras  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/kk3xXeOPGn"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-15T12:30:33.000Z",
            "id": "1040940934026940417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Circuito das Cachoeiras  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/NaidKpKBRL"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-15T08:00:57.000Z",
            "id": "1040873090618728450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/D9SAn2ExXT"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-09-15T07:05:42.000Z",
            "id": "1040859183757832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O faro da Porta na illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #Vigo no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #JavierGonz\u00e1lezGarrido https://t.co/OtWlcaMQ93"
        },
        {
            "author_id": "118109505",
            "created_at": "2018-09-15T03:35:57.000Z",
            "id": "1040806398987264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas\nFoz do Igua\u00e7u - PR\n#ferias #vocaciones #vocation \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NTdByw3NCL"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-15T02:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1040796888231030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a noite e divers\u00e3o acontece tamb\u00e9m em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/BasaJ4jphv"
        },
        {
            "author_id": "51349643",
            "created_at": "2018-09-15T01:04:01.000Z",
            "id": "1040768166010474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rKnJuFCaDL"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-14T23:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040741695254671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silhueta. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/npzZVNIsnx"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2018-09-14T22:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.4818198,
                        -1.6915399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4d91751dda7444c"
            },
            "id": "1040732499775811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um video de m\u00e1 qualidade que n\u00e3o mostra nem 1/3 da beleza desse lugar.\ncaxiuan\u00e3 \u00e9 amor. \u2764 em Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/W0XSQ1Jtqv"
        },
        {
            "author_id": "162852511",
            "created_at": "2018-09-14T21:59:08.000Z",
            "id": "1040721635656065026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso so podd ser Fake n\u00e9, porque se n\u00e3o for olha a merda que esta sendo preparada para o Brasil.... https://t.co/FPzIZTBS7k"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-14T21:16:23.000Z",
            "id": "1040710877740261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Edson Duarte, participou hoje, no Complexo das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca (RJ) da assinatura de acordo para aprimorar a gest\u00e3o do plat\u00f4 do Corcovado, onde fica a est\u00e1tua do Cristo Redentor. https://t.co/KDb92mE1YZ https://t.co/tj6kNI9OCb"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2018-09-14T20:38:10.000Z",
            "id": "1040701259869827077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Daqui a pouco no Seu Jornal]\n\nMoradores de Guarulhos protestam contra amplia\u00e7\u00e3o de aterro sanit\u00e1rio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nEssas e outras noticias voc\u00ea v\u00ea \u00e1s 19h no Seu Jornal https://t.co/EQRWOM2QQw"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2018-09-14T20:31:28.000Z",
            "id": "1040699572488757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Viajar correndo: E hoje vamos conhecer a Trilha Cart\u00e3o Postal no PARNASO... Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. O que fazer em Teres\u00f3polis. Trilha no PARNASO. Sede Teres\u00f3polis. O que fazer no Parnaso. Teres\u00f3polis. Natureza. Corr\u2026 https://t.co/QMSAkLchfA https://t.co/VqovQYH3Y2"
        },
        {
            "author_id": "172351225",
            "created_at": "2018-09-14T19:59:42.000Z",
            "id": "1040691580141756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi esse meu click pra parabenizar o Parque Nacional Marinho, por seus 30 anos e lembrar a todos n\u00f3s que amamos Noronha: o quanto \u00e9 importante cuidarmos dessa esmeralda do atl\u00e2ntico!!!\u2026 https://t.co/f4wJe28Q7J"
        },
        {
            "author_id": "1005416948",
            "created_at": "2018-09-14T19:36:55.000Z",
            "id": "1040685846570000385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/LRAUzo5l8F"
        },
        {
            "author_id": "3067843990",
            "created_at": "2018-09-14T19:21:48.000Z",
            "id": "1040682040956514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VoltaRadiobr\u00e1s - Cap\u00edtulo 257\nNo dia 14 de setembro de 1988, foi criado o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\nP.S.: Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do jogador de futebol Maicon Pereira Roque. https://t.co/ZOyRXFrrXI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [mtesperon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mtesperon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mtesperon"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_higorXhigor_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_higorXhigor_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_higorXhigor_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [heavybreathing2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "heavybreathing2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "heavybreathing2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ReginadoPrates].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ReginadoPrates",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ReginadoPrates"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Tejeda, Espa\u00f1a",
                "id": "26ea6f3a7d7c1465",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "4685ee8b01c7d466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "cfb2414d8c174bdc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapema, Brasil",
                "id": "9097edc6220c622b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Aysen, Chile",
                "id": "0074eb6428a60e30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a",
                "id": "1115004c3fafaf8a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Banff, Alberta",
                "id": "3a8d0d494d8cd990",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Breves, Brasil",
                "id": "f4d91751dda7444c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "260707610",
                "name": "Hiper Fm",
                "username": "hiperfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30383919",
                "name": "Ivisson",
                "username": "Ivisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513532449",
                "name": "Jos\u00e9 Maria S. Campos",
                "username": "jose_campos_tst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4430423747",
                "name": "Nicolina\ud83d\udde1\ud83d\udde1",
                "username": "NicolinaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358109356",
                "name": "Vossa Excel\u00eancia Perdeu!!!!",
                "username": "ClaudioXina70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042192205602086912",
                "name": "Bem Chapada Ecoturismo",
                "username": "ChapadaBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038877844640882690",
                "name": "Arg turismo e Eventos",
                "username": "arg_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256492",
                "name": "giovanicordioli",
                "username": "giovanicordioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935060",
                "name": "carlos otero",
                "username": "cot1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267780803",
                "name": "Manu",
                "username": "manufisio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898254219601473538",
                "name": "dfr",
                "username": "DfrRatamour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2539906562",
                "name": "ElDividido",
                "username": "_Dividido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805450592638402560",
                "name": "Joaquim de Almeida",
                "username": "joaquimalmeidai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031188521598500864",
                "name": "Inc\u00eandios Ativos",
                "username": "IncendiosAtivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273401834",
                "name": "CM TV",
                "username": "CMtv_canal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039979179993911297",
                "name": "Florestas & Cidades",
                "username": "florestacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150564035",
                "name": "Renato Mitra",
                "username": "renato_mitra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64252644",
                "name": "Jornal das Comunidades",
                "username": "portal_luso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308993784",
                "name": "PT Jornal",
                "username": "ptjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092124244",
                "name": "lusofonia news",
                "username": "LUSOFONIAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19620708",
                "name": "Jo\u00e3o Oliveira",
                "username": "joaogoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356044504",
                "name": "brunda",
                "username": "junwten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005048981259513856",
                "name": "Plataforma Media",
                "username": "PlataformaMedi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58169704",
                "name": "sara tavares",
                "username": "mizzaset7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480068003",
                "name": "Nacho Barrag\u00e1n",
                "username": "barragan_nacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4796077935",
                "name": "Delirium Nerd",
                "username": "delirium_nerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569197755",
                "name": "Lonely Dreamer",
                "username": "whasspoppin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087716497",
                "name": "naruta",
                "username": "MatheustopS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4800587362",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Rocha",
                "username": "vixtorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804586226",
                "name": "paulo correia",
                "username": "PauloPernaCurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996117744461537280",
                "name": "Adventours",
                "username": "Adventours6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313541963803656193",
                "name": "marcelo querque",
                "username": "MarceloQuerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558269795",
                "name": "J\u00e9ssica Araujo",
                "username": "JessicalimaRs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930124303835848704",
                "name": "1968agora",
                "username": "1968agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827099620",
                "name": "Negr\u00e3o de Lima",
                "username": "of_vinyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41937875",
                "name": "Mayara Gabrielle",
                "username": "mah_gabrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58290651",
                "name": "Pousada da Gameleira",
                "username": "ecogameleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937296521397198849",
                "name": "Licharles Ara\u00fajo Rosa",
                "username": "LicharlesRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776836959213850624",
                "name": "O Antonio Silva Costa",
                "username": "antoniosilvaco9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330533617",
                "name": "Ana Rosa Silva",
                "username": "AnaRosaDaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842346258",
                "name": "calininha\u2077",
                "username": "carinanunes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81226429",
                "name": "REGINA TURCATEL",
                "username": "REGINATURCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232948211",
                "name": "Beijos de luz",
                "username": "artcraftscwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272438511",
                "name": "Ana Maria Fortuna",
                "username": "anacfortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891603310041497600",
                "name": "Jiraya da Resist\u00eancia e da luta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ViniciusN1kolod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254972776",
                "name": "Carol #ImpeachmentBolsonaro",
                "username": "BRcomliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46955787",
                "name": "Luiz Antonio Borges",
                "username": "lulaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4002462328",
                "name": "AnimalMental",
                "username": "YakoMenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369605471",
                "name": "al aire libre",
                "username": "AlAire_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725454604004151296",
                "name": "nat\u00e1lia",
                "username": "_Pqsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81187732",
                "name": "www.shenron.org",
                "username": "ShenronOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92984608",
                "name": "Paulo Est\u00eav\u00e3o",
                "username": "pestevaocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781291310938464256",
                "name": "anti f\u00e3",
                "username": "bandoleradelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711195222",
                "name": "Ricardo Righetto",
                "username": "rdrighetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728660811",
                "name": "gui rodrigues",
                "username": "guilhotines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236758595",
                "name": "Dicas & Decor",
                "username": "decor_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602267811",
                "name": "Pousada \u00c1gua de Coco",
                "username": "PousAguadeCoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837280857",
                "name": "Acervo Ci\u00eancia",
                "username": "acervociencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975020622282678273",
                "name": "\ud83d\udc0a",
                "username": "eoqlerdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111200731",
                "name": "Carolina Dardi",
                "username": "carolinadardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112937890",
                "name": "Jonathan Nunes",
                "username": "Jnunez7787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302345613",
                "name": "Renata Luisa",
                "username": "RenataLuisa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280309581",
                "name": "\ud835\udd2a\u24cb\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29",
                "username": "net__void",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117779145",
                "name": "jetro lopes",
                "username": "jetrolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404313939",
                "name": "C\u00e3omunigato \ud83d\udc36 \ud83d\udc31 \ud83d\udc3e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CAOmuniGATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582203477",
                "name": "Defensores do Planeta",
                "username": "DefensoresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36242668",
                "name": "Wilson Wiese",
                "username": "wilsonwiese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154307302",
                "name": "\u00c9gua Mana",
                "username": "lorranismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814758353947725824",
                "name": "Catarina Mangoay",
                "username": "joaohansel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358984092260458496",
                "name": "Flamarionb",
                "username": "flamarionb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85846155",
                "name": "Dadu Santho",
                "username": "dadusantho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239032436",
                "name": "Carolina est\u00e1 exausta",
                "username": "aaahcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40598971",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "felipegarcia7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310479",
                "name": "RONALDO NASCIMENTO",
                "username": "cavalobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989971710572195841",
                "name": "Brasil de Fato MG",
                "username": "brasildefatomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23530700",
                "name": "Maricota",
                "username": "marianapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817545014",
                "name": "Rog\u00e9rio Bruno",
                "username": "rogeriobruno10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481410234",
                "name": "Chor\u00e3o_InterTRI",
                "username": "Krol_Cavada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69103904",
                "name": "claudin\u00e9a amaro",
                "username": "claudineaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037804407814062080",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedromainardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169330683",
                "name": "Rafael R",
                "username": "Justplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26542592",
                "name": "Devir Brasil",
                "username": "DevirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267439717",
                "name": "Leonardo Lise",
                "username": "leonardolise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29103721",
                "name": "Cristiano Daros",
                "username": "cristianodaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32752638",
                "name": "Marco Cassol",
                "username": "marcocassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339671830",
                "name": "K4ate",
                "username": "K4ate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211892216",
                "name": "Pen\u00e9lope Paz \ud83c\udf39",
                "username": "Penelopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795701887328800768",
                "name": "Arte en Ruinas",
                "username": "ArteEnRuinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4256906777",
                "name": "Norbamedia",
                "username": "norbamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821302551580737536",
                "name": "To be NINJA!",
                "username": "2beNINJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20951668",
                "name": "Rodrigo Toledo",
                "username": "rodrigotoledo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535954370",
                "name": "Black Bloc RJ",
                "username": "BlackBlocRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62317855",
                "name": "MayaraBezerra",
                "username": "Mayara_Bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842205410681618432",
                "name": "Falei Primeiro",
                "username": "FaleiPrimeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785950521",
                "name": "Ronaldo Jr",
                "username": "ronaldo13jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368060683",
                "name": "Remanso Not\u00edcia",
                "username": "RemansoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862790892985491456",
                "name": "Marcinha Boar\ud83e\udd89#luto#Sigaaesquerda",
                "username": "MarcinhaBoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213410689",
                "name": "Amaro Rodrigues",
                "username": "bamaroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19246890",
                "name": "LucasLab Normal Life Contest \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oLucasLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294270051",
                "name": "Turista 2.0",
                "username": "Turista020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987353397107011587",
                "name": "Luis Roberto",
                "username": "LuisLima_59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100387257",
                "name": "Vilma",
                "username": "ummas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71814005",
                "name": "Vale Comentar",
                "username": "valecomentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21462711",
                "name": "eder campos \ud83c\udf35",
                "username": "EderCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840958748814368768",
                "name": "Lop\u00e1",
                "username": "LOPAFREE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando x el mundo",
                "username": "PorElMundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63194986",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "ricardomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365221707",
                "name": "Lauro C\u00e2mara",
                "username": "laurogabrielcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257753212",
                "name": "Matheus",
                "username": "_MaTMatheuus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77923993",
                "name": "Waves",
                "username": "wavesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154274762",
                "name": "joze lukas",
                "username": "joze_lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913512812",
                "name": "Gelson A Giraldi",
                "username": "GelsonAGiraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59512660",
                "name": "Edinei Martins",
                "username": "EdineiMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994036285",
                "name": "\ud83c\udf38 Rusa \ud83c\udf38",
                "username": "noeli9911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "Gui",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80138621",
                "name": "Patricia Jarosi\u0144ski \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "JarosinskiPatty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434038436",
                "name": "curucaca hotel",
                "username": "curucacahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39289510",
                "name": "Alexandre Marins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "AlexandreMarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4909346639",
                "name": "micaipiroka",
                "username": "MorelaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174530221",
                "name": "Marcio de Oliveira Ramos",
                "username": "ProfMarcioRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130872811",
                "name": "Gavi\u00e3 Arqueira",
                "username": "Jajabep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187323412",
                "name": "Emy",
                "username": "emycordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872553757728546818",
                "name": "superASTRAlisticoZENECAlidoso",
                "username": "bcerqueira75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702091356588613636",
                "name": "Basante",
                "username": "vergontea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913704231554740225",
                "name": "Soleil viagens",
                "username": "ViagensSoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710795515835904001",
                "name": "NEP-MA, BRASIL",
                "username": "VOLUNTASBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208352108",
                "name": "%$Q%\u00a8#$@",
                "username": "hol0gr_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126022876",
                "name": "jose antonio",
                "username": "josesaoleopoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47209227",
                "name": "@mkmusicbrasil",
                "username": "MKMusicBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82872790",
                "name": "Anderson Santos",
                "username": "_andersalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75270377",
                "name": "TSE",
                "username": "TSEjusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71270601",
                "name": "Claudio do Valle",
                "username": "cacoprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90848491",
                "name": "MANIA DE OFERTAS",
                "username": "maniadeofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56241624",
                "name": "Lucas Alkaid",
                "username": "alkaidw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327036917",
                "name": ".",
                "username": "annahorwarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875417581",
                "name": "Mamilos Podcast",
                "username": "Mamilospod",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896133186945679361",
                "name": "Chutando a Escada",
                "username": "chutandoaescada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239543773",
                "name": "AntiCast",
                "username": "AntiCast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902537542943297537",
                "name": "Mochilai",
                "username": "mochilaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408818302",
                "name": "ingrid tr\u00eas pontinhos",
                "username": "weedgrideliete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416141294",
                "name": "lucas lopes",
                "username": "lucasm_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15056952",
                "name": "MacMagazine.com.br",
                "username": "MacMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126404272",
                "name": "bruno",
                "username": "benedi_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025514597",
                "name": "Elenil da Penha",
                "username": "deputadoelenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040880143470915586",
                "name": "Madaba \ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MariaDarlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76613954",
                "name": "Rodolfo Araujo",
                "username": "rodolfocake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741896047",
                "name": "vera spolidoro",
                "username": "VeraSpolidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750778528514318336",
                "name": "Odyssea",
                "username": "odysseamazonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906496451643146242",
                "name": "Belo Jardim",
                "username": "BeloJardimCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979284172",
                "name": "Naughty Pastel",
                "username": "artlessgypsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435310141",
                "name": "MCF",
                "username": "MCF977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747763609",
                "name": "DarkSide\u00ae",
                "username": "DarkSideBooks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99389378",
                "name": "S\u2600Low",
                "username": "Sofia_Martinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433534389",
                "name": "Ayron Freixo",
                "username": "ayronnfreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844162846346956800",
                "name": "Josy Engreth",
                "username": "josiengreth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50499661",
                "name": "Eduardo Cunha",
                "username": "eccunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451793380",
                "name": "Jo z\u00e9 firson",
                "username": "GabrielTrip2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133404489",
                "name": "Will",
                "username": "willxavier28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167510532",
                "name": "Marcus Magalh\u00e3es",
                "username": "mrmaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965298215787614208",
                "name": "Ray \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "AlbuquerqueRay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47131026",
                "name": "Lucivan Pinho",
                "username": "lucivanpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66526012",
                "name": "JC libido",
                "username": "JC_libido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703201686836215808",
                "name": "Marcelo Moreira",
                "username": "EuMarceloots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760492137989468160",
                "name": "Vin\u00edcius Almeida",
                "username": "vinicorrea88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002961950853271552",
                "name": "S na Rede",
                "username": "SnaRede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062454227",
                "name": "Olivecor Monju",
                "username": "Monicaolive6Oli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114255040",
                "name": "andreia rodrigues",
                "username": "andreiar20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884685463",
                "name": "Carlos Kt\u00e9 Santos",
                "username": "CarlosKte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184115",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466390029",
                "name": "Paulo Almeida",
                "username": "PauloAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37576593",
                "name": "Orrico Delgado",
                "username": "orricodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019235598081691648",
                "name": "Bobeatus Sunt, Enrrabadus Est!",
                "username": "sunt_est",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58142066",
                "name": "Diego Loayza",
                "username": "diegoloayza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978072677830230017",
                "name": "Rita",
                "username": "Ritaguilhardine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745278218668744705",
                "name": "Deivan Henrique",
                "username": "deivanrick_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794186541446922240",
                "name": "Edu TIMBETA",
                "username": "eduabdon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900515328412745728",
                "name": "Otniel Ferreira",
                "username": "ferreira_otniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839514150590103558",
                "name": "Marcilene B Liberal",
                "username": "marcilene0307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352772855",
                "name": "Diana Dami\u00e3o",
                "username": "dianadmtxr4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805167125094694912",
                "name": "#Bruno Franco Beta",
                "username": "Bruno498102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860593104285511680",
                "name": "Sergio Igor",
                "username": "SergioIgor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909183899229675520",
                "name": "Jo\u00e3o Carpindo",
                "username": "PoliticaNoJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "502426423",
                "name": "\u0644\u0648\u0643\u064e\u0634 \u1d2e\u1d3f \u043b\u0443\u043a\u0430\u0448",
                "username": "lucaspneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214483125",
                "name": "Reinaldo Gomes",
                "username": "rgstos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476125004",
                "name": "Anselmo Machado",
                "username": "anselmoslm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339698607",
                "name": "PEDRO DOMACENA",
                "username": "DPT_EJP_EPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582490152",
                "name": "Felipe Carvalho",
                "username": "felipepcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214622795",
                "name": "RCCaleffi",
                "username": "rccaleffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53454204",
                "name": "UFPI",
                "username": "ufpioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380288583",
                "name": "Tribuna A Dois",
                "username": "tribunaadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026471720805380099",
                "name": "Eusoua_moda",
                "username": "eusoua_moda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372120754",
                "name": "UNAIENSES - Voc\u00ea bem Informado!",
                "username": "Jisohde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28697877",
                "name": "Solid\u00e1rios a Cuba",
                "username": "blogsolidarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237449352",
                "name": "Beto Pereira \ud83c\udf41",
                "username": "Roberto1769",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40994497",
                "name": "BeneditoJr",
                "username": "dibberish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24593342",
                "name": "Thati \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Thatielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221795023",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Yoh_ed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790036696",
                "name": "Prefeitura Silv\u00e2nia",
                "username": "prefsilvania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325203580",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "BinhoSouza16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30241591",
                "name": "Marcelo Daibert",
                "username": "MSDaibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4859380288",
                "name": "lu\u00e3n",
                "username": "Arctic_Lora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876213487353180160",
                "name": "\ud83c\udf40Renovacao2018FAKENEWS\ud83c\udf40",
                "username": "YtaSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934166873746427904",
                "name": "Portal Ponto X",
                "username": "PortalPontoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014684747",
                "name": "Azores Geopark",
                "username": "AzoresGeopark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136435079",
                "name": "\u30b7 \ud83c\udf0a\ud83d\udd31\ud83c\udf0aAnt\u00f3nio Carlos\ud83c\udf0a\ud83d\udd31\ud83c\udf0a",
                "username": "TonhoJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82962671",
                "name": "Ricardo de Andrade",
                "username": "FilipedAndrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580497999",
                "name": "Fatima Moura",
                "username": "DadinhaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150802165",
                "name": "M\u00e1rcio Maciel",
                "username": "mmaciellv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010589686182670336",
                "name": "Veltz",
                "username": "Erivelt67328673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463274193",
                "name": "shut up, Aline",
                "username": "lifraanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746635",
                "name": "Quase um Magalh\u00e3es\ud83c\udf35",
                "username": "JuuNiNhhO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78367973",
                "name": "Beth Fernandes",
                "username": "BethFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040945145431109632",
                "name": "Salve meu Brasil!!!",
                "username": "salvemeubrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711251951",
                "name": "Dudu Lacerda",
                "username": "DuduLacerdaDL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61339869",
                "name": "o Babado \u00e9 Bastante",
                "username": "RickMoreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715028101",
                "name": "Augusto da Maia",
                "username": "augustomaia1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234052735",
                "name": "Sur De Chile",
                "username": "alsurdechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98363718",
                "name": "Edmoura",
                "username": "EdyMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725423625",
                "name": "donde come santi",
                "username": "dondecomesanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75802919",
                "name": "Jaime",
                "username": "jaimerobertto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826449919829479424",
                "name": "Ibiet\u00e9 S\u00f3ciobiodiv.",
                "username": "ibiete_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938863692",
                "name": "Olga Paniagua Calvo",
                "username": "haglo64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98608543",
                "name": "Jo\u00e3o Munduruca",
                "username": "jvmunduruca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126360589",
                "name": "Joice Elste Bermann",
                "username": "joicebermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317579667",
                "name": "Gleilson Dantas",
                "username": "gugaandthecity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760943159002161153",
                "name": "Diana Pires",
                "username": "dianamfpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827921649064308737",
                "name": "buscando o melhor pra minha vida...",
                "username": "leandro04121982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411500836",
                "name": "Portugal com Alma",
                "username": "PortugalcomAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849475194666323968",
                "name": "Viaje Por Conta",
                "username": "viaje_por_conta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34328135",
                "name": "Jackson Hole",
                "username": "jhski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010178432477679617",
                "name": "FABIO DANTAS",
                "username": "FABIODO68032428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306564242",
                "name": "CANDIDO. V.S",
                "username": "VandikCandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486301360",
                "name": "\u01ddu\u0131p",
                "username": "doidine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4747229596",
                "name": "lu\u00edza \ud83c\udf3a",
                "username": "luizadefariass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210162766",
                "name": "Marcia H Beltrame",
                "username": "marciahbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18803796",
                "name": "Angela Ivanovici",
                "username": "angelaivanovici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148116875",
                "name": "Luiza Cabral",
                "username": "lubscare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288352529",
                "name": "Patr\u00edcia Soelo\ud83c\udf52na coleirinha\ud83d\udd17",
                "username": "PatySoelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983864757869580288",
                "name": "Mari",
                "username": "Mah_Bergann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067067143513088000",
                "name": "Detetive \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "DetetiveParcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149319313",
                "name": "Fred Pinho",
                "username": "fredpinhotw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220819538331230211",
                "name": "Chamafio",
                "username": "Chamafio23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301120439",
                "name": "Iuri K.",
                "username": "cinefilo_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806508128",
                "name": "F\u00e1tima",
                "username": "fatimaisg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36505821",
                "name": "Giiiii",
                "username": "gimariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350354608",
                "name": "Gledson Gomes",
                "username": "theffkboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108166364",
                "name": "Roselaine Cruz",
                "username": "roselainecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118109505",
                "name": "Priscilla F. Navarro",
                "username": "navarro_pri7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51349643",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "onlinejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162852511",
                "name": "Adyr Neto",
                "username": "adyrneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172351225",
                "name": "AILTON FLOR",
                "username": "AiltonNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005416948",
                "name": "LOURIVALJOSEDASILVA",
                "username": "lourivaljd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067843990",
                "name": "Suzano Faz o Show",
                "username": "SuzanoFazOShow",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1044035724540993536",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0mkpkp1roal57ezihjd3folfe54t",
        "oldest_id": "1040682040956514304",
        "result_count": 478
    }
}