{
    "data": [
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2018-09-14T18:40:02.000Z",
            "id": "1040671532312391683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedores de concurso de fotografia participam de passeio no Parque Nacional do Viru\u00e1 https://t.co/TxBjhlrhQU"
        },
        {
            "author_id": "2582490152",
            "created_at": "2018-09-14T17:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1040657904024649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/fZdjNXHgAV"
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2018-09-14T17:25:08.000Z",
            "id": "1040652680312614915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha descobrir os novos quartos do hotel sustent\u00e1vel Meli\u00e1 Iguaz\u00fa dentro do Parque Nacional de Iguaz\u00fa. Uma experi\u00eancia \u00fanica no cora\u00e7\u00e3o da natureza e beleza natural da Am\u00e9rica do Sul! https://t.co/zA4wcF1hyp\n\n#Iguazu #Meli\u00e1Iguazu #Pertencer\u00c9Mais https://t.co/m2Mguci1C9"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-09-14T17:13:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1040649817184190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de #FernandodeNoronha completa hoje 30 anos.\n\nAl\u00e9m de um dos principais destinos tur\u00edsticos do pa\u00eds, o Parque \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio para diversos grupos amea\u00e7ados, como cet\u00e1ceos (#baleias e #golfinhos) e quel\u00f4nios (#tartarugas).\n\n#MeioAmbiente #Natureza #Noronha https://t.co/V9jr6wRexh"
        },
        {
            "author_id": "30586829",
            "created_at": "2018-09-14T16:34:46.000Z",
            "id": "1040640006287634433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO acampamento Jos\u00e9 Lutzenberger, em Antonina (PR), ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte do estado e, desde 2003, concilia a produ\u00e7\u00e3o de alimentos livres de agrot\u00f3xicos com a recupera\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\u201d https://t.co/i2ahxJEcBA"
        },
        {
            "author_id": "294700550",
            "created_at": "2018-09-14T16:09:43.000Z",
            "id": "1040633704987742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado, adivinha o nome, entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. https://t.co/1vyDKX8XMG"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-14T16:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040632142110187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enredados. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NkNpNFLVwm"
        },
        {
            "author_id": "968907958267518976",
            "created_at": "2018-09-14T15:17:21.000Z",
            "id": "1040620526140481537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ver um lado diferente da agita\u00e7\u00e3o da cidade, voc\u00ea pode fazer uma viagem ao Parque Nacional de Mangrove e desfrutar de alguns momentos pac\u00edficos.\nhttps://t.co/dRvF6Zwf0m https://t.co/kU69uhQqmP"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-14T15:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040619513899876358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blues. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5z6iF99DsX"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2018-09-14T15:01:00.000Z",
            "id": "1040616409565257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez que ocorre um registro dentro de uma \u00e1rea protegida no estado. A flor \u00e9 utilizada para o fornecimento do aroma de baunilha para bebidas e doces. Saiba mais: https://t.co/qLiikIci5E\n\n#Sustentabilidade #Orqu\u00eddea #Pesquisa #Biodiversidade #Par\u00e1 #Brasil https://t.co/yJLpqv9vYO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-14T14:50:53.000Z",
            "id": "1040613864759541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf88 Feliz anivers\u00e1rio, APA de Maca\u00e9 de Cima! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abrange uma \u00e1rea de 35.038 mil hectares no munic\u00edpio de Nova Friburgo, completa hoje 17 anos de cria\u00e7\u00e3o! Saiba mais sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no portal do Inea: https://t.co/UF4a61ucpp https://t.co/3S8N7FYuEq"
        },
        {
            "author_id": "2388502115",
            "created_at": "2018-09-14T14:29:22.000Z",
            "id": "1040608450047295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia3\ufe0f\u20e3\ud83e\udd29\ud83d\udc4c\n\ud83c\udfd8\ufe0fTorla-Ordesa \u27a1\ufe0f \u26f0\ufe0fSenda de Los Cazadores \u27a1\ufe0f Faja Pelay \u27a1\ufe0f \ud83c\udfd8\ufe0fNer\u00edn, Aragon, Spain\n\nAo 3\u00ba dia mud\u00e1mo-nos para o Parque Nacional de Ordesa e tivemos logo o dia mais longo, com 30kms e 1700 m de desn\u00edvel... https://t.co/r31oxVZp8b"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2018-09-14T14:02:23.000Z",
            "id": "1040601658898571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres extrativistas da APA Ba\u00eda Negra, J\u00falia Gonzales e Zilda Nascimento, na 4\u00b0 Caravana \"Conhecendo nossa \u00e1rea protegida Tucabaca, suas paisagens, pessoas e recursos\", que acontece esta semana em Robor\u00e9,... https://t.co/TWL4tCQKPW"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2018-09-14T13:31:19.000Z",
            "id": "1040593839365480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do Parque Nacional \u00e9 linda demais!\ud83d\ude0d\n\n#CataratasdoIgua\u00e7u #Cataratas #ParqueNacional #Bike #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo #IguassuBikeTour https://t.co/ZAN8c8876V"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2018-09-14T13:28:11.000Z",
            "id": "1040593050194460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de S\u00f4nia Bridi anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/b9S1YrbCd2 https://t.co/cn799G2sGS"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-14T12:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040580183701499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade ribeirinha. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/evRbUhiexW"
        },
        {
            "author_id": "3514036707",
            "created_at": "2018-09-14T12:02:28.000Z",
            "id": "1040571482592751621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Farol das Orcas\nSobre o Filme: Beto \u00e9 um homem solit\u00e1rio trabalhando em um parque nacional argentino. Amante da natureza e dos animais, ele passa seus dias observando orcas, le\u00f5es marinhos e focas, at\u00e9 a... https://t.co/NP755xFtnv"
        },
        {
            "author_id": "30039249",
            "created_at": "2018-09-14T11:11:07.000Z",
            "id": "1040558555848482817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal lembrarem disso aqui?\n\nFaz mais sentido do que o \"Ain, aquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado \u00e9 homof\u00f3bico, machista, fascista, eletricista, paulista, campista, motorista...\". https://t.co/549NefKgLl"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-14T10:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040551700287971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra d\u2019\u00e1gua. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4WjUTda7i8"
        },
        {
            "author_id": "909897754574573568",
            "created_at": "2018-09-14T08:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "davidbebber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040518777312620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @davidbebber: Camouflaged frog, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal.\n.\n.\n.\n#frog #portugal #penedageres #amphibian #camo #camouflage #leica #leicam240 #wildlifephotography #wildlife #frogsofinstagram #reflection #rivers #stream #mountain #vanlif\u2026 https://t.co/zE5NPFFyI4"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-09-14T07:47:56.000Z",
            "id": "1040507424258572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Senda na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/C3mtGbmzsU"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-14T04:20:04.000Z",
            "id": "1040455112219676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/bIBL2PkVu2"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2018-09-14T03:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Mari_Varotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040440647222784000",
            "in_reply_to_user_id": "168542829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mari_Varotto Parque nacional, feirinha, varias rua kkk"
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2018-09-14T03:01:55.000Z",
            "id": "1040435446910738437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/xp2SW1RwPP"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2018-09-14T01:28:00.000Z",
            "id": "1040411810866913281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante \ud83d\udea8\n\nHomens s\u00e3o presos em flagrante por constru\u00e7\u00e3o de cerca dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em RO. Confira a mat\u00e9ria! https://t.co/AHM136My58\n\n#CBNAmaz\u00f4nia #Rond\u00f4nia https://t.co/X7WwIJUQ2Q"
        },
        {
            "author_id": "913841686861811712",
            "created_at": "2018-09-14T00:34:08.000Z",
            "id": "1040398256562417667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF\u00a0MERCADO https://t.co/pL7sXpsWsy https://t.co/WaygywYMbV"
        },
        {
            "author_id": "74481399",
            "created_at": "2018-09-13T23:59:13.000Z",
            "id": "1040389469600403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi apartir desse episodio que o alerta ligou...\n\nhttps://t.co/1ig1rx40zP https://t.co/1ig1rx40zP"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-13T23:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040388075376005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Mulheres. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ehTsRTShgy"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2018-09-13T23:51:47.000Z",
            "id": "1040387599351918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem o que ele n\u00e3o faria no pa\u00eds... https://t.co/xLCRaDwUtv"
        },
        {
            "author_id": "274073024",
            "created_at": "2018-09-13T23:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1040382924326088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \n\u201cPara\u00edso escondido no Nordeste do Brasil, os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o um dos principais destinos tur\u00edsticos do Maranh\u00e3o. Criado em 1981, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013\u2026 https://t.co/20JTWuE25X"
        },
        {
            "author_id": "1052888407",
            "created_at": "2018-09-13T23:29:15.000Z",
            "id": "1040381926048067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 conversa de pescador????? https://t.co/T73USEHthY"
        },
        {
            "author_id": "36505821",
            "created_at": "2018-09-13T23:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -117.76,
                        52.8575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b468be4850ed772"
            },
            "id": "1040377265379520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Medicine est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1. Com uma vasta vida selvagem, como ursos-pardos e pretos,\u2026 https://t.co/yQx1Ew7rXo"
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2018-09-13T22:53:54.000Z",
            "id": "1040373030906736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais decepcionado e assustado com a possibilidade de ter esse tipo de l\u00edder e representante do meu Pa\u00eds. \nQue tenhamos for\u00e7as pra lutar contra os absurdos propostos por esse mal car\u00e1ter. https://t.co/zslUVvT4Yy"
        },
        {
            "author_id": "142141975",
            "created_at": "2018-09-13T22:37:19.000Z",
            "id": "1040368859499388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Y8FdJlPIh5"
        },
        {
            "author_id": "142141975",
            "created_at": "2018-09-13T22:36:47.000Z",
            "id": "1040368723918553089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/kMTrM8dQSY"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2018-09-13T21:17:09.000Z",
            "id": "1040348682762301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite o feriado de 20 de setembro para conhecer um local m\u00e1gico na Serra Ga\u00facha. Pouco conhecida, a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula reservar uma caminhada de 10km por diversas paisagens... https://t.co/PlPdMwKbfP"
        },
        {
            "author_id": "853325368014536705",
            "created_at": "2018-09-13T21:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040344597023485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/o4zmYtsM7y - An\u00e1lise Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-09-13T20:23:56.000Z",
            "id": "1040335289221296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe oficina do Projeto de Reintrodu\u00e7\u00e3o de Fauna e Restabelecimento de Intera\u00e7\u00f5es na Mata Atl\u00e2ntica, conhecido como Projeto Refauna. Clique em https://t.co/LezYhjzYrk e confira o que rolou no encontro e as perspectivas para o projeto. https://t.co/LmJJLO0SSe"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2018-09-13T20:15:25.000Z",
            "id": "1040333146334658565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Captando a Luz: Dois recantos no Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udcf8  https://t.co/2zsZdgU0ib"
        },
        {
            "author_id": "96231007",
            "created_at": "2018-09-13T20:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1040333132581543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/7FXFSjzm2j"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-13T20:00:01.000Z",
            "id": "1040329273926709249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Imagine visitar um Parque Nacional  \u00e0 noite com direito a passeios e luau nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, pernoite na Chapa dos Veadeiros e \u00e0 Serra da Capivara iluminada?\n \nAqui tem dicas de atra\u00e7\u00f5es noturnas em #parquesnacionais brasileiros: https://t.co/I8pXjtcEQI. https://t.co/SViOAbKiLc"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-09-13T19:13:35.000Z",
            "id": "1040317586670592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No nosso roteiro MARANH\u00c3O \u2013 PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL DO BRASIL\nE DIVERSIDADE DE ECOSSISTEMAS E MAGN\u00cdFICAS PAISAGENS\n\nO pr\u00f3ximo destino \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no\nMunic\u00edpio de... https://t.co/B03nddraEY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-13T18:55:07.000Z",
            "id": "1040312937762705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Na Semana do Cerrado, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros prepara uma surpresa para seus visitantes!\nVem a\u00ed o Carrossel, um novo trecho de trilha com mirantes, vias de escalada, c\u00e2nion e cachoeiras. \nAberto ao p\u00fablico a partir do pr\u00f3ximo domingo, dia 16 de setembro! \ud83d\udca6\ud83c\udf31 https://t.co/cLTRfCEpNd"
        },
        {
            "author_id": "4395410367",
            "created_at": "2018-09-13T18:36:01.000Z",
            "id": "1040308130805161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo https://t.co/wMzu5EH2Hg"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-09-13T17:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 151,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040298109987971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Feita a muitas m\u00e3os, uma trilha de 90 km, abriu a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, no Acre, para o Turismo comunit\u00e1rio. Veja como o Programa @ProgramaARPA apoiou esta iniciativa: https://t.co/19bITMZPvs. \n#amazonia #rainforest #Brasil #conserva\u00e7\u00e3o #funbio22 https://t.co/cockDYvWu5"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-13T17:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040289802321580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande, Bet\u00e2nia. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FLR1qpqbKQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-13T16:52:41.000Z",
            "id": "1040282130062794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u | Paran\u00e1 Objetivos\u2026 https://t.co/qJiP9kZl6g"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-13T16:52:41.000Z",
            "id": "1040282128074792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 | Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo: Parque Nacional do Capara\u00f3 |\u2026 https://t.co/TOvYkCF6fX"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2018-09-13T16:47:07.000Z",
            "id": "1040280728611766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making off da expedi\u00e7\u00e3o Savana no parque nacional Mapinguari https://t.co/hUhXKhomqK"
        },
        {
            "author_id": "2182112382",
            "created_at": "2018-09-13T16:45:17.000Z",
            "id": "1040280266353377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a tarde foram localizados os 4 turistas norte-americanos que estavam perdidos desde segunda no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Atuaram na ocorr\u00eancia os bombeiros das unidades de Planaltina e Luzi\u00e2nia, dentre estes, especialistas em busca,resgate e salvamento com c\u00e3es https://t.co/ugmRQkmeBJ"
        },
        {
            "author_id": "3085060899",
            "created_at": "2018-09-13T16:14:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1040272595088752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer desestressar ? \nEnt\u00e3o venha conhecer um peda\u00e7o do para\u00edso incrustado na Reserva Biol\u00f3gica Costeira do Zimbros,uma Mata Atl\u00e2ntica extremamente rica na sua fauna e flora com suas nascentes e praias desertas, trilhas magn\u00edficas, e do outro lado, o mar em uma ba\u00eda calma.Zimbros"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-13T15:28:12.000Z",
            "id": "1040260867831554051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza#trilha#cachoeira#arvores      #montanha\ud83c\udfd4          #ainda_sobre_feriado_maravilhoso          #lugar_lindo_perfeito #S\u00e3o_Jorge chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/CuBdraMzgy"
        },
        {
            "author_id": "418652448",
            "created_at": "2018-09-13T14:38:15.000Z",
            "id": "1040248296428785666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA DET\u00c9M 11 INDIV\u00cdDUOS POR CA\u00c7A FURTIVA NO PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA. Confira a not\u00edcia! https://t.co/OAschQoCHb"
        },
        {
            "author_id": "333876939",
            "created_at": "2018-09-13T14:17:13.000Z",
            "id": "1040243003321999361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO DISPERSORES \u00c9 ELEITO PARA COMPOR O CONSELHO DA APA SERRA DA MANTIQUEIRA \n\nNo dia 11 de setembro, o Grupo Dispersores participou da 3\u00ba reuni\u00e3o ordin\u00e1ria CONAPAM - Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da... https://t.co/bqErCgsBOq"
        },
        {
            "author_id": "51080535",
            "created_at": "2018-09-13T14:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040242794344927235",
            "in_reply_to_user_id": "785833176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNoficial por favor, pergunta ao Indio sobre a casa que ele tem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Como \u00e9 poss\u00edvel isso? \nComo ser\u00e1 pol\u00edtica no combate contra o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "3728671335",
            "created_at": "2018-09-13T14:01:10.000Z",
            "id": "1040238965964632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das maravilhas naturais do Brasil s\u00e3o os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado na regi\u00e3o nordeste do Maranh\u00e3o. Formado por um ecossistema de mangue, restinga e dunas, esta fant\u00e1stica cria\u00e7\u00e3o natural \u00e9 protegida pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Que tal conhecer o local? https://t.co/vo70yFEUDd"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2018-09-13T14:00:05.000Z",
            "id": "1040238691522932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/sM1xsnlzgI https://t.co/Uq3qJMyTpp"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2018-09-13T13:56:11.000Z",
            "id": "1040237710231986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa ap\u00f3s invadir e construir cerca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, RO https://t.co/nbRn9EDroK"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2018-09-13T13:34:11.000Z",
            "id": "1040232172983119872",
            "in_reply_to_user_id": "38740126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo assim, cumpri o meu papel de representante e realizamos uma audi\u00eancia p\u00fablica, para debater o tema. Mais de mil e quinhentos presentes conseguiram esclarecer a situa\u00e7\u00e3o e me convenceram de que a amplia\u00e7\u00e3o do tal Parque Nacional era realmente prejudicial."
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2018-09-13T13:34:10.000Z",
            "id": "1040232169325645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez que ouvi do vereador Toninho Bez Batti, que a demanda da regi\u00e3o Sul era brigar contra a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, fiquei um pouco receoso. https://t.co/cDCXEO86Fi"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-13T13:30:01.000Z",
            "id": "1040231123404509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Saiba como ser um #VoluntarioAmbiental na a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maca\u00e9 de Cima, em Nova Friburgo: https://t.co/6QTTVvwhK2. As vagas s\u00e3o destinadas para as \u00e1reas de mapeamento tur\u00edstico e geoprocessamento. #AmbienteRJ https://t.co/4b8owGClzi"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-09-13T13:22:29.000Z",
            "id": "1040229227952578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens exuberantes que retratam a natureza presente em cinco pontos tur\u00edsticos do Piau\u00ed: Parque Nacional Serra da Capivara, C\u00e2nion do Rio Poti, Delta do Rio Parna\u00edba,... https://t.co/pXF29s5COq"
        },
        {
            "author_id": "82243992",
            "created_at": "2018-09-13T13:14:10.000Z",
            "id": "1040227136106323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Espetacular!!!!\n\nA escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo https://t.co/2mFzyXBnxE"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-09-13T12:47:05.000Z",
            "id": "1040220319967891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Bom Futuro em RO tem grileiros, madeireiros e inc\u00eandios: Reportagem da Folha de S\u00e3o Paulo mostra a realidade do que era para ser um modelo para o pa\u00eds, a Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia, de acordo com os rep\u00f3rteres o\u2026 https://t.co/yBEmdHwDcq"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-09-13T12:44:46.000Z",
            "id": "1040219739543543809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta do Brasil, que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 ca\u00e7a, \u00e9 a de criar um santu\u00e1rio na parte sul do Atl\u00e2ntico, com 20 milh\u00f5es de km de \u00e1rea protegida. https://t.co/KTWDHRlI1Y"
        },
        {
            "author_id": "177210580",
            "created_at": "2018-09-13T12:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1040210167961464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/WhgvXhtomc"
        },
        {
            "author_id": "226159378",
            "created_at": "2018-09-13T12:03:45.000Z",
            "id": "1040209413628456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeaoiGoias: Ontem a tarde foram localizados os 4 turistas norte-americanos que estavam perdidos desde segunda no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Atuaram na ocorr\u00eancia os bombeiros das unidades de Planaltina e Luzi\u00e2nia, dentre estes, especialistas \u2026 https://t.co/FF0A7mGn61"
        },
        {
            "author_id": "452545634",
            "created_at": "2018-09-13T12:01:27.000Z",
            "id": "1040208838723624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a tarde foram localizados os 4 turistas norte-americanos que estavam perdidos desde segunda no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Atuaram na ocorr\u00eancia os bombeiros das unidades de Planaltina e Luzi\u00e2nia, dentre estes, especialistas em busca,resgate e salvamento com\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2018-09-13T12:00:19.000Z",
            "id": "1040208553531920385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a tarde foram localizados os 4 turistas norte-americanos que estavam perdidos desde segunda no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Atuaram na ocorr\u00eancia os bombeiros das unidades de Planaltina e Luzi\u00e2nia, dentre estes, especialistas em busca,resgate e salvamento com c\u00e3es https://t.co/vBK4st8MUN"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-13T11:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040203807899222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here we come! #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BHPzJ9fSpw"
        },
        {
            "author_id": "169988607",
            "created_at": "2018-09-13T11:21:43.000Z",
            "id": "1040198839452540929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequi Vinagreiro @ Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/eq4idMWcus"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-13T11:14:49.000Z",
            "id": "1040197102419226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL ISLA DE GORGONA \" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"GORGONA ISLAND NATURAL... https://t.co/fAdTPygUGb"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-13T10:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040189857140809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Bet\u00e2nia com o sol pegando a essa altura.\n.\nArriving in Bet\u00e2nia with the sun catching at this time.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/d26oOiOeDF"
        },
        {
            "author_id": "169988607",
            "created_at": "2018-09-13T10:28:56.000Z",
            "id": "1040185554216865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pau Brasil milenar em um dos melhores parques nacionais do pa\u00eds. #arvoresgigantes #mataatlantica #paubrasil #icmbio #remanescentes @ Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/MFdbzJmr2i"
        },
        {
            "author_id": "51592363",
            "created_at": "2018-09-13T08:43:58.000Z",
            "id": "1040159138024759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rNxDugZopZ"
        },
        {
            "author_id": "279252107",
            "created_at": "2018-09-13T06:09:47.000Z",
            "id": "1040120338087137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo https://t.co/2TmE7YlRjI"
        },
        {
            "author_id": "167783577",
            "created_at": "2018-09-13T04:31:29.000Z",
            "id": "1040095600371556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo https://t.co/iZdewq6Snz"
        },
        {
            "author_id": "76740184",
            "created_at": "2018-09-13T03:42:33.000Z",
            "id": "1040083283005067265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/4hT7wi4ViL"
        },
        {
            "author_id": "169988607",
            "created_at": "2018-09-13T03:40:37.000Z",
            "id": "1040082799821111297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara\u00e7\u00e1 piranga secular #mataatlantica #arvoresgigantes @ Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/m6nAYx9B0s"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-13T03:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53099,
                        -9.52487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1040074996150939649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 4. Eu e voc\u00ea, voc\u00ea e eu. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/dNqOhH4Em9"
        },
        {
            "author_id": "1132365463",
            "created_at": "2018-09-13T02:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58915413,
                        -22.46314687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1040061637829439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia/ RJ https://t.co/K7LNVbxclo"
        },
        {
            "author_id": "49697742",
            "created_at": "2018-09-13T02:02:51.000Z",
            "id": "1040058192841953281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iomar Filho not\u00edcia de 2013 https://t.co/33bbJrH5KO"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-13T02:00:36.000Z",
            "id": "1040057630037876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/2WLnUmTDhg"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-13T01:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53099,
                        -9.52487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1040054406732017666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 4. Toda a dificuldade para chegar l\u00e1 \u00e9 recompensada. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/Z540tlXawl"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-13T00:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.43,
                        -9.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1040030844537192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 4. Um dos trekkings mais bonitos que j\u00e1 fizemos, com paisagens incr\u00edveis pelo caminho, daquelas que voc\u00ea n\u00e3o cansa de fotografar. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/nN0fojg0IQ"
        },
        {
            "author_id": "52816892",
            "created_at": "2018-09-13T00:13:58.000Z",
            "id": "1040030791076667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice \u00e9 atra\u00e7\u00e3o \u00fanica na Cro\u00e1cia https://t.co/1hMPMfcjkR"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2018-09-12T23:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 136,
                        "username": "BabaPsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1040025223628763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rgio Ricardo Verde 5033, candidato a deputado estadual, em panfletagem hoje na porta da Universidade Federal Rural de Nova Igua\u00e7u com @BabaPsol 5051, candidato a deputado federal. Juntos na defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e contra a privatiza\u00e7\u00e3o da Cedae. https://t.co/mn2fv1NXGR"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-12T23:30:00.000Z",
            "id": "1040019727890841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Chapada Diamantina, o Rio Preto corre lento e desagua no Paragua\u00e7u. O encontro dos rios \u00e9 espetacular.\nDaqui a pouco confira mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil\n\u00c0s 21h45 | https://t.co/KfXtvOEfM8 https://t.co/XUca8kyasq"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-12T23:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1040017134095675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis a vista. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qTlej7ui5A"
        },
        {
            "author_id": "825123734168166401",
            "created_at": "2018-09-12T23:10:21.000Z",
            "id": "1040014782861115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa caminhada do Parque Nacional at\u00e9 a Pra\u00e7a acabou cmg\ud83d\ude25\ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-12T22:47:08.000Z",
            "id": "1040008942141796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partilhamos um conjunto de apelativas sugest\u00f5es que convidam \u00e0 (re)descoberta de Castro Laboreiro | Melga\u00e7o (Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas) publicadas na r\u00fabrica de viagens \"DESTINO IMPROV\u00c1VEL\" do Seman\u00e1rio SOL com o... https://t.co/IKqRkaJTGE"
        },
        {
            "author_id": "78315238",
            "created_at": "2018-09-12T22:39:41.000Z",
            "id": "1040007067317223425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Oq1QOGQim5"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-12T22:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53272,
                        -9.52779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "1040000631048560643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 4. Se a primeira parada j\u00e1 \u00e9 de tirar o f\u00f4lego, imagina o resto do caminho?\nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/8qZhPgp3U5"
        },
        {
            "author_id": "121532378",
            "created_at": "2018-09-12T21:44:58.000Z",
            "id": "1039993297626910721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega mais Cec\u00edlia Zumpano, direto do Parque Nacional da Serra da Canastra, ao fundo a Cachoeira Casca D'Anta,\u00a0maior\u00a0queda do Rio S\u00e3o Francisco e\u00a0a terceira\u00a0maior do Brasil, com 160m de altura. \u00c9 o #GaloPeloMundo #Galo #Cariogalo https://t.co/MjECLWwfiE"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2018-09-12T20:54:55.000Z",
            "id": "1039980700043292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho em casa. Parque nacional do Itatiaia em Cachoeira Veu da Noiva https://t.co/LInFLtdigU"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2018-09-12T20:49:42.000Z",
            "id": "1039979385439375361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/QVHLA79uZL"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2018-09-12T20:09:19.000Z",
            "id": "1039969223215276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/jgLrYaI7iE"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-09-12T20:07:36.000Z",
            "id": "1039968791042637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rhachidelus brazili pertence ao grupo dos Pseudoboini, ocorrendo em \u00e1reas abertas e florestais. Esta simp\u00e1tica serpente possui uma dieta especializada em ovos de aves (por\u00e9m tamb\u00e9m pode predar aves ocasionalmente). Foto: Laura Alencar, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara - SP https://t.co/XmfAsUb5Id"
        },
        {
            "author_id": "1055140741",
            "created_at": "2018-09-12T20:03:20.000Z",
            "id": "1039967718110314500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel do Sado localiza-se nas proximidades do Parque Natural da Arr\u00e1bida. Mais informa\u00e7\u00f5es sobre esta \u00c1rea Protegida em: https://t.co/brAI2Tgwgo.\n\nAceda tamb\u00e9m a informa\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Natural... https://t.co/brAI2Tgwgo"
        },
        {
            "author_id": "1029786556834492416",
            "created_at": "2018-09-12T19:57:28.000Z",
            "id": "1039966241891409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ao Miti Mitiwiri, na Ilha do Ibo enjoyar o Parque Nacional nas Quirimbas em Quirimba, Cabo Delgado, Mozambique https://t.co/xfEnLms9Bo"
        },
        {
            "author_id": "2967004782",
            "created_at": "2018-09-12T19:53:15.000Z",
            "id": "1039965180548075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,  Brasil. https://t.co/lHvI3xsuiY"
        },
        {
            "author_id": "1029786556834492416",
            "created_at": "2018-09-12T19:41:09.000Z",
            "id": "1039962137110700033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos a Ilha do Ibo enjoyar o Parque Nacional das Quirimbas em Tete, Mozambique https://t.co/iJ1Gp5iGYd"
        },
        {
            "author_id": "307034733",
            "created_at": "2018-09-12T19:31:06.000Z",
            "id": "1039959608335294465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS DA AMBIENTAL BARRAR PESCA EM LOCAL PROIBIDO BOZONARO CRIOU ESSA  Projeto de Lei 5720/13 PARA DESARMAR A POLICIA AMBIENTAL.\nPARAB\u00c9NS DEPUTADO... https://t.co/AqGSzuQB3S"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2018-09-12T19:28:27.000Z",
            "id": "1039958940090617858",
            "in_reply_to_user_id": "174901520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eduardo Bolsonaro (PSL), filho do candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro, tenta se reeleger \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados por S\u00e3o Paulo. Ele votou a favor da redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida em Jamanxim, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.\""
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-09-12T19:02:51.000Z",
            "id": "1039952497555767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na quarta reportagem da s\u00e9rie \u201cO caminho da \u00e1gua\u201d, trazemos o detalhamento de um projeto de lei em tramita\u00e7\u00e3o que prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos e pode ajudar a diminuir as press\u00f5es contra esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAcompanhe: https://t.co/QBZpZMgphY https://t.co/dHoSOjLR2j"
        },
        {
            "author_id": "740942836741382144",
            "created_at": "2018-09-12T18:47:53.000Z",
            "id": "1039948729699192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu andei do parque nacional at\u00e9 a pra\u00e7a, n\u00e3o sinto meus p\u00e9s"
        },
        {
            "author_id": "913158218230222849",
            "created_at": "2018-09-12T18:41:17.000Z",
            "id": "1039947069505654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Especial #RegiondeAntofagasta. \nMonumento Natural #LaPortada, ubicado a 18 km al norte de #Antofagasta. \n\ud83c\udf10 https://t.co/QDNwLXqW7W\n\ud83d\udcf7 https://t.co/YpVd5HZWej\n\n#chile #viajexchile #turismo #portadadeantofagasta #antofa #landscape #landscapephotography #viajeporchile https://t.co/icNiZKPtBv"
        },
        {
            "author_id": "705510496347279360",
            "created_at": "2018-09-12T18:28:15.000Z",
            "id": "1039943789719289857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 CN tem passeio pro parque nacional, FG fica na escola moscando"
        },
        {
            "author_id": "1001581343527129089",
            "created_at": "2018-09-12T18:08:40.000Z",
            "id": "1039938862418747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo sobre a press\u00e3o em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Invas\u00f5es de terra por grileiros, apoiados at\u00e9 mesmo pol\u00edticos com interesses escusos, v\u00e3o dilapidando a floresta em troca de uma pecu\u00e1ria de baixa produtividade.\n\nhttps://t.co/63hfVoDpf2"
        },
        {
            "author_id": "518165114",
            "created_at": "2018-09-12T17:43:23.000Z",
            "id": "1039932497654677505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esse tipo de atitude mesquinha tamb\u00e9m \u00e9 corrup\u00e7ao ( como sonegar tudo o que pode, como aceitar auxilio moradia tendo casa propria, como aceitar dinheiro... https://t.co/OxKV8ZxBD2"
        },
        {
            "author_id": "1033381270741504002",
            "created_at": "2018-09-12T17:35:50.000Z",
            "id": "1039930600877170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice Cro\u00e1cia: Este popular parque fica 140km ao sul de Zagreb, a capital da Cro\u00e1cia. https://t.co/H76nsTJeDX"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-12T16:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039920576582823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "K2. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YisG1UU19I"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-09-12T16:40:50.000Z",
            "id": "1039916759090978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos Caminhos do P\u00e3o e Caminhos da F\u00e9 com um Desvio Hedonista, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. As terras de Soajo \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f neste m\u00eas de Setembro que se mant\u00e9m quente e convidativo para uns mergulhos nas muitas... https://t.co/CBcjMWIczC"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-09-12T16:40:23.000Z",
            "id": "1039916645668466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos Caminhos do P\u00e3o e Caminhos da F\u00e9 com um Desvio Hedonista, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/l5C7tRgizb"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2018-09-12T16:00:11.000Z",
            "id": "1039906529317715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Porta Norte do Parque Nacional, em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o),est\u00e1 de portas abertas para o receber para mais uma incr\u00edvel viagem pelo cora\u00e7\u00e3o verde da nossa regi\u00e3o \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf38\u26f0 \n#RBTGX #Ger\u00eas #Xur\u00e9s #nature https://t.co/w1PpY6UCmy"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2018-09-12T16:00:08.000Z",
            "id": "1039906516881551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pesca convencional e l\u00fadica na \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo continua a ser permitida dentro dos limites previstos na legisla\u00e7\u00e3o. https://t.co/mWU0kHRLpE"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-09-12T16:00:08.000Z",
            "id": "1039906514197245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1frica do Sul \u00e9 um destino ideal para conhecer os animais da savana africana!\nOlha s\u00f3 aonde voc\u00ea pode fazer saf\u00e1ris! https://t.co/mv6zrG3jIX"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2018-09-12T15:59:20.000Z",
            "id": "1039906313030037506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Susana Prada sensibiliza para interesse e potencial da \u00c1rea Protegida da Ponta do\u00a0Pargo https://t.co/6HGnIqva5k https://t.co/U8MkHKgWvX"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-12T15:49:59.000Z",
            "id": "1039903959178194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindo_esse_lugar_paisagem\ud83d\ude0d #Deus_\u00e9_maravilhoso \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \n#muito_grata\u2764\ufe0f chapadadosveadeiros                                #vale_da_lua em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BexJZFUdvI"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-09-12T15:47:56.000Z",
            "id": "1039903446290317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas vistas hoje de manh\u00e3 no parque Nacional do Kruger https://t.co/ChaPz2ePz4"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-09-12T15:21:16.000Z",
            "id": "1039896734011469826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos Caminhos do P\u00e3o e Caminhos da F\u00e9 com um Desvio Hedonista, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  As terras de Soajo \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f neste m\u00eas de Setembro que se mant\u00e9m quente e convidativo para uns mergulhos nas muitas... https://t.co/umNQPYBtna"
        },
        {
            "author_id": "53766000",
            "created_at": "2018-09-12T15:14:27.000Z",
            "id": "1039895018855714817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Globo n\u00e3o perguntou da constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ao \u00cdndio da Costa?\n#RJTV #RJ1"
        },
        {
            "author_id": "53766000",
            "created_at": "2018-09-12T15:07:52.000Z",
            "id": "1039893361015095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00cdndio da Costa construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.#RJTV #RJ1"
        },
        {
            "author_id": "230338764",
            "created_at": "2018-09-12T14:55:34.000Z",
            "id": "1039890268332466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Para\u00edso \u00e9 aqui Chapada Diamantina Ibicoara Bahia contemple a foto... Cachoeira da Fumacinha por Baixo #parque_nacional_da_chapada_diamantina https://t.co/b11dipoDBx"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2018-09-12T14:49:38.000Z",
            "id": "1039888771863519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jararaca do Cerrado: Bothrops neuwiedi matogrossense Registrada no Parque Nacional Mapinguari, Sul do Amazonas. #viperidae #jararaca #snakes #snake #serpente #cobras #culebras #serpiente \u2014 se sentindo impressionado"
        },
        {
            "author_id": "26119156",
            "created_at": "2018-09-12T14:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 73,
                        "username": "tadsh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1039881022278656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @tadsh https://t.co/oIGjh7cdxK"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-09-12T13:40:08.000Z",
            "id": "1039871284287496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SusanaPrada e autarcas da Calheta e do #PortoMoniz visitam de barco a #\u00e1reaprotegida da Ponta do Pargo, veja o v\u00eddeo: A Secret\u00e1ria Regional do #Ambiente e Recursos Naturais, #SusanaPrada, fez hoje uma #visita \u00e0 #\u00c1reaProtegida da Ponta do Pargo, na\u2026 https://t.co/mweBLwynsR https://t.co/wKGkSucFVc"
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2018-09-12T13:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039869797897359365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1ria do Ambiente visita \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo: https://t.co/QEUUUZplPm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2018-09-12T13:02:35.000Z",
            "id": "1039861832893321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva percebemos a for\u00e7a da natureza (Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional de Aparados da Serra) \nhttps://t.co/lpLvW4yiLb\n\n#euamosc #santacatarina #parquesnacionais #aventura #adrenalina #viajem #praiagrande #capitaldoscanyons #cidadedoscanyons https://t.co/yGUvQKObpF"
        },
        {
            "author_id": "16087873",
            "created_at": "2018-09-12T12:55:04.000Z",
            "id": "1039859943879438338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo. https://t.co/1N9NdOGpuI"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2018-09-12T12:52:22.000Z",
            "id": "1039859263475212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Partilhamos um conjunto de apelativas sugest\u00f5es que convidam \u00e0 (re)descoberta de Castro Laboreiro | Melga\u00e7o (Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas)  publicadas na r\u00fabrica de viagens \"DESTINO IMPROV\u00c1VEL\" do Seman\u00e1rio... https://t.co/Oilm1rvriI"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-12T12:30:00.000Z",
            "id": "1039853633133662214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cinza como uma pedra, uma esp\u00e9cie de ave engana os nossos olhos: o bacurauzinho-da-caatinga.\nE n\u00e3o d\u00e1 para desviar o olho, sen\u00e3o perde o rastro e o bicho vira pedra de novo.\nConhe\u00e7a a fauna brasileira com a s\u00e9rie Parques do Brasil.\nToda quarta, \u00e0s 21h45 | https://t.co/KfXtvOEfM8 https://t.co/VGw1CcYdsz"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2018-09-12T12:04:30.000Z",
            "id": "1039847217924722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cart\u00e3o Postal, uma das trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Sede\u2026 https://t.co/Ih3AlqGIKu"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-12T11:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039840650135576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refreshing. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1oYnpwq7Yo"
        },
        {
            "author_id": "138186857",
            "created_at": "2018-09-12T11:36:42.000Z",
            "id": "1039840218348761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo https://t.co/kr3pMRbWFE"
        },
        {
            "author_id": "2163812773",
            "created_at": "2018-09-12T11:10:50.000Z",
            "id": "1039833710366023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump, o racista, promove o local de nascimento de Luther King a Parque Nacional Hist\u00f3rico. Quanto racismo... https://t.co/mKENt9juxz"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-12T10:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039825084767199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessando a sanga.\n.\nCrossing the river.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oK6e99anZ4"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2018-09-12T04:44:25.000Z",
            "id": "1039736466631520258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou digno da sua Gra\u00e7a.\n\nTua Gra\u00e7a me basta\ud83c\udfb6 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/1vCZXfLDdV"
        },
        {
            "author_id": "726206117701910529",
            "created_at": "2018-09-12T04:42:34.000Z",
            "id": "1039735999608377346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinho gosta de voar.\n#errejota \n#instaselfie \n#reserva em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/PPSFuzxJs8"
        },
        {
            "author_id": "4203317501",
            "created_at": "2018-09-12T04:10:50.000Z",
            "id": "1039728015335407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafell (Islandia) https://t.co/7iK25H7kBd"
        },
        {
            "author_id": "987353397107011587",
            "created_at": "2018-09-12T03:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joseRicardoBis1"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039723193450291200",
            "in_reply_to_user_id": "926449001578278913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseRicardoBis1 @o_antagonista Da Reserva Extrativista do Acre, onde ser\u00e3o extra\u00eddas todas as \u00e1rvores nativas, para plantio de soja,  celulose, coco e buriti."
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-12T02:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53272,
                        -9.52779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "1039707128318050305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 3. Um pontinho vermelho II ou boa noite pessoal. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/qmkQF1s1X9"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2018-09-12T01:51:40.000Z",
            "id": "1039692992787951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma op\u00e7\u00e3o aos amigos do Cariotrilhas! https://t.co/U2tfe4CdkN"
        },
        {
            "author_id": "759577568622342144",
            "created_at": "2018-09-12T01:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039683943958700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Cachoeira das flores: https://t.co/mB477rgWP4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35096908",
            "created_at": "2018-09-12T01:02:10.000Z",
            "id": "1039680534752964609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com amigos na Associa\u00e7\u00e3o de Moradores Parque Nacional no Cajuru. Agrade\u00e7o o amigo e l\u00edder comunit\u00e1rio Agenor pela oportunidade.  5\u20e35\u20e36\u20e35\u20e35\u20e3\u2705"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-12T00:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.18222222,
                        -9.92
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0142cede38beae5d"
            },
            "id": "1039679028905615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 3. Companheiro at\u00e9 na hora de fazer coisa errada. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/IQo1L8EJTK"
        },
        {
            "author_id": "76115828",
            "created_at": "2018-09-12T00:51:43.000Z",
            "id": "1039677905645776897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Cerrado \u00e9 o bioma brasileiro mais antigo. Ele possui somente cerca de 3% da sua \u00e1rea protegida e grande parte do que resta dele se encontra dentro de propriedade privada. Eu n\u00e3o quero viver num Brasil #SemCerradoSemAguaSemVida. https://t.co/f13n6HAQoA"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2018-09-12T00:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 42,
                        "username": "wdodino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039676213856329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \n\nFoto de @wdodino https://t.co/AMsCxZ1qL2"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-09-12T00:36:15.000Z",
            "id": "1039674013243637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano https://t.co/r5MdeM4XGC https://t.co/6RMsNaTMeO"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-11T23:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53272,
                        -9.52779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "1039655304160583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 3. T\u00e3o linda a for\u00e7a da natureza \u00e9 t\u00e3o triste saber que morre todos os dias pelas nossas m\u00e3os. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/zRZSIS2bm4"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2018-09-11T22:04:39.000Z",
            "id": "1039635860805771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada de forma volunt\u00e1ria pela Porto do A\u00e7u, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Caruara ganhou destaque em livro comemorativo lan\u00e7ado pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea). https://t.co/nkVBtIU0O3"
        },
        {
            "author_id": "38053057",
            "created_at": "2018-09-11T22:03:50.000Z",
            "id": "1039635656832638981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro... \ud83d\ude05 em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/JUen373BF0"
        },
        {
            "author_id": "108379233",
            "created_at": "2018-09-11T21:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039627138112995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amora #familianocampo #filhosnocampo #vidanocampo\ud83d\udc13 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ohaprk18EG"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-11T21:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.18403667,
                        -9.9144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0142cede38beae5d"
            },
            "id": "1039626414633492485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 3. Um pontinho vermelho nessa imensid\u00e3o. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/RCzwUM5O5V"
        },
        {
            "author_id": "3372630797",
            "created_at": "2018-09-11T21:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1039626275252449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior riqueza que temos no mundo \u00e9 a nossa fam\u00edlia \ud83d\udc99 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/C1fDpJRvCX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-11T21:11:12.000Z",
            "id": "1039622411824582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) promoveu a primeira experi\u00eancia de mutir\u00e3o de limpeza de praias, cost\u00e3o rochoso e trilhas na \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o de 44 pessoas. Saiba mais: https://t.co/lH0ti8Yj6e https://t.co/kePhJVFKn8"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2018-09-11T19:33:31.000Z",
            "id": "1039597826957828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatar para fazer pecu\u00e1ria de baixa produ\u00e7\u00e3o \u00e9 o melhor que o Brasil sabe fazer com a Amaz\u00f4nia? Onde est\u00e1 o agrotech para aumentar a produ\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas j\u00e1 desmatadas?... https://t.co/5UM6gppBGE"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-09-11T19:29:37.000Z",
            "id": "1039596844521873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capacitando volunt\u00e1rios: Curso para forma\u00e7\u00e3o de brigadista \u00e9 realizado na Floresta Nacional do Araripe.\nhttps://t.co/JRUZ2ArOZ2 https://t.co/JRUZ2ArOZ2"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-09-11T19:21:09.000Z",
            "id": "1039594717057564674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ProMundoMelhorarS\u00f3Falta voc\u00ea virar um volunt\u00e1rio ambiental da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maca\u00e9 de Cima! Saiba como: https://t.co/0houPVVBGt https://t.co/jFxs2gmyiY"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-11T19:00:35.000Z",
            "id": "1039589540732850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) conseguiu controlar, ainda no dia de ontem (10), o inc\u00eandio no Parque Nacional do... https://t.co/1Zj5l4Bwbc"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-11T19:00:11.000Z",
            "id": "1039589440820260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento-S\u00e9: Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, mas fogo ainda pode\u00a0ressurgir https://t.co/1Zj5l4Bwbc"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-09-11T18:46:33.000Z",
            "id": "1039586006138335238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos e r\u00e9pteis morrem ap\u00f3s inc\u00eandio em parque nacional na Bahia \n https://t.co/jnR9IZ95II"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2018-09-11T18:43:43.000Z",
            "id": "1039585296600518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pouco mais de 7% de \u00e1rea protegida n\u00e3o garante ao Cerrado a preserva\u00e7\u00e3o da sociobiodiversidade, j\u00e1 que s\u00e3o constitu\u00eddas por um mosaico de terras p\u00fablicas e privadas, sem fiscaliza\u00e7\u00e3o. Assim segue o avan\u00e7o do agroneg\u00f3cio sobre a regi\u00e3o do Matopiba. #emdefesadocerrado"
        },
        {
            "author_id": "153979085",
            "created_at": "2018-09-11T18:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039579449115566085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/5GpLDLJdXv Santa Catalina, Parque Nacional Coiba Panam\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "82668252",
            "created_at": "2018-09-11T18:10:57.000Z",
            "id": "1039577046899453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa primeira Caravana Foz do Igua\u00e7u foi inesquec\u00edvel! Visitamos v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos da cidade como o Parque Nacional, as belas Cataratas, a Usina de Itaipu e o Parque das Aves.\u2026 https://t.co/JSo9rug8DN"
        },
        {
            "author_id": "989961628929220609",
            "created_at": "2018-09-11T18:06:01.000Z",
            "id": "1039575808329871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cerrado maranhense, tem destaque o Parque Nacional da Chapada das Mesas, que possui vegeta\u00e7\u00e3o semelhante, com relevo diferenciado e quedas de \u00e1gua. #emdefesadocerrado #emdefesadavida #Cerrado https://t.co/wWainVJjs8"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2018-09-11T18:03:34.000Z",
            "id": "1039575189011480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em outubro de 2017, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), sofreu o maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria. Foram queimados 65 mil hectares, cerca de 25% da \u00e1rea total da reserva, o equivalente a metade da cidade do Rio de Janeiro. #emdefesadocerrado https://t.co/JwwJqOKFjM"
        },
        {
            "author_id": "2593085527",
            "created_at": "2018-09-11T17:55:09.000Z",
            "id": "1039573070762131457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar... eu n\u00e3o digo. Mas passar uma ou duas semanas/ano em Green bank, West Virginia, seria muito bom.\nFica em um parque nacional com restri\u00e7\u00f5es \u00e0 sinal de celular, wi-fi e ondas de r\u00e1dio.\n\u00c9 um lugar silencioso."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-09-11T17:39:35.000Z",
            "id": "1039569153814867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Hoje \u00e9 #DiaDoCerrado! Que tal relembrar com a gente a expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros para avaliar as condi\u00e7\u00f5es do bioma ap\u00f3s a trag\u00e9dia ambiental de 2017? #ArquivoNatGeo #NatGeoFoto https://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-09-11T17:35:00.000Z",
            "id": "1039568002226835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #DiaDoCerrado! Que tal relembrar com a gente a expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros para avaliar as condi\u00e7\u00f5es do bioma ap\u00f3s a trag\u00e9dia ambiental de 2017? #ArquivoNatGeo #NatGeoFoto https://t.co/HWjyeUoVF1"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2018-09-11T17:00:00.000Z",
            "id": "1039559193542320133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/gXduyYC5KI"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2018-09-11T16:27:28.000Z",
            "id": "1039551007628320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1ria, Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul, Embarque e VIVA esta Aventura.\n#canionitaimbezinho\n#cambaradosul\n#genaroturismo https://t.co/KNP9bOKBeh"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-11T16:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039548407440912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenscape. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N2X9ZPxbiC"
        },
        {
            "author_id": "194579260",
            "created_at": "2018-09-11T16:15:49.000Z",
            "id": "1039548075721801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso para forma\u00e7\u00e3o de brigadista \u00e9 realizado na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/0FXLlQdjue"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-09-11T15:56:23.000Z",
            "id": "1039543185104621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/Q9C4sUqBlw https://t.co/MPa9JAL12C"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-11T15:40:17.000Z",
            "id": "1039539130424811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/mlyG9J5XAx"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2018-09-11T15:38:14.000Z",
            "id": "1039538616211529730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estas jornadas gratuitas decorrem no Campo do Ger\u00eas, Terras de Bouro, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Minho e do Parque Nacional, onde se encontra a Mata de Albergaria de uma riqueza natural \u00fanica \ud83d\ude0a\ud83c\udf33\ud83c\udf41 \n#RBTGX #Ger\u00eas #Xur\u00e9s #nature https://t.co/yTEg81f4G3"
        },
        {
            "author_id": "850377636681572352",
            "created_at": "2018-09-11T15:22:17.000Z",
            "id": "1039534604192018436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional recebe sua primeira visita de alien\u00edgenas. https://t.co/uxzg5USxo8 https://t.co/vhayg4puck"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2018-09-11T15:02:24.000Z",
            "id": "1039529600181780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CompartilheAVerdade\n\nPol\u00edcia derruba barracos constru\u00eddos dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus. Saiba mais&gt; https://t.co/Tmyku280tA https://t.co/3BEc63b3OZ"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2018-09-11T14:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039528612079124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal atinge reserva Biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho (SP): https://t.co/voYuvpOMYF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2018-09-11T14:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039528218422726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/7hQAOdqBYl\u00eandio Florestal atinge reserva Biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho (SP)"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2018-09-11T14:42:46.000Z",
            "id": "1039524656674422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, no centro do Brasil, est\u00e3o as nascentes que alimentam as bacias do Tocantins e do Paran\u00e1. Local simboliza import\u00e2ncia do #Cerrado para o sistema h\u00eddrico do pa\u00eds. No #DiadoCerrado, bioma \u00e9 tema de semin\u00e1rio na C\u00e2mara. https://t.co/iQ4jhiVIKH https://t.co/QK7hlllcC1"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2018-09-11T14:36:26.000Z",
            "id": "1039523063723900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal #exploringtheworld  https://t.co/t8sdaxvPyx https://t.co/yrP89M66Xb"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2018-09-11T14:30:31.000Z",
            "id": "1039521572887834625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Maiombe Avaliado Pelo Governo Sobre a Ca\u00e7a Furtiva https://t.co/cPGG0qwgEx"
        },
        {
            "author_id": "56975583",
            "created_at": "2018-09-11T14:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1039516700540948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo os primos, matando saudades! Isso n\u00e3o tem pre\u00e7o! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ziqIDxQNmx"
        },
        {
            "author_id": "339666159",
            "created_at": "2018-09-11T13:56:46.000Z",
            "id": "1039513081175392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta completa a ...| \n#R ...\n\n#Axencia_Para_A_Modernizaci\u00f3n_Tecnol\u00f3xica_De_Galicia #Barbanza #Beatriz_Mato #Complexo_Dunar_De_Corrubedo_E_Lagoas_De_Carregal_E_Vix\u00e1n #Mar_Pereira #Medio_Ambiente #Parque_Nacional_Das_IIlas_Atl\u00e1nticas #Parques_Naturais \nhttps://t.co/npIwRZCzO2 https://t.co/5secmiskYH"
        },
        {
            "author_id": "37697877",
            "created_at": "2018-09-11T13:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "romeritopontes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "ferzecolmeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039507166036516866",
            "in_reply_to_user_id": "217770664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romeritopontes @ferzecolmeia N\u00e3o ! Isso \u00e9 a Venezuela!\n Israel \u00e9 um pa\u00eds democr\u00e1tico que tem justi\u00e7a funciona a imprensa \u00e9 livre h\u00e1 partidos isl\u00e2micos inclusive em pesquisa mostram que os mu\u00e7ulmanos se sentem mais seguros em Israel que na chamada \u00e1rea protegida pelo Hamas e pela autoridade Palestina"
        },
        {
            "author_id": "159127294",
            "created_at": "2018-09-11T13:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 12,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039505030313852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "especial da @folha sobre a Amaz\u00f4nia! RT Reserva que encolhe https://t.co/eLz9iG1a6i"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2018-09-11T12:41:37.000Z",
            "id": "1039494171244023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida no conjunto Rio Xingu era uma reivindica\u00e7\u00e3o dos moradores e vai beneficiar os bairros adjacentes. ==&gt; https://t.co/fM1p6hTIs8 https://t.co/IhwT797rxo"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-09-11T12:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 158,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039494031942864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a0 Porque subimos uma montanha? Para deslumbrar cenas como essa. \n-\n\ud83d\udccdParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os | RJ\n-\n\u26f0Portais de H\u00e9rcules\n-\nv\u00eddeo naadventure\n-\n\u21a0 siga @trekkingestilo\n\u21a0 use\u2026 https://t.co/BvGaHPX7aO"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-11T12:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039493129538347009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sandscape. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/9LmAp24AGt"
        },
        {
            "author_id": "475964916",
            "created_at": "2018-09-11T12:17:40.000Z",
            "id": "1039488143173607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Po\u00e7os da Europa https://t.co/6azhe4RGhs"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2018-09-11T12:04:35.000Z",
            "id": "1039484849604763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ano de elei\u00e7\u00e3o, aumentam as invas\u00f5es \u00e0 \u00e1reas protegidas. Negocia\u00e7\u00e3o entre governos estadual e federal em Rond\u00f4nia para Redu\u00e7\u00e3o da Flona Bom Futuro deu o mau exemplo: \nhttps://t.co/n6J60Nv3tn"
        },
        {
            "author_id": "163503428",
            "created_at": "2018-09-11T11:45:09.000Z",
            "id": "1039479958752649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos para manuten\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Capivara pode ter tesouros arqueol\u00f3gicos destru\u00eddos - Colabora https://t.co/Ju04nN7wz1"
        },
        {
            "author_id": "3112491545",
            "created_at": "2018-09-11T11:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bestilheiro"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "bertez"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "anordestado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039474599191347200",
            "in_reply_to_user_id": "58145944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bestilheiro @bertez @anordestado Eu estava com um colega apanhando monguis num parque nacional em Isl\u00e2ndia. Coment\u00e1rom-nos o assunto \u00e0 volta e o compa s\u00f3 dixo \"cool!\".  At\u00e9 o dia seguinte nom reparamos realmente no que passara."
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2018-09-11T11:19:33.000Z",
            "id": "1039473515433525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ABETA SUMMIT \u00e9 um Congresso Brasileiro de Ecoturismo e Turismo de Aventura, este ano foi a 15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do evento, desta vez realizada na cidade de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, onde localiza-se o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, no... https://t.co/5pJp5LdE4A"
        },
        {
            "author_id": "3432700372",
            "created_at": "2018-09-11T11:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "UNESCO_MAB"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 167,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039472524214644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional  @Wadi_Wuraya no Emirado de #Fujairah j\u00e1 faz parte desde o m\u00eas de Julho da rede @UNESCO_MAB do #BiosphereReserve.  \nVeja  este v\u00eddeo do Instagram de @unesco https://t.co/L1Wqep1Klw https://t.co/eP2fBgxZY0"
        },
        {
            "author_id": "3252286805",
            "created_at": "2018-09-11T11:00:25.000Z",
            "id": "1039468699877617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Com abafadores nas m\u00e3os e bombas de \u00e1gua nas costas, seis brigadistas da etnia caritiana travam uma luta desigual contra o inc\u00eandio criminoso de uma \u00e1rea reflorestada da Floresta Nacional (Flona) do Bom Futuro, a cerca de 140 km de Porto Velho. https://t.co/jxbnRy0zhd"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-11T10:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039466302988009474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corner. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XM6Up9koIz"
        },
        {
            "author_id": "765641063436578817",
            "created_at": "2018-09-11T09:20:24.000Z",
            "id": "1039443531256000513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NONATO NOTICIAS : Mam\u00edferos e r\u00e9pteis morrem ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a: https://t.co/XRhGeyfvZN"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-11T07:40:08.000Z",
            "id": "1039418298876801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/ZJgow21b24"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2018-09-11T05:39:09.000Z",
            "id": "1039387852818276353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional em Rond\u00f4nia tem grileiro, madeireiro e\u00a0inc\u00eandios https://t.co/4VaP2RFQRq"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2018-09-11T04:53:12.000Z",
            "id": "1039376286551101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom \u00e9 saber que cada dia eu estou mais perto. \u261d\ufe0f\n#pazprosperidadegratid\u00e3o\n(Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA) em Yosemite National Park https://t.co/oY1iDLdcyG"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-11T03:26:02.000Z",
            "id": "1039354351272308737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sempre ao meu lado. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/8l8JM6Ukff"
        },
        {
            "author_id": "45148641",
            "created_at": "2018-09-11T03:14:00.000Z",
            "id": "1039351322024325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/THXzVHjzzT            \n#ConectarteConLaNaturaleza #HacePensar\u2705\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil\nMarcio Cabral https://t.co/mUopJDQhMU"
        },
        {
            "author_id": "1003417355664404481",
            "created_at": "2018-09-11T02:55:01.000Z",
            "id": "1039346547383853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OXENTE!!! Sabia que o Decreto N\u00ba 34.692, de 17 de mar\u00e7o de 2010, declarou. como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA a regi\u00e3o situada nos Munic\u00edpios de Camaragibe (entre outros) e que prev\u00ea a prote\u00e7\u00e3o dos ecossistemas?! Cuidar do meio... https://t.co/4OI8gvYMND"
        },
        {
            "author_id": "271453779",
            "created_at": "2018-09-11T02:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039334982886547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios de um excelente feriado #len\u00e7ois #maranhao #dunas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WAuvFrGXeV"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-09-11T02:06:56.000Z",
            "id": "1039334445113913346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque das Cryptomerias na Flona de S\u00e3o Francisco de Paula,foto da nossa amiga gabisaccani !!\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\n#domingodesol #trilha #gentebonita #vidaaoarlivre #trilhadoviajante em Floresta Nacional\u2026 https://t.co/rtuK4g5d3m"
        },
        {
            "author_id": "132204002",
            "created_at": "2018-09-11T00:46:45.000Z",
            "id": "1039314266602594310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/mFvWR9dvk5"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-09-11T00:40:33.000Z",
            "id": "1039312705348415490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das Arauc\u00e1rias com sinaliza\u00e7\u00e3o de acordo com o novo Manual do ICMBio. em Floresta Nacional de Canela https://t.co/j9yKK71VP8"
        },
        {
            "author_id": "37531586",
            "created_at": "2018-09-11T00:36:00.000Z",
            "id": "1039311562379546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/ULMIJCKZT4"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-11T00:30:21.000Z",
            "id": "1039310139726225409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules - Trekking - Nattrip\nhttps://t.co/VUvzVxdYiR\n\nOs Portais de H\u00e9rcules est\u00e3o localizados ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, entre munic\u00edpios de Guapimirim e Petr\u00f3polis, sendo este o mais... https://t.co/VUvzVxdYiR"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2018-09-11T00:01:01.000Z",
            "id": "1039302757553983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional na Bahia j\u00e1 consome \u00e1rea equivalente a 3 mil campos de futebol https://t.co/pwRYZzK8o7"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-11T00:00:04.000Z",
            "id": "1039302518801616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas horas da Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \u23f0 \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2018-09-10T23:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1039302179067232257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Nascer Do Sol visto no Pico da Bandeira 2892 M no Parque Nacional do Capara\u00f3 com Guia Lelei de Souza Guia Tur\u00edstico em Alto Capara\u00f3 MG lelei #altocaparao #picodabandeira\u2026 https://t.co/OzUBurFyEI"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2018-09-10T23:58:40.000Z",
            "id": "1039302165402136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Do Castelinho- Feriado 7/Setembro.  \n\nLocalizada no povoado da Chapada, em Lavras Novas \u2013 Ouro Preto / MG, na divisa com o Monumento Natural Estadual de Itatiaia. \n\nFoi um prazer compartilhar essa viagem com todos voc\u00eas! #VemPraPegada"
        },
        {
            "author_id": "879098945414324230",
            "created_at": "2018-09-10T23:49:48.000Z",
            "id": "1039299934175080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus filhos, minha vida !!!\n#vemHelena em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Gt6s9069Lx"
        },
        {
            "author_id": "391407251",
            "created_at": "2018-09-10T23:43:30.000Z",
            "id": "1039298349650857989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/cNwJd4jRbl"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-10T23:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039292137739902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde esmeralda. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1kos6lYi1p"
        },
        {
            "author_id": "24927493",
            "created_at": "2018-09-10T23:15:50.000Z",
            "id": "1039291388754632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem alguma coisa que me enlouquece \u00e9 saber que tem gente que conscientemente est\u00e1 destruindo a Amaz\u00f4nia e que o governo n\u00e3o tem for\u00e7a nem vontade pol\u00edtica de intervir.\n\nEstas... https://t.co/2OBcCjUt3b"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-10T23:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "ENDLESSMOTION"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039291249172332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira muito grande que fica no rio Potaro, o Parque Nacional Kaieteur, na Guiana.\ud83d\udc9a\n.\n.\n\nV\u00eddeo: @endlessmotion https://t.co/GvH59uOa1e"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-09-10T22:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "moleculoide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039278873828048896",
            "in_reply_to_user_id": "3667821077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moleculoide Criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o rppn e estudio para podcast ta bom?"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-09-10T22:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6675034,
                        -8.9910572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "1039274835833053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Est\u00e3o todos convidados a conhecer essa beleza, a Laguna Paron. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/eTABJMwPvL"
        },
        {
            "author_id": "271453779",
            "created_at": "2018-09-10T21:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039269521935224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is weekend!\ud83d\ude0e #santoamaro @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ug1U38gsby"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-10T21:34:57.000Z",
            "id": "1039266000028491781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1545908581",
            "created_at": "2018-09-10T21:23:30.000Z",
            "id": "1039263115735703560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pbkQL3ioPI"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-09-10T21:15:00.000Z",
            "id": "1039260979186618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mam\u00edferos e r\u00e9pteis morrem ap\u00f3s inc\u00eandio em parque nacional na Bahia https://t.co/0xxSRx5U8v #Correio24h https://t.co/cKC3oMN5pw"
        },
        {
            "author_id": "381005733",
            "created_at": "2018-09-10T21:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039258155493019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/hi8qz5prmO via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "1515014562",
            "created_at": "2018-09-10T20:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9257239,
                        -15.73975155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039255869890781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua felicidade n\u00e3o depende de ningu\u00e9m, s\u00f3 de ti. \ud83d\ude0d\u2763 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NrOVbV1Bqd"
        },
        {
            "author_id": "910602828099543040",
            "created_at": "2018-09-10T20:19:01.000Z",
            "id": "1039246891358334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 3,7 mil hectares pr\u00f3ximo ao Parque Nacional https://t.co/cGkl9rLqG1"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-10T20:00:08.000Z",
            "id": "1039242136410116098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas horas da Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \u23f0 \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades:... https://t.co/Fo0x5IGOwG"
        },
        {
            "author_id": "1515014562",
            "created_at": "2018-09-10T19:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9257239,
                        -15.73975155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039242085046669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua felicidade n\u00e3o depende de ningu\u00e9m, s\u00f3 de ti. \ud83d\ude0d\u2763 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3W6QSaj6hT"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-10T19:59:14.000Z",
            "id": "1039241913084391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar - Viagens Poss\u00edveis https://t.co/JSQLCiHRuS, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2018-09-10T19:58:51.000Z",
            "id": "1039241816665739269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A T E N \u00c7 \u00c3 O\n\u00bb NOTA OFICIAL da ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/1wrrwcPFjw"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-09-10T19:52:33.000Z",
            "id": "1039240230916767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal | NOTA OFICIAL SOBRE O INC\u00caNDIO DE 8/9/18 https://t.co/gBLfIisjEM"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-09-10T19:30:05.000Z",
            "id": "1039234574432104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram necess\u00e1rios avi\u00e3o, caminhonetes e 25 brigadistas para atender a ocorr\u00eancia. \ud83d\udd25\ud83d\udea8 #oLivre https://t.co/HLgxxar7p0"
        },
        {
            "author_id": "2466450414",
            "created_at": "2018-09-10T19:22:23.000Z",
            "id": "1039232637917908993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/GOLLnwmW6G"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2018-09-10T19:18:11.000Z",
            "id": "1039231581527924737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO EM CHAPADA\n\nInc\u00eandio queima 3,7 mil hectares pr\u00f3ximo ao Parque Nacional\n\nhttps://t.co/9SigFKXhZq"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-09-10T19:13:47.000Z",
            "id": "1039230473925550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/K4hHOTppOc"
        },
        {
            "author_id": "86173710",
            "created_at": "2018-09-10T19:08:14.000Z",
            "id": "1039229075062251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o ocorreu quatro dias ap\u00f3s o ATUAL publicar na edi\u00e7\u00e3o 2091, dia 31 de agosto, mais uma den\u00fancia de ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). \nhttps://t.co/8gggIAzRJa https://t.co/8gggIAzRJa"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2018-09-10T19:04:45.000Z",
            "id": "1039228201728438275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTINO -  A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, registrou o movimento de 1.191.495 visitantes entre janeiro e agosto deste ano. https://t.co/eGyzQ8RfAb"
        },
        {
            "author_id": "92079052",
            "created_at": "2018-09-10T18:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.1539917,
                        3.00612718
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1039218212620124165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El para\u00edso #dive #scubadiving #parquesnacionales #gorgona #islagorgona @ Parque Nacional Natural Gorgona - Vive Gorgona https://t.co/JRRTaR1dxO"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-09-10T17:15:25.000Z",
            "id": "1039200684393025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um questionamento real e imediato para cerca de 200 mil pessoas da Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte que dependem do manancial de \u00e1gua vindos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Entenda as amea\u00e7as na 3\u00aa reportagem da s\u00e9rie \u201cO caminho da \u00e1gua\u201d: https://t.co/SW3sC5mPq6 https://t.co/4dFpuNF9qS"
        },
        {
            "author_id": "57969581",
            "created_at": "2018-09-10T17:03:23.000Z",
            "id": "1039197658949115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare-se para apreciar o Parque Nacional Marakele, situado aos p\u00e9s da montanha... https://t.co/whRRThpvjP https://t.co/QwC1I0Jk8n"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2018-09-10T17:00:02.000Z",
            "id": "1039196814501662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional em Rond\u00f4nia tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/6vUcbWciad https://t.co/7ZRQy5nLMI"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-10T16:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039192085339897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moon walkers. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/81ZP1UC1RN"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-10T16:38:08.000Z",
            "id": "1039191302754185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/HiX0Yngkz6"
        },
        {
            "author_id": "1623305406",
            "created_at": "2018-09-10T16:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039187080142905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83c\udf1e\u2600\ufe0f\ud83d\ude1c\n#barreirinhas \n#len\u00e7\u00f5esweekend \n#lencoesmaranhenses \n#melanina \n#negroslindos em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/210ymbWNQW"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2018-09-10T16:06:06.000Z",
            "id": "1039183242652471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/EIFEF0Bk9O"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-09-10T15:31:39.000Z",
            "id": "1039174571985911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nome comum: Tamaquar\u00e9\nEsp\u00e9cie: Plica plica\nLocal onde foi feito o registro: Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, Oriximin\u00e1, Par\u00e1.\nFoto e informa\u00e7\u00f5es por Tatiane Cardoso.\n#herpgirls #herpetologiasegundoherpet\u00f3logas #herpetologiabrasileira #reptilia #lizards #herpetology https://t.co/O211ffSeF2"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-09-10T15:21:34.000Z",
            "id": "1039172035895848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe.\n\nUma nova proposta ;)\n\nMuito mais do que uma simples caminhada.\n\nVoc\u00ea gostaria de conhecer e viv\u00eanciar a magia deste para\u00edso natural das aves migrat\u00f3rias?\n\nSer\u00e3o dois... https://t.co/Gp1fsU8auM"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2018-09-10T15:11:05.000Z",
            "id": "1039169395858264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios http://Qual sentimento gera no cidad\u00e3o de bem, honesto, trabalhador, ver os \"espertos\",fora da lei se \"dando bem\", impunemente, grilando terraras p\u00fablicas, desmatando reservas florestais, enriquecendo ilicitamente?"
        },
        {
            "author_id": "389860349",
            "created_at": "2018-09-10T15:08:22.000Z",
            "id": "1039168712492941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios, ISSO \u00c9 MUITO MENTIROSO, ACHO N\u00c3O POR CULPA DE VOC\u00caS , MAS, PORQUE QUEM  N\u00c3O VIVEM,PR\u00d3XIMO OU LA, EXISTEM MUITAS PESSOAS RICAS AS CUSTAS DESSE CRIME HEDIONDO, NOSSOS POVO , FALTA DE VERGONHA."
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-09-10T15:08:19.000Z",
            "id": "1039168699150811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Amaz\u00f4nia:Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios.https://t.co/ervoEDdkrI"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-09-10T15:05:14.000Z",
            "id": "1039167922902577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-09-10T15:02:40.000Z",
            "id": "1039167277898321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Superando as estimativas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30.215 visitantes durante os tr\u00eas dias do feriad\u00e3o.\ud83c\udf86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCom 1 hora a mais para visitar e se divertir no Parque, o feriado foi muito al\u00e9m de... https://t.co/YAcU3Wdk0p"
        },
        {
            "author_id": "389860349",
            "created_at": "2018-09-10T14:58:17.000Z",
            "id": "1039166173609377800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios , SAO PESSOAS DO PARANA COM RAMO MUITO GRANDE EM CUIAB\u00c1,EST\u00c3O DEVASTANDO O NOSSO MELHOR COISA QUE TEMOS AMANHA QUEM  VAI  MORRER SOMOS NOS."
        },
        {
            "author_id": "91156554",
            "created_at": "2018-09-10T14:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039159250839191555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Arauc\u00e1rias/SC: https://t.co/zg4zzgaxJf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "906952639254024192",
            "created_at": "2018-09-10T14:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039151543365169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL + DOWNLOAD (CONSTRU\u00c7\u00c3O) #14\u2502THE SIMS 4 (SPEED BUILD) ~ HLucasR Sims: https://t.co/TZJiwALWKH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1100695543",
            "created_at": "2018-09-10T13:47:56.000Z",
            "id": "1039148470450495489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar bonito?? \n\u00d4 Minas Gerais. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 feeling delighted at Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/X21H6N4rmF"
        },
        {
            "author_id": "108379233",
            "created_at": "2018-09-10T13:44:58.000Z",
            "id": "1039147722379591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha herdeira fez 1 aninho, ontem... alegria, alegria e gratid\u00e3o a Deus por essa do\u00e7ura na minha vida. Ela olha pra mim e eu me derreto. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Flona - Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "108379233",
            "created_at": "2018-09-10T13:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1039147585737576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha herdeira fez 1 aninho, ontem... alegria, alegria e gratid\u00e3o a Deus por essa do\u00e7ura na minha vida. Ela olha pra mim e eu me derreto. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Flona - Floresta Nacional https://t.co/bgnmY8cvQy"
        },
        {
            "author_id": "903611255121989634",
            "created_at": "2018-09-10T13:39:53.000Z",
            "id": "1039146444337434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 segunda ? Eu j\u00e1 fui pobre ?\n\nNEM ME LEMBRO ! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/SPQCzCciiL"
        },
        {
            "author_id": "26738348",
            "created_at": "2018-09-10T13:32:55.000Z",
            "id": "1039144689499295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/mXFbAE5ZZg"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-10T13:24:19.000Z",
            "id": "1039142527427850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Programa de #Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca (RJ) abre vagas para trabalho volunt\u00e1rio de longa dura\u00e7\u00e3o. S\u00e3o 13 vagas para atuar no Parque, em diferentes \u00e1reas, de setembro a dezembro de 2018. Confira o #edital: https://t.co/vzcXEv4SJ4\n#VoluntariadoICMBio https://t.co/oS3uCn3ORl"
        },
        {
            "author_id": "796974660",
            "created_at": "2018-09-10T13:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039140303213613057",
            "in_reply_to_user_id": "179657370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1mg Por Gentileza, corrijam a Localiza\u00e7\u00e3o. Luzia Fora descoberta em 1975, Na gruta Lapa vermelha II (localizada na UC. Monumento Natural Estadual Lapa Vermelha, Instituto Estadual de Florestas) em PEDRO LEOPOLDO MG. e fica feio dizer a todo momento que \u00e9 Lagoa Santa ..."
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-09-10T12:53:54.000Z",
            "id": "1039134874609872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/F4kH4dDuUM"
        },
        {
            "author_id": "1413150288",
            "created_at": "2018-09-10T12:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1039134596267356165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza em uma de suas belas formas. #Waterfall #Moz\u00e3o #Park #500Trips @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/mltSqhS1qN"
        },
        {
            "author_id": "1690344378",
            "created_at": "2018-09-10T12:51:12.000Z",
            "id": "1039134192070733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/S1rNhpn8O5"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-10T12:30:27.000Z",
            "id": "1039128972515323905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Trilha do Jacubinha  \n\n ICMBIO - Parque Nacional das Emas\n *** Em GO - Mineiros https://t.co/MjMMSMHHWA"
        },
        {
            "author_id": "1150968086",
            "created_at": "2018-09-10T12:25:24.000Z",
            "id": "1039127701687349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ou\u00e7a] Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho \u25ba https://t.co/I2WP3QBJjC #CBNRibeirao \ud83d\udcfb https://t.co/nErMQXk2WM"
        },
        {
            "author_id": "193389406",
            "created_at": "2018-09-10T12:16:01.000Z",
            "id": "1039125340797325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretores do Grupo Julio Im\u00f3veis,  participaram da Patag\u00f4nia Internacional Marathon, no Parque Nacional Torres Del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "519751308",
            "created_at": "2018-09-10T11:51:40.000Z",
            "id": "1039119211761754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha vista dos Lagos de Covadonga, no Parque Nacional dos Picos de Europa, Asturias https://t.co/v99bnAIO2J"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2018-09-10T11:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 249,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 265,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1039116609615474691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Amaz\u00f4nia\nReportagem radiografa os planos em curso e seus obst\u00e1culos p\\ lidar com os principais problemas da Amaz\u00f4nia: acesso, desenvolvimento, explora\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e direito \u00e0 terra https://t.co/nWlDWgBiW4\nou\nhttps://t.co/6HcEzNxawK  \ncc @Conteudo_Livre @pluraleemsite"
        },
        {
            "author_id": "46955787",
            "created_at": "2018-09-10T11:31:19.000Z",
            "id": "1039114091137249281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/Rm2rc5bKMr"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-10T11:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1039109706080509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de seguir em frente.\n.\nTime to move on.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tvSgHPEpAD"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-10T11:00:08.000Z",
            "id": "1039106242894065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seja_a_energia_que_deseja_atrair chapadadosveadeiros #lugar_lindo_energia_maravilhosa\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BF3H0MHMLD"
        },
        {
            "author_id": "631099715",
            "created_at": "2018-09-10T10:11:15.000Z",
            "id": "1039093939322671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a atin... https://t.co/gJLRk3Kgoh"
        },
        {
            "author_id": "3014684747",
            "created_at": "2018-09-10T10:00:10.000Z",
            "id": "1039091151402397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome do Geoss\u00edtio: Caldeir\u00e3o\nIlha/ Concelho/ Freguesia: Corvo/ Vila do Corvo / Vila do Corvo\n\u00c1rea/ Altitude: 3,16 km2/ 397-720 m \nEstatuto legal: APGHE - \u00c1rea protegida para a gest\u00e3o de habitats ou esp\u00e9cies... https://t.co/NBaTtOLRsT"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2018-09-10T09:53:25.000Z",
            "id": "1039089453506207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva que encolhe https://t.co/fgZDRprHgs"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2018-09-10T09:01:02.000Z",
            "id": "1039076269558824962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas? A Casa do Sert\u00e3o, localizada no centro do parque, ir\u00e1 permitir realizar umas f\u00e9rias relaxadas que so o meio rural proporciona \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udf31\ud83d\udca6 https://t.co/lUp3bxaf3T #turismorural"
        },
        {
            "author_id": "411248152",
            "created_at": "2018-09-10T07:23:53.000Z",
            "id": "1039051822340689921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o as pequenas coisas, que valem mais,\ne \u00e9 t\u00e3o bom estarmos juntas \u2764\num dia perfeito!\ud83d\udc6d\ud83d\udc36\ud83d\udd4a\u2764\ud83c\udf7b\ud83d\ude4f\n#Domingomaravilhoso \u2014 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/LXIa0OYUmb"
        },
        {
            "author_id": "1037185644496338944",
            "created_at": "2018-09-10T06:17:40.000Z",
            "id": "1039035159339782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa\ud83d\udc4cMo\u00e7ambique \ud83d\udc6a https://t.co/MPetpTUIlK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-10T04:26:09.000Z",
            "id": "1039007094425436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "212906310",
            "created_at": "2018-09-10T02:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769529,
                        -22.6453986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1038977962471825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/PNB0IsVgwn"
        },
        {
            "author_id": "57445420",
            "created_at": "2018-09-10T01:38:15.000Z",
            "id": "1038964839417372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/BiQHrVJffd"
        },
        {
            "author_id": "162722653",
            "created_at": "2018-09-10T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038962108707172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO no Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS Maranhenses: https://t.co/KfyTQcv0N0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69445459",
            "created_at": "2018-09-10T01:09:10.000Z",
            "id": "1038957522445656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte no Fant\u00e1stico \u2764"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2018-09-10T00:45:07.000Z",
            "id": "1038951467179229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1154,
                "quote_count": 65,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 257
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia https://t.co/LP1FZo96bX"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-09-10T00:39:35.000Z",
            "id": "1038950076935270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo consome \u00e1rea de 3 mil campos de futebol em parque nacional na Bahia\nhttps://t.co/5pWQqKFBfp\n\nVegeta\u00e7\u00e3o faz parte de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em Sento S\u00e9, no Norte do estado #Correio24h"
        },
        {
            "author_id": "1005810254523830272",
            "created_at": "2018-09-10T00:30:20.000Z",
            "id": "1038947746802282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias.\n#SeptiembreVictorioso \n#AquiNicaraguaLibre \n#PLOMO19 https://t.co/UE0JKplo4X"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-09-09T23:06:14.000Z",
            "id": "1038926585544536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wtour momentos no Vale do Catimbau Buique PE aguardem Nova data em breve!! \u2014 at Parque Nacional do Catimbau https://t.co/IXHLpp4ViR"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-09-09T22:55:07.000Z",
            "id": "1038923786119073798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho, SP https://t.co/Jd5PY3sBij https://t.co/HJMDersAL3"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2018-09-09T22:36:35.000Z",
            "id": "1038919121222737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a atinge \u00e1rea equivalente a mais de 3.500 campos de futebol https://t.co/0L6o6MVmkW"
        },
        {
            "author_id": "67490411",
            "created_at": "2018-09-09T22:33:31.000Z",
            "id": "1038918350922047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza. Parque Nacional do Itatiaia - Cachoeira V\u00e9u da Noiva. #natureza #itatiaia #veidanoiva #lifestyle #bemestar #arpuro #descanso em Itatiaia National Park https://t.co/GtI2ceUhun"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-09-09T22:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038913830024294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Celg visitam Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/XuvKBc0lpr via @Portal Ponto X"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2018-09-09T22:12:17.000Z",
            "id": "1038913008439836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho, SP https://t.co/WZIC7fUDgv"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2018-09-09T22:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038911331103961089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking on the moon\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/HffBxzD14B"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2018-09-09T21:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 204,
                        "username": "salvabara"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 216,
                        "username": "agrupacionio"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 230,
                        "username": "cefalopodo"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 242,
                        "username": "pmisson"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 251,
                        "username": "dr_xeo"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 263,
                        "username": "PortugalEcology"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1038906844813701120",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta \u00e9 potencialmente a situa\u00e7\u00e3o (e declara\u00e7\u00e3o!) de #polui\u00e7\u00e3oluminosa mais grave no panorama do c\u00e9u nocturno e ambiente portugu\u00eas, num local (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) com c\u00e9u ainda de boa qualidade. @salvabara  @agrupacionio @cefalopodo @pmisson @dr_xeo Cc: @PortugalEcology"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-09T21:40:06.000Z",
            "id": "1038904907208769542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/6cxctkurhQ"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2018-09-09T21:36:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1038903984826793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao lado e no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:\n\"Montalegre ter\u00e1 sempre noites de \u201cLua Cheia\u201d\u201d #poluicaoluminosa #contaminacionluminosa\n\nOn a National Park:\n\"From now on Montalegre will have permanent Full Moon nights\u201d #lightpollution\n\n#whiteLED\n\nhttps://t.co/kzsRrUFMPa"
        },
        {
            "author_id": "123660219",
            "created_at": "2018-09-09T21:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038903950752198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/npGNbKJ9mf"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2018-09-09T21:28:04.000Z",
            "id": "1038901877788876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00daLTIMOS ACHADOS NO PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA D\u00c3O CONTA DE QUE A CHEGADA DO HOMEM \u00c0 AM\u00c9RICA FOI 10.000 ANOS ANTES DO QUE SUPUNHA A TEORIA PREDOMINANTE, E PODE TER COME\u00c7ADO PELA AM\u00c9RICA DO SUL \u2026  E N\u00c3O PELA DO NORTE \u2026  https://t.co/ZiT43QD9UM"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-09T21:22:34.000Z",
            "id": "1038900496910692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sento-S\u00e9, no norte da Bahia, a prefeita Ana Passos esteve no aer\u00f3dromo da... https://t.co/lcurcUj94S"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-09T21:22:27.000Z",
            "id": "1038900464211951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Sento-S\u00e9 visita equipe que trabalha no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a; \u00e1rea atingida equivale a mais de 3.500 campos de\u00a0futebol https://t.co/lcurcUj94S https://t.co/6udMFxQL8a"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-09T21:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038898861920710658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Ol\u00edmpica. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WehKoyBXZ9"
        },
        {
            "author_id": "1038877844640882690",
            "created_at": "2018-09-09T19:59:24.000Z",
            "id": "1038879566859780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto- parque nacional de Itatiaia dia 30 de setembro\nVem com a gente em mais essa aventura\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: 21 991597908 Whatsapp https://t.co/JXx7hpt1iL"
        },
        {
            "author_id": "15328039",
            "created_at": "2018-09-09T18:43:15.000Z",
            "id": "1038860401377730567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida? Reservada? \ud83d\ude0f https://t.co/vgM2PECIOR"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2018-09-09T17:30:28.000Z",
            "id": "1038842083497463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional j\u00e1 atinge \u00e1rea equivalente a 3.500  ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/9H7r5WmqDj https://t.co/i5GvLFRve2"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-09T17:27:48.000Z",
            "id": "1038841414367424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapadadosveadeiros \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OtT5Dcd0mo"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-09T17:24:58.000Z",
            "id": "1038840699779772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapada_dosveadeiros \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HB3o7gPW3O"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2018-09-09T17:08:24.000Z",
            "id": "1038836530108874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abelhas estimulam a biodiversidade em reserva no Tapaj\u00f3s\"  https://t.co/ajVpqF5gnb #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "988600265917034496",
            "created_at": "2018-09-09T16:47:47.000Z",
            "id": "1038831345018064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhadinha#trilha\u2764\ufe0f chapada_dosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/K65XT2docQ"
        },
        {
            "author_id": "164109642",
            "created_at": "2018-09-09T16:43:23.000Z",
            "id": "1038830236618518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOMENTO AGROECOL\u00d3GICO\nProdutores tamb\u00e9m melhoram rendimentos e refor\u00e7am a sa\u00fade da comunidade com mel.\n\n#BrasildeFato https://t.co/CM452ggSiW"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2018-09-09T16:11:51.000Z",
            "id": "1038822299812556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consome mais de 3,5 mil hectares https://t.co/Q2WzAeHH3e https://t.co/NgRaenmah5"
        },
        {
            "author_id": "518165114",
            "created_at": "2018-09-09T16:06:04.000Z",
            "id": "1038820845953708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trag\u00e9dia pra humanidade, e mais que anunciada... https://t.co/IVcgMYIaAH"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2018-09-09T15:50:36.000Z",
            "id": "1038816952859459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea abrigava animais importantes para a fauna. https://t.co/Js8pzu9mRb"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-09T15:10:07.000Z",
            "id": "1038806764572102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consome mais de 3,5 mil hectares - https://t.co/3bT2yl4PMu"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-09-09T15:06:06.000Z",
            "id": "1038805753589428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consome mais de 3,5 mil hectares https://t.co/wlty02gIn1 https://t.co/84ZPEG3JrD"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-09T15:00:11.000Z",
            "id": "1038804265433743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-09T14:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1038799295133171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre hist\u00f3rias e montanhas\u2764\ufe0f\nMona e Cadu\nEst\u00e3o no blog, j\u00e1 viram? em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/XuM3qK2uhW"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2018-09-09T14:30:07.000Z",
            "id": "1038796697252638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Z\u00e2mbia conta com tr\u00eas para\u00edsos \u00fanicos para a vida selvagem: o vale baixo e t\u00f3rrido do rio Luangwa, a plan\u00edcie alta e seca de Liuwa, e o fresco e h\u00famido Parque Nacional de Kasanka. Cada um deles com as suas... https://t.co/Gx9x3TN7FN"
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2018-09-09T14:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14152309,
                        -29.04947842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1038792844364980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra Geral - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/SJ2TNODGXP"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2018-09-09T14:11:56.000Z",
            "id": "1038792121019494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado a tarde no Mirante do Canion Fortaleza! Estimativa de mais de 3 mil pessoal no Parque Nacional da Serra Geral.\n#canionfortaleza\n#cambaradosul \n#genaroturismo https://t.co/WJkOM7CuJh"
        },
        {
            "author_id": "2938888485",
            "created_at": "2018-09-09T12:51:34.000Z",
            "id": "1038771896823816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/WiXNOa1C8h"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-09T12:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038764545999757317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KNwUdecA72"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2018-09-09T12:01:23.000Z",
            "id": "1038759267724087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ju\u00edza cancela temporariamente ca\u00e7a a ursos no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/gxoSG3qTCi"
        },
        {
            "author_id": "233345562",
            "created_at": "2018-09-09T11:23:48.000Z",
            "id": "1038749811439280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/dIdnaeJ5pe"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-09-09T11:15:48.000Z",
            "id": "1038747797040783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ju\u00edza cancela temporariamente ca\u00e7a a ursos no Parque Nacional de Yellowstone - https://t.co/s1e778FC0X"
        },
        {
            "author_id": "814418348058484740",
            "created_at": "2018-09-09T09:54:29.000Z",
            "id": "1038727332587098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 \u00e0 Parque Nacional del Teide https://t.co/B8GBnJ599B"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-09T09:36:08.000Z",
            "id": "1038722713471344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/qk0tPc1wmi"
        },
        {
            "author_id": "3042001448",
            "created_at": "2018-09-09T09:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1038716751591170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 #trilha #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9Mp5u9LaYt"
        },
        {
            "author_id": "2815971704",
            "created_at": "2018-09-09T03:24:09.000Z",
            "id": "1038629100561285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds que assusta a gente  ! \ud83d\ude2a https://t.co/SJy5cck3YW"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-09-09T03:09:39.000Z",
            "id": "1038625451462275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds abriga muitos parques, mas o Parque Nacional de Tikal famoso por ser a maior cidade dos maias e Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO desde 1979.\nN\u00e3o deixe de visitar a Guatemala e explorar o que este belo e cativante pa\u00eds tem a oferecer.... https://t.co/WigzkCIpYq"
        },
        {
            "author_id": "53186883",
            "created_at": "2018-09-09T02:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038614976146100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #iguaz\u00fanationalpark #iguassu #nationalpark em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ig5V5fvitz"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2018-09-09T01:21:42.000Z",
            "id": "1038598286788190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais os partidos estar\u00e3o na \"gest\u00e3o\"desse parque? Ser\u00e3o os mesmos do Museu Nacional, ou s\u00f3 t\u00e3o venais e \u00edmprobos quanto aqueles? https://t.co/3A7N4q2ld5"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2018-09-09T00:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038590964930158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/30tGBJeFQI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "82668252",
            "created_at": "2018-09-09T00:34:24.000Z",
            "id": "1038586382598340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa primeira Caravana Foz do Igua\u00e7u foi inesquec\u00edvel! Visitamos v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos da cidade como o Parque Nacional e as belas Cataratas, a Usina de Itaipu e o Parque das Aves.\u2026 https://t.co/xBTL8FLpgo"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T23:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038565871587913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquibancada natural. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WD8IJKZwXV"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-08T22:00:05.000Z",
            "id": "1038547548993146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo... https://t.co/ikZS48uDMd"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T21:52:47.000Z",
            "id": "1038545709996359687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Martin Brod, Bosnia and Herzegovina.\nEsta pequenina cidade de cerca de 300 habitantes apenas, abriga belas cachoeiras em uma das entradas no Parque Nacional Una. H\u00e1 um\u2026 https://t.co/OTjWWe8oRd"
        },
        {
            "author_id": "61339869",
            "created_at": "2018-09-08T21:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038541761864445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HI82tVs2R5"
        },
        {
            "author_id": "2242369225",
            "created_at": "2018-09-08T21:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06077,
                        -29.15491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1038540234676428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde mais que perfeita! em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/1dWTl3UMDh"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T21:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038536281960210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora com f\u00f4lego para nadar depois de caminhar mais de 60km.\n.\n\nDora with breath for swimming after walking over 60km.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4A8pE69gJ7"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-09-08T20:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038522125831888896",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns pela for\u00e7a e resist\u00eancia. Oramos por voc\u00ea, aqui na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM. Deus no comando."
        },
        {
            "author_id": "859913303199502336",
            "created_at": "2018-09-08T19:56:51.000Z",
            "id": "1038516535671902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN https://t.co/0d6SSM8cxc"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T19:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038510344522661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hcDiEoX36K"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-09-08T19:30:34.000Z",
            "id": "1038509921132859394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o consome \u00e1rea igual a tr\u00eas mil campos de futebol - https://t.co/5gm6bVWz6i"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-09-08T19:28:59.000Z",
            "id": "1038509522497822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio em Parque Nacional Boqueir\u00e3o consome \u00e1rea igual a tr\u00eas mil campos de futebol - https://t.co/06OESpgT3Y"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-08T19:24:37.000Z",
            "id": "1038508423934029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhota fazendo trilha Kids. 2,5 km, novamente na Chapada dos Veadeiros. #rotadatrilha #hiking #trekking #caminhada #camping  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-08T19:21:19.000Z",
            "id": "1038507593168121858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhota fazendo trilha Kids. 2,5 km, novamente na Chapada dos Veadeiros. #rotadatrilha #hiking #trekking #caminhada #camping em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tX9vZggSmD"
        },
        {
            "author_id": "88516568",
            "created_at": "2018-09-08T19:04:55.000Z",
            "id": "1038503467579518978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a na regi\u00e3o de Sento S\u00e9.\n\nhttps://t.co/L5B6Rn2aJU https://t.co/L5B6Rn2aJU"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-08T19:01:03.000Z",
            "id": "1038502494379421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/B4cYKvnjLE"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T18:38:21.000Z",
            "id": "1038496779875037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Parque Nacional Una, Bosnia.\n No nosso primeiro dia na B\u00f3snia vimos uma placa na estrada falando de um parque nacional. Olhamos no mapa e vimos que ficava um pouco no rumo\u2026 https://t.co/SdL0vV2Xfi"
        },
        {
            "author_id": "941784192173662209",
            "created_at": "2018-09-08T18:15:59.000Z",
            "id": "1038491151794429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada um escuta a voz de Deus de um jeito. \n\n#blessed\n#feriado\n#obgDeus em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/5cN7KCsT8J"
        },
        {
            "author_id": "215050022",
            "created_at": "2018-09-08T18:05:00.000Z",
            "id": "1038488387248947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale ressaltar que aquele asno l\u00e1 defende a explora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia por que j\u00e1 tem muita \u00e1rea protegida ambientalmente, agora \u00e9 a vez da economia se otimizar e tirar os recursos de l\u00e1. Olha eu tenho muita raiva a cada dia q passa https://t.co/tRGQ0DPcKY"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T18:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038487506734534660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso merecido.\n.\nDeserved rest.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FTRvlW3Hva"
        },
        {
            "author_id": "407966868",
            "created_at": "2018-09-08T17:59:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a36276b6d5e356e7"
            },
            "id": "1038486958064979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ascenso al #Mulhac\u00e9n... #SierraNevada\nhttps://t.co/dQ8iMuYUVB"
        },
        {
            "author_id": "34120125",
            "created_at": "2018-09-08T17:15:18.000Z",
            "id": "1038475882200018946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate a porra de um parque nacional, natural, tem wifi e no brasil n tem nem no lugar mais movimentado do mundo"
        },
        {
            "author_id": "78029513",
            "created_at": "2018-09-08T16:39:29.000Z",
            "id": "1038466868539994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian canyons in Santa Catarina State, the view is gorgeous! \u26f0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n.\n.\nCanyons brasileiros em Santa Catarina no Parque Nacional de Aparados da Serra, uma vista deslumbrante.\u2026 https://t.co/32Y7JGAFcD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-08T16:37:09.000Z",
            "id": "1038466277642330115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/HciYP16Uzl"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-09-08T16:00:20.000Z",
            "id": "1038457015817781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/RNbdnk33TR"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-09-08T15:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038455997310877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/qpVCb3vz5X"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-08T15:37:47.000Z",
            "id": "1038451338726834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1499159604",
            "created_at": "2018-09-08T15:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6167,
                        -28.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1038448395160088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedra furada est\u00e1 localizada no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim. Para visita\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio pegar uma autoriza\u00e7\u00e3o no ICMBio, localizado no centro de Urubici. O acesso \u00e0 pedra pertence ao\u2026 https://t.co/Y2A4x2k1Hj"
        },
        {
            "author_id": "156321862",
            "created_at": "2018-09-08T14:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1038438133216333825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UzLA8DV6CX"
        },
        {
            "author_id": "3368377881",
            "created_at": "2018-09-08T14:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1038436646390259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*se hidrate* \ud83c\udf76\u2728\n#holiday #waterfall #sun #peace #nature #onlygoodvibes #sunnyday #pazebem em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xtz9CQZrA6"
        },
        {
            "author_id": "4043163478",
            "created_at": "2018-09-08T14:26:29.000Z",
            "id": "1038433394785480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Piau\u00ed, terra querida...\" - Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/0BAmFMtl8v"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T14:26:27.000Z",
            "id": "1038433389186048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Plivitcka Jezera, parque nacional, Croacia.\n O\u00a0Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u00a0(Plitivicka Jazera, em croata), com 300km2 de \u00e1rea, foi fundado em 1949 e, trinta anos\u2026 https://t.co/Gjokgr836t"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-08T14:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038427930387513355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para, olhe e sinta o vento.\n.\n\nStop, look and feel the wind.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/deTg3xm4qk"
        },
        {
            "author_id": "276597653",
            "created_at": "2018-09-08T13:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1038411996922822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dvzbcU1YZ2"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2018-09-08T12:15:27.000Z",
            "id": "1038400418844434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica em Sert\u00e3ozinho. https://t.co/4HCDWCqULz"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2018-09-08T10:30:00.000Z",
            "id": "1038373882489700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00e9m do Parque Nacional, a regi\u00e3o abriga belos jardins naturais, vales, e muitas cachoeiras\n\nhttps://t.co/y9pgFdoG89"
        },
        {
            "author_id": "277205366",
            "created_at": "2018-09-08T10:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1038371677841891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana amigos. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/N2bA4av6kr"
        },
        {
            "author_id": "67170628",
            "created_at": "2018-09-08T10:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "LatinExcursions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038368617438437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "First day and sunset visit to Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Magical views and experience @latinexcursions @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T09:00:00.000Z",
            "id": "1038351236184068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Bear Camping, Plivitce Park, Croatia.\n Depois de um dificil e molhado dia pedalando por trilhas, encontramos um camping pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Plivitce, na Cro\u00e1cia. Um\u2026 https://t.co/DkbxABT9ep"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-08T08:53:07.000Z",
            "id": "1038349502405664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Trilhas off road.\n Escolhemos estradas pequenas e menos movimentadas e neste dia para chegarmos ao Parque Nacional de Plivitce, seguimos o GPS e paramos numa trilha super\u2026 https://t.co/45gFuJgxyW"
        },
        {
            "author_id": "932914966117490690",
            "created_at": "2018-09-08T04:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038282524689018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape: https://t.co/JKt5hgw28V via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-09-08T01:37:23.000Z",
            "id": "1038239844789440513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf7Foto: rcmayworm\n.\n.\nO mais belo e impressionante mirante natural da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, os Portais\u2026 https://t.co/1gMfrnuoQX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-09-08T01:36:32.000Z",
            "id": "1038239630334853123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi https://t.co/eejX7wvoN6"
        },
        {
            "author_id": "181615142",
            "created_at": "2018-09-08T01:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038235174075596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silv\u00e2nia Goi\u00e1s , floresta Nacional https://t.co/BO9SIuE3TH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2018-09-08T00:12:56.000Z",
            "id": "1038218591370457089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/0t8i0CLcls"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-07T22:35:07.000Z",
            "id": "1038193978812891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/NHUHHhwFwN"
        },
        {
            "author_id": "574913034",
            "created_at": "2018-09-07T22:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1038191303245344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pGhnmVosMo"
        },
        {
            "author_id": "189697484",
            "created_at": "2018-09-07T21:14:32.000Z",
            "id": "1038173697712873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar de flamingos?! Muitos flamingos!! Parque das aves! Em frente ao Parque Nacional. Muito cuidados com os bichinhos!! \u00c9 uma pena v\u00ea-los trancados.. mas s\u00e3o t\u00e3o lindos!!\u2026 https://t.co/glExffDjoR"
        },
        {
            "author_id": "189697484",
            "created_at": "2018-09-07T21:04:10.000Z",
            "id": "1038171087798984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari. Dentro do Parque Nacional h\u00e1 um passeio opcional q voc\u00ea tem que fazer! Macuco Safari voc\u00ea tem duas op\u00e7\u00f5es: seco ou molhado. Se escolher molhado o barco vai embaixo da queda\u2026 https://t.co/vfUqct4J9Z"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2018-09-07T20:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.15395,
                        -16.52051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1038169083164819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que um atrativo tur\u00edstico,  um patrim\u00f4nio.\nbahiaactive opera roteiros neste para\u00edso. Viva est\u00e1 experi\u00eancia! em Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/UzC020TVVj"
        },
        {
            "author_id": "189697484",
            "created_at": "2018-09-07T20:53:29.000Z",
            "id": "1038168398704898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Tem hotel, cachoeiras, Safari, cataratas, quatis, on\u00e7a... um espa\u00e7o muito grande e preservado para explora\u00e7\u00e3o consciente. Td muito limpo, cuidado! O Paran\u00e1 est\u00e1\u2026 https://t.co/PGm09rIPp1"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2018-09-07T19:58:56.000Z",
            "id": "1038154670735286275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/9E1nYroqhu"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-09-07T19:52:01.000Z",
            "id": "1038152931416203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Definitivamente a Divers for Sharks \u00e9 a favor da amplia\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, mas tamb\u00e9m de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral!\n\nE tamb\u00e9m a favor do uso n\u00e3o... https://t.co/1dvMp8qhGH"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2018-09-07T19:47:46.000Z",
            "id": "1038151861570818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente eu sou a favor da amplia\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, mas tamb\u00e9m de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral!\n\nE tamb\u00e9m sou a favor do uso n\u00e3o letal e n\u00e3o... https://t.co/rTpdpm6vG7"
        },
        {
            "author_id": "29124999",
            "created_at": "2018-09-07T19:01:11.000Z",
            "id": "1038140140131176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APARU DO JEQUI\u00c1 COMPLETA 25 ANOS\n\"Maior regi\u00e3o de manguezal protegido da cidade, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana (Aparu) do Jequi\u00e1, completou 25 anos no \u00faltimo dia 31.\" (...) https://t.co/BmNu4dzadA https://t.co/8YMifRjlJY"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T17:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038123016494960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza pura. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FfCDkM6SU7"
        },
        {
            "author_id": "2247698246",
            "created_at": "2018-09-07T17:37:59.000Z",
            "id": "1038119199892287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto estar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1585964744",
            "created_at": "2018-09-07T17:32:02.000Z",
            "id": "1038117703477809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "engra\u00e7ado esse pessoal q usa banderinha no nickname eu nunca vi uma bandeira de gana ou do parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-09-07T17:07:06.000Z",
            "id": "1038111430614999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Regional do Ambiente e Recursos Naturais promove visita de barco \u00e0 \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo: A Secretaria Regional do Ambiente e Recursos Naturais promove uma visita de barco \u00e0 \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo, na pr\u00f3xima quarta-feira,\u2026 https://t.co/PW3hK5BoJJ https://t.co/upPgDYptfx"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-09-07T16:59:05.000Z",
            "id": "1038109413251473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios em #Huaraz no #Peru: trilhas, lagunas azul turquesa e picos nevados. Imperd\u00edvel! https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "1610468570",
            "created_at": "2018-09-07T16:43:02.000Z",
            "id": "1038105372773494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, se tornar\u00e1 um novo atrativo tur\u00edstico da regi\u00e3o. Um edital publicado no... https://t.co/GfX3Dd5VAi"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-07T16:30:07.000Z",
            "id": "1038102120933851137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil ter\u00e1 concess\u00e3o estimular o turismo ecol\u00f3gico - https://t.co/itgZfuECFP"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-09-07T16:28:10.000Z",
            "id": "1038101629352914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil ter\u00e1 concess\u00e3o estimular o turismo ecol\u00f3gico https://t.co/0qM3C2qBaR https://t.co/4SKcmG0rQp"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-07T16:20:16.000Z",
            "id": "1038099642209239041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/DCWbeIL4UL"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T16:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038098518072872961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking on the moon. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ilCU2sYi7D"
        },
        {
            "author_id": "840319206478483456",
            "created_at": "2018-09-07T15:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Soares000111"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038090420679593986",
            "in_reply_to_user_id": "1011611798338928647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Soares000111 To na maxima desde ontem meno, vamo pro parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3185321465",
            "created_at": "2018-09-07T15:28:47.000Z",
            "id": "1038086685513469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem FDS, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Parque  Mapinguari \u2661 https://t.co/iJdfyIltnI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-09-07T15:20:07.000Z",
            "id": "1038084507184889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado | Oeste e\u00a0Sudoeste https://t.co/En2gHdjT7c https://t.co/uLy6mZQwvG"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-09-07T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52566341,
                        8.97985108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1038079159270920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#causeway #amador #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/bCvA7KV8B8"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T14:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038072006359572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Landscape #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NO0Rj1mZfr"
        },
        {
            "author_id": "1006976844879613953",
            "created_at": "2018-09-07T14:15:53.000Z",
            "id": "1038068341859123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no\u00a0feriado https://t.co/nk2hfPFq3Y"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-09-07T14:12:55.000Z",
            "id": "1038067594161516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LEMBRANDO: \nPOR QUEST\u00d5ES AMBIENTAIS E DE SA\u00daDE P\u00daBLICA, N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO ENTRAR COM ANIMAIS NOS PARQUES NACIONAIS OU EM QUALQUER OUTRA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL.\n#ParquesNacionais\n#EuProtejoMeuPet\n#AparadosDaSerra\n#Itaimbezinho\n#SerraGeral\n#CanyonFortaleza https://t.co/C2mWrSHrby"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-07T14:05:25.000Z",
            "id": "1038065705684541442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/FlBdCfQRC9"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-07T14:01:31.000Z",
            "id": "1038064725857382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/Vi9HbESKZr"
        },
        {
            "author_id": "3252286805",
            "created_at": "2018-09-07T14:00:17.000Z",
            "id": "1038064413356568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Agroecologia A cria\u00e7\u00e3o racional de abelhas sem ferr\u00e3o, pr\u00e1tica conhecida como meliponicultura, vem se ampliando na Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns, e assim gerando renda, colaborando na agricultura familiar e na manuten\u00e7\u00e3o da floresta. https://t.co/p5NebyGz1x"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:17.000Z",
            "id": "1038061898799955970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/K6328RPGmw"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:09.000Z",
            "id": "1038061864708657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/AfGRaVqHCA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:08.000Z",
            "id": "1038061862464774146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/jA9MFfDTkb"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-09-07T13:50:04.000Z",
            "id": "1038061845666512898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil visitantes no feriado https://t.co/ZuiQeCVdFS"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T12:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038042907700281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa secando. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lr6K4lS8LR"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-09-07T11:48:25.000Z",
            "id": "1038031227658424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\ufffdndio atinge \ufffdrea pr\ufffdxima ao Parque Nacional, nesta quinta https://t.co/CUbNmbmI4S"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-07T11:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1038031004546609155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto maior a duna, melhor a vista.\n.\n\nThe bigger the dune, the better the view.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MqWAvsOwuV"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-09-07T11:30:04.000Z",
            "id": "1038026611105378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Celg realiza aula passeio ao Parque Nacional Serra da Capivara | Portal Ponto X https://t.co/fpAnQj0Vh5"
        },
        {
            "author_id": "470604973",
            "created_at": "2018-09-07T11:22:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1038024699480039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que comece o dia \ud83d\ude0a (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/4qny3BQjIM"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-09-07T11:10:25.000Z",
            "id": "1038021665077129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da P\u00e1tria nada mais apropriado do que lembrar que a prote\u00e7\u00e3o de nosso mar \u00e9 um dever c\u00edvico. Por isso seguimos lutando pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/6wrgtITDvh"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-07T11:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 201,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038021222028730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia da P\u00e1tria nada mais apropriado do que lembrar que a prote\u00e7\u00e3o de nosso mar \u00e9 um dever c\u00edvico. Por isso seguimos lutando pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! T\u00e1 na hora @ICMBio @mmeioambiente #MaisAbrolhos j\u00e1! RT obrigado por... https://t.co/QRz8TBjaLl"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-07T10:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 201,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1038018681232605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "No Dia da P\u00e1tria nada mais apropriado do que lembrar que a prote\u00e7\u00e3o de nosso mar \u00e9 um dever c\u00edvico. Por isso seguimos lutando pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! T\u00e1 na hora @ICMBio @mmeioambiente #MaisAbrolhos j\u00e1! RT obrigado por divulgar essa campanha! https://t.co/MqrT9UtP7I"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2018-09-07T07:00:08.000Z",
            "id": "1037958679801286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio natural e edificado, tradi\u00e7\u00f5es, boa mesa. N\u00e3o faltam motivos para visitar este concelho de tra\u00e7os rurais abrangido pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/SyRyPa3rTi"
        },
        {
            "author_id": "60074219",
            "created_at": "2018-09-07T02:58:01.000Z",
            "id": "1037897749436551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lindo estoooo! https://t.co/6jcgXCtkqY"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2018-09-07T02:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.35253,
                        -29.41931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1037894734658850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prantinhas que a gente ama e que representa tanto pra n\u00f3s \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/LDcZcAW6Lj"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-09-07T02:15:25.000Z",
            "id": "1037887030540292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos para manuten\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Capivara pode ter tesouros arqueol\u00f3gicos destru\u00eddos - Colabora https://t.co/T19vrn9Qwa"
        },
        {
            "author_id": "2289851539",
            "created_at": "2018-09-07T01:03:04.000Z",
            "id": "1037868821241974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira agora o que abre e o que fecha no feriado da Independ\u00eancia em Foz do Igua\u00e7u e em Cascavel: O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo na sexta, no s\u00e1bado e no domingo; o atendimento aos visitantes ser\u00e1 das 8h \u00e0s 17h. Veja mais abaixo o\u2026 https://t.co/2kTbzU1kYl"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-09-07T00:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52566341,
                        8.97985108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1037864446838890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#causeway #amador #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/V9BdDVjDdH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-07T00:39:08.000Z",
            "id": "1037862797185626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2018-09-07T00:00:14.000Z",
            "id": "1037853008674148354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\ufe0f Nas Ilhas Can\u00e1rias, encontra-se o Parque Nacional del Teide, que tem o terceiro vulc\u00e3o mais alto do mundo. \ud83d\uddfb A vista \u00e9 impressionante! \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/lx5reewues https://t.co/8u01qFMUaY"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2018-09-06T23:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.06024942,
                        0.0199344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1037845796094324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de 2009. Primeira vez em que estive na Terra Ind\u00edgena Waj\u00e3pi. Neste dia est\u00e1vamos reunindo o Conselho Gestor do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\u2026 https://t.co/3OtgsR5obX"
        },
        {
            "author_id": "164109642",
            "created_at": "2018-09-06T23:00:07.000Z",
            "id": "1037837881279229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOMENTO AGROECOL\u00d3GICO\nProdutores tamb\u00e9m melhoram rendimentos e refor\u00e7am a sa\u00fade da comunidade com mel.\n\n#BrasildeFato https://t.co/CM452gytHw"
        },
        {
            "author_id": "3131925411",
            "created_at": "2018-09-06T22:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037837286652760065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil - servi\u00e7os de apoio a visitantes https://t.co/ALZ0rUKjPZ v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-09-06T22:43:03.000Z",
            "id": "1037833587289149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, 29 de setembro, das 9 h \u00e0s 16 h, ter\u00e1 lugar o Dia Aberto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, com a tem\u00e1tica \u201cO Parque e o Homem - Do P\u00e3o e do Azeite\u201d. \nVenha da\u00ed conhecer o \u00fanico parque nacional de... https://t.co/iK52RtJQOm"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-09-06T22:01:53.000Z",
            "id": "1037823225110192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA 19h: Feriad\u00e3o de tempo bom anunciado pela meteorologia! \u00d3timo para conhecer os #CanyonsGogantesDoBrasil: #Itaimbezinho no #ParqueNacional de #AparadosDaSerra e #CanyonFortaleza no Parque Nacional da #SerraGeral \ud83d\ude0d Bom feriad\u00e3o! Esperamos voc\u00eas das 8h \u00e0s 17h!\n#NationalParks https://t.co/7NUyNWmiQH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-06T21:10:48.000Z",
            "id": "1037810370323341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio continua nos esfor\u00e7os para debelar o inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a desde o dia 29 de agosto. Hoje (06), foram acionados mais 12 brigadistas, que completar\u00e3o um time de 80 pessoas trabalhando no combate. Saiba mais: https://t.co/EObvrmV4Hp"
        },
        {
            "author_id": "46165699",
            "created_at": "2018-09-06T21:05:41.000Z",
            "id": "1037809082961469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelhas Estimulam a Biodiversidade Em Reserva No Tapaj\u00f3s | Brasil de Fato https://t.co/FBP1HYEeG0"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-06T20:53:08.000Z",
            "id": "1037805925854334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! \u00c9 chegada a hora de dar mais prote\u00e7\u00e3o ao mais importante ref\u00fagio de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul! Some sua voz a essa... https://t.co/1mPjbjQUB2"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-09-06T20:25:54.000Z",
            "id": "1037799069593288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi https://t.co/hZ1WB2T9Cr https://t.co/rnbQ0VUEew"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2018-09-06T20:15:32.000Z",
            "id": "1037796463114420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais 12 brigadistas foram convocados para combater o inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, localizado em Sento S\u00e9, no Vale do S\u00e3o Francisco. O fogo come\u00e7ou h\u00e1 uma semana e j\u00e1 destruiu 3 mil hectares de caatinga."
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2018-09-06T20:14:54.000Z",
            "id": "1037796302069874689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Saiba por que \u00e9 t\u00e3o encantadora a visita ao Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato\nhttps://t.co/EZReSq6f4s https://t.co/r6KIF624wx"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2018-09-06T19:42:39.000Z",
            "id": "1037788184996995075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas boas not\u00edcias: amanh\u00e3 \u00e9 sexta, \u00e9 feriado e hoje tem o lugar da semana! \\o/ Maior fonte termal dos Estados Unidos, esta \u00e9 a multicolorida Grand Prismatic Spring, no Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #viagem #turismo https://t.co/huFlOv1BW6"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-09-06T19:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 5,
                        "username": "EuPenedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037783291175358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica @EuPenedo\n\nTexto extra\u00eddo da p\u00e1gina do PNI no site do ICMBio. \n\n\"O Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio promover\u00e1 a II Semana da Acessibilidade, no per\u00edodo de 21 a 30 de setembro de\u2026 https://t.co/Sgm1jQU5uk"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2018-09-06T19:00:16.000Z",
            "id": "1037777518386966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o projeto de meliponicultura que temos apoiado no Tapajos. Abelhas ajudam na restaura\u00e7\u00e3o florestal, polinizam, geram alimentos, rem\u00e9dios e renda pras fam\u00edlias - ali\u00e1s, 3 litros de mel valem o mesmo que 1 grama de ouro. #FlorestaAtiva https://t.co/wmB8JtCHbU"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-09-06T18:13:06.000Z",
            "id": "1037765651757187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huaraz #Peru: dicas dos melhores passeios, incluindo as lindas lagunas turquesa e os principais trekkings https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2018-09-06T17:55:09.000Z",
            "id": "1037761132684083207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande C\u00e2nion do Fortaleza Parque Nacional Serra Geral\n\nhttps://t.co/lpLvW4yiLb\n\n#pedraafiana #parquesnacionais #praiagrande #santacatarina #gooutside #aventura #ecoturismo #cambar\u00e1dosul #canyonfortaleza #serrageral https://t.co/cB27ERCILo"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-09-06T17:44:50.000Z",
            "id": "1037758536875302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para que... https://t.co/xYtecXciuk https://t.co/LigW218BHA"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2018-09-06T17:10:00.000Z",
            "id": "1037749770813620225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ronaldo Farias, conhecido tamb\u00e9m como Irara, \u00e9 um dos muitos meliponicultores da Resex que, para aumentar a oferta de alimentos \u00e0s abelhas, est\u00e3o reflorestando as \u00e1reas pr\u00f3ximas aos melipon\u00e1rios. https://t.co/LXCcpjbMoK"
        },
        {
            "author_id": "823703120345710593",
            "created_at": "2018-09-06T16:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MuriloPossato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1037742429649154049",
            "in_reply_to_user_id": "765519413483282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuriloPossato Krl escola fodida de merda, cade a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-09-06T16:35:55.000Z",
            "id": "1037741193835237377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Ilha das Cobras, passar\u00e1 a ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o integral de seu ambiente e espa\u00e7o de pesquisa e educa\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttps://t.co/3F1BzOxUmV"
        },
        {
            "author_id": "595691296",
            "created_at": "2018-09-06T16:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037740290973556742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi | ((o))eco - https://t.co/EJh5K1Vqq4 via @Shareaholic #comapoioNCI"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-06T16:24:07.000Z",
            "id": "1037738225748647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/NxKEOdpY37"
        },
        {
            "author_id": "69373037",
            "created_at": "2018-09-06T16:16:22.000Z",
            "id": "1037736273958588416",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c9 uma quest\u00e3o de prioridades: o dinheiro usado para lavar carros de deputados \u00e9 3x maior que o or\u00e7amento do museu. Sem apoio do Estado, patrim\u00f4nios como o Parque Nacional Serra da Capivara, o Museu de Zoologia da USP, e o Arquivo P\u00fablico da Bahia correm perigo. #Suplicy131"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-09-06T16:01:29.000Z",
            "id": "1037732529439232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3 Os grandes portais deixaram passar, mas a gente volta a destacar. \n\nInc\u00eandio o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no semi\u00e1rido baiano. Uma boa not\u00edcia para os Fulkax\u00f3, em Sergipe: um grupo de trabalho foi formado para identifica\u00e7\u00e3o de Reserva Ind\u00edgena. https://t.co/knhRvC09BQ"
        },
        {
            "author_id": "44519940",
            "created_at": "2018-09-06T15:56:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1037731293847592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouros arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra da Capivara em risco https://t.co/SwMJP0zZea"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-06T15:40:11.000Z",
            "id": "1037727168032387081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando junta um casal aventureiro, montanhistas que v\u00e3o casar e uma dupla de fot\u00f3grafos curte viver coisas diferentes sempre sabem o que acontece? Entre nesse link e venham ver um... https://t.co/4Q834kRcFj"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2018-09-06T14:41:42.000Z",
            "id": "1037712449061969925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou dezenas de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/g98GbO95Bv"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-09-06T14:25:22.000Z",
            "id": "1037708338581123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jovem israelita, que visitava o Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, morreu ao cair de uma montanha enquanto tentava tirar uma selfie, nessa quarta-feira (05/09). A v\u00edtima, identificada... https://t.co/FDAFPX3sgj"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2018-09-06T14:18:28.000Z",
            "id": "1037706602395197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo destr\u00f3i mais 800 hectares de caatinga no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em  Sento S\u00e9, no vale do S\u00e3o Francisco. No total, 2.800 hectares de reserva j\u00e1 foram queimados no inc\u00eandio, que dura uma semana."
        },
        {
            "author_id": "850880963907395586",
            "created_at": "2018-09-06T14:01:55.000Z",
            "id": "1037702436847316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/wmvEguBEVX"
        },
        {
            "author_id": "1037417002615414786",
            "created_at": "2018-09-06T13:59:59.000Z",
            "id": "1037701953076252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No passado n\u00f3s usamos a palavra \"Went\" para dizer que fomos para algum lugar\n\nExemplo: In my last vacation I went to the national park\n\nNa minha \u00faltima viagem eu fui para o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-06T13:40:12.000Z",
            "id": "1037696972361220097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/k43VLGVJXg"
        },
        {
            "author_id": "177221721",
            "created_at": "2018-09-06T13:30:28.000Z",
            "id": "1037694525035216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada h\u00e1 20 anos, a Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque \u00e9 respons\u00e1vel por muitas a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/gIC0wE2PLl"
        },
        {
            "author_id": "88516568",
            "created_at": "2018-09-06T12:35:19.000Z",
            "id": "1037680643977699329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma semana acontece no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a na regi\u00e3o de Sento S\u00e9, aqui no Norte da Bahia, um inc\u00eandio. A \u00e1rea atingida j\u00e1 triplicou. Veja na reportagem de Joyce Guirra e Ronaldo Silva:\n\nhttps://t.co/k7LmFWYfG4 https://t.co/k7LmFWYfG4"
        },
        {
            "author_id": "106378870",
            "created_at": "2018-09-06T12:34:16.000Z",
            "id": "1037680381972172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jovem teria ca\u00eddo de uma altura de mais de 200 metros depois de ter escorregado Um jovem israelita, que visitava o Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, morreu... https://t.co/hbYG5qGOCw"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-06T12:30:58.000Z",
            "id": "1037679547884417026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Sento-S\u00e9, no norte da Bahia, emitiu nota lamentando o inc\u00eandio que atinge h\u00e1 mais de uma semana o Parque... https://t.co/zfBT8C5kgl"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-06T12:30:53.000Z",
            "id": "1037679530943688705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento-S\u00e9: Prefeitura diz estar prestando assist\u00eancia no combate ao inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da\u00a0On\u00e7a https://t.co/zfBT8C5kgl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-06T12:30:28.000Z",
            "id": "1037679425847013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/wMGGpBuYBp"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-06T11:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037664780679606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da lagoa mais bonitas que vimos por l\u00e1.\n.\n\nOn the way to most beautiful lagoon we saw there.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OxVcJNbwXf"
        },
        {
            "author_id": "768165614",
            "created_at": "2018-09-06T11:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1037659767110557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meet me in the woods \ud83d\udc3a @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v8StruFpHo"
        },
        {
            "author_id": "1344719528",
            "created_at": "2018-09-06T10:27:35.000Z",
            "id": "1037648497850363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Os principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil*\nParque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed) ...\nParque Nacional do Catimbau (Pernambuco) ..\nParque Arqueol\u00f3gico do Solst\u00edcio (Amap\u00e1) ...\nS\u00edtio Arqueol\u00f3gico Pedra Pintada (Roraima) ...\nE agora o maior de todos *Museu Nacional RJ.*"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-09-06T10:00:03.000Z",
            "id": "1037641569103474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Alagoas https://t.co/1nP3piZXqD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-06T09:28:20.000Z",
            "id": "1037633589939191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL PARAMILLO\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PARAMILLO NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/1FrIFrAfiT"
        },
        {
            "author_id": "2826001742",
            "created_at": "2018-09-06T08:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 154,
                        "username": "IsabelRF84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037618992318439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No norte de #Portugal, na zona raiana entre o #Minho, Tr\u00e1s-os-Montes e a #Galiza encontra-se uma p\u00e9rola da #natureza: o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, por @IsabelRF84 #excur\u00e7ao #fauna #flora #biodiversidade \ud83d\udc34\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf33\ud83e\udd85\ud83d\udc1f\ud83d\udc3a\n\nhttps://t.co/iKU2yovSgq"
        },
        {
            "author_id": "473807289",
            "created_at": "2018-09-06T07:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 150,
                        "username": "IsabelRF84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037597240976715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No norte de Portugal, na zona raiana entre o Minho, Tr\u00e1s-os-Montes e a Galiza encontra-se uma p\u00e9rola da natureza: o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, por @IsabelRF84 #excur\u00e7ao #fauna #flora #biodiversidade\n\n\ud83d\udc34\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf33\ud83e\udd85\ud83d\udc1f\ud83d\udc3a\n\nhttps://t.co/CH8osrnko5"
        },
        {
            "author_id": "36075918",
            "created_at": "2018-09-06T03:35:48.000Z",
            "id": "1037544869764497409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pr\u00f3ximos importsntes museus do Brasil agonizando e com precis\u00e3o de pegar fogo. Vamos ajudar a manter esse patrim\u00f4nio https://t.co/4n3zML053O"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-09-06T01:44:36.000Z",
            "id": "1037516887884791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste terceiro dia do projeto da Taiam\u00e3 intitulado: A hist\u00f3ria do Brasil Imperial e a conserva\u00e7\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas naturais Brasileiras.\n\nTivemos um maravilhoso dia de aventuras no Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/lZFEmGOMwa"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2018-09-06T01:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037516728081821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS TESOUROS ARQUEOL\u00d3GICOS DO PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA S\u00c3O MAIS VALIOSOS DO QUE OS PERDIDOS NO MUSEU NACIONAL. AJUDE. @MichelTemer  https://t.co/jnHhP5HTsI"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2018-09-06T01:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037516332017836037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA \u00c9 UM \u00b4PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE QUE PEDE SOCORRO. @MichelTemer  ADMINISTRADO POR UMA SENHORA DE 85 ANOS QUE EST\u00c1 EM DIFICULDADES. https://t.co/jnHhP5HTsI"
        },
        {
            "author_id": "67473275",
            "created_at": "2018-09-06T01:38:18.000Z",
            "id": "1037515299657056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada amanhecer, a vida me recebe de bra\u00e7os abertos. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/MivVkdnCxO"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-09-06T01:13:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1037509105768951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tesouros arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra da Capivara em risco https://t.co/0hrRaAuvF8"
        },
        {
            "author_id": "285109147",
            "created_at": "2018-09-06T01:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lpbragancabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037508820011036672",
            "in_reply_to_user_id": "728281672731471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lpbragancabr \u2022 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa."
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2018-09-06T01:00:01.000Z",
            "id": "1037505666632450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF \u2192 https://t.co/gyYSOJhHHV https://t.co/d4FUjIHN6c"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-09-06T00:06:09.000Z",
            "id": "1037492111707451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o registra queimada em vegeta\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2018 https://t.co/bRJudgxZp1"
        },
        {
            "author_id": "66439834",
            "created_at": "2018-09-06T00:02:45.000Z",
            "id": "1037491255159283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia est\u00e1 no imagin\u00e1rio de todo mundo, como um para\u00edso terrestre, o pulm\u00e3o do mundo, a reserva biol\u00f3gica do mundo... para n\u00f3s caboclos nascidos as margens de seus rios, ela \u00e9 a\u2026 https://t.co/0993FptD4a"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-05T23:30:01.000Z",
            "id": "1037483017197912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 21h45 o #ParquesdoBrasil apresenta o Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro, revelando sua rela\u00e7\u00e3o com o Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/URAs8zkbZi https://t.co/qabK0Cc5NP"
        },
        {
            "author_id": "976272417952878592",
            "created_at": "2018-09-05T22:46:09.000Z",
            "id": "1037471977953353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o registra queimada em vegeta\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2018 https://t.co/PZBtpKgd1R https://t.co/mHvfz9skTu"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-09-05T22:36:08.000Z",
            "id": "1037469458976137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o registra queimada em vegeta\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2018 https://t.co/ZWrd9VHT9p"
        },
        {
            "author_id": "1364578351",
            "created_at": "2018-09-05T22:11:43.000Z",
            "id": "1037463314555645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/PsXc35vWSI"
        },
        {
            "author_id": "1364578351",
            "created_at": "2018-09-05T22:05:57.000Z",
            "id": "1037461862147874818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/PbpRu93Ls4"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-09-05T21:35:46.000Z",
            "id": "1037454265843888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado aprovada em audi\u00eancia p\u00fablica... https://t.co/zg11Yr8T12 https://t.co/zg11Yr8T12"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No. 12 Jasper Park, Alberta",
                "id": "5b468be4850ed772",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Aquia, Peru",
                "id": "0142cede38beae5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Caraz, Peru",
                "id": "00e376240e4f5d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Antequera, Espa\u00f1a",
                "id": "a36276b6d5e356e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582490152",
                "name": "Felipe Carvalho",
                "username": "felipepcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30586829",
                "name": "Dress to express",
                "username": "dresstoex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294700550",
                "name": "#SouPetroBras",
                "username": "guterresalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256492",
                "name": "giovanicordioli",
                "username": "giovanicordioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968907958267518976",
                "name": "Discover Abu Dhabi PT",
                "username": "dabudhabipt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388502115",
                "name": "Tiago Cantante Rom\u00e3o",
                "username": "tiago_romao_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3514036707",
                "name": "ALBIERI",
                "username": "albieri20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30039249",
                "name": "Alexandre Santana",
                "username": "Santanaalexus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909897754574573568",
                "name": "Sunscreen Dreams",
                "username": "sunscreendreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869963438",
                "name": "david bebber",
                "username": "davidbebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168542829",
                "name": "Meduza",
                "username": "Mari_Varotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913841686861811712",
                "name": "Quequeremos",
                "username": "Quequeremosbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74481399",
                "name": "Anxo Santana",
                "username": "AnxoCSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073024",
                "name": "Rosilene Andrade",
                "username": "Rose_Andra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052888407",
                "name": "Radio On",
                "username": "bandaradioon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36505821",
                "name": "Giiiii",
                "username": "gimariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141975",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853325368014536705",
                "name": "Adl Servi\u00e7os de  Limpezas e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "AdlLimpezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96231007",
                "name": "Eduardo Foo",
                "username": "EduardoFoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948435884667473920",
                "name": "taiamaecoturismo",
                "username": "taiamaecoturis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4395410367",
                "name": "Veronica Fagotti",
                "username": "Veronica_Fagott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182112382",
                "name": "$1 Million",
                "username": "protegegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085060899",
                "name": "Residencial Canoa Quebrada",
                "username": "canoaquebrada10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988600265917034496",
                "name": "Yanca Siqueira",
                "username": "SiqueiraYanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333876939",
                "name": "Grupo Dispersores",
                "username": "dispersores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51080535",
                "name": "Pedro Santiago",
                "username": "pedro_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3728671335",
                "name": "VAIO\u00ae Brasil",
                "username": "vaio_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82243992",
                "name": "Marcos Boschirolli\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "boschirolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177210580",
                "name": "JULEANA",
                "username": "julianaa_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226159378",
                "name": "Luiz Oliveira",
                "username": "luizfred15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452545634",
                "name": "Martins",
                "username": "smigol_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169988607",
                "name": "Alex Vicintin",
                "username": "vicintinalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51592363",
                "name": "Paiva J\u00fanior",
                "username": "PaivaJunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279252107",
                "name": "claudio f. morales",
                "username": "claudiofsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167783577",
                "name": "Alessandro A Thomaz",
                "username": "AAZAMOHT81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76740184",
                "name": "Jair Quesada",
                "username": "Quesada_PPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132365463",
                "name": "Afrodite",
                "username": "larimartinsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49697742",
                "name": "Carlos AmorimDivulga",
                "username": "amorimprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52816892",
                "name": "Poliana",
                "username": "liberte_idees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555630554",
                "name": "Bab\u00e1 50100",
                "username": "BabaPsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825123734168166401",
                "name": "Neg\u00e3o",
                "username": "IngridBezerra13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78315238",
                "name": "Herbert Fern\u00e1ndez",
                "username": "MrHerbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121532378",
                "name": "Cariogalo",
                "username": "Cariogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055140741",
                "name": "HOTEL DO SADO",
                "username": "HOTEL_DO_SADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029786556834492416",
                "name": "Enjoymoz",
                "username": "enjoymoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967004782",
                "name": "\u03c1\u03b9l\u03b1\u01a6 \u03b1l\u03b2\u03b5\u01a6\u2020\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
                "username": "protegertuambi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307034733",
                "name": "RAFAEL\u270a\ud83c\udf39Projeto Nacional de Desenvolvimento (PND)",
                "username": "RTPrazeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740942836741382144",
                "name": "braia da lulu",
                "username": "n4jubarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913158218230222849",
                "name": "Viaje x Chile",
                "username": "ViajexChile1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705510496347279360",
                "name": "carlita \ud83e\udd20",
                "username": "munzcaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001581343527129089",
                "name": "Cupania - Solu\u00e7\u00f5es em Florestas Nativas",
                "username": "CupaniaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518165114",
                "name": "matilde dos santos",
                "username": "MatildeDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033381270741504002",
                "name": "Paisagens Naturais",
                "username": "NaturalPaisagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766000",
                "name": "Isadora",
                "username": "isavp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230338764",
                "name": "Chapada_Diamantina_Douglas_Guia",
                "username": "dgury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26119156",
                "name": "molta cacha\u00e7ha e niente preghiera",
                "username": "alesqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220748",
                "name": "tati.",
                "username": "tadsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16087873",
                "name": "Tpm",
                "username": "revistatpm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138186857",
                "name": "William Costa",
                "username": "wcosta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163812773",
                "name": "Marcos de Abreu",
                "username": "SiFu_Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726206117701910529",
                "name": "Milly",
                "username": "Eu_MillySouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203317501",
                "name": "Filomena",
                "username": "2050Filomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987353397107011587",
                "name": "Luis Roberto",
                "username": "LuisLima_59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926449001578278913",
                "name": "RBS",
                "username": "joseRicardoBis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759577568622342144",
                "name": "A ARTE DE VIVER",
                "username": "LeoncioATavare1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35096908",
                "name": "Deputado Mauro Moraes",
                "username": "mauro_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76115828",
                "name": "Lais Brasileiro",
                "username": "scoutlais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93957542",
                "name": "Walter Hernandez Dodino",
                "username": "wdodino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053057",
                "name": "Diego Borges",
                "username": "DiiegoBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108379233",
                "name": "Robson Fonseca",
                "username": "fonsecarobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372630797",
                "name": "D\u00e1rio Monteiro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Dm7Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153979085",
                "name": "Taboga Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "tabogapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668252",
                "name": "Ateli\u00ea na TV",
                "username": "atelienatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989961628929220609",
                "name": "CERRADO",
                "username": "jpasilvaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593085527",
                "name": "@coisasdogeek",
                "username": "coisasdogeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737117041002307585",
                "name": "GENARO TURISMO",
                "username": "GenaroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194579260",
                "name": "site_miseria",
                "username": "site_miseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850377636681572352",
                "name": "Enchendo Estantes",
                "username": "EnchendoEstante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3295757802",
                "name": "CANAL NET TV",
                "username": "canalnettv811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56975583",
                "name": "Nasser Mahfouz",
                "username": "ANGIOLOGIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339666159",
                "name": "Canal Rias Baixas",
                "username": "canalriasbaixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37697877",
                "name": "\ud83c\udfa9Viktor L\u00ebiketivi\u010d \ud83e\udd5b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PS\ud83c\udf4aL\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "victormasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217770664",
                "name": "Romerito Pontes",
                "username": "romeritopontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540530815",
                "name": "Fernando A Moraes",
                "username": "ferzecolmeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159127294",
                "name": "Bianca Borges",
                "username": "podeserbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475964916",
                "name": "Teigadventure",
                "username": "MotoAdventureBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163503428",
                "name": "M\u00e1rgara Morais",
                "username": "margaramorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112491545",
                "name": "Estevo",
                "username": "euccastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58145944",
                "name": "O'Ivan Font\u00e3o",
                "username": "bestilheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471751",
                "name": "Berto Y\u00e1\u00f1ez",
                "username": "bertez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258074404",
                "name": "o'marcos saavedra",
                "username": "anordestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432700372",
                "name": "UAE Embassy Lisbon",
                "username": "UAEEmbassyPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267994252",
                "name": "UNESCO Man and Biosphere",
                "username": "UNESCO_MAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3252286805",
                "name": "Mercosur Social",
                "username": "MercosurSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765641063436578817",
                "name": "Nonato Not\u00edcias",
                "username": "NonatoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45148641",
                "name": "Betzabel Torrealba",
                "username": "BetzaTEAsesora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003417355664404481",
                "name": "OXENTE Aldeia Ao Dia",
                "username": "OxenteAldeiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271453779",
                "name": "Leonardo Barros",
                "username": "leonardo_ob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132204002",
                "name": "manuel de leon",
                "username": "manuel_de_leon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37531586",
                "name": "sergio pinchiaro",
                "username": "cunhaparatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879098945414324230",
                "name": "F\u00e1bio Ray",
                "username": "FbioRay1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391407251",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rjfeuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24927493",
                "name": "Daniel Castello",
                "username": "castello1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37562869",
                "name": "ENDLESS MOTION",
                "username": "ENDLESSMOTION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667821077",
                "name": "Moleculoide.txt",
                "username": "moleculoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545908581",
                "name": "Braya",
                "username": "LuisBraya97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381005733",
                "name": "Carlos&Alves",
                "username": "CarlosAlves48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515014562",
                "name": "Matheus Azevedo",
                "username": "aze_matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910602828099543040",
                "name": "PortalSorrisoMT",
                "username": "sorriso_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466450414",
                "name": "Luiz Reis",
                "username": "Luguto1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86173710",
                "name": "Jornal Atual",
                "username": "jornalatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92079052",
                "name": "Pepe",
                "username": "SrPepePepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57969581",
                "name": "Quatro Esta\u00e7\u00f5es",
                "username": "4estacoestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623305406",
                "name": "leomar limaa",
                "username": "pinheiro506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389860349",
                "name": "Manoel Cavalcante",
                "username": "m_cavalcante3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91156554",
                "name": "Havita Rigamonti",
                "username": "havitarigamonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906952639254024192",
                "name": "Luuuuuu",
                "username": "hyago_lucas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100695543",
                "name": "Stephanie Vieira",
                "username": "Stephanie_Viei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903611255121989634",
                "name": "Eldo Santana",
                "username": "eldosantanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26738348",
                "name": "Gl\u00e1ucia Fortes",
                "username": "glauciafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "796974660",
                "name": "Marcelo BastosSoares",
                "username": "MarceloBastosSo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413150288",
                "name": "Marcos est\u00e1 Abelizado",
                "username": "marcoossep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690344378",
                "name": "ailton moraes",
                "username": "ailtonmoraes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150968086",
                "name": "CBN Ribeir\u00e3o",
                "username": "cbnribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193389406",
                "name": "Julio Im\u00f3veis",
                "username": "julioimoveisbq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519751308",
                "name": "Ramon Perez",
                "username": "ronsador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46955787",
                "name": "Luiz Antonio Borges",
                "username": "lulaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631099715",
                "name": "claudiopaguiar",
                "username": "claudiopaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014684747",
                "name": "Azores Geopark",
                "username": "AzoresGeopark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411248152",
                "name": "michele ricardo",
                "username": "michele_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037185644496338944",
                "name": "Victor",
                "username": "Victor31704644",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212906310",
                "name": "Jos\u00e9Balestra O||||||O",
                "username": "JoseBalestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57445420",
                "name": "Celina d A Samogin",
                "username": "celinasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162722653",
                "name": "Alexandre F M Souza",
                "username": "winchester9999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69445459",
                "name": "Otto Vital",
                "username": "otto_vitalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005810254523830272",
                "name": "TaniaSandinista",
                "username": "taniasandinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67490411",
                "name": "Daniel Sakaki",
                "username": "DanielSakaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934166873746427904",
                "name": "Portal Ponto X",
                "username": "PortalPontoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "G1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabond",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258544324",
                "name": "Salva Bar\u00e1",
                "username": "salvabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138705722",
                "name": "Agrupaci\u00f3n \u00cdo",
                "username": "agrupacionio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458471",
                "name": "Jaime Zamorano",
                "username": "cefalopodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134940855",
                "name": "Alejandro S\u00e1nchez",
                "username": "pmisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895213223724666880",
                "name": "Dominic Roy\u00e9",
                "username": "dr_xeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123660219",
                "name": "Ana Luce",
                "username": "luceramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038877844640882690",
                "name": "Arg turismo e Eventos",
                "username": "arg_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15328039",
                "name": "Fim de Jogo",
                "username": "fimdejogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164109642",
                "name": "Ricardo P. Pazello",
                "username": "ricardo2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938888485",
                "name": "Washington Esp\u00ednola",
                "username": "WeEspinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233345562",
                "name": "Shirley Sibalde",
                "username": "shirleysibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814418348058484740",
                "name": "tristan | position",
                "username": "TRIISTAAANN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042001448",
                "name": "Rayow",
                "username": "RayGanassin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815971704",
                "name": "cassia Sarath",
                "username": "cassiasarath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125808113",
                "name": "Prof. Osmar",
                "username": "osmar1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53186883",
                "name": "R.G.Godtfredsen",
                "username": "ragaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61339869",
                "name": "o Babado \u00e9 Bastante",
                "username": "RickMoreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242369225",
                "name": "VitorVK",
                "username": "vitor_veiga_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859913303199502336",
                "name": "Constru\u00e7\u00f5es Obras e Servi\u00e7os",
                "username": "obras_servicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804113",
                "name": "Otavio (Tato) Santos",
                "username": "TatoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88516568",
                "name": "TV S\u00e3o Francisco",
                "username": "tvsaofrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941784192173662209",
                "name": "Messias Lemos",
                "username": "MessiasLemos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215050022",
                "name": "TIELLY MEGUINS \ud83d\ude21",
                "username": "tutuhmeguins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407966868",
                "name": "Juande Peramos",
                "username": "JuandePeramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34120125",
                "name": "Nico",
                "username": "nicolasmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78029513",
                "name": "Alexandre Taleb",
                "username": "ataleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499159604",
                "name": "Laiza \ud83c\udf3b",
                "username": "ah_moreenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156321862",
                "name": "gabe",
                "username": "gabrielvictorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368377881",
                "name": "tia dos potes \ud83d\udc75",
                "username": "mariana050315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4043163478",
                "name": "Brenim",
                "username": "brenolcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276597653",
                "name": "natan",
                "username": "natanbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277205366",
                "name": "Luciano Azevedo",
                "username": "lucianovsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67170628",
                "name": "Latin Excursions",
                "username": "LatinExcursions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932914966117490690",
                "name": "Mokey TV",
                "username": "mokey_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181615142",
                "name": "Cristov\u00e3o Pereira",
                "username": "PRCRISTOVAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574913034",
                "name": "Centro \u00d3ptico Osmar",
                "username": "PinheiroVivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189697484",
                "name": "Carllinhablogueira",
                "username": "CARLLACARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29124999",
                "name": "Ilha Not\u00edcias",
                "username": "ilhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247698246",
                "name": "rovs",
                "username": "arcticmonsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585964744",
                "name": "J",
                "username": "decebalulus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610468570",
                "name": "NiltonAnjosOficial",
                "username": "NiltonAnjos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840319206478483456",
                "name": "Luiz t\u00e1?",
                "username": "Luizschardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011611798338928647",
                "name": "PATRICK \ud83c\udf0a",
                "username": "Soares000111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3185321465",
                "name": "carol.i.na",
                "username": "alencmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006976844879613953",
                "name": "Giro Medianeira",
                "username": "GMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470604973",
                "name": "#daltinho",
                "username": "daltinholtrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60074219",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcegaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "EmpregadaH & VacinadaH",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289851539",
                "name": "Helio Pere",
                "username": "helio_pere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743911",
                "name": "Cassandra Oliveira",
                "username": "sanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131925411",
                "name": "ricardo fabian foti",
                "username": "rifafoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46165699",
                "name": "Marcos Col\u00f3n",
                "username": "marcoscolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823703120345710593",
                "name": "Victor Prandi \ud83c\udff9",
                "username": "vmfprandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765519413483282432",
                "name": "Murilo do Vigor",
                "username": "MuriloPossato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595691296",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "r_lourival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44519940",
                "name": "sapahacker do melindre",
                "username": "bbbardot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850880963907395586",
                "name": "GERALDO CARACCIOLO",
                "username": "gcaracciolo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037417002615414786",
                "name": "Girls English",
                "username": "GirlsEnglish4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221721",
                "name": "TV PUC-Rio",
                "username": "TvPucRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106378870",
                "name": "SobradinhoNet",
                "username": "SobradinhoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768165614",
                "name": "Luu",
                "username": "luugarciam11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344719528",
                "name": "Eudes Raimundo",
                "username": "Reuddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826001742",
                "name": "ecomandanga",
                "username": "ecomandanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577359959",
                "name": "Isabel Fernandes",
                "username": "IsabelRF84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473807289",
                "name": "Tano Guti\u00e9rrez C\u00e1novas",
                "username": "tano_gc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36075918",
                "name": "JADER ANDERSON",
                "username": "jaderxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67473275",
                "name": "Ewerton Nascimento",
                "username": "EwertonSantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285109147",
                "name": "Fernando jorge",
                "username": "Ferraoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728281672731471873",
                "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a",
                "username": "lpbragancabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66439834",
                "name": "Lia Sophia",
                "username": "LiaSophiaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976272417952878592",
                "name": "TJE62 News",
                "username": "TJE62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364578351",
                "name": "Ramgel",
                "username": "WagneRangel2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1040671532312391683",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0jnvnn3jy2zdx459icvl1tyw0cql",
        "oldest_id": "1037454265843888128",
        "result_count": 493
    }
}