{
    "data": [
        {
            "author_id": "15374669",
            "created_at": "2018-10-27T16:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37177006,
                        -22.99979368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1056221014592495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...morning Bosque da Barra\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc0a\ud83e\udd8b\ud83c\udf3f\ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42\n.\n.\n#nature #natureza #love @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/WqDaZArAiH"
        },
        {
            "author_id": "2608932656",
            "created_at": "2018-10-27T16:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "747412267231240192",
                        "start": 0,
                        "username": "lulisboacs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056216816710770689",
            "in_reply_to_user_id": "747412267231240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulisboacs Me chama pra passearrr, vamo dar comida pros pato no parque municipal e depois dar uns drif no barreiro"
        },
        {
            "author_id": "1027682230854995968",
            "created_at": "2018-10-27T16:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1012389277014134785",
                        "start": 61,
                        "username": "SetubalSos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056214642601721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IFSetubal #Azeitao #Picheleiros (Parque Nacional Arr\u00e1bida)\n\n@SetubalSos  reporta em fase de rescaldo https://t.co/DOUL2evTGW"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2018-10-27T16:02:25.000Z",
            "id": "1056214544001966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema aplica R$ 300 mil em multas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o em Parque Estadual - https://t.co/Zf23PW0KUn"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-10-27T15:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1056206283907497985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/PXfbRntQHM"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2018-10-27T15:04:13.000Z",
            "id": "1056199896892608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Jungle no Parque vai movimentar o Parque Municipal e o rooftop do Othon com uma grande celebra\u00e7\u00e3o em novembro. O evento re\u00fane cervejas artesanais, vinhos, roda-gigante e outros brinquedos, del\u00edcias gastron\u00f4micas e aquela m\u00fasica da boa! https://t.co/s0Dv4bcVlG https://t.co/RaWgWtFO9i"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2018-10-27T15:01:08.000Z",
            "id": "1056199123727237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana combina com chapada dos guimaraes  parque nacional  venha  conhecer https://t.co/s5EBY6NjNP"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-10-27T14:52:52.000Z",
            "id": "1056197043390156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7adas novas regras para voluntariado no Parque Estadual do Utinga https://t.co/VZVWX3eMIu"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2018-10-27T14:52:32.000Z",
            "id": "1056196955674759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando a ultima etapa #TrailRun $Espinha\u00e7oExtremo 2018. Desta vez a prova ser\u00e1 no fant\u00e1stico Parque Estadual Do $Biribiri. \n\nBora entrar no site da https://t.co/Xb20CmGdeA\u2026 https://t.co/aCtTtj8624"
        },
        {
            "author_id": "862311750",
            "created_at": "2018-10-27T14:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "731228146570235906",
                        "start": 0,
                        "username": "Arteris_AFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056196451628400641",
            "in_reply_to_user_id": "731228146570235906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arteris_AFL ainda tem muito res\u00edduo de vidro de um acidente com um caminh\u00e3o de cervejas, ocorrido em 07/10, pr\u00f3ximo ao km 185 sul. Isso fica perto de uma reserva biol\u00f3gica, pq ainda n\u00e3o providenciaram a retirada?"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-10-27T14:40:47.000Z",
            "id": "1056194000003231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio contesta reportagem sobre Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/F852wg5zGv"
        },
        {
            "author_id": "14893241",
            "created_at": "2018-10-27T14:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35779728,
                        -29.49063538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "1056192398315937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/b3g7rDgmzf https://t.co/hZ7MKAqwDr"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-10-27T14:29:15.000Z",
            "id": "1056191099994284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\u26a0\ufe0fInformamos que O Parque Estadual do Guartel\u00e1, no dia 28/10(domingo), estar\u00e1  fechado devido \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es.\u26a0\ufe0f\n\nPor favor, pedimos, para compartilhar este aviso!\nObrigada!\n\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver.\nMais informa\u00e7\u00f5es 0800 643 1388 ou (42)3916-2150"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-10-27T14:27:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1056190698612027393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u, pescadores foram presos com 232 kg de Surubim do Igua\u00e7u, peixe amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, e tr\u00eas c\u00e1gados ainda vivos.\nhttps://t.co/Sfw3UhSz8v\n\n#UnidosCuidamos #Ca\u00e7aIlegal #PescaIlegal #Igua\u00e7u #ParqueNacional"
        },
        {
            "author_id": "70492627",
            "created_at": "2018-10-27T13:14:48.000Z",
            "id": "1056172363711164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/sYQdkZOgfC"
        },
        {
            "author_id": "70492627",
            "created_at": "2018-10-27T13:13:51.000Z",
            "id": "1056172123553755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/AJdX9G3Ggd"
        },
        {
            "author_id": "879126927902113792",
            "created_at": "2018-10-27T13:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056171807567478790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BGsIzOXZPD - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-27T13:03:59.000Z",
            "id": "1056169639825293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfffJanine Rodrigues \u00e9 a curadora da FLUP Parque 2018! 7 a 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual, Rio de Janeiro #FLUP2018 https://t.co/zWFDoCAw2a"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2018-10-27T13:02:06.000Z",
            "id": "1056169163964715011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CSI promove Trein\u00e3o de Combate ao C\u00e2ncer\nDomingo o Parque Municipal de Santa Isabel virou um mar de rosas https://t.co/sFukK7XOXj"
        },
        {
            "author_id": "180110799",
            "created_at": "2018-10-27T13:00:00.000Z",
            "id": "1056168637407641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram esp\u00e9cies raras de cachorros do mato em reserva extrativista no Acre https://t.co/EZwOguBcgJ"
        },
        {
            "author_id": "4417528337",
            "created_at": "2018-10-27T12:58:15.000Z",
            "id": "1056168195328036874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f5e mais 5 km na conta! \ud83e\udd18 #corridacienciasmedicas #corrida #fcvrunners #fcvsaud\u00e1vel #faculdadecienciasdavida #running em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/HJwIM3Mf6D"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2018-10-27T12:55:26.000Z",
            "id": "1056167487656677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas alargado a mais oito \u00e1reas protegidas https://t.co/Vup2EJaCDR"
        },
        {
            "author_id": "148974868",
            "created_at": "2018-10-27T12:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1056162990364463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja onde ou como for serei sempre seu par \u2615\ufe0f\ud83d\ude0d\nLove to Coffee \u2764\ufe0f em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/ZrYFFY0JLl"
        },
        {
            "author_id": "1051819040346447874",
            "created_at": "2018-10-27T12:24:25.000Z",
            "id": "1056159684057542664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! \ud83e\udd8b\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\n#bomdia\ud83c\udf1e #sabadoo em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0UZLsDPNBl"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-10-27T12:00:01.000Z",
            "id": "1056153543206363137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o parque que h\u00e1 121 anos colore de verde o cora\u00e7\u00e3o de BH https://t.co/dKNJgEUVl8 https://t.co/AzJjKvU80C"
        },
        {
            "author_id": "569984089",
            "created_at": "2018-10-27T11:58:51.000Z",
            "id": "1056153250142044161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/iNbXcIO97y"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-10-27T11:28:18.000Z",
            "id": "1056145561265602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, gente. O dia amanheceu lindo hoje. Para deix\u00e1-lo ainda mais lindo, uma foto de cada (Lav\u00ednia &amp; Louise) \ud83d\ude0d\n\nMaria Raiane Requiao / Tafarel Anacleto \u2014 em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/n2wvs4LGkH"
        },
        {
            "author_id": "67606904",
            "created_at": "2018-10-27T11:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1800799,
                        -17.72747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "1056143436980596739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a natureza deu uma brecha, consegui respirar e at\u00e9 rolou um crochezinho b\u00e1sico. #abrolhos #costadasbaleias #BA #crochetaddict #viciadasemcroche em Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/xBMaGjbn61"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-10-27T10:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1056137958493954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos com chuva e tudo!!!!! #Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/TaSyKSd4at"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-10-27T10:55:05.000Z",
            "id": "1056137200084107267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetado para ser um dos mais belos parques da Am\u00e9rica Latina, o Parque Municipal de BH \u00e9 um museu a c\u00e9u aberto. Tem duas r\u00e9plicas das mais famosas esculturas do mundo, coreto importado da B\u00e9lgica, teatro, centenas de \u00e1rvores e outros monumentos.... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "1685427206",
            "created_at": "2018-10-27T10:53:19.000Z",
            "id": "1056136757715128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Natureza https://t.co/ItLdmsNe2W"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-10-27T10:11:00.000Z",
            "id": "1056126105378271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo o Parque reabre normalmente. https://t.co/WppajGjpqr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-27T07:59:08.000Z",
            "id": "1056092920946851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 28 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/ALPboKWJuh"
        },
        {
            "author_id": "84337000",
            "created_at": "2018-10-27T06:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14270103",
                        "start": 15,
                        "username": "hey_mika"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "102807745",
                        "start": 25,
                        "username": "lumii_uchiha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056063650878947328",
            "in_reply_to_user_id": "937666138296680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serieslucky13 @hey_mika @lumii_uchiha Amaz\u00f4nia defendo que seja um parque nacional ''Are\u00e1 protegida'' a exemplo Yellowstone, Kalahari, etc.., Petrobras sim deveria ser privatizada, esse monop\u00f3lio do petr\u00f3leo e que deixa tudo caro, principalmente alimentos."
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-10-27T05:01:33.000Z",
            "id": "1056048231832944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio contesta reportagem sobre Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/oRNEbmKvXd https://t.co/nyxQnz2Gyl"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-10-27T04:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1056045600993509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio contesta reportagem sobre Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/F2OECKPAkm https://t.co/mEwcHYW3BA"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2018-10-27T04:44:24.000Z",
            "id": "1056043915445497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Armadilhas fotogr\u00e1ficas em reserva extrativista re... https://t.co/LQCBdTNPq3"
        },
        {
            "author_id": "2722947564",
            "created_at": "2018-10-27T04:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056039628044730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/B8uNq3KPrs O MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-10-27T02:15:00.000Z",
            "id": "1056006317343719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachorros raros na Amaz\u00f4nia \ud83d\ude32\n\nArmadilhas fotogr\u00e1ficas colocadas na Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em Xapuri, no Acre registraram os animais \ud83d\udcf8\ud83d\udc15\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/r68SjzDIFl https://t.co/dDfmXDDY5w"
        },
        {
            "author_id": "214632221",
            "created_at": "2018-10-27T01:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056001404362481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/oXNqVXUXut AO PARQUE ESTADUAL DE CANUDOS BAHIA PARTE 1"
        },
        {
            "author_id": "214632221",
            "created_at": "2018-10-27T01:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056001209302171650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xzWHVbJ0Uz AO PARQUE ESTADUAL DE CANUDOS BAHIA PARTE 2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-10-27T01:52:46.000Z",
            "id": "1056000721508859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ICMBio contesta reportagem sobre Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco - https://t.co/18dUktpyDS https://t.co/MpqTKeP4oN"
        },
        {
            "author_id": "214632221",
            "created_at": "2018-10-27T01:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056000641749913605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA AO PARQUE ESTADUAL DE CANUDOS BAHIA PARTE 1: https://t.co/HpGMkiddPr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "214632221",
            "created_at": "2018-10-27T01:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1056000640055476231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA AO PARQUE ESTADUAL DE CANUDOS BAHIA PARTE 2: https://t.co/XGFLC66xXS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2018-10-27T00:50:30.000Z",
            "id": "1055985052713172993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Intervales. 2002. Nosso comecinho de trilhas com crian\u00e7as. V\u00e1 aos poucos, comece devagar, siga o tempo da crian\u00e7a. Fa\u00e7a com que esses momentos sejam suas melhores\u2026 https://t.co/djHtWAv0Mw"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-10-27T00:32:39.000Z",
            "id": "1055980558755471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram esp\u00e9cies raras de cachorros do mato em reserva extrativista no Acre  https://t.co/R9OHVc320l"
        },
        {
            "author_id": "16572061",
            "created_at": "2018-10-27T00:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2566096110",
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoFerdinando"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1210965673918136321",
                        "start": 17,
                        "username": "LeandroFelipe"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "13653812",
                        "start": 32,
                        "username": "pablovillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055978248948121601",
            "in_reply_to_user_id": "2566096110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoFerdinando @LeandroFelipe @pablovillaca No Corcovado? N\u00e3o, infelizmente ali n\u00e3o pode bandeira alguma. O penhasco \u00e9 tombado pelo IPHAN e integra o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QjwcuQxCMS"
        },
        {
            "author_id": "358320068",
            "created_at": "2018-10-26T23:12:55.000Z",
            "id": "1055960496933924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional: h\u00e1 50 anos o espa\u00e7o contribui com a preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies https://t.co/y3roDmWODr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-26T23:07:09.000Z",
            "id": "1055959044777803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/etYCGNrqUx"
        },
        {
            "author_id": "3537749416",
            "created_at": "2018-10-26T22:53:45.000Z",
            "id": "1055955672356044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimo dia no curso e meu maior arrependimento e n\u00e3o ter adotado todos os gatinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2018-10-26T22:28:55.000Z",
            "id": "1055949423623200774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vota no Bolsonaro estimula a cultura da corrup\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Em janeiro de 2012, o parlamentar foi flagrado por fiscais do Ibama enquanto pescava na Ilha da Samambaia, em Angra dos Reis (esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica)\n\n#EleN\u00e3o #AntiCorrupcao #Haddad13 #Eleicoes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BrasilViraHaddad"
        },
        {
            "author_id": "1009554737577054209",
            "created_at": "2018-10-26T21:51:05.000Z",
            "id": "1055939902343245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Cascata do Caracol\u00a0fica no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de\u00a0Canela - RS. Tem uma queda livre de 131 mestros. Ficamos pouco tempo, mas foi muito marcante admirar essa linda\u2026 https://t.co/4jL1vCi7Mp"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-10-26T21:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64189,
                        -23.64316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055939898539237383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro: Cachoeiras - #Ecoturismo Principal acesso ao Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro \u00e9 o ponto de partida da antiga Trilha do Ouro, caminho\u2026 https://t.co/vw7GGCB6Be"
        },
        {
            "author_id": "201919073",
            "created_at": "2018-10-26T21:16:34.000Z",
            "id": "1055931214027284482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Inea reprime desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Santa Maria Madalena, no Norte Fluminense https://t.co/pHrF7RUNOx"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2018-10-26T20:54:02.000Z",
            "id": "1055925542015270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Ibitipoca MG. \nVenha conhecer o parque estadual de Ibitipoca. \nCom cachoeiras divinas.\nTrilhas f\u00e1ceis\nDia 13/01/2019\n120,00.\nTeremos embarque em Portela,Miguel Pereira,Paty do alferes,Para\u00edba do Sul e... https://t.co/IIUptGRNRc"
        },
        {
            "author_id": "990691940516749313",
            "created_at": "2018-10-26T20:30:26.000Z",
            "id": "1055919603027714050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Serrano \u00e9 um dos pontos mais visitados da cidade de Len\u00e7\u00f3is e concentra diversas atra\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc99\u2600 https://t.co/8OIJNrfu1l https://t.co/mfni9nUAR2"
        },
        {
            "author_id": "2873923862",
            "created_at": "2018-10-26T20:23:32.000Z",
            "id": "1055917868527861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00eder no Parque Estadual do Cant\u00e3o.\nLugar encantador, vale a pena conhecer. https://t.co/a5OancPTXv"
        },
        {
            "author_id": "2873923862",
            "created_at": "2018-10-26T20:23:30.000Z",
            "id": "1055917859052945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e belezas c\u00eanicas.\nConhe\u00e7a o Parque Estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/FOP6aidbFA"
        },
        {
            "author_id": "2869766291",
            "created_at": "2018-10-26T20:03:08.000Z",
            "id": "1055912733382791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/U7Thuj1cI5"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-10-26T20:00:55.000Z",
            "id": "1055912177373040641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores da floresta: novo v\u00eddeo da s\u00e9rie ilustra cachorros raros da Amaz\u00f4nia: Armadilhas fotogr\u00e1ficas foram instaladas na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, para monitorar esp\u00e9cies silvestres https://t.co/c2ahDAbJKx #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-26T19:57:52.000Z",
            "id": "1055911408402083841",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#visiteparques Com cerca de 8 mil hectares, o Parque Estadual da Pedra Selada abrange partes dos munic\u00edpios de Resende e Itatiaia, al\u00e9m de uma regi\u00e3o do M\u00e9dio Vale do Para\u00edba do Sul fluminense da Serra da Mantiqueira. Saiba mais: https://t.co/GJAyNvrj4x"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-26T19:57:32.000Z",
            "id": "1055911325879148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AmbienteRJ No \u00faltimo fim de semana, o programa #VemPassarinharRJ foi ao Parque Estadual da Pedra Selada, no Sul Fluminense e administrado pelo Inea. Em tr\u00eas dias de passarinhada, 113 esp\u00e9cies foram avistadas, incluindo as que voc\u00ea pode apreciar nesse tweet! https://t.co/YBN1Io2G7g"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2018-10-26T19:55:26.000Z",
            "id": "1055910796318949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE. Um lugar pra relaxar e pensar, fugindo de toda a negatividade (pessoas) \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \u2014 se sentindo em paz em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/VR5cYIcC5a"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-10-26T19:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "21681113",
                        "start": 125,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055909150943784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra de Santa B\u00e1rbara, Sema aplica R$ 300 mil em multas https://t.co/2Et9FuIwAR via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "2873923862",
            "created_at": "2018-10-26T19:30:51.000Z",
            "id": "1055904610630725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o/Caseara/Tocantins/Brasil.\nVenha conhecer. https://t.co/xmxvjlHX53"
        },
        {
            "author_id": "134241022",
            "created_at": "2018-10-26T19:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "752630410656481280",
                        "start": 9,
                        "username": "jose_gayegos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055901684289990656",
            "in_reply_to_user_id": "3090210788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArqPaso @jose_gayegos @cecropianervosa Pessoal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1 tamb\u00e9m foram amea\u00e7ados e est\u00e3o saindo, al\u00e9m de que anunciaram que com a vit\u00f3ria dele, a partir de novembro n\u00e3o rola mais atendimento para popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena local"
        },
        {
            "author_id": "76754000",
            "created_at": "2018-10-26T19:17:52.000Z",
            "id": "1055901343351783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de estarmos envolvidos em projetos s\u00f3cio ambientais, onde junto com v\u00e1rios parceiros ajudando a capacitar volunt\u00e1rios para cuidar e zelar pela natureza do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - Olho D'agua tamb\u00e9m \u00e9 PAR\u00c7A. #olhodagua... https://t.co/wEgEgM4Sfd"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-10-26T19:13:30.000Z",
            "id": "1055900244980965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro reuniu diversas entidades ligadas ao meio ambiente em Tamoios https://t.co/FYuE7oZ4es https://t.co/IK36ZFd8by"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2018-10-26T19:11:30.000Z",
            "id": "1055899741236744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica Federativa do Brasil n\u00e3o saiba. O Xingu n\u00e3o \u00e9 uma tribo. E sim um Parque Nacional ind\u00edgena que fica ao alto do Rio Xingu, no Mato Grosso. L\u00e1 se re\u00fanem \u00edndios de diferentes tribos. Candidato, se informa para n\u00e3o passar vergonha. T\u00e1 feio! https://t.co/xwfxLzDWmI"
        },
        {
            "author_id": "104633778",
            "created_at": "2018-10-26T19:05:15.000Z",
            "id": "1055898168771178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 servidores da Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Urban\u00edstico (SMMDU) plantaram 230 mudas de ip\u00eas amarelos no Parque Municipal Santa Luzia. Com esta a\u00e7\u00e3o, s\u00f3 em 2018, a cidade j\u00e1 recebeu 1.830 novas \u00e1rvores.\n#JornalAVozDoPovo,#GuiaMG,#SantaLuzia"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-26T19:02:07.000Z",
            "id": "1055897378178379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83c\udfa4 A poeta belga Lisette Ma Neza estar\u00e1 no Rio Poetry Slam, campeonato mundial de poesia falada da FLUP! 7 a 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual, Rio de Janeiro #FLUP2018 https://t.co/ayvIsTvmXt"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2018-10-26T19:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055897016302268416",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro A\u00ed meu Deus! Mais uma, o Xingu n\u00e3o \u00e9 uma tribo. E sim um Parque Nacional ind\u00edgena que fica ao longo do Rio Xingu, l\u00e1 se re\u00fanem \u00edndios de diferentes tribos. Poxa candidato, se informa para n\u00e3o passar vergonha. Conhece o Google? Deixa eu te ajudar: https://t.co/DtqP9X0gBq #Vergonha"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-26T19:00:18.000Z",
            "id": "1055896924144824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 28 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/RJJk1k5CG2"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2018-10-26T18:38:37.000Z",
            "id": "1055891464390094849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Rural flagra armadilhas para animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/VSOW6YcQuz"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-10-26T18:30:06.000Z",
            "id": "1055889321612455938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a aqui o Parque do Rio Preto, no Alto Jequitinhonha. Veja \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/9rTnn8Gpot"
        },
        {
            "author_id": "831462853",
            "created_at": "2018-10-26T18:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055887631274467335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bLMSfS06ot Salto dos Macacos e Pico do Rochedinho - Parque Estadual do Marumbi"
        },
        {
            "author_id": "942430358",
            "created_at": "2018-10-26T17:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1055873757938479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que vem de Deus tr\u00e1s paz! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Estadual do Caracol https://t.co/0WrpKlRkzt"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2018-10-26T17:21:23.000Z",
            "id": "1055872028685807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Restam poucos remanescentes de floresta no Distrito de Rio Pardo, criado a partir de assentamento ilegal dentro da Floresta Nacional do Bom Futuro.\n\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e\nDescri\u00e7\u00e3o em https://t.co/MSFFMuNxpI\n\n#portovelho #rond\u00f4nia #desmatamento #amaz\u00f4nia #deforestation #cbers4 #sensoriamentoremoto https://t.co/Q1wj0bJxIi"
        },
        {
            "author_id": "759565639346429952",
            "created_at": "2018-10-26T17:06:22.000Z",
            "id": "1055868251194998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha vida come\u00e7ou a desandar qd eu comecei a andar pro parque municipal vou parar"
        },
        {
            "author_id": "196611439",
            "created_at": "2018-10-26T17:00:24.000Z",
            "id": "1055866749395046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i (RJ), passa a ter sua sede denominada oficialmente de Engenheiro Jos\u00e9 Chacon de Assis.Ex-conselheiro federal faleceu em julho deste ano. https://t.co/GBDog2njAk"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2018-10-26T16:46:03.000Z",
            "id": "1055863138942255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS \u00daltimas Not\u00edcias: Casa constru\u00edda em \u00e1rea protegida vai ter que ser demolida https://t.co/amG6XFdZcu"
        },
        {
            "author_id": "104891512",
            "created_at": "2018-10-26T16:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "982703360",
                        "start": 12,
                        "username": "BikeCamacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055854352211066882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou f\u00e3 doc\u00ea @BikeCamacho \ud83d\ude18 #pedaldotuc #amizade #ciclista #ciclismo #mtb #pedalasp #helmet #bikeoutfit #cyclist #friends #bike #bikelife #biker #bikerchick @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/4yg6IPXj7N"
        },
        {
            "author_id": "3165993681",
            "created_at": "2018-10-26T15:36:15.000Z",
            "id": "1055845570798084102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBRAS DOS NORDESTINOS NO PR \nO chafariz na Pra\u00e7a Zacarias, em Curitiba, a Estrada da Graciosa, a Ferrovia Paranagu\u00e1-Curitiba (considerada a maior obra da engenharia f\u00e9rrea nacional) e o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o alguns dos legados dos engenheiros.OS PARANAENSES CONHECEM?"
        },
        {
            "author_id": "79706292",
            "created_at": "2018-10-26T15:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9243084,
                        -21.7198108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1055845136305922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed assistiu o filme Rio? \ud83d\ude01\n\n#arara #passouperto #foiquase #ibitipoca #reservaambiental #parquenacional #experienciaunica #amoanatureza em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/iCez0i9JHj"
        },
        {
            "author_id": "194579260",
            "created_at": "2018-10-26T14:47:19.000Z",
            "id": "1055833256552263681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada cadeira adaptada para trilhas no Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/YrEvMb9RZG"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-26T14:40:15.000Z",
            "id": "1055831477093613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff Heloisa Buarque de Holanda mediar\u00e1 a mesa \u201cNa qualidade rara da sereia\u201d ao lado de Gilberto Gil e Liniker: 8 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual #FLUP2018 https://t.co/sGG3knFcDK"
        },
        {
            "author_id": "424275440",
            "created_at": "2018-10-26T14:37:15.000Z",
            "id": "1055830724526399490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/hIeQaAasCS"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2018-10-26T14:35:11.000Z",
            "id": "1055830202050375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival da Castanha 2018 | J\u00e1 cheira a castanha assada. Est\u00e1 a decorrer o magusto intergeracional, junto ao Parque Municipal. \nTamb\u00e9m j\u00e1 abriu o espa\u00e7o de venda de bolos e broa caseira.\n\n#aroucafestivaldacastanha"
        },
        {
            "author_id": "1046482594299334659",
            "created_at": "2018-10-26T14:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35317431",
                        "start": 0,
                        "username": "paulogbarreto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "38790549",
                        "start": 15,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055824620073431041",
            "in_reply_to_user_id": "35317431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulogbarreto @brasil_IBAMA @ICMBio Normal,pra quem pediu mandado de reserva protetiva em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,pra pescar,QUE LEHGAL,O desequilibrio ambiental n\u00e3o \u00e9 nada comparado ao prazer de pescar sozinho sem ninguem"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-10-26T14:08:34.000Z",
            "id": "1055823506317946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\u26a0\ufe0fInformamos que O Parque Estadual do Guartel\u00e1, no dia 28/10(domingo), estar\u00e1  fechado devido \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es.\u26a0\ufe0f\n\nPor favor, pedimos, para compartilhar este aviso!\nObrigada!\n\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver.\nMais informa\u00e7\u00f5es 0800 643 1388 ou (42)3916-2150"
        },
        {
            "author_id": "19605030",
            "created_at": "2018-10-26T14:08:12.000Z",
            "id": "1055823411212095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da caverna... sem som, sem luz... mas ouvindo o sussurrar do brilho de Deus! #Paz em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/qLuSyue55I"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-26T14:06:14.000Z",
            "id": "1055822915894161410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/PkruSeYN4j"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2018-10-26T13:54:16.000Z",
            "id": "1055819905906470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de manuten\u00e7\u00e3o da secretaria de Esporte e Lazer realizou a limpeza na fonte da Bica do Boi no parque municipal.\nVenham conhecer esse lindo espa\u00e7o e nos ajude a conversar este local hist\u00f3rico."
        },
        {
            "author_id": "40990684",
            "created_at": "2018-10-26T13:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "31713337",
                        "start": 0,
                        "username": "betavox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055812266799648768",
            "in_reply_to_user_id": "31713337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betavox Calma. Hoje eu fui andar no parque municipal e me lembrei de vc.  Tinha uma gata l\u00e1 que parece ser prima da sua."
        },
        {
            "author_id": "4805082095",
            "created_at": "2018-10-26T13:12:44.000Z",
            "id": "1055809454728531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas do Parque Estadual Serra Nova e Talhado.\n\nV\u00eddeo produzido pelo canal Vida Engenharia em parceria com o Parque Estadual Serra Nova e Talhado.\n\nCompartilhe!\n\nhttps://t.co/3c6WJQBDNq https://t.co/VjwOf3fXik"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-10-26T13:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055807929700573185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/MKCAjklbJq"
        },
        {
            "author_id": "1893735974",
            "created_at": "2018-10-26T13:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "43023158",
                        "start": 9,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055806428148105221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ser @LucianoHuck que vive numa bolha acha que seu voto vale mais do que o de qualquer outro cidad\u00e3o. Acorda pra vida pq o mundo n\u00e3o gira ao seu redor e outra j\u00e1 resolveu suas pend\u00eancias com a justi\u00e7a, pq invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime! #N\u00e3oVemQueN\u00e3oTemPT https://t.co/vt4y3YqIwT"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-10-26T12:43:02.000Z",
            "id": "1055801981854539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins - ES.\n\ud83d\udcf8 por viajando_sem_parar\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Consulte atividades e experi\u00eancias:\nhttps://t.co/NLPHn7A6vQ\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags:\u2026 https://t.co/uOeKHv0toU"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-10-26T12:39:49.000Z",
            "id": "1055801172303532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00c2ngelo Eugenio Dametto estar\u00e1 fechado neste s\u00e1bado.\nConfira mais em:\nhttps://t.co/myvWTimGcl\n#PrefeituradeTapejara #MelhorandoaCidade https://t.co/uEt9NoOmXA"
        },
        {
            "author_id": "52689183",
            "created_at": "2018-10-26T12:38:20.000Z",
            "id": "1055800797924151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie:\nLugares legais que conheci.\nParque Nacional do Itatiaia - RJ e MG"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2018-10-26T12:24:42.000Z",
            "id": "1055797367302176771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram esp\u00e9cies raras de cachorros do mato em reserva extrativista no Acre  https://t.co/F6ktM2rZSC"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-10-26T12:05:27.000Z",
            "id": "1055792522046377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A sexta come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, no litoral oeste do Estado. https://t.co/YGANLDS14T"
        },
        {
            "author_id": "839612971764547585",
            "created_at": "2018-10-26T11:45:50.000Z",
            "id": "1055787585853931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada cadeira adaptada para trilhas no Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/YbutC250FG https://t.co/MJYMa9uRlh"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2018-10-26T11:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055784726483611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DE AULA NO PARQUE em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/hfaC5iWpIz"
        },
        {
            "author_id": "156308532",
            "created_at": "2018-10-26T11:16:50.000Z",
            "id": "1055780288373182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram esp\u00e9cies raras de cachorros do mato em reserva extrativista no Acre  https://t.co/pz2WYRyflf"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-10-26T11:11:13.000Z",
            "id": "1055778874032828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com esse registro do Parque Municipal Campininha das Flores, Campinas, do perfil Goi\u00e2nia Sua Linda, o prefeito Iris Rezende deseja a todos uma \u00f3tima sexta-feira. https://t.co/V1dmVTDrn8"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2018-10-26T10:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51624221,
                        -2.79624305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1055766504426344454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o:\nJijoca de Jericoacoara/Cear\u00e1 (setembro/2018)\n\nDo Parque Nacional de Jericoacoara, vem as op\u00e7\u00f5es de v\u00e1rios atrativos, dentre eles a famosa \u201c\u00c1rvore da Pregui\u00e7a\u201d, ladeada pelas\u2026 https://t.co/uc7J1WvaJr"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2018-10-26T10:00:08.000Z",
            "id": "1055760984890064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 vindo curtir as Cataratas Do Igua\u00e7u no pr\u00f3ximo feriado?! Fique atento na altera\u00e7\u00e3o no valor dos ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u! ;)\n\n\u21aa A atualiza\u00e7\u00e3o ocorre simultaneamente em todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais. Saiba mais:... https://t.co/ebWDwtgwTv"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-10-26T09:41:09.000Z",
            "id": "1055756206445195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois #mortos em #queda de penhasco num parque dos Estados Unidos: Duas pessoas morreram na quinta-feira nos Estados Unidos, na sequ\u00eancia de uma #queda de um penhasco com um altura de 900 metros, perto de um #miradouro no Parque #Nacional Yosemite, na\u2026 https://t.co/wheQLqVRpz https://t.co/NNiqyvYtA6"
        },
        {
            "author_id": "968939680304648193",
            "created_at": "2018-10-26T09:36:54.000Z",
            "id": "1055755139212922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas permanecem atuando no Parque Nacional da Chapada Diamantina #BlogDoRedacao - https://t.co/CT1jR55mj2 https://t.co/LivDdadvwS"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2018-10-26T08:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10228272",
                        "start": 5,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055732122701447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d on @YouTube: #droneaventura Escalavrado 2018 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/K8lV3eLpzw"
        },
        {
            "author_id": "764447659",
            "created_at": "2018-10-26T07:40:18.000Z",
            "id": "1055725796365602817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tel Be'er Sheva-Israel, \npatrim\u00f4nio mundial inclu\u00eddo na lista de Unesco , onde o  patriarca Abra\u00e3o viveu com seus filhos Isaac , e Jacob , e tamb\u00e9m fez a alian\u00e7a com Avimelech, deu  sete  ovelhas... https://t.co/eNC2uceMie"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2018-10-26T06:16:41.000Z",
            "id": "1055704749591457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ucena \ud83d\udcf8\ud83c\udf9e\n#a\u00e7ucena em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Aid8Sb5Vwr"
        },
        {
            "author_id": "750832724030660608",
            "created_at": "2018-10-26T05:24:29.000Z",
            "id": "1055691613903687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ind\u00edgena Popular\u00a0Caura https://t.co/faHQ1AZY9F https://t.co/yaWsibN6mk"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2018-10-26T03:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055664720198463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iEmYuSUGBE Escalavrado 2018 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "4548557777",
            "created_at": "2018-10-26T03:09:47.000Z",
            "id": "1055657715907940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Extens\u00e3o em escolas da rede p\u00fablica no munic\u00edpio de Ch\u00e3 de Alegria, entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1- UFRPE,  com a tem\u00e1tica anf\u00edbios e r\u00e9pteis da Mata Atl\u00e2ntica.\n#Gratid\u00e3o \u2764\ufe0f\n\n https://t.co/IXhKuCgV03"
        },
        {
            "author_id": "831462853",
            "created_at": "2018-10-26T02:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055654197239136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Gm0ga37KD5 Escalavrado 2018 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2018-10-26T02:22:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1055645806760484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do japi estar\u00e1 em risco, caso Bolsonaro ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es? Parte da Serra do Japi foi transformada em RESERVA BIOL\u00d3GICA pela Lei Municipal 3.672 de 10/1991, a finalidade de conservar a fauna e flora local, visando o desenvolvimento do estudo e da pesquisa cient\u00edfica. https://t.co/gbf3t4SP9E"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2018-10-26T02:08:07.000Z",
            "id": "1055642198086172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias do Pantanal - dia 01/11 de 9h \u00e1s 17h https://t.co/K5af8aKdfZ"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2018-10-26T01:48:09.000Z",
            "id": "1055637172144013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ahh a Mata Atl\u00e2ntica...\n\ud83d\udd96 Miss\u00e3o: Observar aves no Parque Estadual de Pedra Azul. Sempre passamos por paisagens lindas. Para acompanhar meu trabalho como fot\u00f3grafo de natureza, visite\u2026 https://t.co/6DA4oNOXdo"
        },
        {
            "author_id": "66862152",
            "created_at": "2018-10-26T01:42:23.000Z",
            "id": "1055635722118422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade desse tamanho de cabelo.\nVoc\u00ea j\u00e1 se arrependeu de algum corte?\n\ud83c\udf1fCr\u00e9ditos:\ud83c\udf1f\nFoto: loryaguiarr\nColar #wibblywobblytimeywimey de #DoctorWho: msgeek73. em Parque Estadual de Dois\u2026 https://t.co/4aEKU0cJXT"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-10-26T00:42:30.000Z",
            "id": "1055620651950706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sol\u2026 https://t.co/2s1brZuhld"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-10-26T00:27:53.000Z",
            "id": "1055616973193732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira Casca d'Anta - Parque Nacional Serra da Canastra, S\u00e3o Roque de Minas - MG.\n\ud83d\udcf8 por fabianasenna_ \n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Consulte atividades e\u2026 https://t.co/bdYKrgnI9R"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-10-26T00:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1055616595677138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva resist\u00eancia viva. Sempre vivas. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/EmaE3kyzbW"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2018-10-26T00:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1265114793649868801",
                        "start": 0,
                        "username": "pele3500"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1055616221691985922",
            "in_reply_to_user_id": "2891501015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pele3500 Caraio cara, teve um estagio que fiz em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, vinha gente de todo pais. Ai tinha essa gordona \"Karin\u00e3o\" e tudo dela ou da cidade dela era melhor, qulquer coisa era \"porque em ribeir\u00e3o preto\" \"porque eu\""
        },
        {
            "author_id": "40499005",
            "created_at": "2018-10-26T00:07:02.000Z",
            "id": "1055611727797207045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe ou n\u00e3o existe o Parque Nacional da Serra do Tilambocu??"
        },
        {
            "author_id": "2531964263",
            "created_at": "2018-10-26T00:06:38.000Z",
            "id": "1055611623967260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cunhambebe por que me mataste ?"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2018-10-26T00:01:35.000Z",
            "id": "1055610353797775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA apreende 232 kg de pescado ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\nhttps://t.co/dgftWuwIb4 https://t.co/fRnWqx9M5p"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2018-10-25T23:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "295105540",
                        "start": 5,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1055605840131047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+2 \ud83d\udc55 @regine_brognoli \ud83d\udcf7 marpedrofotografia em Parque Estadual da Guarita https://t.co/CpCriQLb6U"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2018-10-25T23:30:00.000Z",
            "id": "1055602405956616193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Crici\u00fama https://t.co/ot3u7UCzP1"
        },
        {
            "author_id": "112433562",
            "created_at": "2018-10-25T23:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1055601191772676097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma bem parecida s\u00f3 p deixar o feed bonitinho rs #feed em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/MJ2KKk5AVX"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-10-25T23:23:18.000Z",
            "id": "1055600719145897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do\u2026 https://t.co/A7oTJdPJC5"
        },
        {
            "author_id": "1041311162233573377",
            "created_at": "2018-10-25T23:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "362033655",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055600012686712837",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando Esse homem \u00e9 uma desgra\u00e7a pro Brasil. Constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 amigo do A\u00e9cio e vem falar de renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2018-10-25T23:05:03.000Z",
            "id": "1055596129595748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do japi estar\u00e1 em risco, caso Bolsonaro ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es? Parte da Serra do Japi foi transformada em RESERVA BIOL\u00d3GICA pela Lei Municipal 3.672 de 10 de janeiro 1991, pelo prefeito Walmor Barbosa Martins e... https://t.co/XfsjZ8E1zA"
        },
        {
            "author_id": "66850698",
            "created_at": "2018-10-25T22:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055592712156651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VM5A4VpZDZ em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-10-25T22:46:25.000Z",
            "id": "1055591438568902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia q resolvemos fazer uma travessia bate e volta, nunca mais \ud83d\ude02. Come\u00e7amos a trilha a partir do Terreir\u00e3o (local q acampamos) as 3h e voltamos as 20h. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional\u2026 https://t.co/PvFBikuY9O"
        },
        {
            "author_id": "4611468747",
            "created_at": "2018-10-25T22:05:20.000Z",
            "id": "1055581098162483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal morre ao cair de mirante para fotos no Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia #TTsNews https://t.co/YKqadrS7WQ"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-10-25T22:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253061062",
                        "start": 25,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055580763591241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recentemente, agentes do @rj_inea, levaram pra o Parque Estadual da Costa do Sol receberam um Tamandu\u00e1-mirim f\u00eamea. O animal foi encontrado vagando em uma pista de Cabo Frio. Quer visitar o parque? Acesse: https://t.co/MWscxrFK2X https://t.co/6rJHUwWiQR"
        },
        {
            "author_id": "1052210747177099264",
            "created_at": "2018-10-25T22:00:44.000Z",
            "id": "1055579943235739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/SwrSokFlXP https://t.co/CcHUhzTcNo"
        },
        {
            "author_id": "771772646904238080",
            "created_at": "2018-10-25T22:00:08.000Z",
            "id": "1055579788931448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos monitores da #Expedi\u00e7\u00e3o2018 aqui da Integra j\u00e1 vestiram os seus uniformes e est\u00e3o prontos para a viagem!!! \ud83d\ude0d\u2728\n\nS\u00f3 para lembrar, a expedi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com os passeios:\n \ud83d\udc49 Projeto Tamar.\n \ud83d\udc49 Parque Nacional... https://t.co/iTsAmMtq7u"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2018-10-25T21:50:59.000Z",
            "id": "1055577486615027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco https://t.co/NOjSox8FHD https://t.co/c3RIhM1e52"
        },
        {
            "author_id": "40575099",
            "created_at": "2018-10-25T21:44:34.000Z",
            "id": "1055575872084852737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mamai... vamos passar as f\u00e9Lias na Costa do Equador?\n- \ud83d\ude31 e tu sabe o que tem l\u00e1, Luiz Henrique?\n- ClaLo que sei. TartaLugas Gigantes. Elas moram no Parque Nacional de Gal\u00e1pagos.\n- ah, \u00e9? E quem cuida delas?\n- o Charles Darwin. Mas ele j\u00e1 mora no c\u00e9u. Era quando ele era beb\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-10-25T21:34:59.000Z",
            "id": "1055573461383479297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Terra tem m\u00fasica para quem ouve.\"\n- Shakespeare \n-\n\ud83d\udccd Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\n-\nVideo por: tomashavel\n-\n\u21a0 Preserve a natureza\ud83c\udf43\n-\n\ud83d\udd3b Seja nosso destaque tamb\u00e9m \u2935\ufe0f\n-\n\u21a0\u2026 https://t.co/QfZzaEeXdb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-10-25T21:33:10.000Z",
            "id": "1055573002824417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os homens revelaram que estavam acampados no local desde o \u00faltimo domingo (21). https://t.co/ovt5JD6XRH"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-10-25T21:30:30.000Z",
            "id": "1055572331542777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nMaria Raiane Requiao / Tafarel Anacleto \u2014 em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/HFDGm1LXkC"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2018-10-25T21:20:51.000Z",
            "id": "1055569904638795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duquesa Meghan Markle usa t\u00eanis com material extra\u00eddo da Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/8IaUPw2e8j https://t.co/A0ZouPgJ9Q"
        },
        {
            "author_id": "995107653864054784",
            "created_at": "2018-10-25T21:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1195712894484336640",
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdaNao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055569767455748101",
            "in_reply_to_user_id": "560825868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esquerdanao N\u00e3o vota no pt PQ sempre foi rico....se bobear nem arroz com feij\u00e3o come....quero saber se continua morando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em angra..."
        },
        {
            "author_id": "2198594994",
            "created_at": "2018-10-25T21:07:26.000Z",
            "id": "1055566530451304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola ambiental em S\u00e3o Roque,localizada no Parque Natural Municipal Mata da C\u00e2mara,abandono !!!Quem \u00e9 de S\u00e3o Roque, principalmente,vamos olhar com carinho para esse patrim\u00f4nio. https://t.co/7oCb18LPrX"
        },
        {
            "author_id": "1055479699483344898",
            "created_at": "2018-10-25T20:40:01.000Z",
            "id": "1055559630343098369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o de #Ni\u00e8deGuidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no sul do #Piau\u00ed em 1979  e \u00e9 administrada pela #Fumdham, em parceria com o #ICMBio e o #Iphan.\nhttps://t.co/hgtbOAlscm"
        },
        {
            "author_id": "990691940516749313",
            "created_at": "2018-10-25T20:30:21.000Z",
            "id": "1055557197567016961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Serrano \u00e9 um dos pontos mais visitados da cidade de Len\u00e7\u00f3is e concentra diversas atra\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc99\u2600 https://t.co/8OIJNrfu1l https://t.co/ocIxOqFhgc"
        },
        {
            "author_id": "104288573",
            "created_at": "2018-10-25T19:43:25.000Z",
            "id": "1055545386419544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBREI QUE EUAH JOGUEI MUITO T\u00caNIS COM MINHA ESPOSA PAULINHA NO PARQUE MUNICIPAL... A GENTE TAMB\u00c9M ESTUDOU CONTABILIDADE A\u00cd PERTO"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-10-25T19:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "700916944795541504",
                        "start": 0,
                        "username": "TeixeiraGlaber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055544534891982848",
            "in_reply_to_user_id": "700916944795541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeixeiraGlaber Como vai? Infelizmente n\u00e3o temos fotos dessa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em nosso acervo. \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-25T18:40:15.000Z",
            "id": "1055529487176228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/IXegdGELzw"
        },
        {
            "author_id": "32858327",
            "created_at": "2018-10-25T18:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055528749171654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/209Nuopvbj em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-10-25T18:21:47.000Z",
            "id": "1055524842114613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consegui escolher s\u00f3 uma para postar \ud83d\ude05\n\nMaria Raiane Requiao / Tafarel Anacleto \u2014 em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/exInCTGT9M"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2018-10-25T18:11:17.000Z",
            "id": "1055522198700593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING no NATAL e REVEILLON (2019) - Existem lugares que precisam ser vividos, assim nos sentimos no Parque Nacional Cerro Castillo na Patag\u00f4nia (Chile), cheio de vida!. Aqui passarei o Natal e Reveillon com... https://t.co/0QGWXZfqjP"
        },
        {
            "author_id": "17482105",
            "created_at": "2018-10-25T18:08:35.000Z",
            "id": "1055521519202459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando seu maior \u00eddolo no planeta tira uma foto sua debaixo d\u2019\u00e1gua \u2764\ufe0f \u00c9 isso. Venci na vida, corwinprescott me fotografou aaaaaaaaa! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lh7XYkwmyw"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2018-10-25T18:07:33.000Z",
            "id": "1055521259927322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon \u00e9 uma das grandes autoridades nacionais em arqueologia e uma guerreira na preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio do Parque Nacional da Serra da Capivara. A foto do detalhe \u00e9 o do livro\u2026 https://t.co/Mg8hpu2ghN"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2018-10-25T17:43:34.000Z",
            "id": "1055515222251892737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha das Palmeiras.\n\nTudo desenrolado pelo escrit\u00f3rio Adriana Ancelmo.\n\nPosteriormente vendida para Joesley Batista.\n\nCompanheiro de passeios de iate em Angra.\n\nE que tamb\u00e9m tinha em comum o apre\u00e7o por empr\u00e9stimos milion\u00e1rios do BNDES. https://t.co/0HHg708OPC"
        },
        {
            "author_id": "704148587",
            "created_at": "2018-10-25T17:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055513775267287042",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Agora tudo \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Assim o Brasil vai quebrar! Tem que proteger o meio ambiente e n\u00e3o determinadas \u00e1reas"
        },
        {
            "author_id": "716785912001200128",
            "created_at": "2018-10-25T17:32:18.000Z",
            "id": "1055512389423116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procura-se companhias pra uma trilha nesse sabad\u00e3o no novo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-10-25T17:30:00.000Z",
            "id": "1055511810655215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "MPF recorre para aumentar pena de garimpeiros em Guaraciaba (MG). Acusados exploraram ilegalmente ouro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. https://t.co/rkD2hQKZhI https://t.co/ESdw28CIKP"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2018-10-25T17:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37717107",
                        "start": 7,
                        "username": "minsaude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055506999272714242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o @MinSaude colocou um stand no Parque Municipal em Belo Horizonte para esclarecer d\u00favidas e receber sugest\u00f5es, cr\u00edticas e elogios.\n\nAdvinhem quantos pararam para elogiar o SUS? eu! RA\n\nSempre que precisei do SUS fui muito bem atendido. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "194711667",
            "created_at": "2018-10-25T17:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20746481",
                        "start": 0,
                        "username": "lolhehehe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055506470740078592",
            "in_reply_to_user_id": "20746481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolhehehe Bicho, e quando o cara depois de ser multado pelo IBAMA por pesca em \u00e1rea protegida simplesmente prop\u00f4s que os Agentes do IBAMA n\u00e3o pudessem possuir o porte de armas pra executar o trabalho..."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-10-25T16:59:12.000Z",
            "id": "1055504059329847298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc TRAVESSIA PEDRA DA G\u00c1VEA VIA P4 X PEDRA BONITA VIA GROT\u00c3O, Parque Nacional da Tijuca, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  bemnaturalmontanhismo  \n-\n-\n-\n\"\u00c9 a Aventura!!! Voc\u00ea n\u00e3o\u2026 https://t.co/hReGRpwNem"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-10-25T16:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "54341363",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "34355835",
                        "start": 61,
                        "username": "OGlobo_Bairros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055499313806299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VISITAS GUIADAS GRATUITAS NO @JornalOGlobo - Nesta quinta, o @OGlobo_Bairros publicou esta reportagem sobre as visitas guiadas gratuitas na exposi\u00e7\u00e3o \"Floresta Protetora\", que fica aqui no Parque Nacional da Tijuca. #meioambiente #floresta #natureza #icmbio #riodejaneiro https://t.co/PvXC5kozoa"
        },
        {
            "author_id": "1249942068",
            "created_at": "2018-10-25T16:24:37.000Z",
            "id": "1055495354504896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram registradas na Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em Xapuri. V\u00eddeo faz parte da s\u00e9rie \u2018Moradores da Floresta\u2019, da WWF ==&gt; https://t.co/elIf693ANf #G1AC https://t.co/elIf693ANf"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2018-10-25T16:22:23.000Z",
            "id": "1055494792455569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram esp\u00e9cies raras de cachorros do mato em reserva extrativista no Acre https://t.co/CoX0HTY5yz"
        },
        {
            "author_id": "3033703811",
            "created_at": "2018-10-25T16:08:43.000Z",
            "id": "1055491355131240449",
            "in_reply_to_user_id": "3033703811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do guartel\u00e3 no Paran\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-10-25T15:55:59.000Z",
            "id": "1055488147767943174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas em reserva extrativista revelam esp\u00e9cies raras da Amaz\u00f4nia https://t.co/ZXdrJUyMWr"
        },
        {
            "author_id": "147014751",
            "created_at": "2018-10-25T15:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "749780384980865024",
                        "start": 0,
                        "username": "_MarceloViictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055487972701859842",
            "in_reply_to_user_id": "749780384980865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_MarceloViictor \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \nParque municipal por parque municipal, muitos presentes ser\u00e3o de alguns deles, s\u00f3 que daqui haha"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2018-10-25T15:54:49.000Z",
            "id": "1055487857631072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Agentes participaram de opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento na Floresta Nacional de Itaituba 2, no sudoeste do estado. Com a decis\u00e3o, os fiscais do instituto, que sofriam amea\u00e7as e retalia\u00e7\u00e3o, paralisaram temporariamente as atividades. \n\nhttps://t.co/LU9xRufJt0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-10-25T15:43:47.000Z",
            "id": "1055485080267882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco  https://t.co/muNmQE4Acx"
        },
        {
            "author_id": "942430358",
            "created_at": "2018-10-25T15:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1055483999169187847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n\u00e3o sentir saudades deste lugar?\ud83c\udf43\u2665\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/sKOl4pXS2w"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-25T15:37:54.000Z",
            "id": "1055483599967973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\ud83c\udfa4 Rio Poetry Slam \ud83d\udc68\ud83c\udffe\ud83c\udfa4\n\ud83c\udfc6Campeonato mundial de poesia falada\ud83c\udf0d\nQuarta eliminat\u00f3ria - Chave C\n\ud83d\udcc5 Quinta / Thursday  08/11 \ud83d\udd53 20h \n\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual\n\nBabs Gons \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\nEmi Mahmoud  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\nLuana Bartholomeu  \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\nVox Sambou \ud83c\udded\ud83c\uddf9 https://t.co/W3IdcX8kFK"
        },
        {
            "author_id": "40575099",
            "created_at": "2018-10-25T15:07:59.000Z",
            "id": "1055476070584123397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive meu filho perguntou hoje de manh\u00e3 se poder\u00edamos passar f\u00e9rias no Parque Nacional de Gal\u00e1pagos"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2018-10-25T14:10:06.000Z",
            "id": "1055461502759649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extintohttps://goo.gl/SR5UvY"
        },
        {
            "author_id": "1731584946",
            "created_at": "2018-10-25T14:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1055461231279173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rGsFIqmf3n"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-10-25T14:00:09.000Z",
            "id": "1055459000999952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AHhHTqPOnC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:20.000Z",
            "id": "1055458540687683586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tZ7y0r5ylg"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:08.000Z",
            "id": "1055458490519445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AHhHTqycZ2"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:07.000Z",
            "id": "1055458488070168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GIoDFHzo0j"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:05.000Z",
            "id": "1055458477693456386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZKwr9jc5GD"
        },
        {
            "author_id": "879711344957808640",
            "created_at": "2018-10-25T13:44:18.000Z",
            "id": "1055455009259876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se a an\u00e1lise dele tivesse alguma import\u00e2ncia. Luciano, acorda, pare de ser hip\u00f3crita, construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime, fechar praia em ilha grande, tornando particular para seus amigos tamb\u00e9m... e vem falar de an\u00e1lise pol\u00edtica? Jura? https://t.co/gGI5Cwi5ks"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-10-25T13:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "253034260",
                        "start": 260,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055450441742540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado entre o Amap\u00e1 e o Par\u00e1, o maior Parque Nacional do Brasil (Parna Montanhas do Tumucumaque) tem cerca de 4 mi hectares. Essa imensid\u00e3o guarda riquezas biol\u00f3gicas importantes da Amaz\u00f4nia - muitas delas ainda n\u00e3o descobertas ou estudadas pela ci\u00eancia. @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "985136361597558784",
            "created_at": "2018-10-25T13:24:49.000Z",
            "id": "1055450105183174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caros senhores,\n\nEstamos desenvolvendo um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma important\u00edssima Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou um Mosaico. Qual a forma de apoio e inclusive de incentivo financeiro que podemos ter por parte do ICMBIO?\n\nObrigado.\n\nAtt., https://t.co/5UXIRh4OcZ"
        },
        {
            "author_id": "56901475",
            "created_at": "2018-10-25T13:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "43023158",
                        "start": 12,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "234053160",
                        "start": 25,
                        "username": "MickJagger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055449855450103810",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu @LucianoHuck @MickJagger \u00c9 o cidad\u00e3o de bem. Aquele q tem mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, que foi liberada pela sua advogada mulher do Cabral - gov na \u00e9poca.\nModelo de cidad\u00e3o brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "3518591717",
            "created_at": "2018-10-25T13:03:30.000Z",
            "id": "1055444744195727361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAS \u00c9 UM ESCROTO QUE SEMPRE USOU O POBRE PRA SE APARECER\n\nUM ESCROTO QUE CONSTRUIU UMA CASA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E N QRIA SER PUNIDO POR ISSO\n\nVC \u00c9 UM LIXO DE SER HUMANO LUCIANO HUCK https://t.co/1DvDIwAJIO"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-25T13:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "53738068",
                        "start": 15,
                        "username": "Savagefiction"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055444382546124802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff Ale Santos (@Savagefiction) mediar\u00e1 a mesa \u201cRevolu\u00e7\u00f5es Invis\u00edveis\u201d: 10 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. #FLUP2018\nSaiba + em https://t.co/xvFHc7afNe https://t.co/MQlBJAoNPI"
        },
        {
            "author_id": "99561154",
            "created_at": "2018-10-25T12:59:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1055443661595570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada apartamento com mais de mil metros quadrados, sem cumprir a fun\u00e7\u00e3o social, porque n\u00e3o tem pessoa com capital que possa pagar milh\u00f5es e milh\u00f5es naqueles apartamentos, pode invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nAgora moradia popular? \u201cAin, n\u00e3o pago IPTU pra isso\u201d"
        },
        {
            "author_id": "99561154",
            "created_at": "2018-10-25T12:58:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1055443362667470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAin mas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d mas os militantes que ficaram um ano em frente \u00e0 constru\u00e7\u00e3o do golfe ol\u00edmpico justamente por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eram chamados de desocupados e vagabundos n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2018-10-25T12:52:08.000Z",
            "id": "1055441881402875906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 232 kg de peixes no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/aqG772qKEr"
        },
        {
            "author_id": "14074577",
            "created_at": "2018-10-25T12:35:28.000Z",
            "id": "1055437687635750913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ressignificar a pol\u00edtica no Brasil\" - AHHHHH, entendi! Igual Cabral ressignificar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer mans\u00e3o, n\u00e9? Ou ressignificar pobreza pra fazer \"caridade\" e ficar bonito na fita, n\u00e9? Hip\u00f3crita pra caralho. https://t.co/8ueO3qB2bu"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2018-10-25T12:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "354095556",
                        "start": 103,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055436289238024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lideran\u00e7as camponesas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, reunidas no STTR DE BARREIRINHAS com @Haddad_Fernando na mobiliza\u00e7\u00e3o da #virada! #Haddad13 #Haddad13Presidente https://t.co/DDXjIpRxj6"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2018-10-25T12:24:42.000Z",
            "id": "1055434980258709510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Secima flagram pescadores clandestinos na Barragem Jo\u00e3o Leite, no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, no feriado municipal de Goi\u00e2nia, no dia 24 de outubro. #SecimaGO #governodegoias https://t.co/P2JPcXcUSf"
        },
        {
            "author_id": "2453388529",
            "created_at": "2018-10-25T12:17:51.000Z",
            "id": "1055433254118023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com op\u00e7\u00f5es de incriveis piscinas naturais, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 um destino inesquec\u00edvel!\n#lencoismaranhenses \n#lagoabonita \n#lagoaazul\n#kbecaturismo\u2026 https://t.co/Iio6CtmfX5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-25T12:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "253034260",
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055431689026068481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udd25 Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) est\u00e1 extinto! \nBrigadistas do @ICMBio, #IBAMA, Grupo Ambientalista do Torto e volunt\u00e1rios conseguiram extinguir o #inc\u00eandio. Apesar da extin\u00e7\u00e3o do fogo, a equipe do #parque permanece vigilante. https://t.co/bqHaSFTJ8C https://t.co/4lV3r737L5"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2018-10-25T11:56:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1055427873979490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jun\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o, cuidado, zelo e rapidez em uma s\u00f3 equipe. Vida Goi\u00e1s UTI, seguran\u00e7a e tranquilidade em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia. .\nConhe\u00e7a os Planos Individual, Familiar, Empresarial, \u00c1rea Protegida e Eventos. .\nCentral de Atendimento: (62) 3281-8008 | (62) 062983220303 https://t.co/4NeHHuXx57"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2018-10-25T11:36:52.000Z",
            "id": "1055422941486297095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez eu escreva um livro \"epop\u00e9ias urbanas\" S\u00c9RIO.  Hoje vindo pro est\u00e1gio,  um \u00f4nibus passa em cima de um pneu de caminh\u00e3o que voa na minha perna e me prende entre a grade do parque municipal e um poste. Parab\u00e9ns pra minha sorte.  As 8:00 da manh\u00e3 de uma quinta feira."
        },
        {
            "author_id": "4287174087",
            "created_at": "2018-10-25T11:32:56.000Z",
            "id": "1055421949617340418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que merecido https://t.co/13wC3hs4up"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-10-25T11:25:46.000Z",
            "id": "1055420148994228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge \n\nUma das mais importantes atra\u00e7\u00f5es do turismo religioso no Paran\u00e1, o parque foi criado em 1960. Abriga a gruta do Monge, local de peregrina\u00e7\u00e3o religiosa. Nesse espa\u00e7o, teria vivido o... https://t.co/bRva0b1i3Y"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-25T11:08:22.000Z",
            "id": "1055415769792634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SERRANIA DE LOS CHURUMBELOS AUKA-WASI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SERRANIA... https://t.co/chXeo9jNlT"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-10-25T11:02:15.000Z",
            "id": "1055414228104945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o da Rep\u00fablica em meio a cachoeiras de Prudent\u00f3polis e esculturas rochosas do Parque Estadual de Vila Velha/PR.\n\nDe 14 a 18/11/2018 com sa\u00edda de Caxias do Sul,detalhes no direct ou whatsapp: (54) 99605... https://t.co/I39L1dEW2y"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-25T11:00:23.000Z",
            "id": "1055413760771395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 28 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/xBKztnxval"
        },
        {
            "author_id": "480278078",
            "created_at": "2018-10-25T10:58:12.000Z",
            "id": "1055413208167706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo a Fat Bear Week. A cada outono, o Parque Nacional Katmai realiza uma competi\u00e7\u00e3o inusitada, enquanto os ursos do Alaska terminam de engordar durante a longa hiberna\u00e7\u00e3o no inverno. Curioso?... https://t.co/g8G0PKMVOj"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-10-25T10:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055404911679090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/mRD35iC5fi"
        },
        {
            "author_id": "3013469951",
            "created_at": "2018-10-25T09:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3722599463",
                        "start": 0,
                        "username": "sayok_2"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "968011888075378688",
                        "start": 9,
                        "username": "lsentoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055390802392858624",
            "in_reply_to_user_id": "3722599463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sayok_2 @lsentoes os 40 carros fazendo cam\u00e7anha pro bolsonaro qie passaram aqui na frente do parque municipal 1 dia antes das elei\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-10-25T08:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055373051498508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/9URqDZaVSQ"
        },
        {
            "author_id": "715695720985141250",
            "created_at": "2018-10-25T08:15:04.000Z",
            "id": "1055372154290745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode ser declarado Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela Unesco em 2020. O dossi\u00ea com a candidatura foi enviado e formalizado na ONU est\u00e1 semana. O Parque cumpre pelo menos tr\u00eas requisitos exigidos pela Unesco para passar a patrim\u00f4nio mundial. https://t.co/tJNTAvP7UY"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-25T08:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055369997386690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/SToG0cx5s5 PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-25T08:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055368484685799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR: https://t.co/vL7gKMhqqG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75101889",
            "created_at": "2018-10-25T07:59:49.000Z",
            "id": "1055368317601497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os servidores, Bolsonaro foi multado em 2012 ap\u00f3s ter sido flagrado pescando ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios. Na sequ\u00eancia, o deputado apresentou um projeto (mais tarde... https://t.co/R1LXF7FfUm"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-25T07:40:51.000Z",
            "id": "1055363543594340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR https://t.co/pitQ50g0Im"
        },
        {
            "author_id": "51483030",
            "created_at": "2018-10-25T04:40:08.000Z",
            "id": "1055318064143708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLASSICS NO PARQUE\n#classicshiphop #festadepreto #\u270a\ud83c\udffe #tbt\u2764\ufe0f #tbt #hjrfoto #photography #parquemunicipal #classicsnoparque #\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "985598011349897216",
            "created_at": "2018-10-25T03:56:58.000Z",
            "id": "1055307204780322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m no parque municipal amanh\u00e3 ?"
        },
        {
            "author_id": "53604720",
            "created_at": "2018-10-25T02:41:21.000Z",
            "id": "1055288174551826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio primeira. Dia 23/10/18. Antes e depois. #desafiofotografico #desafioprimeira #antesedepois #tiademenino #hortoflorestal em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/pBcPMXzS3b"
        },
        {
            "author_id": "1032319130735661057",
            "created_at": "2018-10-25T02:29:39.000Z",
            "id": "1055285227399143425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carroza /parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-10-25T02:15:26.000Z",
            "id": "1055281650647687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartos do Parque Nacional despachados de Cascavel seriam levados \u00e0 Europa https://t.co/1uFRVg2mD8"
        },
        {
            "author_id": "943463381847232512",
            "created_at": "2018-10-25T00:13:13.000Z",
            "id": "1055250892478390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o que h\u00e1 de bom por aqui. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/ccHt9MfMjZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-10-24T23:49:14.000Z",
            "id": "1055244857562796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas permanecem atuando para debelar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/WwnP4H3c02"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-10-24T23:49:09.000Z",
            "id": "1055244837769961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas permanecem atuando para debelar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/2QugIMfp1r"
        },
        {
            "author_id": "318100031",
            "created_at": "2018-10-24T23:35:39.000Z",
            "id": "1055241440412995585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia.\n\nhttps://t.co/e5ZYt8GMmV https://t.co/e5ZYt8GMmV"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-10-24T23:15:27.000Z",
            "id": "1055236358380380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi\nFoto disponibilizada pelo Pedro Ubaldo para a Secretaria de Turismo.\nParque Estadual do Guartela/Rio Iap\u00f3 .\n\u00c9 lindo ou n\u00e3o \u00e9?\n\nNos mande sua foto tamb\u00e9m!!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es 0800 643 1388 ou... https://t.co/Z0BZcCKuxC"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2018-10-24T23:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "295105540",
                        "start": 29,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1055234230240927745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cole\u00e7\u00e3o ver\u00e3o NODIA! \n\nSigam @regine_brognoli \n\n\ud83d\udcf7 marpedrofotografia em Parque Estadual da Guarita https://t.co/TTm68OA2IK"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2018-10-24T22:25:20.000Z",
            "id": "1055223743977570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIMA TENSO NA REGI\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA. Vejam em: https://t.co/nHYgPbsy7U"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2018-10-24T22:21:22.000Z",
            "id": "1055222747360571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIMA TENSO NA REGI\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA. Vejam em: https://t.co/nHYgPbsy7U https://t.co/nHYgPbsy7U"
        },
        {
            "author_id": "1026308585565958145",
            "created_at": "2018-10-24T22:10:43.000Z",
            "id": "1055220066831253507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 muito plena por n\u00e3o ter que apresentar o trabalho de unidade de conserva\u00e7\u00e3o hoje MEO DEOS OBRIGADO"
        },
        {
            "author_id": "106624548",
            "created_at": "2018-10-24T22:09:02.000Z",
            "id": "1055219642317373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses t\u00e1 concorrendo ao t\u00edtulo de patrim\u00f4nio natural da humanidade. Positivamente surpresa."
        },
        {
            "author_id": "407309412",
            "created_at": "2018-10-24T21:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1055215061999017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" E as decep\u00e7\u00f5es? dane-se, tudo \u00e9 aprendizado, n\u00e3o desacredita n\u00e3o, p\u00f5e um sorriso no rosto e vai viver, a vida n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 vit\u00f3rias. \" em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/tqSLcGfcka"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2018-10-24T21:46:22.000Z",
            "id": "1055213937191477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada neste s\u00e1bado, dia 27 https://t.co/heyI9Zw8dF"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2018-10-24T21:26:21.000Z",
            "id": "1055208900084097027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Ibitipoca MG. \nVenha conhecer o parque estadual de Ibitipoca. \nCom cachoeiras divinas.\nTrilhas f\u00e1ceis\nDia 13/01/2019\n120,00.\nCrian\u00e7as at\u00e9 10 paga 85,00\nParcelo no carn\u00ea at\u00e9 o dia da viagem.\nAceito cart\u00e3o \nWatzap 98132-2488"
        },
        {
            "author_id": "1354327231",
            "created_at": "2018-10-24T21:17:17.000Z",
            "id": "1055206620190466055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas que podem ser encontradas durante as trilhas do Parque Estadual de Itapu\u00e3. O Parque tem um intenso trabalho de preserva\u00e7\u00e3o. Quando tu vieres ao Buti\u00e1, separa um tempo extra pra conhecer o Parque, vale a pena cada minuto!!\n#OButi\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1192571240",
            "created_at": "2018-10-24T21:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1126736352",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_apr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055203682021769217",
            "in_reply_to_user_id": "1126736352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_apr Na afonso pena. ,praca 7 e frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "990691940516749313",
            "created_at": "2018-10-24T20:30:51.000Z",
            "id": "1055194935614431238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Serrano \u00e9 um dos pontos mais visitados da cidade de Len\u00e7\u00f3is e concentra diversas atra\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc99\u2600 https://t.co/8OIJNrfu1l https://t.co/GgfUwHJRko"
        },
        {
            "author_id": "153068785",
            "created_at": "2018-10-24T20:24:14.000Z",
            "id": "1055193267330052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativo \u00e9 o ponto mais cobi\u00e7ado em parque estadual mineiro; chegar at\u00e9 l\u00e1 exige coragem dos mais sedent\u00e1rios : s\u00e3o 16 km no total... https://t.co/d7kPm0dWjg"
        },
        {
            "author_id": "809570905663873024",
            "created_at": "2018-10-24T20:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "916152993619341312",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulada00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055191892378480642",
            "in_reply_to_user_id": "916152993619341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulada00 Parque estadual tur\u00edstico do Alto Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-10-24T20:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "884862889315708931",
                        "start": 155,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055188187440734210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que fica em Barreirinhas, 252 km de S\u00e3o Lu\u00eds, \u00e9 um dos candidatos a Patrim\u00f4nio Mundial Natural da  Unesco. \nSiga @visao_tv \n#brasil #maranh\u00e3o #len\u00e7oismaranhenses #parquenacional #unesco  \n\nhttps://t.co/jKo2iPfE9O"
        },
        {
            "author_id": "175419926",
            "created_at": "2018-10-24T20:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1126736352",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_apr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055187831935692801",
            "in_reply_to_user_id": "1126736352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_apr sim!! na afonso pena em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "968645113747517440",
            "created_at": "2018-10-24T19:30:45.000Z",
            "id": "1055179807716270085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOLOGIA\n\"Os aguap\u00e9s do rio Poti devem ser preservados e transformados em Floresta Nacional a partir de 2019\", afirmam ambientalistas https://t.co/OJaUNfkyf2"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-24T19:30:19.000Z",
            "id": "1055179701424140292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\ud83c\udfa4 Rio Poetry Slam \ud83d\udc68\ud83c\udffe\ud83c\udfa4\n\ud83c\udfc6Campeonato mundial de poesia falada\ud83c\udf0d\nTerceira eliminat\u00f3ria - Chave C\n\ud83d\udcc5 Quinta / Thursday  08/11 \ud83d\udd53 14h \n\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual\n\nLisette Ma Neza \ud83c\udde7\ud83c\uddea\nLord Myke Jam \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nLuz de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\nNegaFya \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/MvT7lTWzMA"
        },
        {
            "author_id": "1055503440",
            "created_at": "2018-10-24T19:22:17.000Z",
            "id": "1055177677760540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014v\u00eddeo do ato na frente do parque municipal em SP\n\u2014artistas mineiros cantando \u2018Credo\u2019 do Milton Nascimento\n\u2014pessoas se colocando na rua pra virar votos \n\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nt\u00f4 bem emotivo esses dias"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2018-10-24T19:00:01.000Z",
            "id": "1055172075290267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do ambiente \u00e0 economia, avan\u00e7os e contradi\u00e7\u00f5es marcam Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira https://t.co/vXTG5v1ajV https://t.co/9F6z6yRJqv"
        },
        {
            "author_id": "1025671684588810241",
            "created_at": "2018-10-24T18:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "331908924",
                        "start": 28,
                        "username": "Blizzard_Ent"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "863008747467177986",
                        "start": 204,
                        "username": "MavaFdn"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1227472458",
                        "start": 214,
                        "username": "ibapgb"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "92078062",
                        "start": 223,
                        "username": "ispamedia"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "37066563",
                        "start": 245,
                        "username": "palmeirinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055160448595775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Partida da equipa do IBAP e @Blizzard_Ent para a filmagem do processo de conserva\u00e7\u00e3o das #tartarugas marinhas e o trabalho do IBAP, no #Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o e na ilha de Canhabaque. @MavaFdn, @ibapgb, @ISPAmedia, @NGOTato, @palmeirinha. https://t.co/vDrVI0I9Wf"
        },
        {
            "author_id": "46218803",
            "created_at": "2018-10-24T18:09:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055159435612565507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o honesto candidato n\u00e3o gosta muito de cumprir leis https://t.co/FLwUTD89qA"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2018-10-24T17:57:08.000Z",
            "id": "1055156251842232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/DWbmsblQdC"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-10-24T17:52:52.000Z",
            "id": "1055155176347181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco  https://t.co/iRlM5zx0Mg"
        },
        {
            "author_id": "17466380",
            "created_at": "2018-10-24T17:46:30.000Z",
            "id": "1055153573196107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas do povo Kuikuro\nParque Nacional do Xingu - Brasil\nFoto de Pedro Rezende https://t.co/pKYqAL0T7o"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-10-24T17:05:59.000Z",
            "id": "1055143376465678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SUA QUARTA-FEIRA CHUVOSA VAI MELHORAR DEPOIS DESTE POST! Clique em https://t.co/ELVKKaIlTX e conhe\u00e7a melhor a fofura desta foto, encontrada nesta manh\u00e3, no Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\ude0d https://t.co/ew711SpZrq"
        },
        {
            "author_id": "933611239",
            "created_at": "2018-10-24T16:50:10.000Z",
            "id": "1055139395630743554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/cCiHriw8XV"
        },
        {
            "author_id": "2383636897",
            "created_at": "2018-10-24T16:47:21.000Z",
            "id": "1055138689947459592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi um dia diferente... com passeio pelo Parque Estadual Mata S\u00e3o Francisco (Ponto Tur\u00edstico de Santa Mariana), muito aprendizado e divers\u00e3o! #santamarianaeeducacao https://t.co/DapBQ7ssFZ"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2018-10-24T16:34:52.000Z",
            "id": "1055135547654635523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DO QUE MERECIDO!!\nhttps://t.co/8r9qWeaGCP"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2018-10-24T16:04:27.000Z",
            "id": "1055127890931707910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i, recebeu o nome \u201cEngenheiro Jos\u00e9 Chacon de Assis\u201d, em homenagem ao ex-conselheiro do Clube de Engenharia, falecido este ano. https://t.co/PSI02pRppk"
        },
        {
            "author_id": "142387351",
            "created_at": "2018-10-24T16:00:20.000Z",
            "id": "1055126854494052355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA CATARINA\n\nAnualmente, cerca de 30 mil turistas visitam a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Em\u00edlio Fiorentino Battistella, a conhecida Rota das Cachoeiras de Corup\u00e1 https://t.co/LJnBFcSVbC"
        },
        {
            "author_id": "56221840",
            "created_at": "2018-10-24T15:28:25.000Z",
            "id": "1055118825287548929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios s\u00e3o gratuitos. https://t.co/WjIgBQW2oH"
        },
        {
            "author_id": "207744482",
            "created_at": "2018-10-24T15:19:38.000Z",
            "id": "1055116614008483841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas colocadas em reserva extrativista no Acre revelam esp\u00e9cies raras da Amaz\u00f4nia https://t.co/td9qV3WAOB"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2018-10-24T15:10:07.000Z",
            "id": "1055114219975258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias ap\u00f3s ser controlado, brigadistas permanecem atuando para debelar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/B83i5M8h5S"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-10-24T15:04:13.000Z",
            "id": "1055112734826790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartos do Parque Nacional despachados de Cascavel seriam levados \u00e0 Europa https://t.co/i1ll2Pyvn2"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2018-10-24T14:50:09.000Z",
            "id": "1055109194603548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11:50 #averiguacao_manejo_de_insetos local: Otavio De Mesquita, S Paulo, #Lages - vespeiro na sede do parque municipal/ visita\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as/ publico"
        },
        {
            "author_id": "297025171",
            "created_at": "2018-10-24T14:45:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1055108041841037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto gestor,tenho algumas convic\u00e7\u00f5es.Uma delas \u00e9 q o 1\u00ba passo \u00e9 sempre o mais importante.E a 1\u00aa a\u00e7\u00e3o de uma grande realiza\u00e7\u00e3o para a comunidade araquariense foi realizada nesta semana.Assinamos a ordem de servi\u00e7o para o in\u00edcio das obras do 1\u00ba parque municipal de Araquari. https://t.co/MGAqRIXXdF"
        },
        {
            "author_id": "115237858",
            "created_at": "2018-10-24T14:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "945666712418050051",
                        "start": 0,
                        "username": "isabellamclima"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "109325390",
                        "start": 16,
                        "username": "andrezadelgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055102280784142336",
            "in_reply_to_user_id": "945666712418050051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellamclima @andrezadelgado a Marina tem como principais doadores da ONG dela o dono da Natura, Guilherme Leal, que anda \"explorando\" ate \u00e1rea protegida por reserva e poluindo rios. A herdeira do banco Ita\u00fa, Maria Setubal,\u00a0\u00e9 apoiadora do golpe e o agroneg\u00f3cio. Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "73731051",
            "created_at": "2018-10-24T14:20:30.000Z",
            "id": "1055101732634742787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sartori entregando o Parque Estadual do Turvo aos munic\u00edpios, ta cagando hein gringo"
        },
        {
            "author_id": "24236892",
            "created_at": "2018-10-24T14:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1055101372885098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leveza e liberdade passando na sua timeline. Dunas do Jalapao, as \u00fanicas de cor laranja \ud83e\udd29 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wPTdBFOmeh"
        },
        {
            "author_id": "350952988",
            "created_at": "2018-10-24T14:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3107667357",
                        "start": 0,
                        "username": "bcbigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055101084681887746",
            "in_reply_to_user_id": "3107667357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcbigode Concordo com o Portuga de protestar contra o L\u00e9lio... Depois que a Safadinha sumiu ele t\u00e1 muito amargo... Vou passar no Parque Municipal pra pegar um gato e vou deixa com o porteiro do Tempo ai"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-10-24T14:10:08.000Z",
            "id": "1055099122137604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos voc\u00ea a conhecer o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina. \nParques do Brasil | Quarta \u00e0s 21h45 \nhttps://t.co/hL0MIfndyB  https://t.co/sdMD50Wpuu"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-10-24T14:00:02.000Z",
            "id": "1055096580552953857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos voc\u00ea a conhecer o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina. \n\nParques do Brasil | Quarta \u00e0s 21h45 \nhttps://t.co/QLEKtrp8eV https://t.co/Z4x3u5PzDe"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-24T13:50:20.000Z",
            "id": "1055094139749130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff  Raya estar\u00e1 na mesa TV Globo \u201cP\u00e1ginas Reveladas\u201d: 09 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. Saiba + em https://t.co/xvFHc7afNe  #FLUP2018 https://t.co/IGnXgiqYCb"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-10-24T13:32:15.000Z",
            "id": "1055089588170096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Nacional Cerro Cora, https://t.co/6zD6v7JgKc +5 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-10-24T13:18:13.000Z",
            "id": "1055086057895542786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco - G1 https://t.co/VMmTN8xmSH https://t.co/HPNw0gfWFe"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2018-10-24T13:01:27.000Z",
            "id": "1055081840585961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Dan\u00e7a faz sucesso no Parque Municipal e bailarinas de Barueri participar\u00e3o de festival nos EUA!! Confira em: https://t.co/xaynGdUayO"
        },
        {
            "author_id": "93229949",
            "created_at": "2018-10-24T12:50:14.000Z",
            "id": "1055079016808488962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "HIST\u00d3RIA NATURAL\n\nNova vitrine no sert\u00e3o\n\nFunda\u00e7\u00e3o criada por arque\u00f3loga deve inaugurar em dezembro o Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed\n\nhttps://t.co/coJMkr8KZV"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-10-24T12:50:14.000Z",
            "id": "1055079015189504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco https://t.co/RYR0Gc9a8R"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2018-10-24T12:48:57.000Z",
            "id": "1055078694098792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade Oficial no domingo 21/10/2018\n.\nComemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as no Parque Estadual da Reserva do Graja\u00fa\n.\nAl\u00e9m da escalada, teve picnic, slackline, pula corda, corrida, e outras\u2026 https://t.co/a1ueeeyXHH"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2018-10-24T12:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055074301064462336",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes Mas porra! \u00c9 um parque estadual, \u00e9 proibido ter antena de celular por perto"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-10-24T12:31:24.000Z",
            "id": "1055074274917130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai atender em hor\u00e1rio diferenciado no domingo (28) https://t.co/XYBEfbjwVP"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2018-10-24T12:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055073976249131008",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes Minas tbm tem motorista assim! Na primeira vez que tive um ataque epil\u00e9tico no parque estadual onde eu trabalhava, o pessoal assustado ligou porra minha irm\u00e3, que chamou um Uber, mas nenhum motorista aceitou justificando que l\u00e1 n\u00e3o tinha sinal de celular..."
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2018-10-24T12:25:14.000Z",
            "id": "1055072724731789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daNICA  UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PASSO FUNDO CONTINUA A SER AGREDIDA https://t.co/40XYTBTXcY"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-10-24T12:02:03.000Z",
            "id": "1055066889578340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cObservando os rios\u201d re\u00fane mais de 3.500 volunt\u00e1rios que analisam mensalmente a qualidade da \u00e1gua nas bacias do bioma Mata Atl\u00e2ntica, que abrange 17 estados do pa\u00eds. O foco da pesquisa foi o trecho protegido pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u.  https://t.co/giRwJQ0hnh https://t.co/lWV1IAj8Ol"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-10-24T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "184492884",
                        "start": 74,
                        "username": "Lano"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "175429308",
                        "start": 242,
                        "username": "rua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055065042977255432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park de Beag\u00e1.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @lano.cordeiro\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar sobre BH?\n\ud83d\udcf2Siga @rua\u2026 https://t.co/SJFbLF1nAH"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-10-24T11:42:56.000Z",
            "id": "1055062077511876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de um coreto importado da B\u00e9lgica, duas r\u00e9plicas das mais importantes esculturas do Museu est\u00e3o no parque. Sabia disso? Leia e conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/LztmGwxj6t"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-10-24T11:42:32.000Z",
            "id": "1055061978174185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Estadual do Cerrado. Rio Jaguaria\u94c6va. https://t.co/1kespl1tkM +4 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "117059674",
            "created_at": "2018-10-24T11:36:17.000Z",
            "id": "1055060404676816901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o criada por arque\u00f3loga deve inaugurar em dezembro o Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed  https://t.co/dNZLAkc0bl"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-10-24T10:08:43.000Z",
            "id": "1055038367849680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALAVRADO 11/11 - 21997424421\n\nDizem que as montanhas t\u00eam um magnetismo natural que atrai energia do universo.\n\nLocaliza-se no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em\u2026 https://t.co/ngT2Pr1pmi"
        },
        {
            "author_id": "127831115",
            "created_at": "2018-10-24T10:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1055037560253304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WGtpqro8eY"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2018-10-24T09:57:59.000Z",
            "id": "1055035667707842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODA DE \u00c1RVORES NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/55i7fboiAn"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-10-24T09:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "966020335429672961",
                        "start": 117,
                        "username": "botasnatrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055030994019999751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARNASO\nPedra do Sino\nAltitude:\u00a02.275 metros\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nGuapimirim-RJ\n.\nRoteiro @botasnatrilha\nPedra do Sino 27/10\nPedra do Macaco e Sacristia -\u2026 https://t.co/TIVLO1Zh7z"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-10-24T09:05:11.000Z",
            "id": "1055022380823863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/oMFQr2ePZw"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-10-24T09:00:42.000Z",
            "id": "1055021253625556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/kgIU3bXKVx"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-24T07:43:39.000Z",
            "id": "1055001861869178885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s... https://t.co/7yOriTtOw3"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2018-10-24T04:30:43.000Z",
            "id": "1054953309319110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com eles no parque. em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/0QonKCDp4U"
        },
        {
            "author_id": "345843273",
            "created_at": "2018-10-24T03:50:39.000Z",
            "id": "1054943225897779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/3QSgFf6PXg"
        },
        {
            "author_id": "737833843466641408",
            "created_at": "2018-10-24T03:21:55.000Z",
            "id": "1054935992480591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdparque municipal de Joa\u00e7aba"
        },
        {
            "author_id": "58027921",
            "created_at": "2018-10-24T03:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57835556",
                        "start": 0,
                        "username": "padrejoaozinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054931883660849152",
            "in_reply_to_user_id": "57835556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padrejoaozinho As declara\u00e7\u00f5es do candidatos realmente s\u00e3o preocupantes. Existe uma press\u00e3o muito grande de desmatamento e ele j\u00e1 acenou positivamente a libera\u00e7\u00e3o ao falar que existe muita \u00e1rea protegida no Brasil, o que n\u00e3o \u00e9 verdade. O problema \u00e9 que o brasileiro n\u00e3o entende esse risco."
        },
        {
            "author_id": "1028600427984695296",
            "created_at": "2018-10-24T02:57:32.000Z",
            "id": "1054929857367433222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA - Sub-sede do Camorim https://t.co/FPSy5alAEm"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-10-24T02:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "991207050586796033",
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054928081868283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/VlAvcSMYXc"
        },
        {
            "author_id": "295701094",
            "created_at": "2018-10-24T02:37:53.000Z",
            "id": "1054924912467632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Archaeology II\nArte rupestre en Serra de Capivara (Parque Nacional da Serra da Capivara  (Capybara Mountain Range National Park).\nBrasil). \n#rockart #PrehistoricPainting #WorldHeritage #Brazil https://t.co/lUn6Bq4yYd"
        },
        {
            "author_id": "295701094",
            "created_at": "2018-10-24T02:37:17.000Z",
            "id": "1054924762722566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Archaeology I\nArte rupestre en Serra de Capivara (Parque Nacional da Serra da Capivara  (Capybara Mountain Range National Park).\nBrasil). \n#rockart #PrehistoricPainting #WorldHeritage #Brazil https://t.co/g9f19hbs8w"
        },
        {
            "author_id": "562014567",
            "created_at": "2018-10-24T02:13:23.000Z",
            "id": "1054918747817832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Liga! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nEsse s\u00e1bado vai rolar mais um encontro muito doido no parque da cidade, cola com a gente!\n\n#BeLight em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/Bk7PAS5cYq"
        },
        {
            "author_id": "562014567",
            "created_at": "2018-10-24T02:08:00.000Z",
            "id": "1054917393217150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nEsse s\u00e1bado vai rolar mais um encontro muito doido no parque da cidade, cola com a gente! em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/hAtBffIYwq"
        },
        {
            "author_id": "705975666",
            "created_at": "2018-10-24T01:22:05.000Z",
            "id": "1054905836399673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois do show do toninho no parque municipal hoje, eu cheguei a conclus\u00e3o de que at\u00e9 os mendigos de bh s\u00e3o diferenciados"
        },
        {
            "author_id": "1009173895067439104",
            "created_at": "2018-10-24T00:57:41.000Z",
            "id": "1054899694982307841",
            "in_reply_to_user_id": "431530911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naofodebolt parque estadual de Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "346065154",
            "created_at": "2018-10-24T00:53:57.000Z",
            "id": "1054898756229959682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi maravilhoso ontem no Parque Nacional da Tijuca mas eu to morta real"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2018-10-24T00:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "295105540",
                        "start": 40,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1054896474469756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda da sequ\u00eancia de fotos da NODIA! @regine_brognoli \n\n\ud83d\udcf7 @mar_pedr0 em Parque Estadual da Guarita https://t.co/QCHe0PSHKa"
        },
        {
            "author_id": "1032319130735661057",
            "created_at": "2018-10-24T00:41:00.000Z",
            "id": "1054895498803535873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "725818403139784704",
            "created_at": "2018-10-24T00:27:52.000Z",
            "id": "1054892194669170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei 7 dias no primeiro parque nacional do brasil, tendo contato direto com a mata atl\u00e2ntica que ainda nos resta, bebendo \u00e1gua da fonte, pegando flor/fruto pra comer direto do p\u00e9, andando de ca\u00e7amba e sentindo o vento no rosto e agradecendo por cada pequeno detalhe..."
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2018-10-24T00:16:35.000Z",
            "id": "1054889352000610309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 5 dias, 5 cidades em 3 pa\u00edses diferentes...\nParque Nacional de Foz do Igua\u00e7u... https://t.co/syqs8fNeVk"
        },
        {
            "author_id": "338305282",
            "created_at": "2018-10-24T00:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1047583239156711424",
                        "start": 0,
                        "username": "liviasa99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054886854561054720",
            "in_reply_to_user_id": "1047583239156711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviasa99 5 da tarde, gente se drogando de um lado, gente transando do outro. O parque municipal \u00e9 sinistro"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-10-24T00:02:51.000Z",
            "id": "1054885898985369602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc N\u00facleo Caboclos, PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Foi o primeiro n\u00facleo de visita\u00e7\u00e3o a ser criado e est\u00e1 localizado bem ao centro do PETAR,\u2026 https://t.co/fPJSJSmy69"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2018-10-24T00:00:29.000Z",
            "id": "1054885300231700485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17 Inspire-se e aventure-se a conhecer o Parque Nacional Puyehue no #Chile. \ud83d\ude2e \ud83d\uddfb  Descubra o quanto \u00e9 majestoso este lugar. \ud83d\ude09  #AventurasRoyal\nhttps://t.co/hVkaXbZOoS https://t.co/SGWPR6a1nZ"
        },
        {
            "author_id": "1033860371403231232",
            "created_at": "2018-10-23T22:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3780077422",
                        "start": 0,
                        "username": "bhmilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054867131983106048",
            "in_reply_to_user_id": "3780077422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhmilgrau Enquanto isso aquela pelada responda no parque municipal \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/61kHdlo6Mv"
        },
        {
            "author_id": "192350920",
            "created_at": "2018-10-23T22:21:12.000Z",
            "id": "1054860317728096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"De acordo com o relato oficial, uma equipe estava na Floresta Nacional (Flona) Itaituba 2 para verificar um desmatamento detectado por sat\u00e9lite e combater o roubo de madeira\". https://t.co/uxwft1IOfJ"
        },
        {
            "author_id": "338305282",
            "created_at": "2018-10-23T21:43:03.000Z",
            "id": "1054850714533531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo risonho na aula no parque municipal\n\nNem parecia que tinha um casal transando na nossa frente https://t.co/SUHEMYzJJp"
        },
        {
            "author_id": "914285960141172736",
            "created_at": "2018-10-23T21:18:35.000Z",
            "id": "1054844560550060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Conhe\u00e7a a Serra do Cip\u00f3\n.\n\u27a1\ufe0f C\u00e2nion das Bandeirinhas \n.\n\ud83d\udeb6 Percurso de 24 kms ida e volta, o C\u00e2nion das Bandeirinhas \u00e9 um dos cen\u00e1rios mais encantadores do Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/19zmwjzGY9"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2018-10-23T20:56:51.000Z",
            "id": "1054839088732344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 completa 50 anos com programa\u00e7\u00e3o especial na Unochapec\u00f3\n\nhttps://t.co/UzSGyuffsu https://t.co/UzSGyuffsu"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2018-10-23T20:56:49.000Z",
            "id": "1054839079836237826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 completa 50 anos com programa\u00e7\u00e3o especial na Unochapec\u00f3\n\nhttps://t.co/ICwDfZvU6e"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-10-23T20:43:13.000Z",
            "id": "1054835657334497285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 funcionamento especial no domingo de elei\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/2YbywLr0ku https://t.co/yD901BEJVc"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2018-10-23T20:35:09.000Z",
            "id": "1054833630038568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe exposi\u00e7\u00e3o de fotografias do\u00a0Pantanal https://t.co/LfhyVXSzEJ"
        },
        {
            "author_id": "1148410044",
            "created_at": "2018-10-23T20:03:32.000Z",
            "id": "1054825669975330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento os vereadores discutem o projeto N\u00ba 104/2018, de autoria de Rafael Tucla (PT), que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Beira Mar. #OrdemDoDia #PrimeiraDiscuss\u00e3o #Sess\u00e3oOrdin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-10-23T19:45:33.000Z",
            "id": "1054821147815096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h44 VIADUTO LESTE | Tr\u00e2nsito est\u00e1 retido em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Lagoinha, reten\u00e7\u00e3o refletindo na Av. do Contorno e na Av. dos Andradas, at\u00e9 na altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-23T19:01:36.000Z",
            "id": "1054810086508556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\ud83c\udfa4 Rio Poetry Slam \ud83d\udc68\ud83c\udffe\ud83c\udfa4\n\ud83c\udfc6Campeonato mundial de poesia falada\ud83c\udf0d\nSegunda eliminat\u00f3ria - Chave B\n\ud83d\udcc5 Quarta / Wednesday - 07/11   \ud83d\udd53 20h \n\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual  \n\nClair MC \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\nEdyoung Lennon  \ud83c\udde8\ud83c\uddfb\nEvelyn Rasmussen Osazuwa  \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\nVanessa Kisuule  \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/bQZMdOIDsg"
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2018-10-23T19:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "224124188",
                        "start": 17,
                        "username": "badernanoticias"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "90676816",
                        "start": 34,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054809857273012224",
            "in_reply_to_user_id": "1008517619102748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaasgalodoido @badernanoticias @atletico Sempre fui ao Mineir\u00e3o e ao Independ\u00eancia nos jogos do Galo. Na final da Libertas fui direto do aeroporto de Confins pro est\u00e1dio. Contei a hist\u00f3ria do clube no centen\u00e1rio para 20 mil torcedores no Parque Municipal. \u00c9 toda uma vida \u201cfazendo a minha parte\u201d."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-10-23T18:39:38.000Z",
            "id": "1054804557203685377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal colocar\u00e1 mesas receptoras no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u para os turistas que quiserem justificar o voto. Tamb\u00e9m ser\u00e3o disponibilizadas urnas para os votos em tr\u00e2nsito e de eleitores que votam nas duas sess\u00f5es. https://t.co/WJfmhWXjLl"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-10-23T18:32:20.000Z",
            "id": "1054802722069889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 28 de outubro, devido ao segundo turno das elei\u00e7\u00f5es, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde, \u00e0s 10 horas, e manter\u00e1 o hor\u00e1rio de fechamento, \u00e0s 17 horas. https://t.co/o7d3zo8xdo"
        },
        {
            "author_id": "156065051",
            "created_at": "2018-10-23T18:31:13.000Z",
            "id": "1054802440770514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Crissiumal - Not\u00edcias - Municipalizada a gest\u00e3o do uso p\u00fablico do Parque Estadual do Turvo https://t.co/CKNsyr0HIX"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-10-23T18:21:25.000Z",
            "id": "1054799971956998149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Municipalizado a gest\u00e3o do uso p\u00fablico do Parque Estadual do Turvo - Portela Online https://t.co/kyyQuZVLoV"
        },
        {
            "author_id": "496665150",
            "created_at": "2018-10-23T18:17:03.000Z",
            "id": "1054798875473690632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chefe do Parque Nacional da Chapada Diamantina, Soraya Martins, disse que o local continua operando normalmente e n\u00e3o est\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que o fogo se encontra em regi\u00e3o remota da unidade, longe dos atrativos... https://t.co/oADOekGwon"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-10-23T18:09:17.000Z",
            "id": "1054796921364078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Municipalizado a gest\u00e3o do uso p\u00fablico do Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/kyyQv0dmgt https://t.co/TFcXShpgBh"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-10-23T18:02:16.000Z",
            "id": "1054795152655638532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea quer contribuir com a gest\u00e3o do Parque Municipal Tenente Brigadeiro Faria Lima, na regi\u00e3o norte, ainda d\u00e1 tempo! \u23f1\ufe0f\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 28 de outubro e, se voc\u00ea tem mais de 18 anos, ainda pode participar. \ud83d\ude0c\n\nhttps://t.co/ghHMnMI0rh https://t.co/VDahmAOaW8"
        },
        {
            "author_id": "846913003589120000",
            "created_at": "2018-10-23T17:44:56.000Z",
            "id": "1054790789895778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Doutor voc\u00ea garante leitores biom\u00e9tricos para seu condom\u00ednio ou empresa. Reconhece a sua identidade por meio da impress\u00e3o digital, liberando o acesso a \u00e1rea protegida com efici\u00eancia. Agilidade e prote\u00e7\u00e3o para o seu lar ou ambiente de trabalho: https://t.co/nUJxoaqLvN https://t.co/dgtJyXcTRK"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-23T17:40:07.000Z",
            "id": "1054789581181251586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff O  Poeta SK estar\u00e1 na mesa TV Globo \u201cP\u00e1ginas Reveladas\u201d: 09 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. Saiba mais: https://t.co/xvFHc7afNe #FLUP2018 https://t.co/vRna2FBP2y"
        },
        {
            "author_id": "599339163",
            "created_at": "2018-10-23T17:22:24.000Z",
            "id": "1054785120287186949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia.... https://t.co/b2R3JiU0Ig"
        },
        {
            "author_id": "60085832",
            "created_at": "2018-10-23T17:09:56.000Z",
            "id": "1054781983954518018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Teres\u00f3polis existe o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (entre outras \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o), que atrapalha o... https://t.co/14L0Mmn8bt"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-10-23T17:04:35.000Z",
            "id": "1054780635422883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Cobra Philodryas patagoniensis na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP.\nFoto de Giordano Rossi \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/MwrLOAZFrs\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-10-23T17:00:00.000Z",
            "id": "1054779483155132419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SuaFoto Cobra Philodryas patagoniensis na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP.\nFoto de Giordano Rossi \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/ZuBzGm9JiT"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2018-10-23T16:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054776452002963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Z6r2bCAoik"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-23T16:03:29.000Z",
            "id": "1054765262115930115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/OUajyVAPF4"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-23T16:03:29.000Z",
            "id": "1054765261872680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/4Le22u7NUl"
        },
        {
            "author_id": "57509824",
            "created_at": "2018-10-23T16:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "236838968",
                        "start": 0,
                        "username": "hallysonbreno"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43442574",
                        "start": 15,
                        "username": "gerdwenzel"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2153450363",
                        "start": 27,
                        "username": "luizftvianna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054764504079351808",
            "in_reply_to_user_id": "236838968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hallysonbreno @gerdwenzel @luizftvianna O PT n\u00e3o est\u00e1 no poder e quando esteve nem sequer cogitou fechar o STF. O Bolsonaro fala desde os anos 90 sobre dar um golpe, votou para limitar a atua\u00e7\u00e3o do Ibama quando foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora falou que n\u00e3o aceitaria o resultado das urnas"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2018-10-23T15:58:20.000Z",
            "id": "1054763966096949253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Disserta\u00e7\u00e3o/PPGDSTU/NAEA/UFPA - A produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o pelo e para o turismo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha do Combu (Bel\u00e9m- Par\u00e1) -  https://t.co/pIN38UJBBf https://t.co/xqiEaVsZ8R"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-10-23T15:51:43.000Z",
            "id": "1054762298491973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LEMA DE S\u00c1BADO \u00c9 \u201cPLANTAR PARA INC\u00caNDIOS EVITAR\u201d - Clique em https://t.co/vlnBILHOlv e saiba mais sobre o mutir\u00e3o que vai replantar esp\u00e9cies nativas do Parque Nacional da Tijuca com o objetivo de ajudar a evitar inc\u00eandios. https://t.co/7OsYCOBb1G"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-10-23T15:45:44.000Z",
            "id": "1054760796155068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu do Aur\u00e9lio, localiza-se no  Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo lado de ES \ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/N7hSeMcMA0"
        },
        {
            "author_id": "705797175847026688",
            "created_at": "2018-10-23T15:11:20.000Z",
            "id": "1054752136121253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa! Gasolina Pra Que? Rs em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/JVJ3VKCfg4"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-10-23T15:00:08.000Z",
            "id": "1054749320174600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: C\u00e2nion Fortaleza \n\nhttps://t.co/ZD5SEeDdbX https://t.co/ZD5SEeDdbX"
        },
        {
            "author_id": "4691242832",
            "created_at": "2018-10-23T14:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054746252041175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem vc Tbm fazer um PersonalBoxe ao ar livre!\n\n#TCB #TeamChinaBoxe #personalboxeaoarlivre em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/wsdBttiVnJ"
        },
        {
            "author_id": "368626279",
            "created_at": "2018-10-23T14:30:44.000Z",
            "id": "1054741917857210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta bom, ai voc\u00ea vem e destr\u00f3i as reservas ambientais pra construir hot\u00e9is, j\u00e1 que vc foi detido pescando aqui em \u00e1rea protegida e ja falou que iria acabar com as reservas!! https://t.co/AT5TT7m2Y2"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-10-23T14:24:23.000Z",
            "id": "1054740321639284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ir\u00e1 se sentir no filme Jurassic Park :)\n\nVoc\u00ea tem amigos que gostariam de compartilhar esta experi\u00eancia com voc\u00ea?\n\nNo interior do Canyon Itaimbezinho, o mais famoso c\u00e2nion da regi\u00e3o, dentro do Parque Nacional de... https://t.co/sWr0zrwvoG"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-23T14:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "82442047",
                        "start": 11,
                        "username": "revistaraca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054738853121146887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na @revistaraca! \u270a\ud83c\udffe\n\nA FLUP ser\u00e1 realizada na Biblioteca Parque Estadual e homenageia Martinho da Vila e Maria Firmina dos Reis #FLUP2018\n\nhttps://t.co/Jf1DYXA7Zl"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-10-23T13:15:12.000Z",
            "id": "1054722911695716353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, tamb\u00e9m conhecido como PETAR, fica em S\u00e3o Paulo e abriga a maior fra\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada no Brasil https://t.co/v4QSSsWH3j #Petar #TurismoPaulista https://t.co/AH3dxSfRuV"
        },
        {
            "author_id": "806470764945936384",
            "created_at": "2018-10-23T12:31:47.000Z",
            "id": "1054711986506924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro parque Nacional passar a semana e o Wifi resolve n\u00e3o funcionar, cesso"
        },
        {
            "author_id": "102439645",
            "created_at": "2018-10-23T12:24:43.000Z",
            "id": "1054710208230912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia com com esse visual, com essa luz, e aproveitando pra renovar a energia. Valorize-se, siga no foco, se errar n\u00e3o baixe a cabe\u00e7a, pe\u00e7a perd\u00e3o e siga em frente, no mais, Deus o far\u00e1!  @ Parque Nacional da Catacumba - Lagoa"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-10-23T12:00:00.000Z",
            "id": "1054703986824175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o parque que h\u00e1 121 anos colore de verde o \u2764 de BH https://t.co/dKNJgFcwJI https://t.co/ebFabVSsZH"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054703117009326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/iJZij3ZfYW"
        },
        {
            "author_id": "8205502",
            "created_at": "2018-10-23T11:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "21412712",
                        "start": 96,
                        "username": "filipemorgadosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054702587121930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Itatiaia, que hist\u00f3ria! https://t.co/fvIPtD5C9V via @filipemorgadosc"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054701274141208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/pKNhf9QGKt"
        },
        {
            "author_id": "462209717",
            "created_at": "2018-10-23T11:47:53.000Z",
            "id": "1054700938399830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o destruiu uma \u00e1rea de 2,990 hectares no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. A \u00e1rea atingida \u00e9 equivalente a quase 3 mil... https://t.co/2rTfiiABI8"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054700069822316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/jwL4IIjH3H"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054699182852894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/VrMjQKkiGU"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054698406671568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/TLpWAjCWCm"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054698133874229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/1uu5uyJUex"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054697774447497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/d85IFxOJ0h"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054697455311147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/ZBE480KYty"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2018-10-23T11:32:59.000Z",
            "id": "1054697186339053573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gari com mais de 100 piercings se destaca no Parque Municipal de Belo Horizonte: \u2018eu fiz a moda\u2019 https://t.co/lHfoon8V3x"
        },
        {
            "author_id": "1004874520526774272",
            "created_at": "2018-10-23T11:15:01.000Z",
            "id": "1054692667630764034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/pbBwQRpHCQ"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2018-10-23T11:13:49.000Z",
            "id": "1054692362176421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado https://t.co/L0kUzgHmQA"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2018-10-23T11:11:08.000Z",
            "id": "1054691687652642821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/94j6ImWFUs"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2018-10-23T11:02:31.000Z",
            "id": "1054689519402934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gari com mais de 100 piercings se destaca no Parque Municipal de Belo Horizonte eu fiz a moda https://t.co/wnBfT57ebl"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-10-23T10:55:14.000Z",
            "id": "1054687688073400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de um coreto importado da B\u00e9lgica, duas r\u00e9plicas das mais importantes esculturas do Museu est\u00e3o no parque. Sabia disso? Leia e conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2018-10-23T10:51:07.000Z",
            "id": "1054686650951962626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9: Zona norte do Parque Municipal estar\u00e1 inderdita a partir de quarta-feira - https://t.co/7PiKsAhi09 - #Algarve"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2018-10-23T10:29:03.000Z",
            "id": "1054681099001950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gari com mais de 100 piercings se destaca no Parque Municipal de Belo Horizonte: 'eu fiz a moda' https://t.co/4OP7NXJ6Tp"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2018-10-23T10:14:11.000Z",
            "id": "1054677358140186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gari com mais de 100 piercings se destaca no Parque Municipal de Belo Horizonte: 'eu fiz a moda' https://t.co/1qvEslglbz"
        },
        {
            "author_id": "1320601832",
            "created_at": "2018-10-23T09:50:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "1054671389356113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u5408\u2570\u27a4 \"A felicidade consiste em perceber que \u00e9 tudo um grande e estranho sonho\". \n ~ Jack Kerouac (Jean-Louis Lebris de Kerouac) \n \ud83d\udcf8\u2122 Parque Nacional de Los Roques, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ufe0f https://t.co/Vzt6UGwviF"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-10-23T09:50:07.000Z",
            "id": "1054671300273324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de outubro de 2018 O Munic\u00edpio de Loul\u00e9 ir\u00e1 levar a cabo uma poda seletiva de manuten\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Loul\u00e9, a partir do pr\u00f3ximo dia 23 de outubro, ter\u00e7a-feira. Trata-se... https://t.co/XoEjHWCvly"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-23T09:04:05.000Z",
            "id": "1054659713651089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/bCsTZkBL96"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2018-10-23T08:29:35.000Z",
            "id": "1054651033190912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODA DE \u00c1RVORES NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/55i7fboiAn"
        },
        {
            "author_id": "297916116",
            "created_at": "2018-10-23T07:38:32.000Z",
            "id": "1054638185228185601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Pan de Azuc\u00e1r https://t.co/LV93IYkqsw"
        },
        {
            "author_id": "58537779",
            "created_at": "2018-10-23T06:03:12.000Z",
            "id": "1054614194543153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linfil Rio S\u00e3o Jo\u00e3o. Parque Estadual do Marumbi. 2004. O acidente na ponte S\u00e3o Jo\u00e3o derrubou 36 vag\u00f5es de milho no leito do rio e danificou a ponte hist\u00f3rica de forma permanente.\u2026 https://t.co/wCx2AvJ3cb"
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2018-10-23T02:54:39.000Z",
            "id": "1054566742725443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Nascentes, h\u00e1 900 km da capital, sofre com a mesma quest\u00e3o dos inc\u00eandios, atenuada por uma equipe muito compromissada. Mas dias dif\u00edceis. Al\u00e9m de tudo, o parque est\u00e1 h\u00e1 poucos quilometros das planta\u00e7\u00f5es de soja lotadas de agrot\u00f3xicos."
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2018-10-23T02:53:09.000Z",
            "id": "1054566366362169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em meio ambiente, o ICMbio indicou que vai terceirizar guariteiras do Parque Nacional da Serra da Capivara. Mais ao Sul, no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, a mata sofre com queimadas e pouqu\u00edssimos brigadistas. \u00c9 preciso levantar essa luta urgente."
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2018-10-23T02:51:52.000Z",
            "id": "1054566045237866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meio ambiente \u00e9 relativizado pela pr\u00f3pria esquerda. J\u00e1 \u00e9 a terceira vez que vejo pessoas conscientes achando normal ir para o C\u00e2nion do Poti naqueles barcos que derramam gasolina no no rio de um parque estadual. \u00c9 inadmiss\u00edvel esse tipo de \u201cturismo\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1950691574",
            "created_at": "2018-10-23T02:48:10.000Z",
            "id": "1054565111329943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Recursos Naturais acompanha um grupo de Mestrandos do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Geografia, da UERN, visitaram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o. A aula de campo foi para realizar... https://t.co/y9w9NpOd5h"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2018-10-23T02:30:03.000Z",
            "id": "1054560555451719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nhttps://t.co/PgQ61k8mpq https://t.co/1WawuymQmg"
        },
        {
            "author_id": "129323776",
            "created_at": "2018-10-23T02:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054555397086896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wreck em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xQeQSoKoT0"
        },
        {
            "author_id": "1425931596",
            "created_at": "2018-10-23T01:43:34.000Z",
            "id": "1054548857135292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n#valerio2018 #postcard  #matogrosso #nature #paraiso #cachoeira #oxum #travel #trip #xepa #photography #byvaleriadelcueto #explore\u2026 https://t.co/MCbfskamQ9"
        },
        {
            "author_id": "3344755222",
            "created_at": "2018-10-23T01:38:21.000Z",
            "id": "1054547545102434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual seu lugar favorito? \u2014 Meu lugar favorito que fui \u00e9 o parque municipal no centro de Belo Horizonte e que quero ir \u00e9 a Gr\u00e9cia https://t.co/jKacmOAuc4"
        },
        {
            "author_id": "129323776",
            "created_at": "2018-10-23T00:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054536273996759046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wreck em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/gGsj84lvlM"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-10-23T00:45:38.000Z",
            "id": "1054534278095212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/wv1DFLWliY"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-10-23T00:45:14.000Z",
            "id": "1054534174462406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/9S9kJtvHw1"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-10-23T00:44:26.000Z",
            "id": "1054533973785878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ClickTibagi de hoje \u00e9 do Emerson Ferreira e amigos que foram esse final de semana fazer um passeio no Parque Estadual do  Guartel\u00e1. \n\nQuer fazer igual ao Emerson e sua foto aparecer aqui na pagina? Nos envie... https://t.co/qVzzidhGyO"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-23T00:34:33.000Z",
            "id": "1054531486223949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/9UekD7GJg9"
        },
        {
            "author_id": "496028147",
            "created_at": "2018-10-23T00:04:02.000Z",
            "id": "1054523806369411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EraoBixoItajub\u00e1\n#EstruturasFHEventos\n#EstrururasLonasoliveira \u2014 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/lnXrQe2chI"
        },
        {
            "author_id": "708162044713799680",
            "created_at": "2018-10-22T23:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2251357955",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardodevdd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1054517124759281664",
            "in_reply_to_user_id": "2251357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardodevdd Vai np parque nacional, e faz o passeio de Macuco, \u00e9 muito legal."
        },
        {
            "author_id": "985678635846823942",
            "created_at": "2018-10-22T23:25:07.000Z",
            "id": "1054514013512572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4 Trekking pra l\u00e1 de especial !!\nParque Estadual Serra do Mar / Caminhos do Mar * Sua academia j\u00e1 \u00e9 cadastrada conosco ? \nN\u00e3o ?!! Ent\u00e3o , pe\u00e7am que cadastrem para obter descontos conosco\u2026 https://t.co/xKxQeCYfAw"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-22T23:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054513611643777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/8egV7QW178"
        },
        {
            "author_id": "985678635846823942",
            "created_at": "2018-10-22T23:21:36.000Z",
            "id": "1054513128992587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4 Trekking pra l\u00e1 de especial !!\nParque Estadual Serra do Mar / Caminhos do Mar * Sua academia j\u00e1 \u00e9 cadastrada conosco ? \nN\u00e3o ?!! Ent\u00e3o , pe\u00e7am que cadastrem para obter descontos conosco\u2026 https://t.co/1nSuzwC9Je"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-22T23:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054511913709711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/LBLlZPfkXp"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-10-22T23:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.36555,
                        -6.37034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32fc7093ad95178b"
            },
            "id": "1054511263626260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nHoje atravessamos de Oeste para o Leste do Maranh\u00e3o. Da fronteira com o Par\u00e1 \u00e0 fronteira do Piau\u00ed.\n\nCortamos o Parque Estadual do Mirador, uma unidade de\u2026 https://t.co/eu9GlXghaG"
        },
        {
            "author_id": "985678635846823942",
            "created_at": "2018-10-22T23:09:26.000Z",
            "id": "1054510067561697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4 Trekking pra l\u00e1 de especial !!\nParque Estadual Serra do Mar / Caminhos do Mar\n\n* Sua academia j\u00e1 \u00e9 cadastrada conosco ? \nN\u00e3o ?!! Ent\u00e3o , pe\u00e7am que cadastrem para obter descontos conosco\u2026 https://t.co/IgiFlrkvi2"
        },
        {
            "author_id": "66332685",
            "created_at": "2018-10-22T23:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "394195842",
                        "start": 18,
                        "username": "RichardSelvagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054509957305982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hoje o @RichardSelvagem nos leva a conhecer lindas esp\u00e9cies e curiosidades do Monumento Natural Serra das Torres, em Muqui, sul do Esp\u00edrito Santo: https://t.co/5ScLj1SdRv"
        },
        {
            "author_id": "489868942",
            "created_at": "2018-10-22T22:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "981745955023261696",
                        "start": 0,
                        "username": "MarianaBencio2"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "140095798",
                        "start": 16,
                        "username": "ctdrumer"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2757047266",
                        "start": 39,
                        "username": "Raphael_Alva"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "790318832",
                        "start": 53,
                        "username": "rodrigo_p_a"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "25858078",
                        "start": 66,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054505709650542593",
            "in_reply_to_user_id": "489868942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianaBencio2 @ctdrumer @SdesteMundo @Raphael_Alva @rodrigo_p_a @ManuelaDavila Explorar a Amaz\u00f4nia e abrir \u00e1reas protegidas tbm pra turismo. Quer legalizar a ca\u00e7a, e j\u00e1 invadiu \u00e1rea protegida. J\u00e1 discursou diversas vezes contra minorias e pessoas que n\u00e3o em conson\u00e2ncia. J\u00e1 disse ser favor\u00e1vel a tortura e pena de morte. \u00c9 racista, mis\u00f3gino, xenofobico"
        },
        {
            "author_id": "3202348541",
            "created_at": "2018-10-22T22:34:32.000Z",
            "id": "1054501285867741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mt ter ido no rolex do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "305840989",
            "created_at": "2018-10-22T22:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054497397315911681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo dos livros \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #biblioteca #riodejaneiro #passeiogratuito #mundodoslivros #vamoslermais #leiammais  #tranquilidade #bookreader em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/o7D2GAFuBp"
        },
        {
            "author_id": "1610468570",
            "created_at": "2018-10-22T22:17:29.000Z",
            "id": "1054496991609270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es destruiu uma \u00e1rea de 2,990 hectares, aproximadamente 3 mil campos de futebol, no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/e4hcV2kNl2"
        },
        {
            "author_id": "179711632",
            "created_at": "2018-10-22T21:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.035564,
                        -23.411415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1054491137183023106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas eu to amandoooo ter sido modelo por um dia haha \ud83e\udd2d #ensaiofeminino #photography #job \n  \ud83d\udcf8 fotolink.leandro em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/UlK1fA1Ihk"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2018-10-22T21:28:23.000Z",
            "id": "1054484635697209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/szOvvaeEDl"
        },
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2018-10-22T21:26:39.000Z",
            "id": "1054484199497973763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0aGuardas do Grupamento de Defesa Ambiental encontraram nesta segunda-feira, dia 22, esse jacar\u00e9 pr\u00f3ximo ao port\u00e3o do Parque Municipal Chico Mendes, no Recreio. O r\u00e9ptil \u00e9 uma f\u00eamea e foi levada de volta para a lagoa do parque."
        },
        {
            "author_id": "81485757",
            "created_at": "2018-10-22T21:21:06.000Z",
            "id": "1054482802345938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Postando aqui tamb\u00e9m!\nParque Nacional de Itatiaia \u2764\ufe0f https://t.co/ZoErY2mJoB"
        },
        {
            "author_id": "1004256855881928704",
            "created_at": "2018-10-22T21:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49477475",
                        "start": 0,
                        "username": "AlinecBaptista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054481497728737280",
            "in_reply_to_user_id": "49477475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlinecBaptista Emo\u00e7\u00e3o: Ganhar de 5 da Patrocinense, tentar ganhar o mineiro e andar de burrinho no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-10-22T21:02:18.000Z",
            "id": "1054478071812763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es do Macei\u00f3 Rosa no \u00faltimo final de semana - Correio dos Munic\u00edpios - Alagoas https://t.co/7gl1sxiImz"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2018-10-22T20:58:08.000Z",
            "id": "1054477026248347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado - https://t.co/r7aPLqOGO4"
        },
        {
            "author_id": "2231418198",
            "created_at": "2018-10-22T20:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054475220667502593",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Tem  idiota e vagabundo pra tudo, pqp, vai rodar bolsa  no parque municipal , o seu babaca aparicio"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-10-22T20:31:46.000Z",
            "id": "1054470390460891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental encontraram nesta segunda-feira, dia 22, esse jacar\u00e9 pr\u00f3ximo ao port\u00e3o do Parque Municipal Chico Mendes, no Recreio. O r\u00e9ptil \u00e9 uma f\u00eamea e foi levada de volta para a lagoa do parque. #GDA #CuidandodosAnimais https://t.co/RguCuotaKZ"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2018-10-22T20:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1146130997748129792",
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusMerighe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054469047054712833",
            "in_reply_to_user_id": "938417572038537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusmerighe Sexo selvagem \u00e9 foder no parque nacional, em cima de uma on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-10-22T20:20:10.000Z",
            "id": "1054467469040082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-t\u00e9cnica dos acad\u00eamicos do curso de Turismo da UERR ao Parque Nacional Viru\u00e1, Roraima, Amaz\u00f4nia Setentrional. Nossos agradecimentos aos gestores do ICMBio, com destaque para o Sr. Nilton Barth pela acolhida e... https://t.co/txB2Ib4GfJ"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-10-22T20:04:35.000Z",
            "id": "1054463548959662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorreu no s\u00e1bado (20) Parque Municipal com atividades gratuitas e recebeu milhares de visitantes. https://t.co/UALR0oW9z8"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-10-22T20:02:23.000Z",
            "id": "1054462995403866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es do Macei\u00f3 Rosa https://t.co/iyNU6xRmDk"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-10-22T19:57:15.000Z",
            "id": "1054461702224429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado\nhttps://t.co/LUZBP3Hd2n https://t.co/Wx6aRngrvA"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2018-10-22T19:42:47.000Z",
            "id": "1054458062780678145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 2,9 mil hectares no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/fq1I8J8KhV"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-22T19:39:35.000Z",
            "id": "1054457254735499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/Yrdb6MSiuT"
        },
        {
            "author_id": "1333403478",
            "created_at": "2018-10-22T19:13:04.000Z",
            "id": "1054450582038241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #VisitBrasil #Travelwithdrone https://t.co/5p70anv5fC"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2018-10-22T19:08:54.000Z",
            "id": "1054449536524001281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para visita monitorada ao Parque Municipal neste s\u00e1bado, dia 27. veja como participar: https://t.co/ZMtUrwACvs https://t.co/UThwSrJeQ3"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-10-22T19:08:23.000Z",
            "id": "1054449405330407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado https://t.co/nj0leEaIaw"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-22T19:01:10.000Z",
            "id": "1054447590757011458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\ud83c\udfa4 Rio Poetry Slam \ud83d\udc68\ud83c\udffe\ud83c\udfa4\n\ud83c\udfc6Campeonato mundial de poesia falada\ud83c\udf0d\nPrimeira eliminat\u00f3ria - Chave A \n\ud83d\udcc5 Quarta / Wednesday - 07/11   \ud83d\udd53 16h \n\ud83d\udccdBiblioteca Parque Estadual  \n\nEmmanuel Villafana \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\nIkenna Onyegbula  \ud83c\udde8\ud83c\udde6\nLee Mokobe  \ud83c\uddff\ud83c\udde6\nVivian Ofre \ud83c\uddf3\ud83c\uddec https://t.co/tI4hBxd8Cc"
        },
        {
            "author_id": "439397405",
            "created_at": "2018-10-22T18:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054445369826848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 cola quem tem piercing na sobrancelha \ud83d\udd25 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Mw12BgJ0Uj"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-10-22T18:48:43.000Z",
            "id": "1054444457242882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O sapo-folha (Rhinella margaritifera) habita \u00e1reas florestadas na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica. De dia podem ser encontrados sobre o solo, misturando-se \u00e0s folhas ca\u00eddas. \u00c0 noite, abrigam-se sobre a vegeta\u00e7\u00e3o baixa do sub-bosque. Foto: Dani Fran\u00e7a, Reserva Extrativista Chico Mendes/Acre https://t.co/qb6wgU0iMQ"
        },
        {
            "author_id": "202393237",
            "created_at": "2018-10-22T18:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "57664761",
                        "start": 0,
                        "username": "Bogota"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "119431745",
                        "start": 8,
                        "username": "SectorMovilidad"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "108711532",
                        "start": 25,
                        "username": "idubogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054441689924988929",
            "in_reply_to_user_id": "57664761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bogota @SectorMovilidad @idubogota Chao ciclovia chao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1043134766193754112",
            "created_at": "2018-10-22T18:35:41.000Z",
            "id": "1054441175107727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVoc\u00ea nunca esta mal trajado quando vestido por um belo sorriso!\u201d \ud83d\ude01\u2764\ufe0f \n.\n.\n1\u00ba fotinha da minha viagem pra Itajub\u00e1,na casa da irm\u00e3 . #bloguerinha #amo em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/pnJ6hsHWHo"
        },
        {
            "author_id": "708162044713799680",
            "created_at": "2018-10-22T18:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2251357955",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardodevdd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1054437078518378503",
            "in_reply_to_user_id": "2251357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardodevdd Vai pro Parque nacional e para de ir pra Paraguai/Argentina. No Paraguai ainda \u00e9 d\u00f3lar?"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T18:03:05.000Z",
            "id": "1054432972621914119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/X2kihBND3K"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-10-22T18:00:00.000Z",
            "id": "1054432196164050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES!\n\nVoc\u00ea tem mais de 18 anos e quer participar da gest\u00e3o do Parque Municipal Praia do Sol, na regi\u00e3o sul?\n\nSaiba que as inscri\u00e7\u00f5es foram prorrogadas at\u00e9 o dia 28 de outubro!!\n\nhttps://t.co/ADCCXD3tZz https://t.co/hGTovizsjI"
        },
        {
            "author_id": "60919255",
            "created_at": "2018-10-22T17:51:27.000Z",
            "id": "1054430042594394117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restam poucos dias para que voc\u00ea se inscreva na 5\u00aa Corrida e Caminhada CMMG. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nConfira o kit atleta e os atendimentos de Sa\u00fade que ser\u00e3o oferecidos pelos alunos da FCM-MG no dia do evento, 27/10, no Parque Municipal de Belo Horizonte: \nhttps://t.co/4GjZXDfFQg"
        },
        {
            "author_id": "745416046312591360",
            "created_at": "2018-10-22T17:44:01.000Z",
            "id": "1054428173469958144",
            "in_reply_to_user_id": "4546420589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g_matheusf Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "263740493",
            "created_at": "2018-10-22T17:34:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1054425897929981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9mKK8aud9k https://t.co/AIIxR2lpQe"
        },
        {
            "author_id": "259720994",
            "created_at": "2018-10-22T17:31:26.000Z",
            "id": "1054425004790743042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiridalho, Ibimirim PE!\n\nsegunda parte \u2014 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/C1nC7GcJmK"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-22T17:01:00.000Z",
            "id": "1054417348852137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff Taiye Selasi estar\u00e1 na mesa \u201cAs \u00c1fricas poss\u00edveis\u201d, ao lado de Felwine Sar: 10 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro #FLUP2018 https://t.co/TNiJrJZbEM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-22T17:00:01.000Z",
            "id": "1054417100238802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros lan\u00e7ou um edital para concess\u00e3o dos servi\u00e7os aos visitantes do principal atrativo da regi\u00e3o: https://t.co/sWoyl6swpd. \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf7 Augusto Miranda\n#ParquesNacionais #Turismo #Natureza #Goi\u00e1s #ICMBio https://t.co/jXI5SaAUJ2"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-10-22T16:54:09.000Z",
            "id": "1054415622183010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut \nBica do Boi \nVinhedo - SP \nFotos Jos\u00e9 Carlos Severino"
        },
        {
            "author_id": "42475887",
            "created_at": "2018-10-22T16:54:08.000Z",
            "id": "1054415621746843650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonecos de barro em Caruaru, Pernambuco https://t.co/3PMuLb9sOE"
        },
        {
            "author_id": "27428971",
            "created_at": "2018-10-22T16:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.985759,
                        -22.448009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1054414996996800519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - C... I just finished hiking 9.39 km in 3h:32m:01s with #Endomondo #endorphins https://t.co/TfMIjMLRuk"
        },
        {
            "author_id": "281701329",
            "created_at": "2018-10-22T16:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1054413779302264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 a minha casa. \n\nFoto: marcelasalvador94\n#setecidades #Piracuruca #parque #nacional #natureza #Piau\u00ed #Nordeste #fauna #flora #aventura #trilhandodeboa #trilha #trekking\u2026 https://t.co/cpF1kQ3X1x"
        },
        {
            "author_id": "242738253",
            "created_at": "2018-10-22T16:37:05.000Z",
            "id": "1054411329170272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha \" SE N\u00c3O JOGAR CERTO, QUEM PERDE \u00c9 VOC\u00ca! \"\n\nVem a\u00ed mais um mutir\u00e3o de coleta de lixo eletr\u00f4nico da Sos Itupararanga!\n \nPara comemorarmos os 20 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Itupararanga, a... https://t.co/7ybBRDX6X3"
        },
        {
            "author_id": "883372490",
            "created_at": "2018-10-22T16:32:57.000Z",
            "id": "1054410287456100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/lZ2hZpVyzU"
        },
        {
            "author_id": "189909224",
            "created_at": "2018-10-22T16:07:00.000Z",
            "id": "1054403757449060354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/2OZLmkPJzH"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-10-22T15:55:06.000Z",
            "id": "1054400762095255557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/tq0ESbAXEK"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-10-22T15:54:52.000Z",
            "id": "1054400706600488962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Loul\u00e9 ir\u00e1 levar a cabo uma poda seletiva de manuten\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Loul\u00e9, a partir do pr\u00f3ximo dia 24 de outubro, quarta-feira.\n#loule2018 https://t.co/5c7HEKTe6P"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2018-10-22T15:54:50.000Z",
            "id": "1054400697104506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal de\u00a0Loul\u00e9 https://t.co/O5l198DFv0 https://t.co/S7N72jH8AI"
        },
        {
            "author_id": "15501716",
            "created_at": "2018-10-22T15:54:24.000Z",
            "id": "1054400586756571142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina destr\u00f3i \u00e1rea de 2,4 mil campos de futebol https://t.co/xYMwZj5s7O"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-10-22T15:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054391914588442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es do Macei\u00f3 Rosa: https://t.co/b6Dw3RUxLT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-10-22T15:17:07.000Z",
            "id": "1054391204513828869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada do Veadeiros lan\u00e7a edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os https://t.co/VPYXZ7CYb9"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2018-10-22T15:16:59.000Z",
            "id": "1054391172851003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores interdita zona Norte do Parque Municipal de Loul\u00e9 - https://t.co/coabJbpePA - #Algarve"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-10-22T15:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054390770709471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es do Macei\u00f3 Rosa: https://t.co/VYz5kMhQIk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3722311594",
            "created_at": "2018-10-22T15:13:03.000Z",
            "id": "1054390182999453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque viver \u00e9 melhor do que sonhar! \ud83c\udf43\ud83c\udf42  \n#chapadadosveadeiros em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/ACmMxaJi4Q"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-22T15:03:52.000Z",
            "id": "1054387869131988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa4 A poeta Juliana Jesus estar\u00e1 no SLAM BNDES, campeonato nacional de poesia falada da #FLUP2018!  7 a 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. https://t.co/blEal6kifp"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-10-22T15:03:41.000Z",
            "id": "1054387825179688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/1n1GjwNea2"
        },
        {
            "author_id": "130893455",
            "created_at": "2018-10-22T15:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13772983,
                        -29.8541979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1054387699484934146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr?! \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/AcyJujmDUe"
        },
        {
            "author_id": "46896830",
            "created_at": "2018-10-22T15:02:35.000Z",
            "id": "1054387549236535297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "micolabufsc #respiraFunGo em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/1hGSBaYFTt"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2018-10-22T15:00:08.000Z",
            "id": "1054386932329992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o muito importantes para a preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente no Brasil e no mundo. Aqui em Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o, temos o privil\u00e9gio de contar com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - PNI, uma... https://t.co/eRhk0ErMlc"
        },
        {
            "author_id": "218972831",
            "created_at": "2018-10-22T14:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1054385527028359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorizando o olhar po\u00e9tico...\n#paparazzi #santos013 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/vSuB1GIE2A"
        },
        {
            "author_id": "335459903",
            "created_at": "2018-10-22T14:53:33.000Z",
            "id": "1054385272698347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu correndo\nMinha corridinha suave at\u00e9 a entrada do parque nacional\nVejo uma mulher com a camiseta do Bolsonaro\nDei um gritao perto dela \nELE N\u00c3O PORRA !!\nAcho que ela at\u00e9 ficou surta"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-10-22T14:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1054385210538770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/2EH1KfmiLJ"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2018-10-22T14:49:34.000Z",
            "id": "1054384272700776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores interdita zona Norte do Parque Municipal de Loul\u00e9 - https://t.co/dGLIooNU2A"
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2018-10-22T14:12:00.000Z",
            "id": "1054374816793444358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira um pouquinho do passeio dos acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da FAESI no Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves. A galera aproveitou para ir no Macuco Safari tamb\u00e9m! Olha s\u00f3 que show! https://t.co/ACcxy4znsL"
        },
        {
            "author_id": "466645019",
            "created_at": "2018-10-22T14:11:35.000Z",
            "id": "1054374714687275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nCachoeira do Mandiroba, Parque Estadual da Serra dos Montes Altos, Distrito de Mutans, Guanambi - BA.\n.\n.\nFotografia recebida via #GaleriaDoLeitorJS. Nos envie, tamb\u00e9m, e tenha sua\u2026 https://t.co/dCZW8E54OA"
        },
        {
            "author_id": "850341829904093185",
            "created_at": "2018-10-22T14:03:16.000Z",
            "id": "1054372618902605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da FAESI realizam visita t\u00e9cnica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Lq1eCPZswY"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2018-10-22T13:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.71084582,
                        -18.42187932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1054371094730301442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das muitas trilhas existentes no Parque Estadual de Itaunas.\n\nO interessante dessa trilha \u00e9 mostrar a import\u00e2ncia da vegeta\u00e7\u00e3o existente nas Dunas.\n\nFoi gra\u00e7as a ela que a Casa\u2026 https://t.co/Dqk0Z7At2K"
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2018-10-22T13:56:34.000Z",
            "id": "1054370935149641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles tamb\u00e9m aproveitaram a oportunidade para conhecer o Parque das Aves e embarcar no Macuco Safari! Acesse e confira algumas fotos! Quer conhecer mais... https://t.co/V4hPpe79D6"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-10-22T13:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92472,
                        -2.76194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ce96f50dc5ae01"
            },
            "id": "1054366738761109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a ilha das Can\u00e1rias \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, faz parte da reserva extrativista marinha do Delta do Rio Parna\u00edba, s\u00e3o quatro povoados a o longo do percurso pela Ilha: Can\u00e1rias,\u2026 https://t.co/2RViXcPQGz"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2018-10-22T13:38:14.000Z",
            "id": "1054366319783624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza do Parque Municipal empresta beleza \u00e0 seletiva de dan\u00e7a para Nova York https://t.co/6BmZXkK4X8"
        },
        {
            "author_id": "188288127",
            "created_at": "2018-10-22T13:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054365303638056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 turismo com maior infraestrutura: https://t.co/BnaY45BiHU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42625523",
            "created_at": "2018-10-22T13:31:16.000Z",
            "id": "1054364568548446210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poda de \u00e1rvores no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/Q58UdYwQk9"
        },
        {
            "author_id": "106825274",
            "created_at": "2018-10-22T13:30:49.000Z",
            "id": "1054364451447758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul foi criado em 1991 para proteger o patrim\u00f4nio natural da regi\u00e3o, em especial a famosa Pedra Azul, uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de granito com 1822 m de altura, atra\u00e7\u00e3o que pode ser vista de... https://t.co/YVikNH3z8a"
        },
        {
            "author_id": "106825274",
            "created_at": "2018-10-22T13:27:35.000Z",
            "id": "1054363640529211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul foi criado em 1991 para proteger o patrim\u00f4nio natural da regi\u00e3o, em especial a famosa Pedra Azul, uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de granito com 1822 m de altura, atra\u00e7\u00e3o que pode ser vista de... https://t.co/lzlmFCG34L"
        },
        {
            "author_id": "66862152",
            "created_at": "2018-10-22T13:26:47.000Z",
            "id": "1054363438359683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] Sorri\nVai mentindo a tua dor\nE ao notar que tu sorris\nTodo mundo ir\u00e1 supor\nQue \u00e9s feliz [...]\n.\nColar #wibblywobblytimeywimey de #DoctorWho: msgeek73. em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/B7f0wpu1IH"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2018-10-22T13:18:50.000Z",
            "id": "1054361436825284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODA DE \u00c1RVORES NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/55i7fboiAn"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-22T13:03:37.000Z",
            "id": "1054357607748657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff  Selma Maria estar\u00e1 na mesa \u201c40 Anos Cadernos Negros\u201d: 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro #FLUP2018 - https://t.co/0OThXAs4Ni"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2018-10-22T12:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "327039257",
                        "start": 48,
                        "username": "juangar191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054350406770458626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz hermosa foto de @juangar191 https://t.co/Szy9o0DMbe"
        },
        {
            "author_id": "119782015",
            "created_at": "2018-10-22T12:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1054348284184195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ca\u00e7ando aliens em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kmpAOdGpM4"
        },
        {
            "author_id": "2556798564",
            "created_at": "2018-10-22T12:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "70799317",
                        "start": 72,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054346120397291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental @UOL https://t.co/jPYAqqChzH"
        },
        {
            "author_id": "384554719",
            "created_at": "2018-10-22T12:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70725023",
                        "start": 0,
                        "username": "F_nandobhz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "33086807",
                        "start": 12,
                        "username": "SergioSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "49dfc07a4c3666ad"
            },
            "id": "1054342079466356737",
            "in_reply_to_user_id": "70725023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F_nandobhz @SergioSG Algu\u00e9m deve ter foto dele escolhendo aquele lugar onde colocaram a placa da funda\u00e7\u00e3o do time l\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2018-10-22T12:00:35.000Z",
            "id": "1054341744161099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade Oficial do final de semana de 20/10/2018\n.\nCaminhada: Trilha Perceptiva no Parque Estadual da Reserva do Graja\u00fa\n.\nOs participantes realizaram uma trilha vendados, sendo\u2026 https://t.co/3Tja6HNzee"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-10-22T11:40:38.000Z",
            "id": "1054336723583418374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pir\u00e2mide, pain\u00e9is em pedras portuguesas, monumento a Anita Garibaldi, coreto Belga, r\u00e9plicas de est\u00e1tuas gregas famosas no mundo como Vit\u00f3ria de Samocr\u00e1cia e V\u00eanus de Milos. A escultura \u00e0 M\u00e3e... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "122245635",
            "created_at": "2018-10-22T11:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1054335470203781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work in progress..Ger\u00eas Series #flixel #Flixelphotos #cinemagraphs #4K #ger\u00eas #landscape #a7sii em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/var5zdf4jg"
        },
        {
            "author_id": "286703973",
            "created_at": "2018-10-22T11:26:12.000Z",
            "id": "1054333091274244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve evento de hip hop ontem l\u00e1 no parque municipal e eu nn sabia!!! To triste agora"
        },
        {
            "author_id": "1031363824979460097",
            "created_at": "2018-10-22T11:09:16.000Z",
            "id": "1054328829936844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi? em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/BUHedkJ09O"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-22T10:54:30.000Z",
            "id": "1054325113145962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SIERRA DE CHIRIBIQUETE\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SIERRA DE CHIRIBIQUETE... https://t.co/UGOMKFD7nb"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-10-22T10:45:31.000Z",
            "id": "1054322853561151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es do Macei\u00f3\u00a0Rosa https://t.co/eMxvVa2ZGW https://t.co/hAGUe03dZb"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2018-10-22T09:45:00.000Z",
            "id": "1054307624437604355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 um dos locais mais belos do nosso pa\u00eds?  E o Hotel S\u00e3o Bento tem uma das mais esclusivas vistas! \u2764\ufe0f #Ger\u00eas #Hotel #S\u00e3oBento #PenedaGeres https://t.co/uHJSbBwrsg https://t.co/yKNYZtIWTZ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T08:59:20.000Z",
            "id": "1054296132535443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/qJMm1l8o4O"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T08:57:44.000Z",
            "id": "1054295731203399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para oferecer,... https://t.co/AUOjEeyouf"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T08:51:22.000Z",
            "id": "1054294127179980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/woX0kyF2c2"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2018-10-22T08:49:31.000Z",
            "id": "1054293661830311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia \u00e9 requalificar o local para que, no futuro, possam ser servidas refei\u00e7\u00f5es nos dias em que se realizam as feiras no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/9yQb6zCfLB"
        },
        {
            "author_id": "22826753",
            "created_at": "2018-10-22T07:55:20.000Z",
            "id": "1054280024583495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao que parece o perfume masculino Obsession em vez de atrair \u201cf\u00eameas\u201d, atrai tigres de bengala.... pelo menos \u00e9 o que espera a dire\u00e7\u00e3o do parque nacional Jay Gandhi, na \u00cdndia."
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2018-10-22T06:32:56.000Z",
            "id": "1054259289492254721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Aproveitar o Turismo no Parque Nacional do Pantanal Matro-Grossense? https://t.co/WimYkAPEmk https://t.co/MOVG25MpZX"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2018-10-22T04:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "41044299",
                        "start": 48,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054224576882884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/dt8NJaWKpA"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-10-22T03:10:05.000Z",
            "id": "1054208242484633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna - Araruna Online https://t.co/JxDe5qAm8b https://t.co/iMEl5qmrE2"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2018-10-22T03:00:35.000Z",
            "id": "1054205851186225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velloziaceae opssui distribui\u00e7\u00e3o anfiatl\u00e2ntica. A elevada taxa de endemismo na fam\u00edlia faz com que ela tamb\u00e9m figure nas listas de esp\u00e9cies amea\u00e7as de extin\u00e7\u00e3o. Na foto: Vellozia intermedia (Parque Estadual do Ibitipoca, MG). https://t.co/Q8csYS01Hl"
        },
        {
            "author_id": "45652158",
            "created_at": "2018-10-22T02:26:12.000Z",
            "id": "1054197196185317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos Reis (RJ). Em retalia\u00e7\u00e3o, o deputado federal... https://t.co/ijEv1ZXU8W"
        },
        {
            "author_id": "976868054792654849",
            "created_at": "2018-10-22T01:56:12.000Z",
            "id": "1054189647247499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/vXEuaalFV7"
        },
        {
            "author_id": "976868054792654849",
            "created_at": "2018-10-22T01:56:05.000Z",
            "id": "1054189616591450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/11a2434DSr"
        },
        {
            "author_id": "976868054792654849",
            "created_at": "2018-10-22T01:55:58.000Z",
            "id": "1054189590653874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/ia3JxmKPvX"
        },
        {
            "author_id": "976868054792654849",
            "created_at": "2018-10-22T01:55:53.000Z",
            "id": "1054189568289849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/qQRSE8cEHY"
        },
        {
            "author_id": "976868054792654849",
            "created_at": "2018-10-22T01:55:50.000Z",
            "id": "1054189554738049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/LAZ3IWOT0f"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TiagoFerdinando].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TiagoFerdinando",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TiagoFerdinando"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EsquerdaNao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EsquerdaNao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EsquerdaNao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sayok_2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sayok_2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sayok_2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lsentoes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lsentoes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lsentoes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirador, Brasil",
                "id": "32fc7093ad95178b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araioses, Brasil",
                "id": "48ce96f50dc5ae01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49dfc07a4c3666ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "15374669",
                "name": "Welson Diniz",
                "username": "weldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608932656",
                "name": "Augustim",
                "username": "gui_gibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747412267231240192",
                "name": "Lu\u00edsa Lisboa",
                "username": "lulisboacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027682230854995968",
                "name": "VOST Portugal",
                "username": "VOSTPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012389277014134785",
                "name": "Set\u00fabal SOS",
                "username": "SetubalSos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862311750",
                "name": "Nota de rep\u00fadio",
                "username": "erro4O4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14893241",
                "name": "Rafael Trindade",
                "username": "rafaeltds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70492627",
                "name": "Karine C\u00e2mara",
                "username": "karinecamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879126927902113792",
                "name": "deyvyddbx13",
                "username": "deviddbx13ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581548284",
                "name": "Flup (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "FlupRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180110799",
                "name": "Luiz Milan",
                "username": "milanluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4417528337",
                "name": "Renata Cassimiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udcda",
                "username": "renatafcb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148974868",
                "name": "Edson",
                "username": "Edsonoize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051819040346447874",
                "name": "Kaka Prudente\u2698\ud83c\udf1f",
                "username": "PrudenteKaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "569984089",
                "name": "Roberto Mondelo",
                "username": "robertomondelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67606904",
                "name": "harumi sakamoto",
                "username": "SatiPatchwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1685427206",
                "name": "Jose Eustaquio",
                "username": "EustaquiorJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84337000",
                "name": "Joh Andrade",
                "username": "johStyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14270103",
                "name": "mikannn",
                "username": "hey_mika",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102807745",
                "name": "l u m i i\u2077 \ud83d\udc3a",
                "username": "lumii_uchiha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722947564",
                "name": "Gabriel Moraes",
                "username": "Moraes_869",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214632221",
                "name": "Aryel",
                "username": "Jonas_Ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16572061",
                "name": "raven70",
                "username": "raven70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210965673918136321",
                "name": "Felipe Da Silva leandro",
                "username": "LeandroFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358320068",
                "name": "CEOM",
                "username": "ceom_unochapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537749416",
                "name": "(e)ste",
                "username": "stefn_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73327541",
                "name": "Keving Stoned \ud83c\udff4\ud83d\ude37",
                "username": "kevingstoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009554737577054209",
                "name": "Fant\u00e1stico Mundo",
                "username": "FMViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201919073",
                "name": "Portal Itaperuna Not\u00edcias",
                "username": "ItaperunaGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248786781",
                "name": "jose luis",
                "username": "hortoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990691940516749313",
                "name": "Pousada Solar Azul",
                "username": "p_solarazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873923862",
                "name": "Natal Castro",
                "username": "natal_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869766291",
                "name": "Nicolas Resende ",
                "username": "NicolasResende4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134241022",
                "name": "tomei na jabiraca",
                "username": "miak4ara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752630410656481280",
                "name": "@GAYEGOS",
                "username": "jose_gayegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76754000",
                "name": "Pousada Olho d'\u00c1gua",
                "username": "BonitoOlhodAgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104633778",
                "name": "Irineu Castanheira",
                "username": "avozdopovomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831462853",
                "name": "Wilson  Mendes Neto",
                "username": "wilmendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942430358",
                "name": "Dallyse Brand\u00e3o",
                "username": "dallysebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759565639346429952",
                "name": "jen",
                "username": "marveIdcxmics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196611439",
                "name": "Sistema Confea/Crea",
                "username": "confeacrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069834904",
                "name": "Inamac ORG",
                "username": "InamacOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104891512",
                "name": "Marina Ferrari",
                "username": "marinaferrari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982703360",
                "name": "camacho",
                "username": "BikeCamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165993681",
                "name": "Maria Maranh\u00e3o",
                "username": "LetinhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79706292",
                "name": "Wave Imers\u00e3o Lingu\u00edstica",
                "username": "waveimersao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194579260",
                "name": "site_miseria",
                "username": "site_miseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424275440",
                "name": "Juan Carlos Chevriau",
                "username": "JChevriau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046482594299334659",
                "name": "Anelise de Laia",
                "username": "AneliseLaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19605030",
                "name": "Reginaldo Tech",
                "username": "OLugarDoTexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40990684",
                "name": "pedroblom",
                "username": "pedroblom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4805082095",
                "name": "Portal Porteirinha",
                "username": "siteporteirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893735974",
                "name": "Alan Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "arquiteturaoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52689183",
                "name": "Edson LAF",
                "username": "Edbluebox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839612971764547585",
                "name": "Cariri Urgente News",
                "username": "CaririUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156308532",
                "name": "Em Arrakis \ud83c\udfdc\ud83d\udcda\u2615\ufe0f",
                "username": "unirversoecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968939680304648193",
                "name": "blogdoredacao",
                "username": "blogdoredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764447659",
                "name": "A Luz da Palavra",
                "username": "aluzdapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750832724030660608",
                "name": "Notimax Plus - Noticias a m\u00e1xima velocidad",
                "username": "notimaxplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4548557777",
                "name": "Tha\u00eds Bezerra",
                "username": "thaisbezerraab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66862152",
                "name": "Deusa, Louca, Feiticeira e",
                "username": "malkalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265114793649868801",
                "name": "\ud83e\udd19",
                "username": "pele3500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40499005",
                "name": "Carlos-Psita cria\u00e7\u00e3o de calopsitas",
                "username": "Papatumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531964263",
                "name": "Matheus",
                "username": "mathgois_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295105540",
                "name": "Regin\u00e3o",
                "username": "regine_brognoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112433562",
                "name": "re",
                "username": "re_nilsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041311162233573377",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaHB81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66850698",
                "name": "Renato Dafflon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "renatodaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4611468747",
                "name": "TTs Brasil: News \ud83d\udcf0",
                "username": "TTsBrasilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052210747177099264",
                "name": "Jornal Espa\u00e7o Regional",
                "username": "EspacoJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771772646904238080",
                "name": "Integra Cursos",
                "username": "integracuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40575099",
                "name": "Rafa Lima",
                "username": "RafamLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995107653864054784",
                "name": "N\u00edger Marcos",
                "username": "NigerMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198594994",
                "name": "Carloscaldeira",
                "username": "Carloscaldeir19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055479699483344898",
                "name": "\ud83d\udd49BioInformando\u267b\ufe0f",
                "username": "BioInformando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104288573",
                "name": "Fl\u00e1via Passagli",
                "username": "CIDADANIA_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700916944795541504",
                "name": "Deh_Cardoso",
                "username": "TeixeiraGlaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32858327",
                "name": "Thomaz",
                "username": "thomaz622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17482105",
                "name": "TDAHielly\ud83c\udf88\ud83e\udda6",
                "username": "tielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704148587",
                "name": "Tiago Nunes Advogado",
                "username": "advtiagonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716785912001200128",
                "name": "mangu\u00eaboy \u263f",
                "username": "realganjab0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37717107",
                "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                "username": "minsaude",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194711667",
                "name": "Hugo Dias",
                "username": "HLeonardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20746481",
                "name": "Sicko",
                "username": "lolhehehe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249942068",
                "name": "Jornal do Acre",
                "username": "JornaldoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3033703811",
                "name": "alma de burocrata",
                "username": "bpediehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147014751",
                "name": "Jojo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jojodcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749780384980865024",
                "name": "Dona Frozen",
                "username": "_MarceloViictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731584946",
                "name": "edison martins",
                "username": "edisonmartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879711344957808640",
                "name": "Luana",
                "username": "zapelulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985136361597558784",
                "name": "Paulo Jos\u00e9 (Amrit Prabhu)",
                "username": "Pajo121Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901475",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielCarDu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234053160",
                "name": "Mick Jagger",
                "username": "MickJagger",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3518591717",
                "name": "\u00darsula Mary \ud83d\udc9b\ud83e\udd21",
                "username": "urrsullaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53738068",
                "name": "Ale Santos",
                "username": "Savagefiction",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99561154",
                "name": "Reclame Aqui",
                "username": "worrapsJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14074577",
                "name": "Marcelo Serrano",
                "username": "mserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453388529",
                "name": "K-BE\u00c7A TURISMO",
                "username": "KbecaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4287174087",
                "name": "\u1d38\u1d49\u1d52",
                "username": "xcarvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480278078",
                "name": "AlaskaSeafood Brasil",
                "username": "alaskaseafoodbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013469951",
                "name": "tuim",
                "username": "bresciia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715695720985141250",
                "name": "Edvaldo Oliveira",
                "username": "edvaldo_oliv71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75101889",
                "name": "Jo\u00e3o de Bourbon",
                "username": "Joaobourbonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51483030",
                "name": "Heliakim Jr. - Fotografo",
                "username": "heliakim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985598011349897216",
                "name": "DIVULGA BH \ud83d\ude08",
                "username": "BOYSDEBH031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53604720",
                "name": "Rilena de Luna",
                "username": "rilenadeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032319130735661057",
                "name": "Jucuapa Como Tu Ninguna-Oficial",
                "username": "J_ComoTuNinguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943463381847232512",
                "name": "Azambuja",
                "username": "azambuja_thaian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318100031",
                "name": "ProfissionaisTurismo",
                "username": "ProfissioTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026308585565958145",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d00",
                "username": "perfect_7stars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106624548",
                "name": "Maria",
                "username": "mlmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407309412",
                "name": "T\ud83c\udd70y Lima \ud83c\udd70Seletiva\u2763\ufe0f",
                "username": "blogtaylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354327231",
                "name": "O Buti\u00e1, Itapu\u00e3",
                "username": "obutiaitapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192571240",
                "name": "Edmar-5estrelas",
                "username": "Edmartrix100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126736352",
                "name": "Juliana APR \ud83e\udd8a",
                "username": "juliana_apr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153068785",
                "name": "Jornal Pampulha",
                "username": "JornalPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809570905663873024",
                "name": "afropaty",
                "username": "_najulhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916152993619341312",
                "name": "Paulinho",
                "username": "Paulada00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175419926",
                "name": "ana clara",
                "username": "ana_emediato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968645113747517440",
                "name": "TV Corisco / Metr\u00f3",
                "username": "TVCoriscoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055503440",
                "name": "assistente virtual 395",
                "username": "superlativado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025671684588810241",
                "name": "Aissa.Regalla",
                "username": "AissaRegalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331908924",
                "name": "Blizzard Entertainment",
                "username": "Blizzard_Ent",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863008747467177986",
                "name": "MAVA Foundation",
                "username": "MavaFdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227472458",
                "name": "ibap guine-bissau",
                "username": "ibapgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92078062",
                "name": "Ispa - Instituto Universit\u00e1rio",
                "username": "ispamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37066563",
                "name": "ana palmeiro",
                "username": "palmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46218803",
                "name": "Sr Nulo \ud83c\udff4",
                "username": "Sr_nulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17466380",
                "name": "Luciana de Melo",
                "username": "lucianademelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933611239",
                "name": "Jo\u00e3o Edson",
                "username": "JJEdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383636897",
                "name": "Pref. Santa Mariana",
                "username": "prefstamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142387351",
                "name": "Revista Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "revista_reacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56221840",
                "name": "Jornal A Semana",
                "username": "asemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207744482",
                "name": "AF Not\u00edcias",
                "username": "afnoticiasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211934800",
                "name": "Brumado Urgente",
                "username": "brumadourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297025171",
                "name": "Clenilton Pereira",
                "username": "cleniltonsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115237858",
                "name": "lari",
                "username": "carneirolarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945666712418050051",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabellamclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325390",
                "name": "andreza",
                "username": "andrezadelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73731051",
                "name": "Mariana Della M\u00e9a C.",
                "username": "correa_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24236892",
                "name": "Luci Kaneko Orkov",
                "username": "luciorkov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350952988",
                "name": "Thiago Vasconcelos",
                "username": "thiagotv10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107667357",
                "name": "Barba, Cabelo e Bigode",
                "username": "bcbigode",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996079186195427328",
                "name": "Museu Municipal de Barueri",
                "username": "MuseuBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93229949",
                "name": "Pereira",
                "username": "JPereiraLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184492884",
                "name": "Lano",
                "username": "Lano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175429308",
                "name": "\u308b\u3041",
                "username": "rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117059674",
                "name": "Biblioteca Epusp",
                "username": "biblioepusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035952516968718337",
                "name": "Sagazes Adventure Turismo",
                "username": "SagazesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127831115",
                "name": "RonierisonRabelo",
                "username": "r_sousa80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345843273",
                "name": "Jonathas Henrique",
                "username": "JhonJhonMatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737833843466641408",
                "name": "thau",
                "username": "thaualmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027921",
                "name": "Pablo Rubim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "PabloRubone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57835556",
                "name": "Padre Jo\u00e3ozinho",
                "username": "padrejoaozinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028600427984695296",
                "name": "R*C DA DEPRESS\u00c3O",
                "username": "Riocentrodepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295701094",
                "name": "SantiagoArt",
                "username": "SantiagoArtis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562014567",
                "name": "Daniel Dantas",
                "username": "Danieldpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705975666",
                "name": "\ud835\udc71\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94",
                "username": "leclercsgasly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009173895067439104",
                "name": "felp \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "fco3lho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346065154",
                "name": "TURISTA \u2708",
                "username": "Carol_SilvaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725818403139784704",
                "name": "concluinte",
                "username": "dricolucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338305282",
                "name": "Tino",
                "username": "otinobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047583239156711424",
                "name": "eu Li",
                "username": "liviasa99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033860371403231232",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoSR31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3780077422",
                "name": "BH M1L GR4U",
                "username": "bhmilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192350920",
                "name": "Daniele Moiran\u00e7a",
                "username": "danimoira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914285960141172736",
                "name": "Ch\u00e3o da Serra",
                "username": "chaodaserracipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148410044",
                "name": "C\u00e2mara Cubat\u00e3o",
                "username": "CamaraCubatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224124188",
                "name": "Rafael Mendon\u00e7a",
                "username": "badernanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065051",
                "name": "Clecio Ruver",
                "username": "Clecioruver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496665150",
                "name": "Wagner em Foco",
                "username": "WagneremFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846913003589120000",
                "name": "Doutor da Seguranca",
                "username": "drdaseguranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599339163",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Salom\u00e3o",
                "username": "Aloalosalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60085832",
                "name": "V\u00edtor Barreto",
                "username": "vitbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193504277",
                "name": "Diario Nuevo D\u00eda",
                "username": "nuevodiaenlinea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57509824",
                "name": "Airton Pereira e Silva, PhD",
                "username": "AirtonPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236838968",
                "name": "MedokisBR #ForaBolsonaro",
                "username": "hallysonbreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153450363",
                "name": "Luiz Fernando Vianna",
                "username": "luizftvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705797175847026688",
                "name": "Daniel Domark",
                "username": "DanielDomark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691242832",
                "name": "Celso Machado",
                "username": "machad_celso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368626279",
                "name": "mar \ud83c\udf0a",
                "username": "taaticastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82442047",
                "name": "Revista Ra\u00e7a Brasil",
                "username": "revistaraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806470764945936384",
                "name": "dai-me paci\u00eancia",
                "username": "lucaasell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102439645",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "robinhotavaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45889108",
                "name": "eduardo  paredes",
                "username": "Edo_Laborie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "MAGNESIO",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21412712",
                "name": "Filipe Morgado",
                "username": "filipemorgadosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462209717",
                "name": "LF News",
                "username": "LFNewsBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004874520526774272",
                "name": "Luis Leones",
                "username": "LuisLeones13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320601832",
                "name": "Carlos F. G. dos Anjos",
                "username": "CarlosFGAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297916116",
                "name": "Lucy Barnard",
                "username": "tanglesandtail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537779",
                "name": "Lineu Filho",
                "username": "LineuFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32425713",
                "name": "Luc",
                "username": "Lucarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950691574",
                "name": "TeamJuliettebbb21\ud83c\udf35\u2764",
                "username": "teamjubbb21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129323776",
                "name": "dodocito",
                "username": "dodoravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425931596",
                "name": "No rumo",
                "username": "no_rumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344755222",
                "name": "Rapha",
                "username": "fhaells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496028147",
                "name": "FH_Eventos",
                "username": "FHEventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708162044713799680",
                "name": "Bad Witch",
                "username": "bitchqueen007_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251357955",
                "name": "\u2664S A M U R A I\u2664",
                "username": "Ricardodevdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985678635846823942",
                "name": "GUD",
                "username": "gudturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361172449",
                "name": "Edemar Miqueta (Dactyls Crowley)",
                "username": "EdemarMiqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332685",
                "name": "Macboot",
                "username": "macboot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394195842",
                "name": "RR",
                "username": "RichardSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489868942",
                "name": "V\u00ea se pode \ud83c\udf05\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "veroina_pura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981745955023261696",
                "name": "Mariana Ben\u00edcio",
                "username": "MarianaBencio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140095798",
                "name": "Carlos Valeriano (Kd o Z\u00e9 gotinha?)",
                "username": "ctdrumer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757047266",
                "name": "Rapha Zelda",
                "username": "Raphael_Alva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790318832",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigo_p_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3202348541",
                "name": "Ket |\ud83d\udeab",
                "username": "Lukettrovoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305840989",
                "name": "Bad Bitch",
                "username": "_anacampanelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610468570",
                "name": "NiltonAnjosOficial",
                "username": "NiltonAnjos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179711632",
                "name": "Yara | ABRACEEEEEI \ud83d\ude2d",
                "username": "ContagiadaLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81485757",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "eukarinacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004256855881928704",
                "name": "Wellon",
                "username": "Wellon_CEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49477475",
                "name": "Aline \ud83d\udc3a",
                "username": "AlinecBaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231418198",
                "name": "jorge moreira dos sa",
                "username": "SaJmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "Borba",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146130997748129792",
                "name": "Matheus Merighe",
                "username": "MatheusMerighe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333403478",
                "name": "Travelwithdrone.com",
                "username": "travelwithdrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439397405",
                "name": "quiites",
                "username": "quiites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202393237",
                "name": "LEON #OP10",
                "username": "juchooo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57664761",
                "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1",
                "username": "Bogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119431745",
                "name": "Movilidad Bogot\u00e1",
                "username": "SectorMovilidad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108711532",
                "name": "IDU Bogot\u00e1",
                "username": "idubogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043134766193754112",
                "name": "laryssa Melo",
                "username": "LayMeloYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60919255",
                "name": "Ci\u00eancias M\u00e9dicas - MG",
                "username": "faculdadecmmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745416046312591360",
                "name": "vhoor",
                "username": "vhoorvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263740493",
                "name": "anderson  ferreira",
                "username": "kinhofelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259720994",
                "name": "NIEDSON GOMES",
                "username": "niedsonxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42475887",
                "name": "Haja Hope",
                "username": "HajaHope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27428971",
                "name": "L\u00e1zer",
                "username": "pretolaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281701329",
                "name": "Suerbe",
                "username": "suerbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242738253",
                "name": "SOS Itupararanga",
                "username": "sositupararanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883372490",
                "name": "Marcelo Pires",
                "username": "quitopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189909224",
                "name": "R. Horizonte Algarve",
                "username": "HorizontRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15501716",
                "name": "AlvaroFigueiredo",
                "username": "fgrdjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3722311594",
                "name": "Gabriela Sousa",
                "username": "Gabriela9244335",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130893455",
                "name": "Joseph",
                "username": "JoePenna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46896830",
                "name": "Maria Alice Neves",
                "username": "malice_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218972831",
                "name": "Priscila Florindo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "pri_florindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335459903",
                "name": "Camila",
                "username": "CaaaCallegari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264311778",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacuoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466645019",
                "name": "Jornal do Sudoeste",
                "username": "jsudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850341829904093185",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacupr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188288127",
                "name": "roflins tobias",
                "username": "TobiasRoflins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42625523",
                "name": "jornal diariOnline Regi\u00e3o Sul",
                "username": "RegiaoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106825274",
                "name": "Pousada Pedra Azul",
                "username": "VistaDaPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327039257",
                "name": "JCamilo Ruiz",
                "username": "juangar191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119782015",
                "name": "erica",
                "username": "ericabjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556798564",
                "name": "PAULO LUBI",
                "username": "GniPaulolubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384554719",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd64 ( De \ud83d\ude37)",
                "username": "sol_slopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70725023",
                "name": "Fe\u044fnando \u00b9\u00b3",
                "username": "F_nandobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122245635",
                "name": "ixhumni",
                "username": "ixhumni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286703973",
                "name": "Z\u00e9 Podighi",
                "username": "podighi22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031363824979460097",
                "name": "Wesley",
                "username": "_Wexleyfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22826753",
                "name": "Elsa de Sousa",
                "username": "ElsadeSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45652158",
                "name": "Zulmara",
                "username": "ZulSerido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976868054792654849",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "LucasAl42818675",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1056221014592495617",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0pm5sie23qv4d67wjwtin3fp9qpp",
        "oldest_id": "1054189554738049024",
        "result_count": 500
    }
}