{
    "data": [
        {
            "author_id": "976868054792654849",
            "created_at": "2018-10-22T01:55:44.000Z",
            "id": "1054189528595025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/oNzoczzKti"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2018-10-22T01:52:35.000Z",
            "id": "1054188738107113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos Reis (RJ). Em retalia\u00e7\u00e3o, o deputado federal... https://t.co/eAYmXQmTOC"
        },
        {
            "author_id": "37965971",
            "created_at": "2018-10-22T01:46:05.000Z",
            "id": "1054187099669389318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como que NINGU\u00c9M me chamou e NINGU\u00c9M mencionou esse evento de Hip Hop que teve no parque municipal hoje e que parece que foi um HIT. \n\nSeus paus no cu."
        },
        {
            "author_id": "259720994",
            "created_at": "2018-10-22T00:36:20.000Z",
            "id": "1054169550030286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Quiridalho em Ibimirim, venha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer!! \u2014 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Zd4B6SF6Wm"
        },
        {
            "author_id": "120837611",
            "created_at": "2018-10-22T00:25:51.000Z",
            "id": "1054166910227697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo animado em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Apa5RR5M2V"
        },
        {
            "author_id": "1955463080",
            "created_at": "2018-10-22T00:24:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "1054166605133950981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que eu n\u00e3o fui no parque municipal hoje, gracias"
        },
        {
            "author_id": "112433562",
            "created_at": "2018-10-21T23:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1054160368468221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/CUMxkiUl08"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2018-10-21T23:54:17.000Z",
            "id": "1054158964441649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de receber de um grupo de moradores do Parque Municipal Pinto Teles. Segundo eles est\u00e3o com muita saudade do trabalho q fizemos. Receber carinho popular \u00e9  bom demais! #Rio #MaisParques https://t.co/WTt5iiQz5C"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2018-10-21T23:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "295105540",
                        "start": 11,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1054157932097662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Use NODIA! @regine_brognoli #nodia #guarita em Parque Estadual da Guarita https://t.co/GEVHrKz4TI"
        },
        {
            "author_id": "808822951671898112",
            "created_at": "2018-10-21T23:10:33.000Z",
            "id": "1054147962035728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "classics no parque municipal hoje tava muito good vibes"
        },
        {
            "author_id": "17567107",
            "created_at": "2018-10-21T23:03:57.000Z",
            "id": "1054146298306289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA animosidade de Bolsonaro (contra o Ibama) tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d. O deputado nunca pagou a multa. #cidad\u00e3odebem #B17 #honestidade #eleicao2018 https://t.co/C878Gf6KjW"
        },
        {
            "author_id": "39850764",
            "created_at": "2018-10-21T22:46:18.000Z",
            "id": "1054141856186073088",
            "in_reply_to_user_id": "39850764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar nas vidas amea\u00e7adas, atrasos que o pa\u00eds s\u00f3 vai correr atras daqui a vinte anos e perdas irrepar\u00e1veis na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2018-10-21T22:37:27.000Z",
            "id": "1054139629845274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM QUEM \u00c9 O VOTO QUE IR\u00c1 FAZER A AMAZ\u00d4NIA ARDER?\n\n\"A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos... https://t.co/oXZTtNfHW6"
        },
        {
            "author_id": "25625727",
            "created_at": "2018-10-21T22:22:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "1054135933086392321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos Reis (RJ). https://t.co/Ls8fONe6Zd"
        },
        {
            "author_id": "267447704",
            "created_at": "2018-10-21T22:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34005774",
                        "start": 0,
                        "username": "marioalaska"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1054133914829238273",
            "in_reply_to_user_id": "34005774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marioalaska Ahhhhh parque municipal e viaduto Santa Tereza galera turma alternativa e som de hip hop lotou parque municipal evento classics hip hop a tarde inteira ! Bh multi eventos ! Fui comer no chopp f\u00e1brica Pampulha agora e est\u00e1 lotado a galera aquecimento pro show do roger"
        },
        {
            "author_id": "36666471",
            "created_at": "2018-10-21T21:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1054129830684475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00eamio Arte em Cena\nGala dos vencedores em Parque Municipal - Barueri https://t.co/VfjD9knKX5"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-10-21T21:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "106837463",
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054123985024307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: Torres del Paine - chile. Guia para o trekking no circuito W no Parque Nacional Torres del Paine. Campings, custos, \u00f4nibus, dicas de comida e roteiro de viagem. #patagonia #c\u2026 https://t.co/K56y7pHw3p"
        },
        {
            "author_id": "719946260397105152",
            "created_at": "2018-10-21T20:59:37.000Z",
            "id": "1054115009670848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal broco ,  deveria  te ido \ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "69889925",
            "created_at": "2018-10-21T20:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1054114549455118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rio de janeiro continua lindo! \ud83e\udd8e\ud83e\udd8e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UPNyTwe0Fg"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-10-21T20:53:41.000Z",
            "id": "1054113514913255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros abre licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico https://t.co/F3Zd7jXzpU"
        },
        {
            "author_id": "1433619847",
            "created_at": "2018-10-21T20:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.09032643,
                        -30.86644431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "1054113492158967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solta a pisadinha\ud83d\ude02\u2764 em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/c1aIEiSasQ"
        },
        {
            "author_id": "3427061907",
            "created_at": "2018-10-21T20:52:30.000Z",
            "id": "1054113217834819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xh3m2xx0y8"
        },
        {
            "author_id": "2383599860",
            "created_at": "2018-10-21T20:46:19.000Z",
            "id": "1054111662586847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que sempre me consola, \u00e9 estar na sua cola, junto do seu cora\u00e7\u00e3o.  \ud83d\udc6b em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/AL8Zn741Fh"
        },
        {
            "author_id": "739837796119121920",
            "created_at": "2018-10-21T20:36:31.000Z",
            "id": "1054109197581852674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ignora minha blusa toda torta e n\u00e3o desisti de mim em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7NXwHRzxzK"
        },
        {
            "author_id": "218972831",
            "created_at": "2018-10-21T20:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1054107626072653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sol, nem chuva... \u2665\n#beach #chuva #sol #coisalinda em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/n4zoajrRtv"
        },
        {
            "author_id": "218972831",
            "created_at": "2018-10-21T20:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1054107321725583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sol, nem chuva... \u2665\n#beach #chuva #sol #coisalinda em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/GDaniogQv9"
        },
        {
            "author_id": "225201427",
            "created_at": "2018-10-21T20:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "221402775",
                        "start": 0,
                        "username": "vinnybrandt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "51032995",
                        "start": 27,
                        "username": "faperoli"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "106841273",
                        "start": 37,
                        "username": "doguido"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1030198380868321280",
                        "start": 46,
                        "username": "FHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054107210509443072",
            "in_reply_to_user_id": "221402775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnybrandt @FelipeBeleza @faperoli @doguido @FHC Voc\u00ea deu desconto no crime ambiental, hein? \ud83d\ude05\n\nhttps://t.co/lkI7lkMBMC"
        },
        {
            "author_id": "2511801",
            "created_at": "2018-10-21T20:27:31.000Z",
            "id": "1054106932703834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cA animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... Em retalia\u00e7\u00e3o, o deputado federal apresentou, em 2013, um projeto de lei que proibia agentes ambientais de portarem arma.\u201d https://t.co/yKNHAUCAeH"
        },
        {
            "author_id": "281033257",
            "created_at": "2018-10-21T20:15:29.000Z",
            "id": "1054103902717665285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente ajuda aqui a tia, q rol\u00ea \u00e9 esse no parque Municipal que aparentemente meu Instagram inteiro t\u00e1 l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "50743751",
            "created_at": "2018-10-21T20:04:33.000Z",
            "id": "1054101153384988673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Essencial. Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo Santa Virg\u00ednia. Caminhada na Natureza 5,6km pela Mata Atl\u00e2ntica. em S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brazil https://t.co/iPOzaaxfla"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-21T20:01:09.000Z",
            "id": "1054100295805030401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udfff Felwine Sar estar\u00e1 na mesa \u201cAs \u00c1fricas poss\u00edveis\u201d, ao lado de Taiye Selasi: 10 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual #FLUP2018 https://t.co/VZhhrc3gkX"
        },
        {
            "author_id": "992800658918125568",
            "created_at": "2018-10-21T19:47:35.000Z",
            "id": "1054096882174255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devia ter ido no rol\u00ea do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2639307771",
            "created_at": "2018-10-21T19:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1054096214180937735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/kG2rP1h8NT"
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2018-10-21T19:40:01.000Z",
            "id": "1054094976978628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha hoje foi t\u00e3o extensa que a gente passou por uma Madeireira dentro de uma \u00e1rea protegida com um cara cortando \u00e1rvore escutando \u00f3pera."
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2018-10-21T19:38:52.000Z",
            "id": "1054094687492100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival da Castanha 2018 | M\u00daSICA TRADICIONAL COM daguida e Gambuzinos\n\n:: Sexta-feira (26 de outubro) | Concerto DAGUIDA, \u00e0s 23h, no Parque Municipal.\n\n:: S\u00e1bado (27 de outubro) | Concerto GAMBUZINOS, \u00e0s 23h30, no Parque Municipal.\n\nN\u00e3o falte!\n#aroucafestivaldacastanha"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-10-21T19:32:05.000Z",
            "id": "1054092982763216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es do Macei\u00f3 Rosa https://t.co/kj3YMapgfw https://t.co/l9nOlYIepy"
        },
        {
            "author_id": "2517864490",
            "created_at": "2018-10-21T19:10:58.000Z",
            "id": "1054087667686748161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/DpUrsLzQg5"
        },
        {
            "author_id": "2517864490",
            "created_at": "2018-10-21T18:56:17.000Z",
            "id": "1054083972144214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingao tranquilinho com a familia ! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/si0XHxMI4R"
        },
        {
            "author_id": "87469371",
            "created_at": "2018-10-21T18:52:57.000Z",
            "id": "1054083131253366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia ! \n#HortoFlorestal #ParqueDaCantareira \u2014 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/7E1taxXFNE"
        },
        {
            "author_id": "101739222",
            "created_at": "2018-10-21T18:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1054081917832687617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz em Parque Estadual Cantareira https://t.co/OqFILi2bNw"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-10-21T18:35:11.000Z",
            "id": "1054078662742589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/2br7B0ss90"
        },
        {
            "author_id": "188521996",
            "created_at": "2018-10-21T18:29:23.000Z",
            "id": "1054077204383064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Classics no Parque Municipal - 21/Out - 8h"
        },
        {
            "author_id": "41645984",
            "created_at": "2018-10-21T18:27:32.000Z",
            "id": "1054076736567234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi partir sem destino porque a felicidade pode estar em qualquer lugar.\nPois para quem tem um cora\u00e7\u00e3o aventureiro, qualquer caminho \u00e9 o in\u00edcio de uma jornada! \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PfJzWALL2P"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-21T18:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "25746557",
                        "start": 214,
                        "username": "licia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054069815722369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaDeDestino pra ningu\u00e9m botar defeito: o Parque Estadual do Jalap\u00e3o te aguarda com uma incr\u00edvel paisagem do Cerrado repleta de chapad\u00f5es, dunas, rios encachoeirados, fervedouros e lindas piscinas naturais. \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf7 @licia.assis\u2800 https://t.co/labs3rYMVq"
        },
        {
            "author_id": "2872458680",
            "created_at": "2018-10-21T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054069595215159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo pulando l\u00e1 no parque municipal na cl\u00e1ssics e eu aqui com dois jobs num domingo p desimbolar.. escolhas"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-10-21T17:57:50.000Z",
            "id": "1054069264578158593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a trilha da sama\u00fama gigante no Parque Nacional do Viru\u00e1 em Caracara\u00ed, Roraima, Brasil, na companhia de meus alunos do curso de Turismo da Uerr. Impressionante o porte pomposo da \u00e1rvore. Uma trilha com... https://t.co/49ECvfmNnh"
        },
        {
            "author_id": "171262881",
            "created_at": "2018-10-21T17:39:46.000Z",
            "id": "1054064714924343297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar bebada na classics neste momento no parque municipal gritando o quanto eu odeio minha vida e socando as lixeira"
        },
        {
            "author_id": "389437925",
            "created_at": "2018-10-21T17:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1054063586807562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar, andar em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/c4egtBq2z4"
        },
        {
            "author_id": "174997423",
            "created_at": "2018-10-21T17:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98395447,
                        -23.04505951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1054058833612554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Festa das Na\u00e7\u00f5es em Vinhedo! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/MzBvUegS0v"
        },
        {
            "author_id": "97147309",
            "created_at": "2018-10-21T17:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054056689455063045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MuseuRec - Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os: https://t.co/g0VKn8czUg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "24205101",
            "created_at": "2018-10-21T17:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70311689,
                        -23.49989184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1054056190009847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00daCLEO ENGORDADOR\nMATA ATL\u00c2NTICA\n#parqueestadualcantareira\n#nucleoengordador\n#mataatlantica #sosmataatlantica #ig_saopaulo em Parque Estadual Da Serra Da Cantareira - Nucleo Engordador https://t.co/MPO6RmO4i2"
        },
        {
            "author_id": "24205101",
            "created_at": "2018-10-21T17:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70311689,
                        -23.49989184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1054055713331281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00daCLEO ENGORDADOR\nMATA ATL\u00c2NTICA\n#parqueestadualcantareira\n#nucleoengordador\n#sosmataatlantica #mataatlantica #ig_saopaulo em Parque Estadual Da Serra Da Cantareira - Nucleo Engordador https://t.co/G0latLdu1H"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-10-21T16:56:24.000Z",
            "id": "1054053800900771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ramsar #COP13 - Dubai. A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Pantanal mato-grossense, recebeu a denomina\u00e7\u00e3o de #s\u00edtioRamsar. Com isso, ampliam-se as perspectivas de conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. O WWF-Brasil tem apoiado este processo e comemora a conquista. https://t.co/xZGn9ecexG"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2018-10-21T16:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.77042,
                        -19.84061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5de4706b9fb8d528"
            },
            "id": "1054047285519286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Do Rio Doce, com as comunidades do entorno\nTorneio Sal\u00e3o Concei\u00e7\u00e3o De Minas em Dion\u00edsio, Minas Gerais, Brazil https://t.co/do4Du1arBb"
        },
        {
            "author_id": "267447704",
            "created_at": "2018-10-21T16:23:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1054045532111364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num evento no parque municipal com meu irm\u00e3o nuuuuu pelo menos tem chopp da #krug pra salvar"
        },
        {
            "author_id": "43488219",
            "created_at": "2018-10-21T16:18:04.000Z",
            "id": "1054044155935158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery. Maior reserva de cerrado da Regi\u00e3o Metropolitana de SP."
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2018-10-21T15:24:52.000Z",
            "id": "1054030769113518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubuntu!!!\nSou quem sou, porque somos todos n\u00f3s.\nNamast\u00ea, meu povo! \u2014 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/RTIyFajX4y"
        },
        {
            "author_id": "769598914748088320",
            "created_at": "2018-10-21T15:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.23444593,
                        -22.84871239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dc9f61ea3555e7"
            },
            "id": "1054029217350987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparecida in Aparecida, SP https://t.co/0w0rUqvdsn"
        },
        {
            "author_id": "136472269",
            "created_at": "2018-10-21T15:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054027213354553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o me diz pq n\u00e3o hablas comigo..\ud83c\udfb6\ud83d\udd25\ud83d\udc51\n#boatarde #goodafternoon #buenastardes #preto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2ssEP9NE3b"
        },
        {
            "author_id": "581548284",
            "created_at": "2018-10-21T15:10:17.000Z",
            "id": "1054027098078220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfa4 A poeta MC Shaira estar\u00e1 no SLAM BNDES, campeonato nacional de poesia falada da #FLUP2018! 7 a 11 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual, Rio de Janeiro. https://t.co/4L0UK1fOKD"
        },
        {
            "author_id": "848971273120206849",
            "created_at": "2018-10-21T15:04:47.000Z",
            "id": "1054025713895030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Municipal de Botucatu https://t.co/Uz5rfIM77K"
        },
        {
            "author_id": "1937440484",
            "created_at": "2018-10-21T14:54:01.000Z",
            "id": "1054023005494562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felicidade de saber que vai ter show do Antonio Lulic ter\u00e7a no parque municipal de gra\u00e7a GENTE QUE"
        },
        {
            "author_id": "1508073170",
            "created_at": "2018-10-21T14:48:23.000Z",
            "id": "1054021584405577730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Classics no Parque Municipal - 21/Out - 8h em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MEnqHqF5w6"
        },
        {
            "author_id": "1273816842",
            "created_at": "2018-10-21T14:46:32.000Z",
            "id": "1054021121723510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To descendo p parque municipal, vai rolar um almo\u00e7o vegetariano l\u00e1, e dps tem classics"
        },
        {
            "author_id": "27549489",
            "created_at": "2018-10-21T14:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054020587616649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PqEWrzPXXp"
        },
        {
            "author_id": "2946173903",
            "created_at": "2018-10-21T14:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3033499090",
                        "start": 0,
                        "username": "becaatereza"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2266620103",
                        "start": 13,
                        "username": "paulinhaacec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054018332033273856",
            "in_reply_to_user_id": "3033499090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@becaatereza @paulinhaacec Ou vcs t\u00e3o no tt e n t\u00e3o no parque municipal comigo e eu to brava acabei de lembrar vcs s\u00e3o bobas e eu to triste"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2018-10-21T14:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72580388,
                        -23.33563479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1054017430207422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutar sempre, desistir jamais. \ud83d\ude4f\ud83d\udc4a em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/ooyMSivTZO"
        },
        {
            "author_id": "205514240",
            "created_at": "2018-10-21T14:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1054016977264697351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xama em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ijpZcsrzq5"
        },
        {
            "author_id": "281701329",
            "created_at": "2018-10-21T14:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1,
                        -8.23333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f79fceae49003a0f"
            },
            "id": "1054014431439536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o lindo danado de bom! \n\n#sertao #setecidades #cactos #ceu #rochas #trilha #trilhandodeboa #piau\u00ed #parque #nacional #ig #Nordeste #guia #comdutor #natureza #fauna #flora em Piau\u00ed https://t.co/zfPG4O2pd5"
        },
        {
            "author_id": "755203338812219393",
            "created_at": "2018-10-21T14:15:57.000Z",
            "id": "1054013422793355265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensando se vou no rol\u00ea da classics l\u00e1 no parque municipal ou se fico assistindo s\u00e9rie o dia todo"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-10-21T14:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "166319488",
                        "start": 176,
                        "username": "CanonBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.89277778,
                        -6.15194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abf421725e0a97c3"
            },
            "id": "1054009890857979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mirador -M\u00c1\nExpedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Maranh\u00e3o Profundo\nSegunda Etapa em Execu\u00e7\u00e3o\n\n#maranhaoprofundo #fotografiadenatureza #suzanopapelecelulose #evandromartin \n@canonbr\u2026 https://t.co/12VUNJrlCj"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-10-21T13:54:19.000Z",
            "id": "1054007980138618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por delanderr\n-\nUm dos passeios mais comuns em Huaraz, no Peru, \u00e9 o tour ao Glaciar Pastoruri. Imponente, rodeado por montanhas e picos nevados e parte do Parque Nacional de Huasc\u00e1ran, \u00e9\u2026 https://t.co/i0HuNGUGbS"
        },
        {
            "author_id": "158473677",
            "created_at": "2018-10-21T13:46:41.000Z",
            "id": "1054006060401524737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingou \u2728 Quais os planos para hoje? Os meus s\u00e3o descansar muito e descansar ainda mais \ud83d\ude02 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/5CoaHB6YOT"
        },
        {
            "author_id": "1273816842",
            "created_at": "2018-10-21T13:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "375841011",
                        "start": 0,
                        "username": "andrealvesfs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054002180947132416",
            "in_reply_to_user_id": "375841011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrealvesfs Col\u00e9 gord\u00e3o, vai ter classics no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-21T13:26:33.000Z",
            "id": "1054000992122036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/AG2mOe7PdQ"
        },
        {
            "author_id": "1026079595404111872",
            "created_at": "2018-10-21T13:19:38.000Z",
            "id": "1053999249212477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o busco ser magro\nBusco estar bem.\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83e\udd19\ud83c\udffd\n\n#umdiadecadavezdeosdonio em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/BqFA9HGQbG"
        },
        {
            "author_id": "3044704419",
            "created_at": "2018-10-21T13:10:59.000Z",
            "id": "1053997076114214912",
            "in_reply_to_user_id": "3044704419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eles tavam numa \u00e1rea protegida p nao ter nenhum ataque, mas eu tinha permiss\u00e3o de ficar l\u00e1, como se fosse uma \u00e1rea vip KAKAAK"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2018-10-21T13:07:43.000Z",
            "id": "1053996250939510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada do Veadeiros lan\u00e7a edital de concess\u00e3o de\u00a0servi\u00e7os https://t.co/hp7HyUqZ2U https://t.co/C5Jrc0BTmS"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-10-21T12:49:21.000Z",
            "id": "1053991630636748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pir\u00e2mide, pain\u00e9is em pedras portuguesas, monumento a Anita Garibaldi, coreto Belga, r\u00e9plicas de est\u00e1tuas gregas famosas no mundo como Vit\u00f3ria de Samocr\u00e1cia e V\u00eanus de Milos. A escultura \u00e0 M\u00e3e... https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "859523903668068352",
            "created_at": "2018-10-21T12:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "940683071921295367",
                        "start": 0,
                        "username": "aredesgui12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053987948843163649",
            "in_reply_to_user_id": "940683071921295367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aredesgui12 igual o c\u00ea nos prim\u00f3rdios do parque municipal.. fica a refer\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "75621486",
            "created_at": "2018-10-21T11:55:37.000Z",
            "id": "1053978106921476097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m indo no parque Municipal Hj??"
        },
        {
            "author_id": "162115005",
            "created_at": "2018-10-21T11:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17717972,
                        -26.74724569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "1053973842106953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5.91 km - 7 AM \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/AnF4lf2xgZ"
        },
        {
            "author_id": "2719725452",
            "created_at": "2018-10-21T11:38:16.000Z",
            "id": "1053973742399954946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado por ICMBio https://t.co/WOBnMhRYX4"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-10-21T10:53:35.000Z",
            "id": "1053962497357680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabra-mont\u00eas\n( Capra pyrenaica )\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal https://t.co/RDi05i41OU"
        },
        {
            "author_id": "106734502",
            "created_at": "2018-10-21T09:59:39.000Z",
            "id": "1053948923260354560",
            "in_reply_to_user_id": "106734502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca \u2764\ufe0f https://t.co/JE2BBQkSyH"
        },
        {
            "author_id": "106734502",
            "created_at": "2018-10-21T09:57:50.000Z",
            "id": "1053948465632497664",
            "in_reply_to_user_id": "106734502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, bora trilhar? https://t.co/rs22kS2m4D"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-10-21T08:44:49.000Z",
            "id": "1053930093343657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mistura das \u00c1guas do rio Peneda com o rio Laboreiro em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f Onde h\u00e1 mais Ger\u00eas \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BV7KxxVPgJ"
        },
        {
            "author_id": "1052369554662457344",
            "created_at": "2018-10-21T06:27:44.000Z",
            "id": "1053895593075113985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou colar no Classics sabendo que vai ser hist\u00f3rico! \nVamos invadir o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "19376121",
            "created_at": "2018-10-21T02:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "351670844",
                        "start": 0,
                        "username": "gtankian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053841367695265792",
            "in_reply_to_user_id": "351670844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gtankian To aqui perto do parque municipal, devo ficar at\u00e9 umas 2"
        },
        {
            "author_id": "34828944",
            "created_at": "2018-10-21T02:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1053840105830600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Alemanha para Macei\u00f3! \ud83c\udde9\ud83c\uddea jenni_r_u querida! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/0H5JKxJEA7"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-10-21T02:44:32.000Z",
            "id": "1053839423165657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-t\u00e9cnica dos acad\u00eamicos de Turismo da UERR ao Parque Nacional do Viru\u00e1, em Caracara\u00ed, Roraima. Sob coordena\u00e7\u00e3o do prof Ismar e orienta\u00e7\u00e3o/media\u00e7\u00e3o ambiental do Sr. Nilton Barth. Excelente oportunidade. Experi\u00eancia de muitos ganhos e frutos!"
        },
        {
            "author_id": "710471451535613954",
            "created_at": "2018-10-21T02:09:56.000Z",
            "id": "1053830715584983042",
            "in_reply_to_user_id": "710471451535613954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Parque Lage (Jardim Bot\u00e2nico)\n- Ipanema Beach\n- Maracan\u00e3\n- Pedra da G\u00e1vea (Barra da Tijuca)\n- Praia vermelha (Urca)\n- Parque Natural Municipal Penhasco dois Irm\u00e3os (Leblon)\n- Lagoa Rodrigo de Freitas\n- Botafogo praia shopping\nPal\u00e1cio do Catete\n- Arpoador"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2018-10-21T01:46:58.000Z",
            "id": "1053824934525521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Amap\u00e1, somos #BolsonaroNao"
        },
        {
            "author_id": "2906530942",
            "created_at": "2018-10-21T01:11:32.000Z",
            "id": "1053816020211785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na floresta nacional do Amap\u00e1, somos #BolsonaroNao"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2018-10-21T00:37:01.000Z",
            "id": "1053807332491231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos 44 hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Frio, em Paulista, 10 hectares estavam irregularmente ocupados https://t.co/o0sq1YN4FJ #OxeRecife #Recife #Paulista"
        },
        {
            "author_id": "2838230316",
            "created_at": "2018-10-21T00:15:05.000Z",
            "id": "1053801812510134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wikipedia picture of the day for October 21: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is a national park located in Maranh\u00e3o state in northeastern Brazil, just east of the Ba\u00eda de S\u00e3o Jos\u00e9. Protected on June 2, 1981,\u2026 https://t.co/K4W781jc41 https://t.co/QzXU8dP24T"
        },
        {
            "author_id": "952013199284547584",
            "created_at": "2018-10-20T23:45:14.000Z",
            "id": "1053794299253530627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mam\u00e3e aqui babando na sua arque\u00f3loga em forma\u00e7\u00e3o \ud83e\udd70\nParque Nacional de Sete Cidades e suas figuras Rupestres\nPiau\u00ed\\Brasil https://t.co/uD86EcQqyn"
        },
        {
            "author_id": "1025061202815275008",
            "created_at": "2018-10-20T23:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174709842",
                        "start": 0,
                        "username": "super_nutry"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "84687060",
                        "start": 13,
                        "username": "henrique_gonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053793945157857280",
            "in_reply_to_user_id": "174709842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@super_nutry @henrique_gonca @GleisonSoarees Ca\u00edmos porque merecemos. Fomos campe\u00f5es e voltamos. A queda foi a li\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para uma mudan\u00e7a de mentalidade, preparo para grandes conquistas que vieram. Mas nunca mudamos de cores nem de nome nem de camisa, desde 1908 no Parque Municipal. Cruzeiro \u00e9 modinha da ro\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-10-20T23:35:00.000Z",
            "id": "1053791724747710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental preocupam moradores do Catete. https://t.co/7w69bToRzT"
        },
        {
            "author_id": "276367686",
            "created_at": "2018-10-20T23:32:08.000Z",
            "id": "1053791004317413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirem ingresso pro evento do parque municipal de amanh\u00e3 e bora tudo ser biodegrad\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-10-20T23:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.89277778,
                        -6.15194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abf421725e0a97c3"
            },
            "id": "1053785137685643265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Maranh\u00e3o Profundo chegou a Fernando Falc\u00e3o - MA\nUm dos acessos ao Parque Estadual do Mirador, a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Maranh\u00e3o. Encanto e magia\u2026 https://t.co/EWdoW0PmMf"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2018-10-20T22:10:35.000Z",
            "id": "1053770482523226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/FdVdEgd3k0"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-10-20T22:07:19.000Z",
            "id": "1053769657960882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2018-10-20T22:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053769407170785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL YOSEMITE | CALIF\u00d3RNIA - EUA | VIAJE COMIGO 109 | FAM\u00cdLIA... https://t.co/Clk77vv1N6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2216212782",
            "created_at": "2018-10-20T21:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "706843321503719425",
                        "start": 15,
                        "username": "comturipatinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053767487752470530",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @comturipatinga Foi apresentado um or\u00e7amento de R$130.000,00 para o projeto de licita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata Atlantica de Minas Perd. Mas n\u00e3o temos recursos. Que pena!"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-10-20T20:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1053745782170501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/1Zj9eYaZS7 https://t.co/9DuxTbCskG"
        },
        {
            "author_id": "630308101",
            "created_at": "2018-10-20T20:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1053744873805922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho tranquilo. #TourGuideEddieVander #TourGuideEddie #ComeToRio #VidaDeGuia em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YX9IAH93YJ"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2018-10-20T20:08:31.000Z",
            "id": "1053739761364541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3  especial com os alunos da Universidade Unigranrio. Muito bom poder rever mestres queridos!!!! #auladecampo #graduacao #biologia #todosjuntosemisturados #bio #PNMChicoMendes #vic\u00eanciadecampo \u2014 em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/ngX2VkZjzK"
        },
        {
            "author_id": "256683077",
            "created_at": "2018-10-20T20:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1053739687943303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de campo \u2764\ufe0f #bioporamor em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/UOzDxZ8wDZ"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2018-10-20T20:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.01476862,
                        -28.97169678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "1053738742828150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de parque com meu pitoco! \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\n\n#Benjamin #Ben #sabado #maedemenino em Parque Municipal De Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri - Anta Gorda/rs https://t.co/9HcrbvSBFv"
        },
        {
            "author_id": "41645984",
            "created_at": "2018-10-20T19:29:21.000Z",
            "id": "1053729906251780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/F5UzsOlMpg"
        },
        {
            "author_id": "3484127661",
            "created_at": "2018-10-20T19:05:12.000Z",
            "id": "1053723828898197504",
            "in_reply_to_user_id": "970720903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Niuconha gata tem o p\u00eder do tropical que fica mais perto da tua casa, tem o parque estadual suma\u00fama que \u00e9 bom tamb\u00e9m pra ir l\u00e1 com os amigos fumar uma taba no meio da natureza, tem o musa coisas assim mais veganas"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2018-10-20T18:57:50.000Z",
            "id": "1053721972331429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GRATUITO \n\nHip Hop anima o domingo no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 \n\nhttps://t.co/RQUwG9IaFo https://t.co/DPiKa0qtZr"
        },
        {
            "author_id": "2564444921",
            "created_at": "2018-10-20T18:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1053719976186650629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorri milhas e milhas antes de dormir...\n#unigranrio #auladecampo #biologia #parquechicomendes em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/dRggNpIgoR"
        },
        {
            "author_id": "2564444921",
            "created_at": "2018-10-20T18:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1053719283937824769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com amigos at\u00e9 a faculdade fica mais f\u00e1cil!\n#amigosqueafaculdademedeu #unigranrio #biologia #parquechicomendes em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/QngPE1lPao"
        },
        {
            "author_id": "974432873100054528",
            "created_at": "2018-10-20T18:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4387374315",
                        "start": 0,
                        "username": "xxtdomal_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053716116596555776",
            "in_reply_to_user_id": "4387374315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xxtdomal_ @arturrcardoso Um foi no parque municipal o outro na autentica!!"
        },
        {
            "author_id": "14893241",
            "created_at": "2018-10-20T18:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20104789,
                        -29.46435525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "294f823f72d233b0"
            },
            "id": "1053709464908546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Linha Nova, RS https://t.co/VeWtsKibgV https://t.co/rbvmmLFXEx"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:43:18.000Z",
            "id": "1053703218189033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u https://t.co/4wp4sdjkWP"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:32:44.000Z",
            "id": "1053700559759462402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/AkRiy9Z4zY"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:31:47.000Z",
            "id": "1053700320780578822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/BoZBBjnOCg"
        },
        {
            "author_id": "875823272",
            "created_at": "2018-10-20T17:31:09.000Z",
            "id": "1053700159182397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas energias hoje e sempre! \u270c\ufe0f\ud83c\udf43 #natureza #sabado #florestadatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Zy7CXEmp3l"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:30:42.000Z",
            "id": "1053700046619840514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/DXKzmrHmqg"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:29:14.000Z",
            "id": "1053699676107689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/fzaVt1IDNZ"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:29:07.000Z",
            "id": "1053699649423466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u https://t.co/26KBk70qYR"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-20T17:25:23.000Z",
            "id": "1053698708422959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/viordUMn3k"
        },
        {
            "author_id": "854678509230452736",
            "created_at": "2018-10-20T17:10:20.000Z",
            "id": "1053694922828800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fParticipantes na Andaina da Ruta do Monumento Natural Pena Corneira\n#aguarda #deporte #andainas https://t.co/QWEOzl9cd8"
        },
        {
            "author_id": "1544251784",
            "created_at": "2018-10-20T16:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "439397405",
                        "start": 0,
                        "username": "quiites"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053688759621955585",
            "in_reply_to_user_id": "439397405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quiites m\u00e9dico: 2 semanas de repouso\nmatheus: hm que tal eu ir num evento no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66862152",
            "created_at": "2018-10-20T16:40:19.000Z",
            "id": "1053687365653356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes tudo que precisamos \u00e9 nos reencontrar...\nFoto: loryaguiarr. em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/mvu5URowsk"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2018-10-20T16:40:13.000Z",
            "id": "1053687343532699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque ser\u00e1 das 9h \u00e0s 17h, no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos. Saiba mais #LeianoDI \ud83d\udc49 https://t.co/7RigyX1vq4 https://t.co/7RigyX1vq4"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2018-10-20T16:40:11.000Z",
            "id": "1053687332983988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque ser\u00e1 das 9h \u00e0s 17h, no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos. Saiba mais #LeianoDI \ud83d\udc49 https://t.co/0pjl5tY3oV"
        },
        {
            "author_id": "1025446161166024704",
            "created_at": "2018-10-20T15:54:16.000Z",
            "id": "1053675776585932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participei da inaugura\u00e7\u00e3o da piscina do Parque Municipal Max Feffer, tamb\u00e9m em Suzano. A expectativa da prefeitura \u00e9 atender 4.200 pessoas de segunda a s\u00e1bado neste espa\u00e7o. \n\nEsporte \u00e9 um forte aliado na preven\u00e7\u00e3o da criminalidade, pois afasta nossas crian\u00e7as das ruas. https://t.co/7HM7Jkiv7Q"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-10-20T15:37:59.000Z",
            "id": "1053671680910884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Festa das Na\u00e7\u00f5es termina neste final de semana no Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nA 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa das Na\u00e7\u00f5es de VINHEDO, realizada no Parque Municipal Jayme Ferragut com o\u2026 https://t.co/zQ19ZaFHoT"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2018-10-20T15:09:15.000Z",
            "id": "1053664450149040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participamos nesta de manh\u00e3 S\u00e1bado, 20, do plantio de 140 mudas de \u00e1rvores nativas  no Parque Municipal Jayme Ferragut, projeto em parceria entre a secretaria de meio ambiente e a empresa Iscar, 60 funcion\u00e1rios... https://t.co/MKhqI9VauB"
        },
        {
            "author_id": "86569032",
            "created_at": "2018-10-20T14:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1053660807836459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5km pra come\u00e7ar o s\u00e1bado. #morto #running em Parque Municipal - Barueri https://t.co/QYrRq9qawC"
        },
        {
            "author_id": "73794510",
            "created_at": "2018-10-20T14:48:34.000Z",
            "id": "1053659246016036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque\u00a0Nacional https://t.co/sZPinF4Htd https://t.co/2ocA8wUsaT"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2018-10-20T14:48:00.000Z",
            "id": "1053659100884680705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motorhomes vai at\u00e9 domingo no Parque Municipal de Itaipava.\nSaiba mais: https://t.co/88pXNv0SGb https://t.co/qcC4OsAbjW"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-10-20T14:46:32.000Z",
            "id": "1053658732025036805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Festa das Na\u00e7\u00f5es termina neste final de semana no Parque Municipal Jayme\u00a0Ferragut https://t.co/3QMHRr2ke3"
        },
        {
            "author_id": "216146582",
            "created_at": "2018-10-20T14:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1053653572561313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#melhorpasseio #todosjuntos #zoologicodoisirm\u00e3o em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/SNwBTpNwAE"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2018-10-20T14:13:09.000Z",
            "id": "1053650330817245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina destr\u00f3i \u00e1rea de 2,4 mil campos de futebol https://t.co/9Mvb4DuLlS https://t.co/pVlF40VVBd"
        },
        {
            "author_id": "928464317460172800",
            "created_at": "2018-10-20T13:42:50.000Z",
            "id": "1053642701135077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classics domingo no parque municipal crl"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2018-10-20T13:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1053639725096017920",
            "in_reply_to_user_id": "47442269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades rurais amaz\u00f4nicas, Alter do Ch\u00e3o, Caatinga preservada e produtiva, Rio S\u00e3o Francisco, Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, Cooperativa de comunidades tradicionais de fundo de pasto."
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2018-10-20T13:14:14.000Z",
            "id": "1053635506142089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia - Pr\u00f3ximo do Uluru, encontra-se outra forma\u00e7\u00e3o rochosa, Kata Tjuta, tamb\u00e9m conhecida como \u201cas Olgas\u201d e juntas d\u00e3o o nome ao Parque onde est\u00e3o inseridas, o Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta. https://t.co/iDE2ASFbAh"
        },
        {
            "author_id": "761172900472905729",
            "created_at": "2018-10-20T12:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "350448569",
                        "start": 0,
                        "username": "yvisem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053630668020822018",
            "in_reply_to_user_id": "350448569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yvisem Tem evento amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2018-10-20T11:36:12.000Z",
            "id": "1053610833320730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredita que o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior concentr... https://t.co/lyeQpSX5qa https://t.co/s2Z1PAzWt7"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-10-20T11:16:39.000Z",
            "id": "1053605913075085314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Mk89Al6bvp"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-20T11:15:18.000Z",
            "id": "1053605571893563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/eDyo4V2z0n"
        },
        {
            "author_id": "245974927",
            "created_at": "2018-10-20T10:14:13.000Z",
            "id": "1053590202764197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano estamos realizando a maior soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. A iniciativa faz parte de um projeto iniciado em 2010 que visa reintroduzir\u2026 https://t.co/gdMadnRyZS"
        },
        {
            "author_id": "773285866852802561",
            "created_at": "2018-10-20T09:46:16.000Z",
            "id": "1053583168421462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui super bem recebido nessa porra de parque estadual por um pastor alem\u00e3o que quase mordeu e arrancou minhas bolas fora, agora um galo t\u00e1 contando putamente Loko , eu acho que minha m\u00e3o infeccionou e tenho que pagar 800 reais por qualquer bebida"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-10-20T09:36:35.000Z",
            "id": "1053580730431881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc O Desfiladeiro Fortaleza situa-se no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul, no\u2026 https://t.co/DxCoXikr3l"
        },
        {
            "author_id": "58537779",
            "created_at": "2018-10-20T04:38:11.000Z",
            "id": "1053505634199584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal de macacos Bugio observa atentamente os movimentos do fot\u00f3grafo barulhento . Parque Estadual do Marumbi . .\n.\n.\n.\n#primates #WildPlanet #natgeo #naturephotography\u2026 https://t.co/W836fEk1PQ"
        },
        {
            "author_id": "42244599",
            "created_at": "2018-10-20T02:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.69989383,
                        -17.96114926
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1053474451256459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAbrolhe-se\u201d\ud83d\ude02\u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc20\ud83d\udc20\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b\ud83d\udc33\ud83d\udc20 #Abrolhos #Mar .#Mergulho .#Gopro #Hero4 #Ilhas #Paraiso em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/KakEV5mQbq"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-10-20T02:05:18.000Z",
            "id": "1053467159710629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOAS DO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/JJJ4O1ddRi"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-10-20T02:01:01.000Z",
            "id": "1053466085838721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOAS DO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/L4bOCrEyqr"
        },
        {
            "author_id": "924772539435536384",
            "created_at": "2018-10-20T01:24:13.000Z",
            "id": "1053456822940635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostrando as armadilhas do Rede BIA em diferentes alturas da Torre do km 14 da Reserva Biol\u00f3gica do Cuieiras, Manaus/AM #entomologia #insetos #UFAC #UFRR #INPA #Pesquisa #Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/xkXy4STOOP"
        },
        {
            "author_id": "3033285184",
            "created_at": "2018-10-20T01:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "900348469",
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053451758595436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 https://t.co/pPKGUiRihK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "973729929220288512",
            "created_at": "2018-10-20T01:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "993596998170406913",
                        "start": 0,
                        "username": "SouzaPires3"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "807707971186724864",
                        "start": 13,
                        "username": "MauroLopesRJ780"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2508322609",
                        "start": 30,
                        "username": "ALDOBELLELI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053450740520357889",
            "in_reply_to_user_id": "993596998170406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SouzaPires3 @MauroLopesRJ780 @ALDOBELLELI Sou da mesma idade de Bolsonaro... em .Em MG ,1969 nossa curti\u00e7\u00e3o era ir no Xod\u00f3 tomar sorvete e passear no parque municipal em BH... 3\u00aa serie ginasial!..Movimento estudantil na rua a gente corria l\u00e9guas!.."
        },
        {
            "author_id": "202857204",
            "created_at": "2018-10-20T00:32:43.000Z",
            "id": "1053443863749238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho mano acabei d ler que \"o Brasil n\u00e3o deve ter 50% do territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "1880382379",
            "created_at": "2018-10-20T00:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "982696617714348032",
                        "start": 0,
                        "username": "christi88158108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053443282854952960",
            "in_reply_to_user_id": "982696617714348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@christi88158108 Parque Nacional  dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uBzu774Ble"
        },
        {
            "author_id": "2651650590",
            "created_at": "2018-10-20T00:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053436285782757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/PfFILQWi4E GNR | Perigo dos trilhos pedestres no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "70388290",
            "created_at": "2018-10-19T23:22:59.000Z",
            "id": "1053426313070043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de aprender pra disseminar! \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Yec1H9zO2e"
        },
        {
            "author_id": "172635222",
            "created_at": "2018-10-19T23:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "50668396",
                        "start": 0,
                        "username": "joaov3to"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1053425914929995776",
            "in_reply_to_user_id": "50668396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaov3to Proposta de Caixa dois do Bolsonaro no Parque Nacional de Sete cidades."
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2018-10-19T23:08:14.000Z",
            "id": "1053422600980963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual de 3 picos, lugar m\u00e1gico da nossa #NovaFriburgo!!! https://t.co/RAGXhk333V"
        },
        {
            "author_id": "60351470",
            "created_at": "2018-10-19T22:23:26.000Z",
            "id": "1053411326981074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre caatinga e cerrado, o\u00a0Parque Nacional de Sete Cidades, em Piripiri (PI)\u00a0re\u00fane sete grupos de forma\u00e7\u00f5es rochosas apelidados de \"cidades\" PIAU\u00cd-BRASIL https://t.co/rEF9aUmtHd"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-10-19T22:20:56.000Z",
            "id": "1053410699400146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina destr\u00f3i \u00e1rea de 2,4 mil campos de futebol\n\nFogo dura sete dias; inc\u00eandio pode impactar qualidade e quantidade de \u00e1gua, diz bi\u00f3logo https://t.co/RA82lZucX7 #Correio24h https://t.co/2e61vjWEay"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-10-19T22:03:05.000Z",
            "id": "1053406204528156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da regi\u00e3o trinacional, lindeiros ao Lago de Itaipu e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o pagam. https://t.co/lqXCjMW7pC"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-10-19T22:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "16080414",
                        "start": 86,
                        "username": "andyspinelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053405752373755906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores lugares do mundo: \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\ud83d\ude0d\n.\n.\nFoto: @andyspinelli https://t.co/JFbcsSbzEx"
        },
        {
            "author_id": "145453640",
            "created_at": "2018-10-19T22:01:16.000Z",
            "id": "1053405749114798086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 \ud83d\udc70\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\n#tiquatchukswedding em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/L4ibhZ3UWF"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2018-10-19T22:00:06.000Z",
            "id": "1053405455844892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de formatura ser\u00e1 animado pelo grupo Fogo de Ch\u00e3o e acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Eventos \ud83d\udc83\ud83d\udd7a https://t.co/VYcEtNKElg"
        },
        {
            "author_id": "795007887408033795",
            "created_at": "2018-10-19T21:15:29.000Z",
            "id": "1053394226984218625",
            "in_reply_to_user_id": "932818386563846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sorriahojeuai Essa vista pro parque municipal \u00e9 maravilhosa, que privil\u00e9gio o teu."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-19T21:13:25.000Z",
            "id": "1053393706240348166",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Vem Passarinhar visa estimular a observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros em vida livre. Ficou interessado? Nesse fim de semana acontece mais uma edi\u00e7\u00e3o, desta vez no Parque Estadual da Pedra Selada: https://t.co/aOFUK0oldK"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-19T21:12:46.000Z",
            "id": "1053393541488173057",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visiteparques Com 22.400 hectares de extens\u00e3o, o Parque Estadual do Desengano abrange partes dos munic\u00edpios de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos, no Norte Fluminense. \u00c9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do Estado do Rio. Saiba mais: https://t.co/GJAyNvrj4x"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-19T21:12:05.000Z",
            "id": "1053393370763182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ No \u00faltimo feriado, o Parque Estadual do Desengano, administrado pelo Inea, recebeu o programa Vem Passarinhar. Nesta edi\u00e7\u00e3o, foram observadas 213 esp\u00e9cies, incluindo as que voc\u00ea pode curtir nesse tweet! https://t.co/yopV9VJXo7"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-10-19T20:49:06.000Z",
            "id": "1053387589120602113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipava recebe encontro de motorhomes no Parque Municipal https://t.co/4SxXWnM8ba"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2018-10-19T20:19:04.000Z",
            "id": "1053380027868499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja para que serve um Parque Nacional e me diga se vc Concorda com a ideia de acabar com eles como prop\u00f5e Bolsonaro em sua campanha: https://t.co/EthDD6Lea8"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-10-19T20:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1053379295723339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Mapa dos caminhos agora conhecidos \ud83c\udf10 Map of known ways em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pvYGjrDNf3"
        },
        {
            "author_id": "3035897033",
            "created_at": "2018-10-19T20:14:54.000Z",
            "id": "1053378978789183489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vi umas parada sobre o parque nacional da serra dos org\u00e3os, at\u00e9 me animei mais ainda de ir nesse passeio"
        },
        {
            "author_id": "1031980701040697344",
            "created_at": "2018-10-19T20:11:51.000Z",
            "id": "1053378215136378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 imaginado eu e as migas chapando tudo no parque municipal domingo, s\u00f3 vem \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2018-10-19T20:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1053375462129438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci que ontem foi dia de #tbt, ent\u00e3o t\u00e1 aqui uma fofo no calor do Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/5W3xszTnO2"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-10-19T20:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1053375275403227137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Mapa dos caminhos agora conhecidos \ud83c\udf10 Map of known ways em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MTo3WgYeHk"
        },
        {
            "author_id": "541448505",
            "created_at": "2018-10-19T19:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1013886325",
                        "start": 0,
                        "username": "Menor_Polado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053368177835565057",
            "in_reply_to_user_id": "1013886325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Menor_Polado Cai igual a uma jaca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2277394635",
            "created_at": "2018-10-19T19:24:36.000Z",
            "id": "1053366321117831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino desafiador com HB.\n#eubeboaguaoriginal \n#aguaoriginal \n#oneshot \n#euvouwtrserradomar52k em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/aHtJbpWG5p"
        },
        {
            "author_id": "133468526",
            "created_at": "2018-10-19T19:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "74446821",
                        "start": 143,
                        "username": "visitmsoficial"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "133468526",
                        "start": 159,
                        "username": "GeanMerighi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053365779138265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema-PEVRI? Local especial para Birdwatching! Vem conhecer, fica em Mato Grosso do Sul @visitmsoficial @GeanMerighi  #asbelezasdenossoquintal #isto\u00e9matogrossodosul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sXhOpb6Xnu"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-10-19T19:14:00.000Z",
            "id": "1053363652978458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed... Domingo no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos (SC).\n\n\u00c9 neste dia 21 de outubro (pr\u00f3ximo domingo).\n\nAtra\u00e7\u00f5es musicais, brinquedos, mateada, trilhas ecol\u00f3gicas e muito mais!\n\nEntrada Gratuita. Participe! https://t.co/vBqbDoE6o6"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-10-19T18:32:35.000Z",
            "id": "1053353233228423174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE:\n\nFloresta Nacional de Chapec\u00f3 \u2013 50 anos de patrim\u00f4nio ecol\u00f3gico.\n\nSemin\u00e1rio: O conhecimento atual sobre a Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nData: 24 de outubro de 2018 (quarta-feira).\nLocal: Unochapec\u00f3. Chapec\u00f3 (SC). https://t.co/y2M97kv7jv"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2018-10-19T17:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1053344026819145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto com cara de ver\u00e3o para esse dia nublado e chuvoso. \u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\ude0c @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/9DHDMYv3Cc"
        },
        {
            "author_id": "61670787",
            "created_at": "2018-10-19T17:51:17.000Z",
            "id": "1053342840422572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ficou discutindo isso no parque municipal de madrugada em alguma virada cultural, \u00e9 o paradoxo do lugar no bus\u00e3o. https://t.co/mcTIXF24dI"
        },
        {
            "author_id": "876093362415312897",
            "created_at": "2018-10-19T17:43:27.000Z",
            "id": "1053340865287151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 2 de Tokyo Ghoul re\n11 ep de Love By Chance\n2\u00b0 Livro de Bru\u00e7os e Bruxas\n...\n3 trabalho manuscritos da escola\n1 ensaio fotogr\u00e1fico no Parque municipal\n1 um quiz e uma prova oral de ingl\u00eas sat\u00e2nica\n...\n1 campeonato em campos\n2 apresenta\u00e7\u00f5es em escolas\n...\nVou dormir!"
        },
        {
            "author_id": "1025061202815275008",
            "created_at": "2018-10-19T17:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "753353440919773184",
                        "start": 0,
                        "username": "lalacheloni"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1403058522",
                        "start": 13,
                        "username": "isadhorazz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053339399738548224",
            "in_reply_to_user_id": "753353440919773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lalacheloni @isadhorazz O Galo \u00e9 amor, n\u00e3o \u00e9 simpatia. 1908 Parque Municipal - mesmo nome mesmas cores! Galo de Ouro, a sele\u00e7\u00e3o do povo!"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2018-10-19T17:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "42593930",
                        "start": 132,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "154536105",
                        "start": 143,
                        "username": "AmbienteJA"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 155,
                        "username": "envolverde"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "44649143",
                        "start": 167,
                        "username": "dalmarcondes"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "11160692",
                        "start": 181,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "193003734",
                        "start": 193,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "1181650097152675840",
                        "start": 208,
                        "username": "g1globonatureza"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "120663759",
                        "start": 225,
                        "username": "biosustentavel"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "18938394",
                        "start": 241,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053332103142748162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es amea\u00e7am \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e zona de amortecimento do Parque Estadual do Rio Doce - MG. https://t.co/XbgWqI9YSd @andretrig @AmbienteJA @envolverde @dalmarcondes @WWF_Brasil @mmeioambiente @G1GloboNatureza @biosustentavel @catracalivre"
        },
        {
            "author_id": "82492197",
            "created_at": "2018-10-19T16:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59803648,
                        -23.42548458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1053316943233630209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais perto de Deus \u2728\ud83d\udc9a #tb em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/GW2JYNjVMU"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-10-19T15:00:09.000Z",
            "id": "1053299772428353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba\n\nhttps://t.co/HdncP1I7oW https://t.co/HdncP1I7oW"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-10-19T14:39:39.000Z",
            "id": "1053294613803552769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez anos da APA de Santa Cruz - Com uma s\u00e9rie de projetos em desenvolvimento, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Santa Cruz completou, na \u00faltima quarta (17), dez anos de exist\u00eancia. Mat\u00e9ria completa no site https://t.co/dKp2ZBpm6D / https://t.co/xGYsrmohJA https://t.co/B2h1YP4edk"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-10-19T14:11:58.000Z",
            "id": "1053287644753526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governador de Rond\u00f4nia extingue Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, mas poupa outras dez Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/1kBJLkBhsn https://t.co/L5P1Im98wA"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-10-19T14:06:38.000Z",
            "id": "1053286301535997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes, a alma do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/DXLbBretnv"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-10-19T14:02:38.000Z",
            "id": "1053285297713278977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece agora no parque municipal a 97\u00b0 Feira do Peixe Vivo. N\u00e3o deixe de prestigiar. https://t.co/A2FKVWjFij"
        },
        {
            "author_id": "1183813332",
            "created_at": "2018-10-19T14:02:30.000Z",
            "id": "1053285262225276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WOW ~ para quem est\u00e1 na Coreia do Sul, vale a pena visitar o Parque Nacional Seoraksan, e aproveitar a primeira neve em Outubro?! \u2744\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\nQue chegou chegou 16 dias antes do ano passado! \ud83d\ude33\u2603\ufe0f\n\nCom a temperatura + baixa comparada ao ano passado, n\u00e3o se esque\u00e7a de se agasalhar! \ud83e\udd17\u2744\ufe0f https://t.co/miwK0tRBCI"
        },
        {
            "author_id": "36536165",
            "created_at": "2018-10-19T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10180112",
                        "start": 10,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053284694643654663",
            "in_reply_to_user_id": "3914594056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leodead1 @caiocgomes No caso dos fiscais ambientais ele tem um projeto pra que eles andem desarmados. Projeto que ele tentou passar depois de ser pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "36536165",
            "created_at": "2018-10-19T13:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "10180112",
                        "start": 0,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053284630353326080",
            "in_reply_to_user_id": "10180112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiocgomes Entre esses projetos tem um que PROIBE o fiscal ambiental de portar armas e que o Bolso mandou pra c\u00e2mara logo depois de ter sido pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tamb\u00e9m tem o projeto que dificulta o atendimento de v\u00edtimas de estupro pelo SUS."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-19T13:51:00.000Z",
            "id": "1053282369422180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL RIO PUR\u00c9\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"RIO PUR\u00c9 NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/SHOWRx722s"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-19T13:30:24.000Z",
            "id": "1053277183291129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO - BRASIL - \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\nInscri\u00e7\u00f5es :\nhttps://t.co/DjcexFFa2F https://t.co/f8tzpPTwbA"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2018-10-19T13:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "48815111",
                        "start": 139,
                        "username": "CrisDimitrius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053276631752683521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia nos cupinzeiros do Parque Nacional das Emas \u00e9 mais um dos espet\u00e1culos da nossa natureza! O nosso embaixador @CrisDimitrius retratou esse momento e, claro, a gente compartilha com voc\u00ea!\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #Brasil #natureza https://t.co/Zaa4t86Mv2"
        },
        {
            "author_id": "57509824",
            "created_at": "2018-10-19T12:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1050612226271244294",
                        "start": 0,
                        "username": "aristophodes"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "45447020",
                        "start": 14,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053266362427154432",
            "in_reply_to_user_id": "1050612226271244294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aristophodes @xicosa Nesses casos extremos \u00e9 f\u00e1cil. Quero nos casos mais complexos. Tipo quando o pr\u00f3prio Bolsonaro foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nesse caso ele deveria ter sido morto??"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-10-19T12:00:01.000Z",
            "id": "1053254437257469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fim de semana chegando... Hora de aproveitar os parques de BH! \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 Parque Municipal: um verdadeiro o\u00e1sis no centro de Belo Horizonte https://t.co/cR3Fgt020S https://t.co/YagWOdokFC"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2018-10-19T11:34:38.000Z",
            "id": "1053248050754449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bingo do Viva Vida\nNesta dia 24, quarta-feira, o grupo da maturidade Viva Vida est\u00e1 realizando mais uma edi\u00e7\u00e3o do Bingo.\nAs atividades iniciam as 13h30, no centro de conviv\u00eancias no parque municipal. \u00c9 a oportunidade de ter um entretenimento sadio."
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-10-19T11:31:01.000Z",
            "id": "1053247142876340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo sustent\u00e1vel chega ao Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/28rIvtkX8v"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-10-19T10:49:12.000Z",
            "id": "1053236616146378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guapimirim: trilha do Po\u00e7o da Pregui\u00e7a \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #67 https://t.co/5ETtMugUu6"
        },
        {
            "author_id": "1050611935350206464",
            "created_at": "2018-10-19T04:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053139232297009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Praia Grande SC - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/bNCoSFRpB9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-10-19T03:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1053122774523240450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f3 \u00c9 vento Leste-Oeste (troquei os sentidos). \u23f3 Special Brazilian desert. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/G8UZiyWwuL"
        },
        {
            "author_id": "252212015",
            "created_at": "2018-10-19T03:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "64706049",
                        "start": 16,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053118689162223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O grande gestor @jdoriajr, como prefeito aqui na Capital (munic\u00edpio) tentou vender (autoritariamente) terreno de parque ESTADUAL. #DebateBand https://t.co/F0NFvt24Jt"
        },
        {
            "author_id": "602343080",
            "created_at": "2018-10-19T02:51:36.000Z",
            "id": "1053116424858820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate do Zema com o Anastasia t\u00e1 mais xoxo que andar de barquinho no parque municipal. \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "3292573984",
            "created_at": "2018-10-19T02:51:12.000Z",
            "id": "1053116327119015937",
            "in_reply_to_user_id": "4070933776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falatuamorzao Parque Estadual Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "2854105907",
            "created_at": "2018-10-19T02:42:18.000Z",
            "id": "1053114086286864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre um Cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\nParque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/POh5LbEBsB"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-10-19T01:37:18.000Z",
            "id": "1053097727884738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valores para acessar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sofrem reajustes: https://t.co/O8AnR1DoPK"
        },
        {
            "author_id": "157825525",
            "created_at": "2018-10-19T01:30:50.000Z",
            "id": "1053096099953721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual n\u00e3o est\u00e1 mais emprestando livros, o p\u00fablico s\u00f3 pode fazer consulta l\u00e1. J\u00e1 perdi o interesse naquela biblioteca. \u00c9 um pecado, com um acervo t\u00e3o bom, eles n\u00e3o emprestarem mais os livros."
        },
        {
            "author_id": "234583151",
            "created_at": "2018-10-19T01:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053092019189489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Tnn3KMgfKh em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "937296521397198849",
            "created_at": "2018-10-19T00:59:27.000Z",
            "id": "1053088202725064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi por pouco \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/m2NmRNR2Hk"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2018-10-19T00:49:41.000Z",
            "id": "1053085745844547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapiranga ter\u00e1 cachorr\u00f3dromo no Parque Municipal do Imigrante https://t.co/6GmtSR8d9z"
        },
        {
            "author_id": "170904724",
            "created_at": "2018-10-19T00:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1053083691726061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado bom da vida. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/hglwJlwVH3"
        },
        {
            "author_id": "974025529807515650",
            "created_at": "2018-10-19T00:40:26.000Z",
            "id": "1053083417187901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um pinguinho de gente correndo na sala\nCom o sorriso banguelo, eu n\u00e3o quero mais nada!!! \u2764\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udfb6 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/pIsRk1eimW"
        },
        {
            "author_id": "124226592",
            "created_at": "2018-10-19T00:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1053081661838163975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje com meu Amor \u2764\ufe0f\nCanela-RS em Parque Estadual do Caracol https://t.co/OOSCydgpZ8"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2018-10-19T00:20:04.000Z",
            "id": "1053078291370786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abParque Municipal de Campismo vai ser recuperado em tempo recorde\u00bb https://t.co/ChFYBKUzM0"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2018-10-19T00:20:04.000Z",
            "id": "1053078290070614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campismo vai ser recuperado https://t.co/sXpY71WcGa"
        },
        {
            "author_id": "77593434",
            "created_at": "2018-10-19T00:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1053075458315747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo. #quasedez #boyfriend #blessed \ud83d\udc99 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/YwFL8MTNAM"
        },
        {
            "author_id": "66209165",
            "created_at": "2018-10-18T23:49:59.000Z",
            "id": "1053070719289122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt que fala, n\u00e9? parquenacionaldoitatiaiaamigos #parquenacionaldoitatiaia #morrodocouto  #agulhasnegras grupo_gean personalnandoparente em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9UOZ5GBRIl"
        },
        {
            "author_id": "23882005",
            "created_at": "2018-10-18T23:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "180651253",
                        "start": 0,
                        "username": "pluisoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053064216347852801",
            "in_reply_to_user_id": "180651253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pluisoficial Imposs\u00edvel dar de ombros e passar batido de algo como isso. Outro dia foi uma not\u00edcia que criadores americanos est\u00e3o soltando vacas pra pasto em \u00e1reas de parque nacional/reservas e guardas florestais abateram uma fam\u00edlia de lobos que atacou as vacas no territ\u00f3rio deles."
        },
        {
            "author_id": "892551428128083968",
            "created_at": "2018-10-18T22:21:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1053048477482188801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de festa na cidade de Feliz. O evento \u201cFeliz em Festa\u201d, junto com a programa\u00e7\u00e3o especial do Dia das Crian\u00e7as, acontecer\u00e1 das 14h \u00e0s 21h no Parque Municipal. A entrada \u00e9 gratuita. \n\ud83d\udcf8 Maira Kury\n#turismo #turismogratis #serragaucha #interiorrs #interiorgaucho #rs https://t.co/azNHDmfoWK"
        },
        {
            "author_id": "56392329",
            "created_at": "2018-10-18T22:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "10228272",
                        "start": 168,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053045392693178374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas f\u00e9rias ou feriado?\n\nO valor das unidades de conserva\u00e7\u00e3o para a sociedade brasileira https://t.co/nqQzzPEjpV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-10-18T22:03:29.000Z",
            "id": "1053043920442204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udd25O ICMBio segue em combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina.\nAo todo, s\u00e3o mais de 100 brigadistas envolvidos, com o efetivo do ICMBio, do IBAMA PrevFogo e das brigadas volunt\u00e1rias das comunidades vizinhas. Saiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/Dwl49vTjrH https://t.co/gGQYCtA9WG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-10-18T21:55:07.000Z",
            "id": "1053041812863102977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Edson Duarte, e o presidente do ICMBio, Paulo Carneiro, assinaram nesta semana o contrato com a empresa vencedora da licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil (BA). Saiba mais: https://t.co/rsQCUhxc3C https://t.co/qkSBhfKlzO"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2018-10-18T21:30:16.000Z",
            "id": "1053035558233096198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barueri - Natureza do Parque Municipal empresta beleza \u00e0 seletiva de dan\u00e7a para Nova York. Mais informa\u00e7\u00f5es no Link: https://t.co/HYN6Y3hkwA #cultura #lazer #dan\u00e7a #parque #arte #natureza #ballet #cafediario https://t.co/XXodQEvetS"
        },
        {
            "author_id": "2876803595",
            "created_at": "2018-10-18T21:18:19.000Z",
            "id": "1053032551990870017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE VER, ME CONTA! Viu uma mo\u00e7a correndo por certos points de BH (hoje: centro, av. Brasil, parque municipal, pra\u00e7a da Savassi e Liberdade)? Sou eu! E costumo estar de preto, t\u00eanis branco e bon\u00e9 vermelho e preto escrito Canad\u00e1 #corrida #bh #minasgerais #tour #5km #runnersworld"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-10-18T21:03:50.000Z",
            "id": "1053028906494619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esquema de pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 desmontado no Mediterr\u00e2neo - https://t.co/QQ3bCHadXs"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-18T21:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053028663590043649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR: https://t.co/U1AVOJo2oh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-10-18T20:10:07.000Z",
            "id": "1053015390710845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/EPeVJ4ZbfD e #MARdeCIENCIA unha niciativa de #TurismoCient\u00edfico que xorde co obxectivo de promover os tesouros naturais e culturais que agocha o Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas f\u00f3ra da \u00e9poca estival https://t.co/gt9yntHBqf https://t.co/K011qomd1N"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-10-18T19:52:55.000Z",
            "id": "1053011061216079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estampa cara oeste da illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/1IxmEM0JNl"
        },
        {
            "author_id": "996117744461537280",
            "created_at": "2018-10-18T19:34:00.000Z",
            "id": "1053006298109874183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com a Adventours! Aventure-se!\nhttps://t.co/hECluWowtx\n#adventourstrailhikeandbiketours #adventours #trail #hike #bike #trekking #geres #ger\u00eas #geresnationalpark #parquenacionalpenedager\u00eas #portugal #turismoportugal #hiking #trekk https://t.co/JU0RyCzCKH"
        },
        {
            "author_id": "937296521397198849",
            "created_at": "2018-10-18T18:57:15.000Z",
            "id": "1052997049644474370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Flona conclu\u00eddo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/GYPP6xQEkV"
        },
        {
            "author_id": "199848409",
            "created_at": "2018-10-18T18:42:00.000Z",
            "id": "1052993214502903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo pra boi dormir. Se fosse assim aqueles meninos do Parque Municipal teriam fundado o CLUBE ATL\u00c9TICO RECREATIVO. https://t.co/CVBZeeyTRD"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-10-18T18:29:53.000Z",
            "id": "1052990165214486533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste\u00a0domingo\u00a0tem Yoga no Parque Estadual do Coc\u00f3 - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/jUrCZw8iLw"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-10-18T18:29:36.000Z",
            "id": "1052990093533868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste\u00a0domingo\u00a0tem Yoga no Parque Estadual do Coc\u00f3 - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/sKXyKAgTVK"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-10-18T18:27:20.000Z",
            "id": "1052989524240826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau tempo: Figueira da Foz quer reabrir Parque Municipal de Campismo em tempo recorde https://t.co/rQ7Dcm6Edt https://t.co/BBQ1sXocVG"
        },
        {
            "author_id": "38770097",
            "created_at": "2018-10-18T18:08:38.000Z",
            "id": "1052984818156412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\udc99 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UGlOiv3kZk"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-18T18:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1052984315284516867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Lima sempre pronta \ud83d\udc4a\ud83c\udffb em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/t1vCzyDAEt"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-18T18:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52008627,
                        -22.4404635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1052984117288194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/WnuQYLNHaM"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-18T18:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52008627,
                        -22.4404635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1052984068525182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/YD6as4D4bE"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-10-18T17:56:27.000Z",
            "id": "1052981749507080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Jacu \ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf43 - Parque Nacional do Capara\u00f3, MG/ES \ud83c\udfde\ufe0f em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/MPUwWSssEQ"
        },
        {
            "author_id": "41165022",
            "created_at": "2018-10-18T17:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052981637292670977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Qqz2rp7qoJ em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-10-18T17:30:29.000Z",
            "id": "1052975215913955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA ROSA! \ud83c\udf38\n\nNa pr\u00f3xima sexta-feira (19), das 9h \u00e0s 12h, voc\u00ea pode participar da caminhada rosa no Parque Natural Municipal Varginha.\n\nA atividade conta com caf\u00e9 coletivo, dan\u00e7a e conversa sobre o c\u00e2ncer de mama.\n\nSaiba mais: https://t.co/aEBaJ6rAQe https://t.co/I9uDViFjfb"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-10-18T17:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84312341",
                        "start": 0,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "253034260",
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "172802230",
                        "start": 24,
                        "username": "Divers4sharks"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "35201891",
                        "start": 39,
                        "username": "pluraleemsite"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1076877578",
                        "start": 54,
                        "username": "max_bello_m"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "52364013",
                        "start": 67,
                        "username": "DeputadoBacelar"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "68466700",
                        "start": 84,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "61285784",
                        "start": 95,
                        "username": "Bahiatursa"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 107,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "133547410",
                        "start": 120,
                        "username": "vlummertz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052971064194682881",
            "in_reply_to_user_id": "84312341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ibaleiajubarte @ICMBio @Divers4sharks @pluraleemsite @max_bello_m @DeputadoBacelar @costa_rui @Bahiatursa @casacivilbr @vlummertz Estamos juntos! Todos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. #maisAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2018-10-18T17:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "2374463100",
                        "start": 110,
                        "username": "JornalMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052968666072002566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figueira da Foz: Parque Municipal de Campismo vai ser recuperado em tempo recorde https://t.co/etykQLkqLx via @JornalMira"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2018-10-18T17:03:58.000Z",
            "id": "1052968541790572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figueira da Foz: Parque Municipal de Campismo vai ser recuperado em tempo\u00a0recorde https://t.co/etykQLkqLx https://t.co/fWQcpo5CT7"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-10-18T16:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "991207050586796033",
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052962630057517063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/SpjF2xw1yp"
        },
        {
            "author_id": "64809677",
            "created_at": "2018-10-18T16:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1052961019449016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT de um lugar sensacional!! #Fal\u00e9siasMorroBrancoCear\u00e1 #TBT #\u2764\ufe0fViajarPraQualquerLugar #Viajar\u00c9Preciso\ud83c\udf0d em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/FasWyU6M91"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-18T16:24:24.000Z",
            "id": "1052958583598604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/Xga0dhvtmb"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-10-18T15:30:28.000Z",
            "id": "1052945014274355202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chitas encontradas durante um safari no Parque Nacional do Kruger\n________\nALEX FREIRE\nSAFARIS:\ud83e\udd81\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83e\udd93\ud83e\udd92\ud83d\udc18\ud83e\udd8f\nhttps://t.co/Dj1K8aT5ze\nBLOG: https://t.co/VYSZisybQJ\nEMAIL:\ud83d\udce7\nalex@unique-safaris.co.za... https://t.co/IUUqo3lkR6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-10-18T15:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "6950902",
                        "start": 77,
                        "username": "AnaPaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052944950193729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas s\u00e3o as Sunwapta Falls no parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1.\ud83d\ude31\n.\n.\nFoto: @anapaula.kx https://t.co/5SfLOayEOp"
        },
        {
            "author_id": "284014406",
            "created_at": "2018-10-18T15:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93392901,
                        -18.86592234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1052944774968344577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt  Parque Municipal \ud83c\udf33#sddsdocabel\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44 em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/eq94xKxfUX"
        },
        {
            "author_id": "721331094",
            "created_at": "2018-10-18T15:16:43.000Z",
            "id": "1052941552824344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos.  Hoje levei os alunos do 8\u00b0A da escola Municipal Padre Jos\u00e9 de Anchieta,  de Cubat\u00e3o,  para conhecer o Parque Estadual da Serra do Mar- N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es. L\u00e1 tivemos uma aula in loco sobre o... https://t.co/1pREoIL5DB"
        },
        {
            "author_id": "2254327718",
            "created_at": "2018-10-18T14:28:42.000Z",
            "id": "1052929470431186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos maravilhosos!! Eliane de Araujoh com Grupo Turismo \u2014 em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/5BDJIWYzjH"
        },
        {
            "author_id": "974709698166444032",
            "created_at": "2018-10-18T14:06:50.000Z",
            "id": "1052923965503614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Classic no parque municipal \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-10-18T14:00:01.000Z",
            "id": "1052922251543220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 festival \ud83d\udc12\ud83c\udf89\n\nA Comunidade Juli\u00e3o, que integra a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, prop\u00f4s o evento \ud83d\ude0d\n\nO objetivo \u00e9 chamar aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/0RoGP6RAPI https://t.co/bBW8sbbOui"
        },
        {
            "author_id": "2290230883",
            "created_at": "2018-10-18T13:57:47.000Z",
            "id": "1052921689493987330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta vermelho... #flonaca \ud83d\ude32 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/YlkHd1V6d0"
        },
        {
            "author_id": "233254080",
            "created_at": "2018-10-18T13:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "40721032",
                        "start": 41,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052921102597586947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi gente de BH e regi\u00e3o metropolitana, o @alexandrekalil n\u00e3o quer que as pessoas passem em frente \u00e0 prefeitura e buzinem, viu? Ent\u00e3o vamos respeitar e n\u00e3o passar em frente \u00e0 prefeitura buzinando. A prefeitura fica na Av Afonso Penna, em frente ao Parque Municipal. N\u00e3o buzinem l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2018-10-18T13:31:15.000Z",
            "id": "1052915011327324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barueri - Parque Municipal sedia Dia Animal com diversos servi\u00e7os gratuitos voltados aos pets. Trata-se do Dia Animal. Mais informa\u00e7\u00f5es no Link: https://t.co/HgQGs1p4zB #cotidiano #pets #caes #gatos #servi\u00e7os #diadoanimal #gratuitos #adote #cafediario https://t.co/h8AWFlZdgB"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2018-10-18T13:22:16.000Z",
            "id": "1052912751289532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cave foto - forma\u00e7\u00e3o \" clava \" \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/T7nUk3bdAM"
        },
        {
            "author_id": "543241788",
            "created_at": "2018-10-18T13:14:09.000Z",
            "id": "1052910708755640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi \u00e0 roda de conversas sobre expedi\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional do Xingu\n\nO Encontro foi realizado no plen\u00e1rio da sede da Sociedade Goiana de Cultura SGC. O p\u00fablico conheceu os trabalhos desenvolvidos... https://t.co/Yh0DfoITAb"
        },
        {
            "author_id": "78980191",
            "created_at": "2018-10-18T13:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052908762011525122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/b0gjors1SV em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2018-10-18T13:05:44.000Z",
            "id": "1052908590154076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secima realizou a formatura dos alunos do 4\u00ba Curso de Policiamento Ambiental, a solenidade foi realizada no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Os novos oficiais poder\u00e3o agora identificar crimes ambientais, realizar relat\u00f3rios e tomar as devidas provid\u00eancias legais. https://t.co/kfdNrjeTHV"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-10-18T12:38:48.000Z",
            "id": "1052901813006082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com uma linda imagem de um pescador no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/AiT3mDOcRB"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-10-18T12:34:12.000Z",
            "id": "1052900655990534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisAbrolhos o portal BahiaNot\u00edcias entrevista o Presidente do Instituto Baleia Jubarte sobre a necessidade urgente de ampliar esse Parque Nacional, Medida essencial \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha e \u00e0 sustentabilidade da pesca na regi\u00e3o. https://t.co/0bp1dPzjbJ"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-10-18T12:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69022905,
                        -9.01315215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1052895617767354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT \u00e9 recente mas \u00e9 de uma viagem que valeu muito a pena. Esta passagem \u00e9 no Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI, l\u00e1 al\u00e9m da bel\u00edssima paisagem de forma\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/Q7hCXRYnEe"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2018-10-18T12:13:03.000Z",
            "id": "1052895332726657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando uma ac\u00e7\u00e3o sem duvida urgente se transforma numa situa\u00e7\u00e3o em que os defensores do eucalipto aparecem a defender a eucaliptiza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio e contra esta atitude do PR... :/\nEnquanto estes \"g\u00e9nios\" da floresta nacional se entret\u00eam a \"pensar\"... https://t.co/uSCuEZi3if"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-10-18T12:00:02.000Z",
            "id": "1052892057453322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A s\u00e9rie #ParquesDoBrasil valoriza a diversidade dos biomas brasileiros. Perdeu o epis\u00f3dio de ontem? Acesse agora mesmo o v\u00eddeo na \u00edntegra: https://t.co/URAs8zkbZi https://t.co/rW5euV0FjX"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2018-10-18T11:56:20.000Z",
            "id": "1052891125550338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as\n.\nLocal: Parque Estadual da Reserva do Graja\u00fa\nHor\u00e1rio: 8h\n\nCada um dever\u00e1 levar um prato salgado ou doce e bebida que ser\u00e3o divididas entre os participantes\u2026 https://t.co/tPGjp4EwWq"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-10-18T11:40:10.000Z",
            "id": "1052887056714731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 realizado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es com a abertura oficial a se realizar \u00e0s 15h do s\u00e1bado (20). https://t.co/djkd9eMC0s"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2018-10-18T11:39:51.000Z",
            "id": "1052886977694130179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Expedi\u00e7\u00e3oIgua\u00e7u no trecho protegido no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/r6u8kkc4Ta"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-10-18T11:36:16.000Z",
            "id": "1052886074903678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "295454405",
            "created_at": "2018-10-18T10:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49910971,
                        -9.3881683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1052875229595193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o mude seu jeito por medo ou sua opini\u00e3o por press\u00e3o dos outros. Seja voc\u00ea e seja feliz! em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/2dwyjATZLo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-18T10:47:36.000Z",
            "id": "1052873828018343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DE TINIGUA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"TINIGUA NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/9rn4v4C4Fz"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-10-18T10:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.18403667,
                        -9.9144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0142cede38beae5d"
            },
            "id": "1052870423992520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela saudade de ser um pontinho vermelho pelo mundo. Bom dia para todos. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/Yr46IZiTYu"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-10-18T10:26:58.000Z",
            "id": "1052868633544839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra do Desengano.\nParque Estadual do Desengano.\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #ped #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens\u2026 https://t.co/uDYw5rUoNI"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2018-10-18T10:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "31233633",
                        "start": 120,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052861940614266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viu imagens de Jalap\u00e3o (TO) e se perguntou como n\u00e3o sabia da exist\u00eancia desse lugar paradis\u00edaco? \ud83d\ude0d\nAnota a\u00ed as dicas do @viagemeturismo sobre como e quando ir, onde ficar e o que fazer. V\u00e1, volte e conta pra gente o que achou desse para\u00edso:... https://t.co/A0Y4zDbqdG"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-10-18T08:51:46.000Z",
            "id": "1052844676854755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 concentrado na regi\u00e3o sul do Parque e come\u00e7ou fora da unidade. https://t.co/ZXMyz4YuzS"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2018-10-18T08:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "253034260",
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "1052842796225245184",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @ICMBio Parque Nacional Vale do Catimbau \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "741263549314502656",
            "created_at": "2018-10-18T08:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "2561091",
                        "start": 265,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052837483275329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabia que Lisboa \u00e9 a \u00fanica capital europeia localizada junto a uma \u00e1rea protegida com riqueza natural? Na reserva do Estu\u00e1rio do Tejo, a maior zona h\u00famida do pa\u00eds e uma das maiores da Europa, em \u00e9poca de migra\u00e7\u00e3o chegam a concentrar-se mais de 120 mil aves. (Foto: @Publico) https://t.co/lvzxVwNmXT"
        },
        {
            "author_id": "841849600529072128",
            "created_at": "2018-10-18T07:58:49.000Z",
            "id": "1052831353060900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/on0LaYRwau"
        },
        {
            "author_id": "1048654040983384069",
            "created_at": "2018-10-18T06:56:27.000Z",
            "id": "1052815657451044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil\n\nhttps://t.co/fNgabHqk51"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-10-18T06:52:08.000Z",
            "id": "1052814571256328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro plano gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons no exterior da #R\u00edadePontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birdindg #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #ManuelAgullaRodr\u00edguez https://t.co/HbhXKpzEiX"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-10-18T06:17:54.000Z",
            "id": "1052805956483067906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/10/2018 - CONCURSOS E SELE\u00c7\u00d5ES\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Lan\u00e7ada consulta p\u00fablica acerca da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) O\u00e1sis Araripe II\nhttps://t.co/F8nJfCAj8n"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2018-10-18T03:29:59.000Z",
            "id": "1052763698740305921",
            "in_reply_to_user_id": "29028590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue links pra quem quiser saber a hist\u00f3ria:\n1) ele pescou, foi pego e multado, e quis entrar com uma autoriza\u00e7\u00e3o judicial pra poder pescar:\nhttps://t.co/JGwnMHDAGV"
        },
        {
            "author_id": "198670417",
            "created_at": "2018-10-18T03:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "763588879974801408",
                        "start": 0,
                        "username": "guigpinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "31116114",
                        "start": 14,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052761856379510785",
            "in_reply_to_user_id": "60114865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guigpinheiro @KatiaAbreu veio desmatar o parque municipal https://t.co/uFSMdmizRi"
        },
        {
            "author_id": "59674757",
            "created_at": "2018-10-18T03:21:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1052761620181594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um bixo de 7 cabe\u00e7as fazer uma Festa no Parque municipal. Mas n\u00f3s vamos mostrar que n\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-10-18T03:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052761549595652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TyG03pr9fO em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2018-10-18T03:18:34.000Z",
            "id": "1052760824039632897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e vcs tem q saber q o bobossauro s\u00f3 odeia o ICMBio pq ele foi multado por pescar em uma ESEC \nESEC \u00e9 uma unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral, a sigla significa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, e \u00e9 uma das categorias mais restritivas de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, q n\u00e3o permite qualquer tipo de explora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-10-18T02:11:33.000Z",
            "id": "1052743958177177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio refor\u00e7a combate a grande inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/QYA9fSk8Zs"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-10-18T02:11:30.000Z",
            "id": "1052743945237614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio refor\u00e7a combate a grande inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/2fHiNmzcka"
        },
        {
            "author_id": "241561927",
            "created_at": "2018-10-18T02:01:25.000Z",
            "id": "1052741410787655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pior parte \u00e9 ouvir o pessoal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o assim como meus professores falar sobre o que essa nova gest\u00e3o do pais pode fazer com as nossas florestas t\u00e3o lindas e unicas"
        },
        {
            "author_id": "789988044417929216",
            "created_at": "2018-10-18T01:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052734736123260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/IxZwomE5hv em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "96571976",
            "created_at": "2018-10-18T01:10:05.000Z",
            "id": "1052728490552774658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem candidato achando que Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o serve pra nada!! Aproveita que t\u00e1 em casa e assiste os v\u00eddeos do ICMBio candidato!! https://t.co/1F4ckpt312"
        },
        {
            "author_id": "4915292451",
            "created_at": "2018-10-18T00:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052722430760890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xFqj6pB9xH em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-10-18T00:30:46.000Z",
            "id": "1052718594910552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra: MPF e ICMBio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do parque\u00a0nacional https://t.co/mR1AULJM1U"
        },
        {
            "author_id": "731593769385099264",
            "created_at": "2018-10-18T00:18:40.000Z",
            "id": "1052715551242575874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer as Cataratas! \nLindo mesmo, para n\u00e3o esquecer! em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/jSR9y0xdgB"
        },
        {
            "author_id": "41679409",
            "created_at": "2018-10-18T00:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2320021303",
                        "start": 0,
                        "username": "wivianmayra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052712308387012609",
            "in_reply_to_user_id": "41679409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivianmayra No parque municipal at\u00e9 17h free aberto ao publico geral, at\u00e9 os bolso t\u00e3o convidado."
        },
        {
            "author_id": "51279427",
            "created_at": "2018-10-18T00:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1052711170598162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas Capixabas - parte 5: Pedra Azul - Caf\u00e9 do Jacu \ud83d\ude02\u2615Del\u00edcia \ud83e\udd2a\ud83d\ude0b\n\ud83d\ude0e\ud83e\udd33\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude90\u2615\ud83d\udd1d\n#800reaiskg\n#amor\u2764\ufe0fes em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Ol7orvCrdj"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-10-18T00:00:05.000Z",
            "id": "1052710875713470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ainda est\u00e1 em fase de processo de planejamento para ativa\u00e7\u00e3o futura do local. Por isso, ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de mudan\u00e7a e abertura da nova sede. #tribunadepetropolis https://t.co/bDXBPPHHKn"
        },
        {
            "author_id": "67422176",
            "created_at": "2018-10-18T00:00:02.000Z",
            "id": "1052710861284888579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/jWsiRFoukf"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-10-17T23:45:10.000Z",
            "id": "1052707119756120065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/xg51kEA5M9"
        },
        {
            "author_id": "934121690916847617",
            "created_at": "2018-10-17T23:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1354950173097680905",
                        "start": 0,
                        "username": "grrbiel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052704345207246850",
            "in_reply_to_user_id": "1026207598507380737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grrbiel_ Passeio p\u00f3 de arroz na sua cara \n\nO passeio q vai o terceiro ano td la pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1047485006057299969",
            "created_at": "2018-10-17T23:04:38.000Z",
            "id": "1052696917883478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para manter o t\u00edtulo de represa artificial mais elevada do Brasil, no ano que vem, Parais\u00f3polis passar\u00e1 receber verbas referentes ao ICMS Ecol\u00f3gico, em que parte do or\u00e7amento ser\u00e1 destinada para a infraestrutura do Parque Natural Municipal do Brejo Grande. https://t.co/4YhHF5GQ0G"
        },
        {
            "author_id": "219395264",
            "created_at": "2018-10-17T22:36:12.000Z",
            "id": "1052689766112788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que liberar a pesca em \u00e1rea protegida, n\u00e9 Bozo pescador? https://t.co/XQyPhmosNv"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-10-17T22:07:06.000Z",
            "id": "1052682440219725830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de outubro de 2018 foi realizada a Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta e a 14\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho. O evento ocorreu no Quedas... https://t.co/bBKBNYltBa"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-10-17T22:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052682235910991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUAPIMIRIM: TRILHA DO PO\u00c7O DA PREGUI\u00c7A - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #67: https://t.co/QBVUmSzse5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-17T21:59:57.000Z",
            "id": "1052680641458794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd0e Os investimentos devem atrair mais visitantes, gerar emprego e renda p a comunidade da regi\u00e3o, al\u00e9m de garantir a preserva\u00e7\u00e3o dos 19 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica protegidos pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Recentemente, o parque recebeu novas estruturas, como trilhas e mirantes. https://t.co/6hhAT1yN3a"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-17T21:57:10.000Z",
            "id": "1052679940183904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Parque Nacional do Pau Brasil, localizado em Porto Seguro (BA), receber\u00e1 investimentos p se tornar a mais nova atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do extremo sul da Bahia. Um contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico foi assinado hj entre ICMBio e a Hope Recursos Humanos S/A. https://t.co/uHPGoGkk2O"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-10-17T21:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3075468815",
                        "start": 0,
                        "username": "prefAracati"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "68693419",
                        "start": 13,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "85849081",
                        "start": 27,
                        "username": "PrefMossoro"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 40,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 56,
                        "username": "prefsp"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "771896068451758084",
                        "start": 64,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "452994889",
                        "start": 79,
                        "username": "pmjponline"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "701171636",
                        "start": 91,
                        "username": "PrefMaceio"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1343678581151563777",
                        "start": 103,
                        "username": "pref_olinda"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1060464715",
                        "start": 116,
                        "username": "NatalPrefeitura"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "97251131",
                        "start": 133,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052679505112965120",
            "in_reply_to_user_id": "3075468815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefAracati @Curitiba_PMC @PrefMossoro @Prefeitura_Rio @prefsp @prefeiturapmf @pmjponline @PrefMaceio @pref_olinda @NatalPrefeitura @Prefeitura_POA A gente n\u00e3o ficaria de fora desse desafio por nada! Nossa escolha \u00e9 a Avenida Afonso Pena, famosa por receber a maior Feira a c\u00e9u aberto da Am\u00e9rica Latina, ao lado do Parque Municipal. L\u00e1, ao fundo, a tradu\u00e7\u00e3o de um Belo Horizonte \ud83d\ude09 https://t.co/BjWT6rdOuG"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-10-17T21:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "21892364",
                        "start": 134,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052669746439700482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi assinado hoje o contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e ao turismo ecol\u00f3gico do Parque Nacional do Pau Brasil. A @CIBrasil  \u00e9 parceira do parque desde 2015 e fez o planejamento das atividades de manejo, turismo e lazer no parque que  foi reaberto em 2016. https://t.co/kJMdRTe9Qc"
        },
        {
            "author_id": "57664243",
            "created_at": "2018-10-17T20:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052665532489449472",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos To chocada com tamanha ignor\u00e2ncia!!! \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um exagero palavras do coiso!!! O que mais me indigna \u00e9 o povo ver e ouvir as barbaridades que esse cara fala e ainda apoiar um monstro desses"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-10-17T20:30:00.000Z",
            "id": "1052658004833767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SerraDaCanastra MPF e ICMBio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do parque nacional #meioambiente - https://t.co/dqxvyFbgYq"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2018-10-17T20:19:00.000Z",
            "id": "1052655236651864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica : A destrui\u00e7\u00e3o da vida natural prossegue implac\u00e1vel! https://t.co/cKzXhJoFtQ"
        },
        {
            "author_id": "962387352688713729",
            "created_at": "2018-10-17T20:18:47.000Z",
            "id": "1052655182536830976",
            "in_reply_to_user_id": "962387352688713729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olho pra ti e s\u00f3 lembro do parque municipal e da bala halls jhkjjkjhjjjjhjjkjj, QUE QUE FOI AQUILO EEEMM, \u00e9 doida demais, tem ju\u00edzo nenhum, mt psicopata, mas gosto deemais,  tem um lugar no meu cora\u00e7\u00e3ozinho."
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2018-10-17T19:54:02.000Z",
            "id": "1052648951801831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Canastra: MPF e ICMBio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do parque nacional https://t.co/rBllPuXQkx"
        },
        {
            "author_id": "229908924",
            "created_at": "2018-10-17T19:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052648395029012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oYrUKEEoVL em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-10-17T19:51:20.000Z",
            "id": "1052648272777699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra: MPF e ICMbio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do Parque\u00a0Nacional https://t.co/CwSdzMAvAu"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2018-10-17T19:15:39.000Z",
            "id": "1052639295125811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atividade, especialmente dentro da Floresta Estadual do Amap\u00e1, estava sendo executada sem a autoriza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle O Minist\u00e9rio... https://t.co/khpflKLJdK"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-17T19:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52008627,
                        -22.4404635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1052637904395268098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELVA \ud83d\udc2f em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/d8arvoAjl5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-17T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "253034260",
                        "start": 192,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052635360616964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "J\u00e1 visitou algum parque nacional pelo #Brasil? \nSe n\u00e3o, d\u00e1 uma olhadinha nessa lista, conhe\u00e7a todos e programe-se para v\u00ea-los ao vivo (voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender \u2665): https://t.co/xXwxzdKafU! \n@ICMBio #TurismoResponsavel https://t.co/HI0K8rSxNE"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-10-17T18:55:39.000Z",
            "id": "1052634262854340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A praia de Alter do Ch\u00e3o como ponto de partida, e a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s como destino, contemplando as praias de Maguari e Jamaraqu\u00e1. Eis um dos passeios mais tradicionais do turismo da Amaz\u00f4nia.\nSe n\u00e3o bastasse Alter do Ch\u00e3o, tem ainda Maguari... https://t.co/Uiua8EU6qv"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-10-17T18:51:53.000Z",
            "id": "1052633311288459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49O inc\u00eandio que come\u00e7ou na \u00faltima sexta-feira (12) no Parque Nacional da Chapada Diamantina foi controlado. As chuvas que ca\u00edram na regi\u00e3o durante esta madrugada ajudaram a conter o fogo. #IncendioFlorestal #ChapadaDiamantina https://t.co/AKXHwqLrdc"
        },
        {
            "author_id": "177452319",
            "created_at": "2018-10-17T18:43:49.000Z",
            "id": "1052631281568272386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \ud83d\udcf8\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/j1GOZkN5Cq"
        },
        {
            "author_id": "1034458683852382210",
            "created_at": "2018-10-17T18:43:18.000Z",
            "id": "1052631152878469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Guia De Viagem] Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Jrc7sAoMr0"
        },
        {
            "author_id": "116879768",
            "created_at": "2018-10-17T18:38:47.000Z",
            "id": "1052630016075489285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem baile no viaduto e Classics n\u00f3 Parque municipal, e eu por ser geminiana n\u00e3o sei em qual ir \ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-10-17T18:30:06.000Z",
            "id": "1052627830876631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa regi\u00e3o \u00e9 mundialmente conhecida pela Grande Migra\u00e7\u00e3o, quando mais de um milh\u00e3o de animais, entre gnus, gazelas e zebras atravessam plan\u00edcies da \u00c1frica Ocidental em busca de pastos mais f\u00e9rteis. Um verdadeiro espet\u00e1culo! https://t.co/PekKR6qTqj"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2018-10-17T18:23:40.000Z",
            "id": "1052626213745938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "M\u00fasica e cultura! Festa no Parque Municipal conta com mais de 18 atra\u00e7\u00f5es. Comemorando 12 anos, a Classics Hip-Hop vai ocupar o parque com interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a, al\u00e9m de arte, moda e gastronomia. Confira!  https://t.co/jE6PI5bb8K https://t.co/zZ2jPALXbG"
        },
        {
            "author_id": "234607629",
            "created_at": "2018-10-17T18:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052622139357057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9vp0p0Ti8X em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-10-17T17:52:01.000Z",
            "id": "1052618245390381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se no dia 11 de outubro o \u201cIX Abra\u00e7o ao Rio Lima\u201d, iniciativa promovida pelo Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos e que juntou centenas de crian\u00e7as nas margens do rio,... https://t.co/NM2NN9WgAX"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-10-17T17:47:28.000Z",
            "id": "1052617103264624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios em #Huaraz no #Peru: trilhas, lagunas azul turquesa e picos nevados. Imperd\u00edvel! https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "9207302",
            "created_at": "2018-10-17T17:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.43,
                        -9.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1052615080930668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem olha a foto todo pagando de aventureiro n\u00e3o t\u00e1 me vendo deitado tomando antibi\u00f3tico com bolhas infeccionadas nos p\u00e9s depois de tantas trilhas. em Parque Nacional de Huascar\u00e1n https://t.co/qfrm4DGVHr"
        },
        {
            "author_id": "193552585",
            "created_at": "2018-10-17T17:36:45.000Z",
            "id": "1052614407132459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega fogo!!! \ud83d\udd25\n_\n_\n_\nInc\u00eandio por tr\u00e1s do Serrambi I da Av. Ayrton Senna, chegando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da comunidade da  Lagoinha. Mais detalhes com a nossa rep\u00f3rter Elizabeth Biglione no Cidade Alerta de... https://t.co/nJKBXp2YL7"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-10-17T17:19:35.000Z",
            "id": "1052610084335955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os federais e locais est\u00e3o empenhados no combate ao inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu 2 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Ontem (16), a equipe recebeu refor\u00e7o de duas aeronaves air tractor. https://t.co/38WozGkPCn"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-10-17T17:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "253034260",
                        "start": 213,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052609845201948677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 Concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Pau Brasil, #Bahia, vai garantir a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do extremo sul baiano https://t.co/ogKpUo93N1 \n\ud83d\udcfb\ud83c\udf99#redenacionalderadio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8Acervo Parque Nacional do Pau Brasil @ICMBio https://t.co/N5wKLGZ1En"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-17T17:06:34.000Z",
            "id": "1052606807649050624",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com aproximadamente 9.840 hectares, o Parque Estadual Costa do Sol abrange partes dos munic\u00edpios de Araruama, B\u00fazios, Arraial do Cabo, Cabo Frio, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia. Saiba mais sobre o parque no portal de visita\u00e7\u00e3o do Inea: https://t.co/GJAyNvITW5"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-10-17T17:03:27.000Z",
            "id": "1052606025902280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa analisa vegeta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas \u00famidas do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/TY9VKFDNUv"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-10-17T17:00:58.000Z",
            "id": "1052605401500405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais | TM https://t.co/u1CyX06JIn"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-17T17:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "31233633",
                        "start": 120,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052605165151211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Viu imagens de Jalap\u00e3o (TO) e se perguntou como n\u00e3o sabia da exist\u00eancia desse lugar paradis\u00edaco? \ud83d\ude0d\nAnota a\u00ed as dicas do @viagemeturismo sobre como e quando ir, onde ficar e o que fazer. V\u00e1, volte e conta pra gente o que achou desse para\u00edso: https://t.co/K7XFttQ90b  \n\ud83d\udcf7Ffpaniago https://t.co/giO2n27XUr"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-17T16:59:47.000Z",
            "id": "1052605101729345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#AmbienteRJ Agentes do Inea no Parque Estadual Costa do Sol receberam uma Tamandu\u00e1-mirim f\u00eamea adulta encontrada por policiais da UPAm em uma pista em Cabo Frio. O animal estava em \u00f3timo estado de sa\u00fade e foi solto na zona de amortecimento do parque. #manejodefauna https://t.co/k5c1qnM5pq"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-10-17T16:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "253034260",
                        "start": 179,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "38790549",
                        "start": 189,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1052603985826390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um #inc\u00eandio que come\u00e7ou fora do Parque Nacional #ChapadaDiamantina atingiu a UC no \u00faltima final de semana e j\u00e1 consumiu cerca de 2 mil hectares. O fogo est\u00e1 sendo combatido pelo @ICMBio e @brasil_IBAMA PrevFogo.\n\nhttps://t.co/BkHuZun95D\n\n#UnidosCuidamos #Natureza #MeioAmbiente https://t.co/XzcHq1wTTB"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2018-10-17T16:53:37.000Z",
            "id": "1052603552047263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "MPF quer interromper ciclo de explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1reas protegidas da Amaz\u00f4nia Legal, como a Floresta Estadual do Amap\u00e1, parques nacionais Montanhas do Tumucumaque e Cabo Orange e Rio Oiapoque https://t.co/D5n4HspCg0 https://t.co/uJzuTt4C3h"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-10-17T16:50:27.000Z",
            "id": "1052602753153929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/ULkSdfHRVy"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2018-10-17T16:46:08.000Z",
            "id": "1052601665403179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o se deu ap\u00f3s inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na \u00e1rea do Parque Nacional em janeiro de 2013 https://t.co/SjoGxQ29x3"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2018-10-17T16:45:47.000Z",
            "id": "1052601579809988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger - https://t.co/zhMY75Asuy https://t.co/jtUTp88oN6"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-10-17T16:41:17.000Z",
            "id": "1052600447435976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o se deu ap\u00f3s inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na \u00e1rea do Parque Nacional em janeiro de 2013 https://t.co/GE2GnBXVYK"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2018-10-17T16:40:58.000Z",
            "id": "1052600368700493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger https://t.co/fFGA628lMH #CM https://t.co/JT7PrGTfBS"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-10-17T16:40:54.000Z",
            "id": "1052600350694367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca: Para\u00edso escondido da Serra da Mantiqueira https://t.co/zI0udoi7s1"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-10-17T16:40:27.000Z",
            "id": "1052600238320615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca - Vamos Trilhar - Trilhas, aventuras e passeios https://t.co/TNQXERb5HG"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-10-17T16:31:40.000Z",
            "id": "1052598027255472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Biologia para Bi\u00f3logos https://t.co/xno3wtypBm"
        },
        {
            "author_id": "19762175",
            "created_at": "2018-10-17T16:27:51.000Z",
            "id": "1052597067359481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha profiss\u00e3o devia ser Ca\u00e7ador de Ca\u00e7adores Furtivos\n https://t.co/UstwIyhS34"
        },
        {
            "author_id": "57693217",
            "created_at": "2018-10-17T16:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1052596946651758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/gdy6DzStJm"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2018-10-17T16:25:40.000Z",
            "id": "1052596517960331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cm ao Minuto - Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger https://t.co/rnHQXCUPCd"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2018-10-17T16:23:49.000Z",
            "id": "1052596050140131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger https://t.co/YpJBQa0B3v"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2018-10-17T16:17:02.000Z",
            "id": "1052594345847738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Altamiro Pacheco sedia formatura de novos policiais militares ambientais. Leia mais em https://t.co/IRLSdEOYQS\n#SecimaGO #SSPGO #governodegoias https://t.co/RVdfWBc736"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2018-10-17T15:55:24.000Z",
            "id": "1052588897866149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos https://t.co/a9dBrgCBU4 https://t.co/R3QmpAlokt"
        },
        {
            "author_id": "1052240371818876928",
            "created_at": "2018-10-17T15:35:49.000Z",
            "id": "1052583971303956481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U\nAl\u00e9m de conhecer as cataratas ao redor delas,fica o Parque Nacional do Igua\u00e7u e uma floresta subtropical.Perto do centro de visitantes, fica o Parque das Aves. l\u00e1 vc pode tbm conhecer a Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu.Sem contar os hot\u00e9is que s\u00e3o MARAVILHOSOS"
        },
        {
            "author_id": "15139483",
            "created_at": "2018-10-17T15:09:54.000Z",
            "id": "1052577447487688705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Camaragibe \u00e9 autuada pela segunda vez por obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/hRJrkzHcv8"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-10-17T15:00:02.000Z",
            "id": "1052574965910917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegue pelos canais patag\u00f4nios at\u00e9 chegar na Laguna San Rafael e curtir de perto o glacial de mesmo nome.  https://t.co/DbEa5VFxDi https://t.co/mgXJnF3LPP"
        },
        {
            "author_id": "721846371746201600",
            "created_at": "2018-10-17T14:46:11.000Z",
            "id": "1052571480226234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Caro eleitor do Bolsonaro, \u00f1 compactue c destrui\u00e7\u00e3o do meio-ambiente!\nB. vai acabar c IBAMA! \n\nVeja o q fez qdo foi flagrado e multado por agentes do Ibama pescando em \u00e1rea protegida q \u00f1 permite presen\u00e7a humana em Angra dos Reis. \n\nhttps://t.co/YldT1asfAZ https://t.co/YldT1asfAZ https://t.co/HywveFVJXz"
        },
        {
            "author_id": "1570583184",
            "created_at": "2018-10-17T14:15:03.000Z",
            "id": "1052563645736079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o antirr\u00e1bica e gera\u00e7\u00e3o do RG Animal no domingo, 21 | Jornal Correio Paulista https://t.co/qjZrirFcuO"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2018-10-17T14:11:02.000Z",
            "id": "1052562636175536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de um analista ambiental:\n\n\"Trabalho h\u00e1 15 anos na gest\u00e3o de Parques Nacionais e antes fui pesquisador em uma reserva biol\u00f3gica. Desde que comecei a pesquisar ou trabalhar diretamente com as quest\u00f5es... https://t.co/eH5vrnFFj9\u2026/bolsonaro-pede-autorizacao-pa"
        },
        {
            "author_id": "896736087657390080",
            "created_at": "2018-10-17T13:41:42.000Z",
            "id": "1052555254422806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorre agora a posse do Conselho Gestor do Parque Estadual \u00c1guas da Billings, em S\u00e3o Bernardo do Campo, SP. https://t.co/mlq12xxQJK"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-10-17T13:32:37.000Z",
            "id": "1052552966950014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia foi reaberto para a popula\u00e7\u00e3o: https://t.co/HanI8ZobO3"
        },
        {
            "author_id": "280670328",
            "created_at": "2018-10-17T13:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052550327986282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CCcMzxYNF3 em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "145453640",
            "created_at": "2018-10-17T13:11:37.000Z",
            "id": "1052547684056424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defini\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia \ud83d\ude0d em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/XUqbCxb9HS"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2018-10-17T13:00:07.000Z",
            "id": "1052544788480892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SCH\u00dcTZENFEST - A 23 dias do in\u00edcio de mais uma Sch\u00fctzenfest, o Parque Municipal de Eventos j\u00e1 recebe os primeiros tra\u00e7os que dar\u00e3o vida \u00e0 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o da festa: https://t.co/WCj88zfaDF https://t.co/WCj88zfaDF"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-10-17T12:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "8046022",
                        "start": 38,
                        "username": "Fotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052541726374723593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o.\n\n@fotos.sandra.mara\n\n#camposdojordao #sp #brasil #passeio #turista #turismo #turistando #viajar #viajantes #trip #travel #ferias #paisagem #natureza #primavera #outubro... https://t.co/IAIMC9meOL"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-10-17T12:21:11.000Z",
            "id": "1052534988502118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Vale de G\u00f6reme, Capad\u00f3cia, Turquia  \n\nO Parque Nacional de G\u00f6reme, vulgarmente conhecido por \u201cMuseu ao ar livre de G\u00f6reme\u201d, est\u00e1 situado na Capad\u00f3cia, regi\u00e3o central da Turquia, e a sua paisagem \u00e9 dominada por chamin\u00e9s de fada e outras estranhas formas rochosas esculpidas \u2026 https://t.co/5CPmLyE9Ej"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-10-17T12:18:10.000Z",
            "id": "1052534230771818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto!\nSeu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo e feriados, das 09:00 As 16:30.\nQuer saber sobre as trilhas e informa\u00e7\u00f5es do Parque?\nEntre em contato conosco... https://t.co/Js8JH1HOD5"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-10-17T12:00:05.000Z",
            "id": "1052529678513307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "56662028",
            "created_at": "2018-10-17T11:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052527911503351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/RkRAQs8iIO em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "981732639618031616",
            "created_at": "2018-10-17T11:37:20.000Z",
            "id": "1052523954789859329",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema30 Olhe com carinho a orquestra sinf\u00f4nica nosso patrim\u00f4nio eu amo e sempre que posso assisto no parque municipal sess\u00e3o gratuita"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-10-17T11:19:47.000Z",
            "id": "1052519536581337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi apresentado na reuni\u00e3o de C\u00e2mara de 15 de outubro, o Projeto de Melhoria das Condi\u00e7\u00f5es de Visita\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Pegadas de... https://t.co/jpYxuvLUPI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-17T11:17:58.000Z",
            "id": "1052519080639569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL ALTO FRAGUA INDI WASI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ALTO FRAGUA INDI WASI... https://t.co/u0zHnbzdQw"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-10-17T11:00:40.000Z",
            "id": "1052514727379853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva a\u00e7\u00f5es ao Parque Municipal no\u00a0domingo https://t.co/LTgbYkpQbo https://t.co/slMzpqI0IU"
        },
        {
            "author_id": "626418361",
            "created_at": "2018-10-17T10:04:42.000Z",
            "id": "1052500645171929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho - 36 anos de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/7uLCdebg0Q"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2018-10-17T06:08:28.000Z",
            "id": "1052441192472961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1327586059",
            "created_at": "2018-10-17T05:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052438463142944769",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Falou o isent\u00e3o com casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Malandro."
        },
        {
            "author_id": "4867728341",
            "created_at": "2018-10-17T04:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4068678802",
                        "start": 0,
                        "username": "esta_uma_bosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052419547813335041",
            "in_reply_to_user_id": "4068678802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esta_uma_bosta Migo, eu n\u00e3o to brincando, acabei de tacar longe 3 q estavam na minha \u00e1rea protegida (quarto)"
        },
        {
            "author_id": "290285389",
            "created_at": "2018-10-17T03:51:57.000Z",
            "id": "1052406839483277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/a673PLybkA"
        },
        {
            "author_id": "290285389",
            "created_at": "2018-10-17T03:47:31.000Z",
            "id": "1052405723659943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas selvas desse Brazel @ Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/4uohTKyQPF"
        },
        {
            "author_id": "204356355",
            "created_at": "2018-10-17T03:20:20.000Z",
            "id": "1052398879864442880",
            "in_reply_to_user_id": "791038952300044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@qrusso_ parece aquela \u00e9poca que tinha ax\u00e9 no parque municipal lkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "330031340",
            "created_at": "2018-10-17T03:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052395954500964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pp0WiiiGUM em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "2827009627",
            "created_at": "2018-10-17T03:01:39.000Z",
            "id": "1052394181052772352",
            "in_reply_to_user_id": "3637846335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isarm0105 Parque das cachoeiras, garaj\u00e3o, parque estadual vale do rio doce e tem tipo uma pista de skate abandonada no caminho ali pra Tim\u00f3teo"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2018-10-17T02:03:01.000Z",
            "id": "1052379422223929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva a\u00e7\u00f5es ao Parque Municipal neste domingo\n\nhttps://t.co/fyTiaGK1Zt"
        },
        {
            "author_id": "1430944412",
            "created_at": "2018-10-17T01:53:42.000Z",
            "id": "1052377076861419521",
            "in_reply_to_user_id": "4909103080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardorreiss Parque municipal. Ce n\u00e3o tava sabendo n\u00e3o amigo? Geral vai pq vai ser de dia"
        },
        {
            "author_id": "1050190107851014144",
            "created_at": "2018-10-17T01:33:32.000Z",
            "id": "1052372005276844034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca pensei que fosse me apaixonar por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, REBIO Tingu\u00e1 princesinha do meu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "347958408",
            "created_at": "2018-10-17T00:57:02.000Z",
            "id": "1052362816857014273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esse Luciano Huck \u00e9 um hip\u00f3crita, ui n\u00e3o voto no PT pois sou contra a corrup\u00e7\u00e3o e t\u00e1 t\u00e1 t\u00e1 mas deixa eu dar aqui um dinheiro para Cabral para conseguir a permiss\u00e3o de construir minha mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que pela lei eu n\u00e3o poderia construir \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2018-10-17T00:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052360195739926531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KsnHJhxc51 em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "562149686",
            "created_at": "2018-10-17T00:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052360046041079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/eO5wnJOzgz Ainda em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-10-17T00:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052357306590072833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XxOnjp4aue em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "94123705",
            "created_at": "2018-10-17T00:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052355963729129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lW7W507AiE em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-10-17T00:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052354831460048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Fazer um saf\u00e1ri no Parque nacional Etosha, na Nam\u00edbia, \u00e9 uma experi\u00eancia inebriante! Ver os animais livres e selvagens nos faz perceber que a natureza \u00e9 incontrol\u00e1vel! Aqui tem dica de campings e chal\u00e9s \u2026 https://t.co/9ijItyaboh"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-10-17T00:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "12689622",
                        "start": 114,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052353548699271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Venha conhecar as paisagens deslumbrantes da Serra da Canastra com a s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Quarta, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil | https://t.co/URAs8zBNnS https://t.co/6gPl8OACmN"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-10-17T00:11:41.000Z",
            "id": "1052351407091789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando vc for visitar Campos do Jord\u00e3o n\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, tamb\u00e9m conhecido como Horto Florestal.\nO Horto \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trilhas, contato com a natureza, arvorismo e tirolesas.\n __________\u2026 https://t.co/Ako44uO35o https://t.co/Cg8JZwHDcd"
        },
        {
            "author_id": "2960237969",
            "created_at": "2018-10-17T00:01:19.000Z",
            "id": "1052348798695952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTES para o JALAP\u00c3O - Repost \ud83d\udcf7 @safaridourado\n.\nO Parque Estadual do Jalap... https://t.co/rS86qCOXbA https://t.co/ZLZ480gWhq"
        },
        {
            "author_id": "2463878005",
            "created_at": "2018-10-16T23:57:25.000Z",
            "id": "1052347815567929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho-Florian\u00f3polis/SC. Estive nos dias 12 \u00e0 15 de outubro neste lugar lindooo, foi maravilhoso. Oportunidade que o 2\u00b0 Encontro de estudantes da LEDOC me proporcionou. Eu amei! \u2764 https://t.co/FVbu4aHOF9"
        },
        {
            "author_id": "102512994",
            "created_at": "2018-10-16T23:49:06.000Z",
            "id": "1052345722920738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino birrento...o importante nao \u00e9  ser ecologicamente correto,importante e ser satisfeito o desejo. \ud83e\udd2e https://t.co/Cli3OTF3EX"
        },
        {
            "author_id": "2384207243",
            "created_at": "2018-10-16T23:46:50.000Z",
            "id": "1052345151966928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/LjLQCpDsj7"
        },
        {
            "author_id": "235109454",
            "created_at": "2018-10-16T23:32:49.000Z",
            "id": "1052341624154574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Brasil tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em excesso\" PQP v\u00e9i !! Ningu\u00e9m se d\u00e1 conta de um simples racionamento de \u00e1gua que se faz em casa! Na hora de tirar d\u00favidas com um bi\u00f3logo (a) ningu\u00e9m tira, agora... https://t.co/xugWW9dUPL"
        },
        {
            "author_id": "809179318379278336",
            "created_at": "2018-10-16T23:26:35.000Z",
            "id": "1052340056852234245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd\"O MPF possui legitimidade para propor, na Justi\u00e7a Federal, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea N\u00c3O seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o\". \n\nSTJ.  AgRg no REsp 1.373.302-CE, julgado em 11/6/2013 (Info 526)."
        },
        {
            "author_id": "62046703",
            "created_at": "2018-10-16T23:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052339486494023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/L2rXAaofcC Ainda em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "122742775",
            "created_at": "2018-10-16T23:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "60957484",
                        "start": 0,
                        "username": "benebarbosa_mvb"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1419819322378235907",
                        "start": 17,
                        "username": "Dr_Luis_Antonio"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "43023158",
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052339349218578433",
            "in_reply_to_user_id": "60957484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@benebarbosa_mvb @Dr_Luis_Antonio @LucianoHuck O mesmo que se prevaleceu da \"amizade\" com o ent\u00e3o Governador S\u00e9rgio Cabral para legalizar sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "42987825",
            "created_at": "2018-10-16T23:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "128372940",
                        "start": 2,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1052336086209503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @jairbolsonaro recorreu a ministro do PT, porque foi multado pelo IBAMA? https://t.co/ZhJmBLFdAU"
        },
        {
            "author_id": "1038939029176295427",
            "created_at": "2018-10-16T23:09:24.000Z",
            "id": "1052335730201165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente vamo no evento que vai ter no Parque Municipal, vai ser de gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1050190107851014144",
            "created_at": "2018-10-16T23:08:46.000Z",
            "id": "1052335572520501250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que fui na Reserva Biol\u00f3gica vou poder botar umas plantinhas na capa pra ficar bem buniiita"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2018-10-16T22:58:16.000Z",
            "id": "1052332930192863233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/mjpv3Br4vR"
        },
        {
            "author_id": "892303033",
            "created_at": "2018-10-16T22:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052331433921003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XbipEaSU3x em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "1004874618623143937",
            "created_at": "2018-10-16T22:43:20.000Z",
            "id": "1052329173019230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja voc\u00ea mesmo felicidade e est\u00e1 na natureza colocado os p\u00e9s no ch\u00e3o. \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d... em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Wy9kKTA6QZ"
        },
        {
            "author_id": "60139620",
            "created_at": "2018-10-16T22:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "253034260",
                        "start": 205,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "193003734",
                        "start": 215,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d7aabc6a8e33038e"
            },
            "id": "1052328917980332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sa\u00fade mental t\u00e1 fudida com essa pol\u00edtica. Hoje tive que explicar a import\u00e2ncia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no grupo da fam\u00edlia. N\u00e3o fiz mais que minha obriga\u00e7\u00e3o como cidad\u00e3o. Expliquei a fun\u00e7\u00e3o do @ICMBio e @mmeioambiente para todos n\u00f3s. Sabe o que recebi no final?"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-10-16T22:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2207991410",
                        "start": 51,
                        "username": "LucasAraujoMo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1052324777577332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd38 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lucasaraujomo) https://t.co/L5Jl4BnnwN"
        },
        {
            "author_id": "2207991410",
            "created_at": "2018-10-16T22:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1052324775719260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Z1LIoy6ak1"
        },
        {
            "author_id": "230514612",
            "created_at": "2018-10-16T22:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052324711823224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/aGVR1ODwe5 em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "300945510",
            "created_at": "2018-10-16T22:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052318430270054401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28: https://t.co/Hvoj9MzjFI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2018-10-16T21:53:54.000Z",
            "id": "1052316731266469890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "987451857491693568",
            "created_at": "2018-10-16T21:53:35.000Z",
            "id": "1052316653395030017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim o Estado de Vermont, o parque estadual Adirondack, q fica no estado vizinho de NY e toda essa regi\u00e3o que se aproxima de Qu\u00e9bec, s\u00e3o os lugares mais bonitos dos EUA e da Am\u00e9rica do Norte (incluindo o Canad\u00e1 inteiro da\u00ed hahahah) \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Essas regi\u00f5es t\u00eam essa vegeta\u00e7\u00e3o a\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/BPErsdBMXj"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-16T21:29:45.000Z",
            "id": "1052310652415434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta quarta-feira (17), o ministro do Meio Ambiente visita Porto Seguro (BA) p/ anunciar a concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Pau Brasil. As atra\u00e7\u00f5es q ser\u00e3o oferecidas aos visitantes incluir\u00e3o tirolesa, campismo e passarelas suspensas. Confira: https://t.co/9XIXMfsAQD https://t.co/NlN6DnZXNs"
        },
        {
            "author_id": "702550026623451137",
            "created_at": "2018-10-16T21:00:07.000Z",
            "id": "1052303195270258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto que define a palavra: INCR\u00cdVEL. \ud83d\udccdParque Nacional do Itatiaia. \nQual foi o por do sol mais incr\u00edvel que voc\u00ea j\u00e1 viu? \ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\n\ud83d\udcf8 Instagram: @lfalmeidafotometria https://t.co/6MRJ6bwai9"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-10-16T20:40:34.000Z",
            "id": "1052298277046104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria incrustada na Serra do Cabral...\n\nParque Estadual Serra do Cabral, Joaquim Fel\u00edcio e Francisco Dumont, s\u00e1bado, 13 de outubro de 2018, Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI https://t.co/DhJrWBqgBV"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-16T20:36:51.000Z",
            "id": "1052297341322125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre a Lagoa do Peixe, em Tavares. Confira l\u00e1 no Blog. https://t.co/I1FOaDulCT"
        },
        {
            "author_id": "912005492146352128",
            "created_at": "2018-10-16T20:36:22.000Z",
            "id": "1052297218575732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 brega demais querer passear com alguem no barquinho do lago do parque municipal? se for eu to dentro"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-16T20:35:36.000Z",
            "id": "1052297027915141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Lagoa do\u00a0Peixe https://t.co/I1FOaDLWur https://t.co/3MdRblpk1b"
        },
        {
            "author_id": "116479850",
            "created_at": "2018-10-16T20:19:11.000Z",
            "id": "1052292895112351745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mFtdES1M0F"
        },
        {
            "author_id": "71568114",
            "created_at": "2018-10-16T20:17:32.000Z",
            "id": "1052292480153120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar lindo \u00e9 o Parque Estadual dos Sete Sal\u00f5es, em Minas Gerais. Foi um dos locais visitados no nosso mapeamento de turismo para o munic\u00edpio de Resplendor e entorno.\n\nAs \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o... https://t.co/bRbfjdEemW"
        },
        {
            "author_id": "34801255",
            "created_at": "2018-10-16T19:53:10.000Z",
            "id": "1052286348844036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje saiu mais um filhote: O site do Instituto Mar Urbano junto com o primeiro epis\u00f3dio da webserie Ba\u00eda Urbana. \nPara abrir a s\u00e9rie, fomos \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim, no fundo da Ba\u00eda de Guanabara,... https://t.co/t4etarWHy7"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2018-10-16T19:19:27.000Z",
            "id": "1052277860977795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das cataratas de Foz do Igua\u00e7u!\nE no fim, o tempo ajudou... valeu S\u00e3o Pedro! https://t.co/SIz2zAGIf0"
        },
        {
            "author_id": "147707804",
            "created_at": "2018-10-16T19:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1052277150739550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria Yasmin!!!! #PrincesaYasmin #Dindinhababona em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HpK0prsFUP"
        },
        {
            "author_id": "1050190107851014144",
            "created_at": "2018-10-16T19:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38731608",
                        "start": 0,
                        "username": "MotorolaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052276808895356929",
            "in_reply_to_user_id": "38731608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MotorolaBR Tive a oportunidade de entrar numa Reserva Biol\u00f3gica, bati v\u00e1rias fotos e v\u00eddeos e quando sa\u00ed e conferi s\u00f3 estavam algumas. Tudo bem que eu estava quase sem mem\u00f3ria, mas no meio do trajeto tinha limpado quase 1Gb pra n\u00e3o ter problema de armazenamento :("
        },
        {
            "author_id": "892238380699971587",
            "created_at": "2018-10-16T18:45:08.000Z",
            "id": "1052269227564883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salve, domingo 21/10 estarei me apresentando na Festa #ClassicsHipHop no Parque Municipal de BH, uma das maiores festas de Hip-Hop do pa\u00eds, aos irm\u00e3os (a) e amigos (a) da \u00e1rea convoca geral a comparecer nessa linda celebra\u00e7\u00e3o, vem pra Classics ser feliz!"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2018-10-16T18:40:21.000Z",
            "id": "1052268024470757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012, Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil ap\u00f3s ser flagrado pescando com os filhos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n\nSaiba mais: https://t.co/MbDlwVL7AC"
        },
        {
            "author_id": "809179318379278336",
            "created_at": "2018-10-16T18:39:01.000Z",
            "id": "1052267687336914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc \"\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o ou a supress\u00e3o de espa\u00e7os territoriais especialmente protegidos, como \u00e9 o caso das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, POR MEIO DE MP. A redu\u00e7\u00e3o/supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente \u00e9 permitida por lei em sentido formal\".\n\nSTF. ADI 4717/DF (Info 896)."
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-10-16T18:27:22.000Z",
            "id": "1052264756520861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da estrutura hoteleira, os tr\u00eas restaurantes que funcionam no pr\u00e9dio, na avenida Afonso Pena, em frente ao Parque Municipal, ser\u00e3o fechados#BHnaRede https://t.co/GJo3jGBpvk"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2018-10-16T18:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "253061062",
                        "start": 11,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052260264488235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do @rj_inea acolheram, nesta ter\u00e7a-feira, no Parque Estadual do Desengano um cachorro-do-mato para estudos e cuidados especiais. Segundo o INEA, o animal j\u00e1 virou o xod\u00f3 da equipe! \ud83d\ude0d\ud83d\udc95 https://t.co/oQf2EMijiO"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-10-16T18:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "253061062",
                        "start": 11,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052259164838404098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agentes do @rj_inea acolheram no Parque Estadual do Desengano um cachorro-do-mato para estudos e cuidados especiais. O animal j\u00e1 virou o xod\u00f3 da equipe :)  Veja detalhes: https://t.co/XU1pTpSdfB https://t.co/YLdJhLHgTj"
        },
        {
            "author_id": "892238380699971587",
            "created_at": "2018-10-16T17:33:30.000Z",
            "id": "1052251200425521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salve, domingo 21/10 vai rolar a #ClassicsHipHop no Parque Municipal de BH, chama a fam\u00edlia e os amigos (a) e vem curtir a melhor festa de Hip-Hop do Brasil, estarei presente fazendo um som pra geral! https://t.co/qqu9SpHAjQ"
        },
        {
            "author_id": "66444831",
            "created_at": "2018-10-16T17:13:47.000Z",
            "id": "1052246238509326339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe! https://t.co/8ILGqFqVPY"
        },
        {
            "author_id": "769728535",
            "created_at": "2018-10-16T16:54:54.000Z",
            "id": "1052241487419899907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "classics no parque municipal domingo e eu t\u00f4 s\u00f3 pelo look lind\u00edssimo que estarei vestida"
        },
        {
            "author_id": "1038652578484158464",
            "created_at": "2018-10-16T16:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052237925830848512",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Vai perder as mamatinhas. Retr\u00f3grado \u00e9 construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, simplesmente pq faz parte da quadrilha"
        },
        {
            "author_id": "1006316654102499328",
            "created_at": "2018-10-16T16:36:56.000Z",
            "id": "1052236964332752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal C\u00e1ssia Eller - Grupo Chsma GCOM https://t.co/8Ozv0K8Nb7"
        },
        {
            "author_id": "736287230025687041",
            "created_at": "2018-10-16T15:21:10.000Z",
            "id": "1052217894879285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor meu grande amor \ud83d\udc97 em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/ZQVw4Job9h"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-10-16T15:09:15.000Z",
            "id": "1052214899852464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa leva a\u00e7\u00f5es ao Parque Municipal neste domingo https://t.co/w5Ld72MZPt https://t.co/onYaRstn5h"
        },
        {
            "author_id": "746216095",
            "created_at": "2018-10-16T14:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "360147131",
                        "start": 0,
                        "username": "vanjerono"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052211034176385024",
            "in_reply_to_user_id": "360147131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanjerono Pico C\u00e3o Grande, en Santo Tom\u00e9 y Pr\u00edncipe. En concreto en el Parque Nacional Obo."
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-10-16T14:43:18.000Z",
            "id": "1052208367496781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A C\u00e2mara Municipal congratula-se pela recupera\u00e7\u00e3o e considera a \u00e1rea protegida da Mata Nacional da Margara\u00e7a um exemplo vivo da resili\u00eancia da floresta nativa.\" https://t.co/nurpcnEGsQ"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-10-16T14:35:31.000Z",
            "id": "1052206408656130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 30-10\nWELLINGTON MENDES Tel: 81 98315.1956 OI 999260403   w.tour@hotmail.com  \n \nJALAP\u00c3O -  PALMAS TOCANTIS    08 A 13-02-2019 \n \u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o  brasileira... https://t.co/OY5l1mGiOh"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2018-10-16T14:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1052199005369880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Macaca - Sete Barras/S\u00e3o Miguel Arcanjo SP em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/lVysCBXQ54"
        },
        {
            "author_id": "390974480",
            "created_at": "2018-10-16T13:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "369181285",
                        "start": 0,
                        "username": "igorflm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052196460333281280",
            "in_reply_to_user_id": "369181285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorflm xaina. vai ser de dia l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "599435531",
            "created_at": "2018-10-16T13:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2980191513",
                        "start": 0,
                        "username": "Cara_deLesma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052193599809511426",
            "in_reply_to_user_id": "2980191513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Cara_deLesma VENHA ME VER\nVAMOS DAR OUTRA VOLTA PELO PARQUE MUNICIPAL\nEU T\u00d4 MORRENDO DE SAUDADES !!!"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2018-10-16T13:00:08.000Z",
            "id": "1052182404209811461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 Parque Municipal Saltos del Rio Monday, Paraguai\n\nOs Saltos do Rio Monday s\u00e3o um dos atrativos naturais mais procurados dentro do Complexo Tur\u00edstico de Itaipu e tamb\u00e9m do Paraguai. As quedas s\u00e3o cercadas por... https://t.co/er735gwOwx"
        },
        {
            "author_id": "17350997",
            "created_at": "2018-10-16T12:47:37.000Z",
            "id": "1052179255495397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2xEIPzxZVg"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2018-10-16T12:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052178006251380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal TCM - Parque Municipal comemora Dia das Crian\u00e7as: https://t.co/zr8qH3CeYv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2018-10-16T12:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052177921102761989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/lAjZFx8X3H TCM - Parque Municipal comemora Dia das Crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "53113095",
            "created_at": "2018-10-16T12:40:31.000Z",
            "id": "1052177469330116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de promover a ca\u00e7a, como \"esporte saud\u00e1vel\", entrar com mandato de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ainda ri de suas pr\u00e1ticas de zoofilia no passado. https://t.co/eEuWHaAHdb"
        },
        {
            "author_id": "1545908581",
            "created_at": "2018-10-16T12:17:16.000Z",
            "id": "1052171615843246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lSU5dGSDC5"
        },
        {
            "author_id": "57518282",
            "created_at": "2018-10-16T11:58:10.000Z",
            "id": "1052166810299174913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O modus operandi do mal. https://t.co/9OJpHh5F0g"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2018-10-16T11:38:28.000Z",
            "id": "1052161853693063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as Alvinegro foi um grande sucesso!\n\nA Massa compareceu em peso e deixou o Parque Municipal de BH tomado pelo preto e branco!\n\nAgradecemos a presen\u00e7a e o carinho de cada crian\u00e7a que esteve presente!\n\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/aD3tBkHbAm"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-16T11:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0167,
                        -31.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1052160664679194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional da lagoa do peixe. #lagoadopeixe em Tavares, Rio Grande do Sul https://t.co/uUrCpm5ipr"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-16T11:15:16.000Z",
            "id": "1052156014223605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/KnqXihD5HX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-16T11:15:16.000Z",
            "id": "1052156014223601665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/nRFT09526w"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-16T11:14:03.000Z",
            "id": "1052155709683638276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL CAHUINARI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CAHUINARI NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/NMRTgRNkva"
        },
        {
            "author_id": "365221707",
            "created_at": "2018-10-16T11:13:42.000Z",
            "id": "1052155619396988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei esse evento anteriormente onde ele havia entrado com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra e teve eleitor dele dizendo q estava certo. https://t.co/jHyIsecZ5j"
        },
        {
            "author_id": "995746617306288128",
            "created_at": "2018-10-16T11:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "255620653",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgelordello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052153468134273024",
            "in_reply_to_user_id": "255620653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgelordello Isso \u00e9 no (Terreir\u00e3o) recreio dos bandeirantes Rio de janeiro ...em baixo dessa ponte fica Jacar\u00e9 p caraio do outro lado tem um parque estadual onde eles vivem por\u00e9m eles ficam embaixo dessa ponte a\u00ed  e vezes sai pra dar um rol\u00ea os moradores j\u00e1 est\u00e3o acostumados"
        },
        {
            "author_id": "72204648",
            "created_at": "2018-10-16T10:58:18.000Z",
            "id": "1052151743306457091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/jXJN2MuRkr"
        },
        {
            "author_id": "798696024864948225",
            "created_at": "2018-10-16T10:45:17.000Z",
            "id": "1052148467211141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/Nyg35MOnx4"
        },
        {
            "author_id": "141199227",
            "created_at": "2018-10-16T10:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "2975814635",
                        "start": 187,
                        "username": "transitobhzmg"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "466779164",
                        "start": 202,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052148314198695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea6transito bastante movimentado agora nesta manha na Av do Contorno na Altura do Shopping Oiapoque  ate o Parque Municipal bastante ve\u00edculos e bem movimentado em dire\u00e7\u00e3o a \u00e1rea hospitalar @transitobhzmg @Transito98FM vamos respeitar a sinaliza\u00e7\u00e3o pedestre e motoristas https://t.co/sQZcrZARGI"
        },
        {
            "author_id": "2914490769",
            "created_at": "2018-10-16T10:38:07.000Z",
            "id": "1052146663488450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque municipal c adriele tira foto"
        },
        {
            "author_id": "126996542",
            "created_at": "2018-10-16T10:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2649147638",
                        "start": 0,
                        "username": "Romu_Queila"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1419709872166297601",
                        "start": 13,
                        "username": "nebulosa24"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052138069380517888",
            "in_reply_to_user_id": "2649147638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Romu_Queila @nebulosa24 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pop"
        },
        {
            "author_id": "65791985",
            "created_at": "2018-10-16T10:03:07.000Z",
            "id": "1052137855424847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul! #trilheiros #vistalinda #domingosmartins #espiritosabto \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LJ5s2F9svO"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2018-10-16T09:33:31.000Z",
            "id": "1052130408240992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre lagos, lendas e montanhas, Snowdonia tem algumas das paisagens mais bonitas do Reino Unido. \u00c9 o maior parque nacional do Pa\u00eds de Gales. \n\nN\u00e3o percam esta noite mais uma aventura de #BearGrylls neste lugar incr\u00edvel. https://t.co/o9N169cxK6"
        },
        {
            "author_id": "41173180",
            "created_at": "2018-10-16T08:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1152229627",
                        "start": 51,
                        "username": "Navarro2304"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1920941546",
                        "start": 64,
                        "username": "Vitiin01"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "51340251",
                        "start": 85,
                        "username": "LeandroNobrega"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "82560934",
                        "start": 101,
                        "username": "Almeida784"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "369053733",
                        "start": 113,
                        "username": "pousadagreen"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "213852741",
                        "start": 127,
                        "username": "rafspency"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1052107340252635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @navarro2304 @vitiin01 @pollisboa @leandronobrega @almeida784 @pousadagreen @rafspency https://t.co/WX4GH20zfz"
        },
        {
            "author_id": "191997631",
            "created_at": "2018-10-16T08:01:50.000Z",
            "id": "1052107335064276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ele n\u00e3o existe lei! \nInfringe, muda e ajeita do jeito que a ele lhe conv\u00e9m!\nFant\u00e1stico \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/7XIoC4WRXr"
        },
        {
            "author_id": "53604720",
            "created_at": "2018-10-16T05:55:32.000Z",
            "id": "1052075551287103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio primeira. Dia 15/10/18. Foto de paisagem. #desafiofotografico #desafioprimeira #fotodepaisagem #hortoflorestal em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/uAOIh8L5J7"
        },
        {
            "author_id": "1024843332307087366",
            "created_at": "2018-10-16T05:32:49.000Z",
            "id": "1052069834849169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam!\n#modamasculina #modafeminina #camisas #roupas #Black #ronneblack #fashion #estilomasculino em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/GeMSR5t0aM"
        },
        {
            "author_id": "421933326",
            "created_at": "2018-10-16T03:43:53.000Z",
            "id": "1052042421268307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holotype Male deposited in UFPA: \u201cBrasil-PA-Bel\u00e9m\\Parque Estadual Do Utinga\\22-VIII-2013\\R.  M. Valente Col. [Label 1], Em infloresc\u00eancias de\\Evodianthu funifer\\09:20 horas\\Amostra 19\u201d [Label 2]."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-16T03:24:22.000Z",
            "id": "1052037506148065285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/5RHfdMdgCn"
        },
        {
            "author_id": "323981009",
            "created_at": "2018-10-16T03:10:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1052033938649227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saber desse picnic vegano no parque municipal de n.i so deixou minha noite mais triste por motivos de: n poderei ir"
        },
        {
            "author_id": "1001105318242324480",
            "created_at": "2018-10-16T01:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "43023158",
                        "start": 85,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052006620979490817",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias J\u00e1 acertou sua conta por causa dos danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "22276775",
            "created_at": "2018-10-16T01:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.96101321,
                        -12.75410595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c362f036af1a791"
            },
            "id": "1052002711611293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdGruta do Kat\u00e3o\n\ud83d\udccdS\u00e3o Desid\u00e9rio \n\ud83d\udccdBahia\n\nLocalizado no Parque Municipal da Lagoa Azul, em S\u00e3o Desid\u00e9rio-BA, a Gruta do Cat\u00e3o impressiona por sua beleza e \u00e9 sem d\u00favidas, um dos principais\u2026 https://t.co/QcCnexeapO"
        },
        {
            "author_id": "118224319",
            "created_at": "2018-10-16T01:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.014996,
                        -24.793455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1052002017424678922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gordinho Kkkk\u2019s #buraco #rio #guartela #guartelacanyon em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/5bfWOes9Dv"
        },
        {
            "author_id": "130380119",
            "created_at": "2018-10-16T01:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052001880065433601",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Bacana \u00e9 construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!"
        },
        {
            "author_id": "604105692",
            "created_at": "2018-10-16T00:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051999680203247616",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Nossa agora me preocupei!!! Depois da opini\u00e3o do Luciano Hulk, que teve uma lei feita sob encomenda, no Governo Cabral para manter sua casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\nNossa!!! Agora tenho certeza que vou votar no Bolsonaro!!!\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc4917"
        },
        {
            "author_id": "28400076",
            "created_at": "2018-10-16T00:43:56.000Z",
            "id": "1051997134634053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o.\nCataratas \u2705\ud83d\ude31 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/2VtGZIxWhx"
        },
        {
            "author_id": "58290651",
            "created_at": "2018-10-16T00:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1051996968040452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curvas do Rio Cip\u00f3, o mais importante da regi\u00e3o,  percorre 4 km do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 MG.\n\nO Rio Mascate, que juntamente com o Gavi\u00e3o s\u00e3o os cursos  d'\u00e1gua formadores do Rio,\u2026 https://t.co/qi5Hdhvmpm"
        },
        {
            "author_id": "226768645",
            "created_at": "2018-10-16T00:40:46.000Z",
            "id": "1051996334960578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale a pena comprar o othon palace ali do lado do parque municipal? to com uma grana parada"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-10-16T00:37:39.000Z",
            "id": "1051995553263960069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para inspirar nossa semana uma foto da Cachoeira Salto do Itiquira,  com 168m de altura e que \u00e9 considerada a maior queda d\u2019\u00e1gua acess\u00edvel do Brasil.\n\nA Cachoeira fica dentro do Parque Municipal do Itiquira que \u00e9 todo pavimentado e com boa estrutura para o visitante.\n\n______\u2026 https://t.co/0tsMj5tKWT"
        },
        {
            "author_id": "704636529222799361",
            "created_at": "2018-10-16T00:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "805037362011107328",
                        "start": 0,
                        "username": "lucass_campoos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051995504932982784",
            "in_reply_to_user_id": "805037362011107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucass_campoos O mano, domingo, tem Classics no Parque Municipal e Duelo no viaduto vamos trombar l\u00e1, sdds do c\u00ea tb, fazer umas preza"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2018-10-16T00:33:07.000Z",
            "id": "1051994410563641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toten- FLORESTA NACIONAL DE S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA/RS \u2013 \u201cCAMINHOS DAS ARAUCARIAS\u201d\n\nVALOR: R$ 50,00 POR PESSOAS\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES E INCRI\u00c7\u00d5ES PELO EMAIL:\ncaminhosdecimadaserra@gmail.com\nGrupo de m\u00e1ximo de 20 pessoas... https://t.co/CTPAGlJ9HO"
        },
        {
            "author_id": "2860806761",
            "created_at": "2018-10-16T00:25:51.000Z",
            "id": "1051992584812408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds matar aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-10-16T00:11:40.000Z",
            "id": "1051989012502728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para inspirar nossa semana uma foto da Cachoeira Salto do Itiquira,  com 168m de altura e que \u00e9 considerada a maior queda d\u2019\u00e1gua acess\u00edvel do Brasil.\n\nA Cachoeira fica dentro do Parque Municipal do Itiquira que \u00e9 todo pavimentado e com boa estrutura para\u2026 https://t.co/2B54cbn4vI https://t.co/1jGAKPOTSh"
        },
        {
            "author_id": "321046978",
            "created_at": "2018-10-15T23:59:24.000Z",
            "id": "1051985924605833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/pinarMAo3m"
        },
        {
            "author_id": "59544750",
            "created_at": "2018-10-15T23:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "766443124268867584",
                        "start": 0,
                        "username": "PokeFindSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051979167707881473",
            "in_reply_to_user_id": "766443124268867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PokeFindSP Parque Municipal de Franco da Rocha \u00e9 ninho de Clefaire."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2018-10-15T23:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051976871892672512",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro  Parque Nacional do Xingu. https://t.co/tlI0MnAcxT"
        },
        {
            "author_id": "290171142",
            "created_at": "2018-10-15T23:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1051975775807819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias de aventuras \ud83e\udd3a e belezas como esse\ud83d\ude45...mesmo que para isso tenhamos que suar\ud83d\ude30 e passar por perrengues \ud83c\udfdd\ufe0f #amomeues #amores #love em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/zVplrDrb3Z"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Menor_Polado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Menor_Polado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Menor_Polado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jorgelordello].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jorgelordello",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jorgelordello"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeandroNobrega].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeandroNobrega",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeandroNobrega"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dion\u00edsio, Brasil",
                "id": "5de4706b9fb8d528",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida, Brasil",
                "id": "e7dc9f61ea3555e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canto do Buriti, Brasil",
                "id": "f79fceae49003a0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando Falc\u00e3o, Brasil",
                "id": "abf421725e0a97c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Linha Nova, Brasil",
                "id": "294f823f72d233b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Aquia, Peru",
                "id": "0142cede38beae5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro, Brasil",
                "id": "d7aabc6a8e33038e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio, Brasil",
                "id": "5c362f036af1a791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "976868054792654849",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "LucasAl42818675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194416",
                "name": "Uliana Dias",
                "username": "ulianauli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37965971",
                "name": "jean (por enquanto)",
                "username": "JeanCarlosbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259720994",
                "name": "NIEDSON GOMES",
                "username": "niedsonxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837611",
                "name": "Coach Claudio Almeida",
                "username": "Claudio_Coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955463080",
                "name": "victoria",
                "username": "oyazinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112433562",
                "name": "re",
                "username": "re_nilsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295105540",
                "name": "Regin\u00e3o",
                "username": "regine_brognoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808822951671898112",
                "name": "....",
                "username": "curlysoundz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17567107",
                "name": "Gabriela Dias",
                "username": "gabidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39850764",
                "name": "Deformidade am\u00f3rfica",
                "username": "overtheunknown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25625727",
                "name": "Emerson Rodrigues",
                "username": "emersonsea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267447704",
                "name": "Vivi Civil",
                "username": "vivi_civil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34005774",
                "name": "Mario Alaska",
                "username": "marioalaska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36666471",
                "name": "Revista Danca Brasil   Dance Magazine Brazil",
                "username": "dancabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719946260397105152",
                "name": "Andrades \ud83d\udca5",
                "username": "kaah_andrades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69889925",
                "name": "vini",
                "username": "vivivini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433619847",
                "name": "Mariele",
                "username": "atamariele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427061907",
                "name": "1berto",
                "username": "umberto_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383599860",
                "name": "Luiz Fernando Ubatuba",
                "username": "soul_nandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739837796119121920",
                "name": "Rugg \u2618",
                "username": "ruggerifelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218972831",
                "name": "Priscila Florindo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "pri_florindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225201427",
                "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andreaugfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51032995",
                "name": "Matem\u00e1tico Celestial",
                "username": "faperoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841273",
                "name": "Guido Cavalcante",
                "username": "doguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030198380868321280",
                "name": "Fernando Henrique Cardoso",
                "username": "FHC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2511801",
                "name": "Felipe Meres",
                "username": "FelipeMeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281033257",
                "name": "marina",
                "username": "badgalmalu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50743751",
                "name": "Eco Sistema",
                "username": "eco_sistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581548284",
                "name": "Flup (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "FlupRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800658918125568",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcfb",
                "username": "GuilhermeFXS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639307771",
                "name": "thuda",
                "username": "thudab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2517864490",
                "name": "Dan jb",
                "username": "danielgrupokazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87469371",
                "name": "Joelison Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Joelisonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101739222",
                "name": "Eliana Fernandes",
                "username": "ElianaCialivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188521996",
                "name": "Wesley Britto Ribeiro",
                "username": "wesleybritto__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41645984",
                "name": "J\u00e4q\u00b5\u00eb\u00a3\u00a1\u00f1\u00eb \u00c5\u00f1\u00a7\u00eb\u00a3/|/|\u00f6",
                "username": "jaquelineanselm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25746557",
                "name": "Alicia Nachman",
                "username": "licia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872458680",
                "name": "Dassa",
                "username": "HadassaBaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171262881",
                "name": "Ruiva \ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "souapriws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389437925",
                "name": "Matheus Passos",
                "username": "sigotheuspassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174997423",
                "name": "Luciano Rossi Neto",
                "username": "lurossineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97147309",
                "name": "bruga",
                "username": "luvzbmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24205101",
                "name": "carlos alencar",
                "username": "SirPipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43488219",
                "name": "Veejay Erich",
                "username": "vj_erich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769598914748088320",
                "name": "tai",
                "username": "ttdatainara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136472269",
                "name": "Inst\ud83c\udd70\ufe0f: @toddychriis \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff \u2741",
                "username": "toddychriis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848971273120206849",
                "name": "Ribs \ud83d\udc37",
                "username": "Matheuribs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937440484",
                "name": "elizabeth university",
                "username": "liiznassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508073170",
                "name": "Ana Paula Paix\u00e3o",
                "username": "anappaixaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273816842",
                "name": "Thor Viggiani",
                "username": "ThorViggiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27549489",
                "name": "bil4ever@aol.com",
                "username": "BielFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946173903",
                "name": "beatriste",
                "username": "BuekerBIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033499090",
                "name": "becaa",
                "username": "becaatereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266620103",
                "name": "pau la",
                "username": "paulinhaacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205514240",
                "name": "Marina Assis",
                "username": "assis_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281701329",
                "name": "Suerbe",
                "username": "suerbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755203338812219393",
                "name": "joi #MarcoTemporalNao",
                "username": "coisasdejoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361172449",
                "name": "Edemar Miqueta (Dactyls Crowley)",
                "username": "EdemarMiqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166319488",
                "name": "Canon Brasil",
                "username": "CanonBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158473677",
                "name": "Manu Firminy Evolu\u00e7\u00e3o",
                "username": "manufirminy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375841011",
                "name": "Andr\u00e9 Alves",
                "username": "andrealvesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026079595404111872",
                "name": "Eduardo Fernandes (Deosdonio)",
                "username": "EDeosdonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044704419",
                "name": "beebo",
                "username": "arrombadebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859523903668068352",
                "name": "matheus",
                "username": "Matheus_braga2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940683071921295367",
                "name": "gui ar\u00eades",
                "username": "aredesgui12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621486",
                "name": "Varre Varre Vassourinha",
                "username": "CEJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162115005",
                "name": "Roberto Cardozo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "betinhocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719725452",
                "name": "Informa1",
                "username": "ttinforma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106734502",
                "name": "\ud83c\udf08 tami",
                "username": "sorrisomariliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052369554662457344",
                "name": "gambiarra humana",
                "username": "SeuC15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19376121",
                "name": "Juan Alves",
                "username": "Juan_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351670844",
                "name": "g",
                "username": "gtankian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34828944",
                "name": "Roberta Arruda",
                "username": "robertaarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710471451535613954",
                "name": "kaka \ud83d\udcd6 hp\u2074",
                "username": "mrsstvincent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906530942",
                "name": "Estef",
                "username": "_littlejupiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838230316",
                "name": "Muhammad Usman Ahmad",
                "username": "UsmanSwift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952013199284547584",
                "name": "@Silvana Machado \ud83d\udc26\ud83c\udf40",
                "username": "BBB18Twitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025061202815275008",
                "name": "Fernando Benevides \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "FernandoBenev15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174709842",
                "name": "CRUZEIRENSE",
                "username": "super_nutry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84687060",
                "name": "Henrique Gon\u00e7alves",
                "username": "henrique_gonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276367686",
                "name": "O Gambito do Rei",
                "username": "OpsChrnomeerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929500350075363328",
                "name": "Z\u00eania Maria da Cunha Galvino",
                "username": "ZeniaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216212782",
                "name": "sebastiao juscelino",
                "username": "juscelino_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706843321503719425",
                "name": "COMTUR IPATINGA MG",
                "username": "comturipatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630308101",
                "name": "Eddie Vander",
                "username": "eddievander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256683077",
                "name": "Bru",
                "username": "bruholliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185407305",
                "name": "Carla F. dos Santos",
                "username": "Carlafdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3484127661",
                "name": "molho barbiegirl",
                "username": "channnntall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2564444921",
                "name": "Rafael Dias",
                "username": "rafaeldiasalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974432873100054528",
                "name": "Princess Remedy in a World of Hurt ACAB",
                "username": "ClaraDrawin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387374315",
                "name": "\ud83c\udf80piroca do bem\ud83c\udf80",
                "username": "xxtdomal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14893241",
                "name": "Rafael Trindade",
                "username": "rafaeltds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375335470",
                "name": "Janaina Costa",
                "username": "JanainaCosta02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875823272",
                "name": "Giselle Fabricio \uf8ff",
                "username": "gisellefabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854678509230452736",
                "name": "Concello da Guarda",
                "username": "AGuarda_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544251784",
                "name": "mariana",
                "username": "marianadias_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439397405",
                "name": "quiites",
                "username": "quiites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66862152",
                "name": "Deusa, Louca, Feiticeira e",
                "username": "malkalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025446161166024704",
                "name": "Katia Sastre",
                "username": "KatiaSastre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86569032",
                "name": "Elber",
                "username": "Elber_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73794510",
                "name": "Renata Cunha",
                "username": "renatacunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216146582",
                "name": "Gustavo Dornelas",
                "username": "GugaDornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928464317460172800",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud83e\udd40",
                "username": "Brendocj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota - vota minha foto do concurso hoje pls",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761172900472905729",
                "name": "Lalalalalala",
                "username": "laiiscandiido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350448569",
                "name": "yviss",
                "username": "yvisem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245974927",
                "name": "Rafael Mariano",
                "username": "ra_mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773285866852802561",
                "name": "Zenges torer\u00e3o",
                "username": "ZengesT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537779",
                "name": "Lineu Filho",
                "username": "LineuFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42244599",
                "name": "MalV\u00e1rio \ud83e\udd88",
                "username": "ValMario32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924772539435536384",
                "name": "Rede Bia",
                "username": "Rede_BIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033285184",
                "name": "+Alexandre Cardia",
                "username": "aleff_1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973729929220288512",
                "name": "Maria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AngelaM33477191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993596998170406913",
                "name": "Romulo Pires",
                "username": "SouzaPires3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807707971186724864",
                "name": "\u0141\u00d8P\u03bb\u20a6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MauroLopesRJ780",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508322609",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202857204",
                "name": "n",
                "username": "ripninna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880382379",
                "name": "C. Mendes\ud83c\udf08\u2640\ufe0f",
                "username": "ClaudetteMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982696617714348032",
                "name": "christina(ellymeier42)",
                "username": "christi88158108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651650590",
                "name": "MLC \ud83c\udfa5",
                "username": "mlcostaprods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70388290",
                "name": "Guilherme Fernandes",
                "username": "guifalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172635222",
                "name": "Branca do SUS",
                "username": "australopiteLou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50668396",
                "name": "Jo\u00e3o Beat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "joaov3to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60351470",
                "name": "wellington de sousa",
                "username": "welingtoncsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16080414",
                "name": "Andy Spinelli",
                "username": "andyspinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145453640",
                "name": "Carlinha",
                "username": "onlycarlaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795007887408033795",
                "name": "Cristal",
                "username": "crsttxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988914651177082882",
                "name": "RONAN LUIZ NEVES ROCHA",
                "username": "ronanrocha1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035897033",
                "name": "toledo",
                "username": "14gabrieltoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031980701040697344",
                "name": "Madame",
                "username": "DaraAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Coach de surfe",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541448505",
                "name": "Digao Souza",
                "username": "tommjm01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277394635",
                "name": "Marcus Vinicius sc",
                "username": "mvinicius_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133468526",
                "name": "Canal do Birdwatcher",
                "username": "GeanMerighi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74446821",
                "name": "Mato Grosso do Sul",
                "username": "visitmsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372450580",
                "name": "tamanca vermelha da manu",
                "username": "feufamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670787",
                "name": "he went that way.",
                "username": "Kaimord42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876093362415312897",
                "name": "AmoebaKim",
                "username": "TomboySQN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753353440919773184",
                "name": "Lav\u00ednia",
                "username": "lalacheloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403058522",
                "name": "Isadhora M Zeferino",
                "username": "isadhorazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154536105",
                "name": "Ambiente J\u00c1",
                "username": "AmbienteJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82492197",
                "name": "\u00c9 Natasha com SH",
                "username": "always_atrasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183813332",
                "name": "BrazilKorea",
                "username": "brazilkorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Bolsonaro Arreg\u00e3o | #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57509824",
                "name": "Airton Pereira e Silva, PhD",
                "username": "AirtonPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050612226271244294",
                "name": "UrubuServador \ud83d\udeab\ud83d\udc04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aristophodes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050611935350206464",
                "name": "Casal que n\u00e3o para",
                "username": "CasalQueNaoPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252212015",
                "name": "Bruno Aquino",
                "username": "aquino1202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602343080",
                "name": "William Lopes #Galo",
                "username": "WilliamRLopesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292573984",
                "name": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud83d\udd25",
                "username": "MH_Reus70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854105907",
                "name": "M\u00e1\u027ec\u0269a M'alaquias",
                "username": "_yo_marcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157825525",
                "name": "Aqui \u00e9 a Pif\u00e1izer! T\u00e1 passada?",
                "username": "Rafael045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234583151",
                "name": "Alexandre \ud83d\udcf8\ud83c\udfa7\ud83d\udcf8",
                "username": "alexandre_hero5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937296521397198849",
                "name": "Licharles Ara\u00fajo Rosa",
                "username": "LicharlesRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170904724",
                "name": "expurgo",
                "username": "biagmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974025529807515650",
                "name": "Darlen Jr",
                "username": "Darlen_Veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124226592",
                "name": "Thiago Oliveira",
                "username": "thiago_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77593434",
                "name": "raposinha",
                "username": "YuriMouraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66209165",
                "name": "Francisco Galhardo",
                "username": "Xyko_RSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23882005",
                "name": "M.A.L.U. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "malumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180651253",
                "name": "Pedro Lu\u00eds",
                "username": "pluisoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892551428128083968",
                "name": "Turismo Gr\u00e1tis - Caminhadas na Serra Ga\u00facha",
                "username": "turismogratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56392329",
                "name": "gaio",
                "username": "seu_gaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907749925030649856",
                "name": "CafeDiario",
                "username": "cafe_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876803595",
                "name": "Paula Lima",
                "username": "mulherde29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996117744461537280",
                "name": "Adventours",
                "username": "Adventours6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199848409",
                "name": "J\u00fanior Silva (CAM)",
                "username": "NadaBento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38770097",
                "name": "Dayane Mellon",
                "username": "dayanemellon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41165022",
                "name": "Jos\u00e9 Ozorio Costa",
                "username": "zeozorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076877578",
                "name": "Maximiliano Bello",
                "username": "max_bello_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61285784",
                "name": "Bahiatursa",
                "username": "Bahiatursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2374463100",
                "name": "MiraOnline Jornal",
                "username": "JornalMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64809677",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "joao_victor_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6950902",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "AnaPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284014406",
                "name": "Nath\u00e1lia Acyprestes",
                "username": "Nath_Acyprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721331094",
                "name": "Professor Am\u00e9rico",
                "username": "Americo20105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254327718",
                "name": "Eliane de Araujoh",
                "username": "elianedearaujoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974709698166444032",
                "name": "Izabela Coimbra",
                "username": "coiimbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290230883",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Ramos",
                "username": "ramosjcarlos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233254080",
                "name": "L",
                "username": "skywalkersul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543241788",
                "name": "PUC TV Goi\u00e1s",
                "username": "PUCTVGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78980191",
                "name": "Junior",
                "username": "carmaziojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295454405",
                "name": "F\u00e1bio Byllzinho",
                "username": "BassByll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32000827",
                "name": "Claudinha | VACINA SIM!!",
                "username": "viajaclaudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741263549314502656",
                "name": "Porto de Lisboa",
                "username": "portodelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841849600529072128",
                "name": "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "fabioassuncao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048654040983384069",
                "name": "Fred",
                "username": "Fred95564547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198670417",
                "name": "caio",
                "username": "whycaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763588879974801408",
                "name": ".",
                "username": "guigpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59674757",
                "name": "RockLeePreto",
                "username": "DjZeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241561927",
                "name": "paula",
                "username": "fckgaluap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789988044417929216",
                "name": "xoxo, Diaz",
                "username": "wdiaz_wesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96571976",
                "name": "Deborah Praciano",
                "username": "Deborahpraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915292451",
                "name": "roberto rocha marinh",
                "username": "rocha_marinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731593769385099264",
                "name": "Luis Carlos Schmidt",
                "username": "luisschmidt62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41679409",
                "name": "\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01",
                "username": "marinbrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320021303",
                "name": "ficou com deus",
                "username": "wivianmayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51279427",
                "name": "Franciely Mota",
                "username": "francielymota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67422176",
                "name": "Lindemberg Neto",
                "username": "LinduBerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934121690916847617",
                "name": "espectro",
                "username": "o_mago71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354950173097680905",
                "name": "famoso bats",
                "username": "grrbiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047485006057299969",
                "name": "4darota",
                "username": "4darota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219395264",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "asleal76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075468815",
                "name": "Prefeitura do Aracati",
                "username": "prefAracati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771896068451758084",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza",
                "username": "prefeiturapmf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452994889",
                "name": "pmjp",
                "username": "pmjponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343678581151563777",
                "name": "Prefeitura de Olinda",
                "username": "pref_olinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57664243",
                "name": "Gy",
                "username": "rabelogy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962387352688713729",
                "name": "Little_Witch",
                "username": "JhenniferLevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229908924",
                "name": "FolhadeSantaCatarina",
                "username": "FolhadeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177452319",
                "name": "Deejay Xandy",
                "username": "djxandyoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034458683852382210",
                "name": "Ei Portugal",
                "username": "ei_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116879768",
                "name": "S\u00e1",
                "username": "Sa_Baragli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234607629",
                "name": "Macmillan_57",
                "username": "Macmillan_48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9207302",
                "name": "Osmar Portilho",
                "username": "josmi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193552585",
                "name": "TV Tropical RN",
                "username": "TVTropicalRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19762175",
                "name": "Tiago Magalh\u00e3es campe\u00e3o europeu de futsal e h\u00f3quei",
                "username": "flashoftheflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57693217",
                "name": "Rodrigo Bertoli",
                "username": "rbertoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052240371818876928",
                "name": "~you are important~",
                "username": "helptudox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15139483",
                "name": "Raquel Lins",
                "username": "raquellins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721846371746201600",
                "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97",
                "username": "MalcomEcks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570583184",
                "name": "Correio Paulista",
                "username": "correiopaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896736087657390080",
                "name": "Marcelo Pomp\u00eao",
                "username": "marcelo_pompeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670328",
                "name": "Sherek Poa",
                "username": "OgroOgrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904860091",
                "name": "Aconteceu em Jaragu\u00e1",
                "username": "aconteceujgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8046022",
                "name": "Fotos",
                "username": "Fotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56662028",
                "name": "Sydey Vieira",
                "username": "Sydeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981732639618031616",
                "name": "Daisy",
                "username": "Daisy89880712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626418361",
                "name": "Fernando A Domingues",
                "username": "FerAlvesDOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327586059",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 War Glory \ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WarGlory77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4867728341",
                "name": "Alice \u23f0",
                "username": "akajufj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4068678802",
                "name": "o representante oficial de Amambai no Twitte",
                "username": "esta_uma_bosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290285389",
                "name": "@natan_ranger",
                "username": "NatanRanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204356355",
                "name": "Julia",
                "username": "juumazarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330031340",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "_PaulinhoDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827009627",
                "name": "morais",
                "username": "morais_ana012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430944412",
                "name": "laile",
                "username": "laylarobert_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050190107851014144",
                "name": "Perto do Fogo",
                "username": "ZeBrinquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347958408",
                "name": "J",
                "username": "lmjmusicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562149686",
                "name": "italo moura",
                "username": "italomoura2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94123705",
                "name": "adeilson siqueira",
                "username": "adeilsonbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960237969",
                "name": "Pacotes de Viagem",
                "username": "pacotesviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463878005",
                "name": "Amanda Radmann",
                "username": "AmandaRadmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512994",
                "name": "zulima espinola tozzi\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "ztozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384207243",
                "name": "Wanderlei Bonif\u00e1cio",
                "username": "wanderleionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235109454",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "jacquedealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809179318379278336",
                "name": "Victor Rosa",
                "username": "V_R_R07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62046703",
                "name": "Giordano Tramontin",
                "username": "giggiotramontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122742775",
                "name": "Antonio Fred",
                "username": "AntonioFredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60957484",
                "name": "Bene Barbosa",
                "username": "benebarbosa_mvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419819322378235907",
                "name": "Luis Ant\u00f4nio",
                "username": "Dr_Luis_Antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42987825",
                "name": "Celso JF",
                "username": "CelsoJFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038939029176295427",
                "name": "Ray",
                "username": "Raymartinnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892303033",
                "name": "lisandro luz",
                "username": "lisandroluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004874618623143937",
                "name": "Mirilene",
                "username": "Mirilene9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60139620",
                "name": "_Fabr\u00edcio",
                "username": "_fabricio_jua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207991410",
                "name": "Lucas Araujo",
                "username": "LucasAraujoMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230514612",
                "name": "Rai",
                "username": "RaiGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300945510",
                "name": "Maiquel - Virando Mundo",
                "username": "MaiquelVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987451857491693568",
                "name": "dede",
                "username": "andremaranhao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702550026623451137",
                "name": "Salomon Brasil",
                "username": "SalomonBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912005492146352128",
                "name": "Eli beli",
                "username": "number7angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116479850",
                "name": "Ren\u00ea Vander",
                "username": "ReneVander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568114",
                "name": "Ra\u00edzes",
                "username": "raizesturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801255",
                "name": "Caio Salles",
                "username": "caiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147707804",
                "name": "Bruna Guedes",
                "username": "BrunaGuedes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38731608",
                "name": "Motorola Brasil",
                "username": "MotorolaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892238380699971587",
                "name": "Alex Emiss\u00e1rio",
                "username": "alexemissario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66444831",
                "name": "Univale",
                "username": "UnivaleGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769728535",
                "name": "dororo",
                "username": "estherjoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038652578484158464",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Laura\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LauraRR57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006316654102499328",
                "name": "ibcarlosprates",
                "username": "ibcarlosprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736287230025687041",
                "name": "Ana Liz",
                "username": "princesaanaliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746216095",
                "name": "Zagreus. \u2620\ufe0f\ud83c\udff9\ud83e\udd14",
                "username": "KashikoiAkarui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147131",
                "name": "\u05d0\u05de\u05ea",
                "username": "vanjerono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395624428",
                "name": "Cristenes Andersen",
                "username": "criistenes_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390974480",
                "name": "ram\u00f8n",
                "username": "ramonhribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369181285",
                "name": "igo",
                "username": "igorflm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599435531",
                "name": "ana fl\u00e1via",
                "username": "flairforsale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980191513",
                "name": "Enne (with an E) \ud83d\udcf8",
                "username": "Cara_deLesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17350997",
                "name": "D.",
                "username": "dodsdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53113095",
                "name": "Vera Rodrigues-Rath",
                "username": "rodriguesrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545908581",
                "name": "Braya",
                "username": "LuisBraya97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57518282",
                "name": "Uvander Menezes Jr",
                "username": "Uvander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365221707",
                "name": "Lauro C\u00e2mara",
                "username": "laurogabrielcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995746617306288128",
                "name": "BEBADO MOTIVACIONAL",
                "username": "modofodasemax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72204648",
                "name": "Marcelo de Paula",
                "username": "marcellodipaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798696024864948225",
                "name": "Sandra Peterson",
                "username": "NFL_CFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141199227",
                "name": "Motoboy Cristiano BH",
                "username": "motoboycristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914490769",
                "name": "bianca",
                "username": "biancaguimara2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126996542",
                "name": "AFROdite",
                "username": "luma_dossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649147638",
                "name": "Preta Patr\u00edcia",
                "username": "Romu_Queila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419709872166297601",
                "name": "Nebulosa24",
                "username": "nebulosa24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65791985",
                "name": "Chrys Rodriguez",
                "username": "thiannecrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41173180",
                "name": "William Fiebig \u2122",
                "username": "williamfiebig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152229627",
                "name": "Milton Manoel \ud83d\ude0e",
                "username": "Navarro2304",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920941546",
                "name": "victor Lucas ",
                "username": "Vitiin01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82560934",
                "name": "RAEL PATO \u2744\ufe0f",
                "username": "Almeida784",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369053733",
                "name": "Pousada Green",
                "username": "pousadagreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213852741",
                "name": "R\u25b2FA",
                "username": "rafspency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191997631",
                "name": "Elizeth Gomes",
                "username": "ElyGomesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53604720",
                "name": "Rilena de Luna",
                "username": "rilenadeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024843332307087366",
                "name": "Rone Black",
                "username": "RoneBlack5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421933326",
                "name": "\u0394L\u039f\u03a0S\u039f yyxy",
                "username": "Luv4evayyxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323981009",
                "name": "kari",
                "username": "dedsrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001105318242324480",
                "name": "Am\u00e9lia mulher de verdade",
                "username": "VerdadeAmelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22276775",
                "name": "FERNANDA MIRANDA",
                "username": "nandarmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118224319",
                "name": "Gui DV",
                "username": "gui_dv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130380119",
                "name": "Nega Maluca",
                "username": "conservadoraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604105692",
                "name": "Netinho",
                "username": "neto1307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28400076",
                "name": "Alana Karine \ud83c\udf10",
                "username": "alanakarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58290651",
                "name": "Pousada da Gameleira",
                "username": "ecogameleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226768645",
                "name": "mateus",
                "username": "marteus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704636529222799361",
                "name": "Balducco da World",
                "username": "luisbalducco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805037362011107328",
                "name": "campos",
                "username": "lucass_campoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860806761",
                "name": "Theo",
                "username": "theo_dw22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321046978",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira de",
                "username": "Zenetobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544750",
                "name": "Gilson Hrotheigs",
                "username": "Hrotheigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766443124268867584",
                "name": "PokeFindSP by AmiGOs",
                "username": "PokeFindSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290171142",
                "name": "Jamile Meireles",
                "username": "JamileMeireles",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1054189528595025920",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0pkwsq2j3zyozgpxdcys73yoofwd",
        "oldest_id": "1051975775807819776",
        "result_count": 498
    }
}