{
    "data": [
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2018-08-18T03:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030651526350495745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0fGlobo Rep\u00f3rter Parque Nacional Yala \u00e9 a maior reserva natural do Sri Lanka: https://t.co/ek6nsXR9bV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "120753408",
            "created_at": "2018-08-18T03:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRG1304"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "xelymary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030651118710403072",
            "in_reply_to_user_id": "885144616718258179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRG1304 @xelymary Aborto, drogas, desarmamento da popula\u00e7\u00e3o (bandidos n\u00e3o). Enquanto ministra do meio ambiente, o marido desmatava \u00e1rea protegida... bacana sua \u00eddola."
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T03:00:00.000Z",
            "id": "1030650491380752386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T02:00:00.000Z",
            "id": "1030635392305979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/JGDTIaeKlp"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2018-08-18T01:00:06.000Z",
            "id": "1030620317146861569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moacyr Massulo visita Parque Nacional de Anavilhanas e ainda conhece Air\u00e3o Velho, uma cidade abandonada no meio da floresta amaz\u00f4nica. #PartiuAmazonia \ud83d\udc63\ud83c\udf33 https://t.co/XmQrPTUCrJ"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T01:00:00.000Z",
            "id": "1030620293830721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/1b5CNgNuCq"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2018-08-18T00:28:40.000Z",
            "id": "1030612407226384385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/sr2iLJGvxB"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1030605192473980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/Edf8jWj3Wa"
        },
        {
            "author_id": "851188971187179521",
            "created_at": "2018-08-17T23:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "gmmeisnitzer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030596961827737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con @gmmeisnitzer  en Parque Nacional Iguaz\u00fa \ud83c\udf33 en Foz do Igua\u00e7u https://t.co/uJLmicPMCk"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-08-17T23:20:00.000Z",
            "id": "1030595126517620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios mant\u00eam ocupa\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional em Canela https://t.co/7zXjKEKLVq https://t.co/VvzbQeJKvy"
        },
        {
            "author_id": "124781750",
            "created_at": "2018-08-17T23:01:54.000Z",
            "id": "1030590572157968386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E l\u00e1 no Rio que invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o, na base do jab\u00e1? https://t.co/eTBcngmun9"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T23:00:30.000Z",
            "id": "1030590219345711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/5y2ZU11obg"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-08-17T23:00:01.000Z",
            "id": "1030590097530466305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/8BcYeRequt https://t.co/pffzIYENLZ"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T23:00:01.000Z",
            "id": "1030590096897073153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/cEMfvP3cOY"
        },
        {
            "author_id": "883382238",
            "created_at": "2018-08-17T22:53:32.000Z",
            "id": "1030588467229667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Experi\u00eancia sensorial marcante em uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais belas do Brasil: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O Parque Nacional \u00e9 umas das 5 categorias de Unidade de\u2026 https://t.co/vSE7EEwquh"
        },
        {
            "author_id": "246717039",
            "created_at": "2018-08-17T22:52:22.000Z",
            "id": "1030588171053096962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \"biologar\" \ud83d\udc9a #melhorcurso #melhorpessoal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 https://t.co/JgszGDO624"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-17T22:46:10.000Z",
            "id": "1030586611141095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem faz campanha contra a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos MENTINDO que passar dos atuais m\u00edseros 1,8% de Prote\u00e7\u00e3o do Banco pra 8 ou 10%\u2026 https://t.co/OiU2xxcEfb"
        },
        {
            "author_id": "77323006",
            "created_at": "2018-08-17T22:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "crfernandogomes"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "Marinho_Papao"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030579074622803973",
            "in_reply_to_user_id": "3733022717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crfernandogomes @Marinho_Papao @BelemNoticiass O utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, esse tipo de evento n\u00e3o era para ocorrer dentro do parque, da forma q a mata \u00e9 fechada n\u00e3o recolheram todos os res\u00edduos. O correto era n\u00e3o gerar polui\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o faz dentro do parque"
        },
        {
            "author_id": "760205099352358914",
            "created_at": "2018-08-17T22:05:38.000Z",
            "id": "1030576412825141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fechando o \u00faltimo dia da segunda fase do Beirad\u00e3o de Oportunidades, o evento contou com a participa\u00e7\u00e3o de 22 jovens de comunidades e povos tradicionais da Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns e Floresta Nacional do... https://t.co/46uf6ZVNns"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T22:00:02.000Z",
            "id": "1030575001076883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/IerDrzE904"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-17T21:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 134,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 146,
                        "username": "max_bello_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030571491476336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vai ter de desenhar? Amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! #MaisAbrolhos \u2066@ICMBio\u2069 \u2066@mmeioambiente\u2069 \u2066@planalto\u2069 \u2066@MTurismo\u2069 \u2066@max_bello_m\u2069 https://t.co/KWbR8kXHe3"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2018-08-17T21:41:48.000Z",
            "id": "1030570412734902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magic sky... ate Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n\nPhoto by Vitor Ferreira - Photography https://t.co/pZmTuzXPPP"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2018-08-17T21:22:00.000Z",
            "id": "1030565432695185413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00ea quer brincar na neve? Visitar o Parque Nacional de Yellowstone no #Inverno, tamb\u00e9m pode ser encantador!\nhttps://t.co/glSms3j73o https://t.co/LEmmXYtcUH"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-17T21:07:38.000Z",
            "id": "1030561816189915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de... https://t.co/T9jhE90WGz"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T21:00:01.000Z",
            "id": "1030559898784989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-08-17T20:59:35.000Z",
            "id": "1030559788822872066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taiam\u00e3 explorando o Parque Nacional de Itatiaia - Estudos sobre Matas de Altitudes e muita aventura na subida ao Pico das Prateleiras !  @ Itatiaia National Park"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-17T20:30:55.000Z",
            "id": "1030552574229979138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAS LAGOAS DE TRAVANCA \u00c0 RIBEIRA DE VILELA ( PENEDA GER\u00caS )\n\nA 16 de Setembro, Domingo, vamos lev\u00e1-lo a conhecer as Lagoas de Travanca, inseridas no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas assim como, percorrer a Mata do... https://t.co/jdt5s12MIX"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-17T20:22:09.000Z",
            "id": "1030550369301082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "N\u00e3o faltam raz\u00f5es pra se ampliar em muito as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL, e uma das mais importantes \u00e9 proteger o que resta de estoques pesqueiros dessa sobrepesca desenfreada. Por isso - tamb\u00e9m - queremos #MaisAbrolhos, bora ampliar j\u00e1 esse Parque Nacional! https://t.co/49YYqmXDhu"
        },
        {
            "author_id": "3082148583",
            "created_at": "2018-08-17T20:06:17.000Z",
            "id": "1030546376743112705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/FcHBtglKn4 Deus me livre mas quem me dera."
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T20:00:01.000Z",
            "id": "1030544798602555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57vqzU https://t.co/JpjeAA6rUX"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2018-08-17T19:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.79992,
                        -1.32363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "1030536163835166722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00eania. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea em Nairobi National Park https://t.co/MKTQhwjzP2"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2018-08-17T19:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.914739,
                        -1.1882085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "1030535581426569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00eania. \ud83c\uddf0\ud83c\uddea em Nairobi National Park https://t.co/EogIzQPAyB"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T19:00:00.000Z",
            "id": "1030529696835035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/E6vXDebDZk"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2018-08-17T18:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030527778335150081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as-pardas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - Metr\u00f3poles https://t.co/ssAEdA4ttr via @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "989313403377344513",
            "created_at": "2018-08-17T18:42:50.000Z",
            "id": "1030525374218821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nhttps://t.co/EaMOBirgqo \n.\n.\n#ResidenciaEmPortugal #MorarEmPortugal #NacionalidadePortuguesa #CidadaniaPortuguesa #MudarParaPortugal #ParqueNacionalDePenedaGeres ##PenedaGeres https://t.co/0MzG7cWR3Z"
        },
        {
            "author_id": "583771064",
            "created_at": "2018-08-17T18:33:42.000Z",
            "id": "1030523075849342978",
            "in_reply_to_user_id": "977699962782978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuAtfc Boa tarde, Andrea! Conforme descrito no texto, essa \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF). A Eco101 j\u00e1 possui autoriza\u00e7\u00e3o expressa dos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores e do \u00f3rg\u00e3o ambiental respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  \ud83d\ude03\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "93916852",
            "created_at": "2018-08-17T18:25:06.000Z",
            "id": "1030520913651875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FAEP #EMBRAPA #FUNDA\u00c7\u00c3O_ABC #ESCARPA\nEstudo sobre a preserva\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana compara, por meio de an\u00e1lise de imagens de sat\u00e9lite, o perfil de... https://t.co/w2Z24BeW7R"
        },
        {
            "author_id": "78915732",
            "created_at": "2018-08-17T18:24:14.000Z",
            "id": "1030520693518213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China abrir\u00e1 primer parque nacional de osos panda gigante #Curiosidades https://t.co/2MUF57N1Yu https://t.co/srn8yah7IU"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2018-08-17T18:20:10.000Z",
            "id": "1030519672351981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Av\u00f3, unha das \u00e1rbores senlleiras de #galicia \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\nMonumento Natural Souto da Retorta en Viveiro\n#amari\u00f1alucense \u00e9 natureza \n#galiciaslow \ud83d\udc0c\ud83d\udc0c\ud83d\udc0c #galicianorte #galicia https://t.co/JKsWTYzslx"
        },
        {
            "author_id": "1025671684588810241",
            "created_at": "2018-08-17T18:15:26.000Z",
            "id": "1030518478581768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguimento diurno das #tartarugas marinhas nas praias do Parque Nacional de Orango (Canero, Eticoga, An-or Norte e Sul, Ancopado, Imbone, Adonga, e Uite) 52 Km de praia. Atividade implentada pelos t\u00e9cnicos e colocar do IBAP. #Mava e https://t.co/hVn39JtY35 and Wildlife Services https://t.co/juCDyvtri2"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2018-08-17T18:12:48.000Z",
            "id": "1030517818935132164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as no Parque Nacional de Bras\u00edlia -  https://t.co/E9M4HgCtYL"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-08-17T17:57:28.000Z",
            "id": "1030513958766170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IndependenteNot\u00edcias\n\nConfira tamb\u00e9m:\n- Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia (https://t.co/O0939FGszr) https://t.co/apIaXe1BH2"
        },
        {
            "author_id": "479707072",
            "created_at": "2018-08-17T16:40:23.000Z",
            "id": "1030494560114405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imeros White\n \u00c1rea Protegida com Indica\u00e7\u00e3o na Maced\u00f4nia\n  Vinho branco obtido sem press\u00e3o, feito de uvas vermelhas da mais nobre  variedade Xinomavro. Este vinho tem o esp\u00edrito prim\u00e1rio, o brilho e o  aroma das uvas vermelhas, mas n\u00e3o sua cor. https://t.co/X8kUpu5Kfd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-17T16:38:43.000Z",
            "id": "1030494140184911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1015282938",
            "created_at": "2018-08-17T16:38:29.000Z",
            "id": "1030494081061871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de retornar ao Parque Nacional da Floresta da Tijuca, um lindo circuito de grutas, obra espetacular da m\u00e3e natureza em meio \u00e0 floresta. Para maiores informa\u00e7\u00f5es acesse j\u00e1 o\u2026 https://t.co/rkmrXs6y9O"
        },
        {
            "author_id": "151334489",
            "created_at": "2018-08-17T15:22:43.000Z",
            "id": "1030475015031058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dftv da\u00ed vc t\u00e1 andando no parque nacional de Bras\u00edlia e da de cara com uma on\u00e7a ,coitada da on\u00e7a kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-08-17T15:13:44.000Z",
            "id": "1030472755286863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cahuita no lado caribenho da Costa Rica.\n\nO nome Cahuita vem dos termos \"Kawe\", que significa \"Sangrillo\" (\u00e1rvore da regi\u00e3o) e \"Ta\", que significa \"ponta\", ou seja \"Ponta\u2026 https://t.co/bV3xnWVnWi"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2018-08-17T14:44:17.000Z",
            "id": "1030465343695872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorriso vem f\u00e1cil no meu lugar favorito dessa cidade e depois de mais um ciclo encerrado\ntransbordando gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/c7ytCCbZsp"
        },
        {
            "author_id": "1299638233",
            "created_at": "2018-08-17T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "caiacordel"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "Tauacordel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030464481426661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o pelo Cear\u00e1 continua. Amanh\u00e3 a experi\u00eancia de @caiacordel e @tauacordel come\u00e7a no Parque Nacional de Ubajara tem trilha, cachoeira e, claro, o desafio n\u00e3o poderia faltar. A \u00fanica coisa que a gente... https://t.co/yu3aBwqLFX"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-08-17T14:29:57.000Z",
            "id": "1030461735227088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as-pardas no Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/Gx28aoQivV"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-08-17T13:51:14.000Z",
            "id": "1030451993582686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram duas on\u00e7as-pardas no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/wixMd962Oq"
        },
        {
            "author_id": "2149209668",
            "created_at": "2018-08-17T13:01:25.000Z",
            "id": "1030439457047105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalow T1 + 1\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Serra do Soajo, Ponte da Barca"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-08-17T13:00:07.000Z",
            "id": "1030439127341248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring \u2013 Yellowstone, Estados Unidos\n\nO Parque Nacional de Yellowstone(Wyoming) \u00e9 um dos mais antigos e incr\u00edveis parques do mundo. Ele faz parte do patrim\u00f4nio da UNESCO e \u00e9 conhecido pelos seus... https://t.co/P5vnIsFfce"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-08-17T11:59:06.000Z",
            "id": "1030423774036983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios mant\u00eam ocupa\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional em Canela https://t.co/7zXjKEtb3S https://t.co/cRRJx8wetR"
        },
        {
            "author_id": "38687143",
            "created_at": "2018-08-17T11:57:51.000Z",
            "id": "1030423459531292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 agoniza \u25ba  https://t.co/goLr1JH9CJ"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030417738500587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAVANDO A ALMA\n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/zssh3hn8Dm"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4689577,
                        -7.33359308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030417291132002306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO CERRADO \n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/Z1CJWEhJmI"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030416872964022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO CERRADO\n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/ILkKyaqfgf"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030416510190272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO CERRADO\n\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges -\u2026 https://t.co/Bzln0Hkjo8"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-17T11:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4667,
                        -7.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1030415881203900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS\nCAROLINA - MA\nExpedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\n\nApoio\nErivelton Teixeira Neves - Prefeito de Carolina - MA\nLeonardus Amorim Borges - Secret\u00e1rio de Turismo e\u2026 https://t.co/5SkeX0du0M"
        },
        {
            "author_id": "1019578724017233921",
            "created_at": "2018-08-17T11:15:25.000Z",
            "id": "1030412777775656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/heTN3RafIC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-17T11:10:22.000Z",
            "id": "1030411508709253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL AMACAYACU\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"AMACAYACU NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/y4VmyX9PNX"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2018-08-17T10:29:49.000Z",
            "id": "1030401305657794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pardas s\u00e3o vistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo https://t.co/Ih3tr3UR7H https://t.co/qfQ4KSukmg"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-17T09:52:44.000Z",
            "id": "1030391972710830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O pequeno areal das Dornas na #IlladeOns #Ons #Bueu no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/2MuCpReAVS"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-17T09:01:04.000Z",
            "id": "1030378969747677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O illote do Gaiteiro na cara oeste da #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/8ddJ1v2mY1"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2018-08-17T02:06:12.000Z",
            "id": "1030274564578832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DebateBandMinas\nSeria \u00f3timo se algum candidato comentasse sobre o total descaso que sofre o Parque Nacional do Capara\u00f3 (e outros parques do estado). O turismo \u00e9 a \u00fanica forma de diversifica\u00e7\u00e3o de renda aqui na regi\u00e3o e boa parte de Minas."
        },
        {
            "author_id": "90904603",
            "created_at": "2018-08-17T01:12:43.000Z",
            "id": "1030261104256143365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion e Carioquinha - Parque Nacional - Chapada dos Veadeiros/GO"
        },
        {
            "author_id": "913158218230222849",
            "created_at": "2018-08-16T23:31:07.000Z",
            "id": "1030235538882740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuevadelMilodon, monumento natural ubicado camino al Parque Nacional #TorresdelPaine.\n\ud83c\udf10 https://t.co/QDNwLXqW7W\n\ud83d\udcf7 Temporarytraveler\n\n#chile #viajexchile #turismo #regiondemagallanes #patagonia #puertonatales #magallanes https://t.co/Qboy7jlQwK"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-16T22:31:04.000Z",
            "id": "1030220426465751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial subida ao faro de Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/25tTUJfKP9"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-08-16T22:07:10.000Z",
            "id": "1030214412152528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-16T21:59:57.000Z",
            "id": "1030212595108732933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u vai ganhar um novo atrativo! \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0fA Trilha do Arco do Andr\u00e9 tem 8 km de extens\u00e3o e 7h de dura\u00e7\u00e3o. A trilha \u00e9 de dificuldade alta, com contato direto com o Rio Perua\u00e7u, mirantes naturais, cavernas monumentais e matas prim\u00e1rias. https://t.co/hc8dncrZsG"
        },
        {
            "author_id": "90208265",
            "created_at": "2018-08-16T21:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1030206781559951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu realmente amo esse lugar! \ud83d\udc99 \u00e0 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ0rMKeNQP"
        },
        {
            "author_id": "15336444",
            "created_at": "2018-08-16T21:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "avaidebike"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "MarcioEliasSan"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 40,
                        "username": "Taty_Maz"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "vagligeiro"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "brolshevik"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "daninava"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "raphagcosta"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030205684774649856",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sallesnovo @avaidebike @MarcioEliasSan @Taty_Maz @VagLigeiro @brolshevik @daninava @raphagcosta @P_droMenezes @partidonovo30 Secar a fonte de renda das ONGs ambientalistas pra elas n\u00e3o atrapalharem a invas\u00e3o de mineradoras em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental. T\u00e1 serto. Bala nas mineradoras!\n\nhttps://t.co/5nONuUSjQ1"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2018-08-16T21:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1030202391352799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cThe question is why, why are we here?\u201d \ud83c\udf05\u270c\ud83c\udffe\ud83d\udc63 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Hwe2OGETRu"
        },
        {
            "author_id": "111045942",
            "created_at": "2018-08-16T21:12:27.000Z",
            "id": "1030200640117661697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores e pescadores de Mostardas e Tavares, estou com voc\u00eas! Conversei com a comunidade da regi\u00e3o sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no Litoral Sul. #RSnoRumoCerto #AlceuMoreira #DeputadoFeeral #Mostardas #Tavares https://t.co/va3TybKM1Q"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-08-16T21:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1030199963106639877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor em qualquer lugar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PjW5lHueQz"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-08-16T21:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030198168229752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Reserva Extrativista (Resex) Marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, no Par\u00e1,  @MPF_PA , @ICMBio ) assinaram um novo Termo de Ajuste de Conduta (TAC) que prev\u00ea condi\u00e7\u00f5es e limites para a captura do caranguejo-u\u00e7\u00e1 por meio do m\u00e9todo chamado de la\u00e7o Sainda mais: https://t.co/s3mXVtkHun https://t.co/m5VBvZ8LCE"
        },
        {
            "author_id": "926259560423329793",
            "created_at": "2018-08-16T21:01:11.000Z",
            "id": "1030197804365307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCria\u201d da Usina, Soavinski n\u00e3o v\u00ea problemas com a retirada do espelho d\u2019\u00e1gua da \u00e1rea protegida: https://t.co/SCDP6qkiil via"
        },
        {
            "author_id": "2950397146",
            "created_at": "2018-08-16T19:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "brolshevik"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "raphagcosta"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 51,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030181253285404672",
            "in_reply_to_user_id": "224882018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brolshevik @sallesnovo @raphagcosta @P_droMenezes @partidonovo30 E a\u00ed @sallesnovo, se um um secret\u00e1rio de estado \u00e9 acusado de afrouxar leis para que mineiradoras explorem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental lesando, portanto, o patrim\u00f4nio p\u00fablico, a leg\u00edtima defesa de pegar uma arma e praticar a toler\u00e2ncia zero contra ele ser\u00e1 assegurada por vc?"
        },
        {
            "author_id": "870400264670457860",
            "created_at": "2018-08-16T19:35:15.000Z",
            "id": "1030176180668903425",
            "in_reply_to_user_id": "870400264670457860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sallesnovo Entre os processos, o agora ex-secret\u00e1rio \u00e9 r\u00e9u em uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica em que \u00e9 acusado de alterar a proposta de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea de maneira arbitr\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-16T19:02:10.000Z",
            "id": "1030167854551887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Os animais foram vistos no Parque Nacional Katmai, no Alasca. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/Tnb38sgemZ\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-16T19:00:00.000Z",
            "id": "1030167309535473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os animais foram vistos no Parque Nacional Katmai, no Alasca. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/87lGVktp2K"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-08-16T18:47:52.000Z",
            "id": "1030164252940791811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira Salto 120, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Vila de S\u00e3o Jorge - GO.\n\ud83d\udcf8 por ygorzuk\n____\n\ud83d\udeeb Quer viajar mais pelo Brasil? Acesse: https://t.co/NLPHn7A6vQ\n____\nPara\u2026 https://t.co/8teHLb7BSQ"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-08-16T17:47:54.000Z",
            "id": "1030149163563081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n22 de setembro \u2013 23 de setembro - 2018\n\nVoc\u00ea conhecer\u00e1 uma bela regi\u00e3o do pa\u00eds, onde a natureza \u00e9 privilegiada e conservada. \u00c9 neste ambiente, com riqueza de... https://t.co/nBc8FwfLi1"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-08-16T17:37:02.000Z",
            "id": "1030146430873292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BICHO SOLTO? Dentro do Parque Nacional da Tijuca, s\u00f3 os silvestres! Clique em https://t.co/vVZqiqPOsM e entenda melhor essa quest\u00e3o \"animal\" \ud83d\ude09 https://t.co/sZv8u3NtoQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-08-16T17:36:07.000Z",
            "id": "1030146199251234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BICHO SOLTO? Dentro do Parque Nacional da Tijuca, s\u00f3 os silvestres! Clique em https://t.co/j7s5CQlkvw e entenda melhor essa quest\u00e3o \"animal\" \ud83d\ude09 https://t.co/2st6H7yG1O"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-08-16T17:23:09.000Z",
            "id": "1030142933708759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viriato Soromenho Marques, que foi presidente da Quercus - ANCN, diz que um dos problemas da floresta portuguesa \u00e9 \"estar ao servi\u00e7o de interesses econ\u00f3micos\" e n\u00e3o do \"interesse do pa\u00eds\". Este especialista considera que a floresta nacional \"n\u00e3o \u00e9... https://t.co/r8jIO0VjKp"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-16T17:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 142,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030138710829002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O mais importante portal n\u00e1utico da Bahia apoia e divulga a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. #MaisAbrolhos j\u00e1 @MichelTemer @mmeioambiente @icmbio https://t.co/O0fP7J0kfU"
        },
        {
            "author_id": "2203215955",
            "created_at": "2018-08-16T16:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030133974977396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u inaugura nova trilha no s\u00e1bado (18) | WikiParques - https://t.co/wUd9RVCATM via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2263180159",
            "created_at": "2018-08-16T15:27:13.000Z",
            "id": "1030113760365748226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/zVWSYvW5BK"
        },
        {
            "author_id": "2174267626",
            "created_at": "2018-08-16T15:18:34.000Z",
            "id": "1030111582880231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comme une carte postale \ud83c\udf34\ud83d\ude48 \n#ManuelAntonio #paradise #CostaRica #PURAVIDA Amigo \ud83e\udd19\ud83c\udffc \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/Zn7u1FYYsR"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-08-16T15:01:05.000Z",
            "id": "1030107184112254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dead Vlei \u2013 Sossusvlei, Namibia\n\nEntre as dunas do Parque Nacional de Namib- Naukluft, no cora\u00e7\u00e3o do deserto namibiano, voc\u00ea vai encontrar o Dead Vlei. A beleza desse lugar \u00e9 tanta, que fica dif\u00edcil descrever... https://t.co/56xyYjHxtA"
        },
        {
            "author_id": "227490895",
            "created_at": "2018-08-16T14:46:37.000Z",
            "id": "1030103543506710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 anos passando na frente do parque nacional de sete cidades, hoje viemos almo\u00e7ar e d\u00e1 uma olhada nessa belezura. Obs: dIOGO #phdmulambo https://t.co/jN6NYDTapj"
        },
        {
            "author_id": "1630749006",
            "created_at": "2018-08-16T13:35:06.000Z",
            "id": "1030085545068830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Em 2005 o Cidade Negra foi ao Parque Nacional de Itatiaia, no Rio, para ficar bem \u201cPerto de Deus\u201d \ud83d\ude4c\n\nA m\u00fasica tem participa\u00e7\u00e3o especial do jamaicano Anthony B, e faz parte do disco hom\u00f4nimo, oitavo na hist\u00f3ria da banda.\n\nA... https://t.co/bgdJX7607Q"
        },
        {
            "author_id": "179361065",
            "created_at": "2018-08-16T13:29:12.000Z",
            "id": "1030084059823792128",
            "in_reply_to_user_id": "179361065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da \u00e1rea protegida reduzir todos os anos, vamos exp\u00f4-la a ainda maiores riscos ambientais? Porque por mais \u201cgarantias\u201d que o Governo d\u00ea, j\u00e1 todos sabemos que no momento da implementa\u00e7\u00e3o esquece-se tudo."
        },
        {
            "author_id": "50391402",
            "created_at": "2018-08-16T12:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 159,
                        "username": "Carolbarcellosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1030067735248732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de partir. #expedi\u00e7\u00e3oBrasil.\nParque nacional de Anavilhanas, Amazonas. Contamos com a torcida e ora\u00e7\u00e3o de todos os amigos. 130km remando pelo rio Negro.  @Carolbarcellosc\u2026 https://t.co/Jkd3t0MWap"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2018-08-16T11:09:30.000Z",
            "id": "1030048901699534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\n34 segundos de momentos inesquec\u00edveis!!!\n\n#ValeroExpedicoes em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/plW8VMBcAA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-16T10:45:02.000Z",
            "id": "1030042744973127685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL LOS NEVADOS\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LOS NEVADOS NATURAL NATIONAL PARK\"... https://t.co/GJYoXhnZyH"
        },
        {
            "author_id": "18227696",
            "created_at": "2018-08-16T08:59:23.000Z",
            "id": "1030016157150011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na oficina\n-Sr. Carlos o problema dos trav\u00f5es \u00e9 coisa a\u00ed para 250\u20ac, que quer fazer?\n- aumente o som da buzina!\nBom dia. \u2014 em Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas da Galiza https://t.co/gUc3msdB6s"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-08-16T03:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029933634189385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/teItyUP92L pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-08-16T03:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029933234577014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4dhpMY7TMF pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "867423099293249537",
            "created_at": "2018-08-16T02:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "tarcisiole"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 40,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029922419706945536",
            "in_reply_to_user_id": "406498406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellen_malinski @Cavalreiro @tarcisiole @OGloboPolitica @jairbolsonaro Humm.\nAgressividade? Toquei num ponto sens\u00edvel? \nSe eu deduzisse que o dito trabalho era de garimpo, corte de madeira protegida ou desmatamento para pastagem, todos ilegais, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, estaria errado?"
        },
        {
            "author_id": "1883957798",
            "created_at": "2018-08-16T02:45:53.000Z",
            "id": "1029922165091704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/sVbLY3lEVJ"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-08-16T02:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029913437227237377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 MG: https://t.co/5F9R10wVYf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-08-16T01:55:15.000Z",
            "id": "1029909421785268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o Profundo\nCarolina -M\u00c1\nParque Nacional Chapada das Mesas\nCachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o https://t.co/z3S49M5oZ4"
        },
        {
            "author_id": "295352076",
            "created_at": "2018-08-15T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029876735175606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JTcYHWPiRu e UC | \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "62979706",
            "created_at": "2018-08-15T23:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.75777778,
                        -15.795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1029872225149759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Luiz Clementino - Parque Nacional de Bras\u00edlia @ Federal District https://t.co/NTSiyhRgpp"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-08-15T23:01:10.000Z",
            "id": "1029865611025960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/wQQNl2Vgnf"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-15T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029865319572103169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Curte natureza? Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Emas no programa #ParquesDoBrasil. Daqui a pouco, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil. Assista online: https://t.co/ObLkPcVOfq https://t.co/rBRhssb5dq"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2018-08-15T22:18:37.000Z",
            "id": "1029854902846218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/nmPgk3LkTE"
        },
        {
            "author_id": "66850698",
            "created_at": "2018-08-15T22:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029850591088889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/r3vepNB6d7 pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "168747047",
            "created_at": "2018-08-15T21:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "Dani_Trabucco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029845940725862401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Aves\nAgosto\nParque Nacional #PandeAzucar #Atacama #NortedeChile\n\ud83d\udcf7 @Dani_Trabucco https://t.co/QFuVQpnSHy"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2018-08-15T21:35:35.000Z",
            "id": "1029844074973540353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhonete de luxo tomada em assalto numa propriedade rural na \u00e1rea pertencente ao munic\u00edpio de Prado, foi localizada pela pol\u00edcia militar na regi\u00e3o do parque nacional... https://t.co/TDNXLJ03tf"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2018-08-15T21:29:23.000Z",
            "id": "1029842515556556807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2018-08-15T21:26:42.000Z",
            "id": "1029841838495227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/lgZGVNZjGJ"
        },
        {
            "author_id": "994586815888805893",
            "created_at": "2018-08-15T21:18:06.000Z",
            "id": "1029839673449963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem d\u00favida eu preciso de uma viagem para a Reserva Natural de Ri\u00f3 Abiseo no #Peru, sentir a natureza e sair da rotina. Reserve agora!, Com a melhor ag\u00eancia de viagens.\n\ud83c\udf10https://t.co/uTyrMoIChJ\n\u2705 Whatsapp: +51 984630919\n\ud83d\udcf1 Telefone: + 51-84-264242\n#Travel #Cusco #Machu #Picchu https://t.co/0E4bCGFZ9q"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2018-08-15T20:49:34.000Z",
            "id": "1029832492826542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 03/2018\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\ud83d\udc63 Travessia Alto Pal\u00e1cio x Serra dos Alves.\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: N\u00edvel de Dificuldade:\u2026 https://t.co/OhDHotFUOY"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-15T20:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029822970854891523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Dar prote\u00e7\u00e3o a nosso maior ref\u00fagio de biodiversidade marinha exige dar mais condi\u00e7\u00f5es de trabalho ao @ICMBio na regi\u00e3o, mas tamb\u00e9m ampliar urgentemente o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos que s\u00f3 protege 1,8% dessa riqueza e ZERO % de ambientes recifais profundos! #MaisAbrolhos https://t.co/94sVdjEzmG"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-08-15T19:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 267,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029819288562094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A s\u00e9rie Parques do Brasil, da @TVBrasil, traz hoje o Parque Nacional das Emas.\nA partir das 21h45, voc\u00ea vai poder conhecer melhor esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que ajuda a proteger a riqueza do Cerrado.\n\n#Cerrado #SalveoCerrado #ParqueNacional #Natureza #MeioAmbiente\n\n@ICMBio https://t.co/UwcA6gSE7y"
        },
        {
            "author_id": "280822068",
            "created_at": "2018-08-15T19:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029813059206803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE \u00c1GUAS EMENDADAS PLANATINA-DF: https://t.co/kRHxHVC4Fo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-15T19:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 101,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029804926891900930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a riqueza do Parque Nacional das Emas no programa #ParquesDoBrasil. \u00c0s 21h45 na @TVBrasil. Assista online: https://t.co/ObLkPcVOfq https://t.co/qNilEQWydB"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-15T19:00:00.000Z",
            "id": "1029804921468596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a riqueza de biodiversidade do Parque Nacional das Emas. https://t.co/gPG181fsRs \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/69AzlMdPSC"
        },
        {
            "author_id": "65376710",
            "created_at": "2018-08-15T18:35:51.000Z",
            "id": "1029798842907209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/Nn2BZBzN5M"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2018-08-15T17:50:17.000Z",
            "id": "1029787376682500098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um lugar de paisagens \u00fanicas, com uma beleza quase surreal. O vento muda diariamente o desenho das dunas e o cen\u00e1rio \u00e9 uma surpresa constante.\nConfira todas as dicas desse destino: https://t.co/u9ljOqBJDl https://t.co/RsxRBtz0SZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-15T17:32:59.000Z",
            "id": "1029783023150092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "32974020",
            "created_at": "2018-08-15T15:17:03.000Z",
            "id": "1029748812557045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": )   BBC News Brasil - Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/UysJZMlTtI"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2018-08-15T15:04:28.000Z",
            "id": "1029745645039636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/SvPPqwHKyB"
        },
        {
            "author_id": "37266854",
            "created_at": "2018-08-15T14:22:49.000Z",
            "id": "1029735166468599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses. https://t.co/0cu9I5pdWO"
        },
        {
            "author_id": "4605354681",
            "created_at": "2018-08-15T13:51:01.000Z",
            "id": "1029727163325587471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magali parque nacional Itatiaia RJ https://t.co/eqec0AUIUK"
        },
        {
            "author_id": "4605354681",
            "created_at": "2018-08-15T13:50:36.000Z",
            "id": "1029727059306799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Itatiaia RJ https://t.co/dzIJUWUVLC"
        },
        {
            "author_id": "4605354681",
            "created_at": "2018-08-15T13:50:20.000Z",
            "id": "1029726991111651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Itatiaia RJ https://t.co/hF06WdrBxK"
        },
        {
            "author_id": "4605354681",
            "created_at": "2018-08-15T13:45:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1029725796196384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras RJ parque nacional Itatiaia https://t.co/E3KBJfrTXA"
        },
        {
            "author_id": "4605354681",
            "created_at": "2018-08-15T13:04:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1029715422474641410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia RJ https://t.co/pZiDgbdW05"
        },
        {
            "author_id": "4725972673",
            "created_at": "2018-08-15T13:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029714882059534342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coiba National Park Video https://t.co/yy8uwvt6kP v\u00eda @YouTube\nAyer ... Colonia Penal de Coiba.\nHoy ... Parque Nacional Coiba (PNC)."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-15T12:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029703913379954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe @ICMBio e @mmeioambiente passam a ouvir e respeitar representantes dos USOS N\u00c3O-EXTRATIVOS do mar, como N\u00e1utica e Mergulho, e fazem seu dever pra ampliar o Parque Nacional dos Abrolhos? J\u00e1 passou da hora e seguem arrastando os p\u00e9s. #MaisAbrolhos https://t.co/Y4BQl3Arrn"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-15T12:03:47.000Z",
            "id": "1029700176699645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEGA CANYONING\nPara al\u00e9m de todas as belezas que o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas proporciona ao visit\u00e1-lo no seu todo, ficar\u00e3o com outra perspetiva do meio natural e paradis\u00edaco que apenas alcan\u00e7ar\u00e1 efetuando... https://t.co/L24JBVTZyN"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-08-15T11:16:15.000Z",
            "id": "1029688215500980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul https://t.co/VN6WDGdJ01 https://t.co/SYLXE2UlAQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-15T11:10:58.000Z",
            "id": "1029686884879032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL LOS KATIO\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LOS KATIO NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/HgB0dEgi8l"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2018-08-15T10:29:46.000Z",
            "id": "1029676514395267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1, Pernambuco. A capivara \u00e9 o maior roedor do Mundo e muitas vezes \u00e9 chamado de mam\u00edfero \"anf\u00edbio\" por viver pr\u00f3ximo a lagos e cursos d'\u00e1gua e ser um excelente nadador. \n\nhttps://t.co/idukqhf9pj"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-08-15T10:03:13.000Z",
            "id": "1029669832671862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa TRACKLOG TREKKING: Carve Your Own Path - Travessia da Serra Negra, Parque Nacional do Itatiaia (PNI)\n.\n.\n\u2764 Conhe\u00e7a as \ud83d\udc55 Camisas TRACKLOG .\n.\n\ud83d\udc49 Acesse: https://t.co/vGlkXf1yxg \ud83d\udc48 .\n.\n\ud83d\udc63\u2026 https://t.co/Bikx2GdGzP"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2018-08-15T09:28:00.000Z",
            "id": "1029660970933739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Andasibe \u00e9 constitu\u00eddo principalmente por florestas prim\u00e1rias. Aqui encontramos esp\u00e9cies end\u00e9micas raras e esp\u00e9cies amea\u00e7adas como o l\u00e9mur bambu dourado.\n\nHoje, \u00e0s 16h25 na RTP2. https://t.co/EW50zT4iDw"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-08-15T02:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029557578756448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/6XRFBIdW67"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2018-08-15T02:12:35.000Z",
            "id": "1029551396008292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/5yayegCKQb https://t.co/U4fAgyi1Xb"
        },
        {
            "author_id": "4915292451",
            "created_at": "2018-08-15T02:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029548485794652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DuFDbTSLfV pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "801866042146484224",
            "created_at": "2018-08-15T01:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 156,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1029548093673537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o , as reservas particulares do patrim\u00f4nio natural s\u00e3o importantes para manter a biodiversidade.\nPensando nestas quest\u00f5es, o @gnatalini  \u00e9 o autor PL 839/2017 que disp\u00f5e sobre mecanismos para fomentar a cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de RPPNs em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "56662028",
            "created_at": "2018-08-15T01:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029544528280047622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/cFGUuFHvYc pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "353212181",
            "created_at": "2018-08-15T00:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029529636852588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iwFA47T5ct: Parque Nacional de Mesa Verde (Cortez, Colorado - EUA)"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-15T00:15:12.000Z",
            "id": "1029521855231733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Nascimento de tr\u00eas on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u surpreende bi\u00f3logos e \u00e9 esperan\u00e7a para a sobreviv\u00eancia da esp\u00e9cie na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/i0y6eqrgJg https://t.co/tH8LwEIviJ"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2018-08-15T00:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029520825659998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GnVTqHDLBV pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "210952183",
            "created_at": "2018-08-15T00:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "sagatesrl"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "mairacharken"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029519966222143488",
            "in_reply_to_user_id": "3105250643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sagatesrl @pcssmacae @mairacharken o brasil na sua funda\u00e7\u00e3o era apenas uma reserva extrativista, ainda somos, vejo vcs idolatrando esse cara, corrupto, que teve desde 2002 a chance de fazer o melhor pra todos, mas debandiou o poder dado pelo povo, pra se assegurar, mas muita gente n\u00e3o enxerga isso."
        },
        {
            "author_id": "959969406678896640",
            "created_at": "2018-08-15T00:03:45.000Z",
            "id": "1029518971924566018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o dos \u00edndios na floresta Nacional de Caraj\u00e1s a uma grande manipula\u00e7\u00e3o ou\u00e7a o cacique e a have indica\u00e7\u00f5es deles perante a comunidade e a vale https://t.co/DN36iDl4y6"
        },
        {
            "author_id": "35408474",
            "created_at": "2018-08-14T23:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Olavinha88"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "MonicaVivaBR"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "neirobson"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "williamrdss"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "username": "belbartok"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029515874569531392",
            "in_reply_to_user_id": "35408474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Olavinha88 @MonicaVivaBR @NarradorDaBolsa @botts1974 @neirobson @williamrdss @belbartok @Boscardin Ah, n\u00e3o vamos esquecer do epis\u00f3dio carteirada no Minist\u00e9rio da Pesca, quando ele foi pego pescando em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Est\u00e3o com pena da Wal, e o fiscal que foi afastado por causa desse epis\u00f3dio?\n\nhttps://t.co/ki23tRInPY"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2018-08-14T23:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1029511649118498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vMNJwGXAEo"
        },
        {
            "author_id": "104642595",
            "created_at": "2018-08-14T23:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "GoogleDoodles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029508188788416514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - 27\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Bunaken https://t.co/ElWy05Chq0 via @GoogleDoodles"
        },
        {
            "author_id": "274005804",
            "created_at": "2018-08-14T22:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "bananalima"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "ORioAntigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029500145187135488",
            "in_reply_to_user_id": "28159921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@bananalima @ORioAntigo Pelo Google temos essa vis\u00e3o.\nA foto foi tirada na altura da Curicica em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/8oBursff0K"
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-08-14T22:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029498226309648385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KG8UlHKR8e pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "62046703",
            "created_at": "2018-08-14T22:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029497859459010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/2P0znkc66P Um pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "262000031",
            "created_at": "2018-08-14T22:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029495978145935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6d8GowfFyE pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-14T22:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 84,
                        "username": "heyyyhay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029495432223838212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maiores \u00e1rvores da terra! Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia.\n\n.\n.\n\nFoto: @heyyyhay https://t.co/a9UuoHrMhp"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-08-14T22:23:44.000Z",
            "id": "1029493802048712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "45 MELHORES TRILHAS DO MUNDO\n-\nSeparamos 45 trekkings espalhados pelo mundo como sugest\u00e3o para sua pr\u00f3xima viagem. \n-\n\ud83d\udccd 23 | Overland Track, Austr\u00e1lia\n-\nFechado dentro do Parque Nacional\u2026 https://t.co/4iC4MFpJVn"
        },
        {
            "author_id": "726505657860546564",
            "created_at": "2018-08-14T22:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029492522974765057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/DyeGh3IDfO Um pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2018-08-14T22:04:05.000Z",
            "id": "1029488857153122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instatiaia - Uma viagem surpresa para o 1o Parque Nacional do Brasil https://t.co/bf7r6SKiN2 https://t.co/NPxdPBKrrT"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2018-08-14T22:03:24.000Z",
            "id": "1029488687040552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instatiaia - Uma viagem surpresa para o 1o Parque Nacional do Brasil https://t.co/fFTGdQV6wG #viajantesdubbi"
        },
        {
            "author_id": "300945510",
            "created_at": "2018-08-14T22:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029487940437651457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE - EM #10: https://t.co/4ibPPTYY7S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "849475194666323968",
            "created_at": "2018-08-14T21:54:51.000Z",
            "id": "1029486536130277380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o quarto tem vista para um Monumento Natural, no caso o circo glacial El Morado, at\u00e9 ficar deitado \u00e9 fazer turismo! O elmoradolodge fica na regi\u00e3o de Caj\u00f3n del Maipo, a cerca de 2\u2026 https://t.co/sCqd7tGTYs"
        },
        {
            "author_id": "2699055848",
            "created_at": "2018-08-14T21:15:28.000Z",
            "id": "1029476622158716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Passadi\u00e7os de Sistelo t\u00eam 10 quil\u00f3metros e fazem parte da Ecovia do Vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Via 4MEN https://t.co/7K1uHHR005"
        },
        {
            "author_id": "853325368014536705",
            "created_at": "2018-08-14T21:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029473759831326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VKCmWx1wX1 PARQUE NACIONAL - LUGAR ASSOMBRADO 2PARTE"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-08-14T21:01:05.000Z",
            "id": "1029473003145449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa do Lume situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de... https://t.co/Im1Ol8xaMg"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2018-08-14T20:21:01.000Z",
            "id": "1029462921393459202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a encontrada por morador no sul da Bahia \u00e9 solta no Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/xoCg9GPE2U"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-14T20:02:07.000Z",
            "id": "1029458166143246337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/heHI7h4I6W https://t.co/ZEuxPlJD1c"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2018-08-14T19:40:31.000Z",
            "id": "1029452726680387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em nosso rec\u00e9m-publicado artigo conseguimos demonstrar o quanto a participa\u00e7\u00e3o dos volunt\u00e1rios est\u00e1 fazendo a diferen\u00e7a no manejo de p\u00ednus invasores em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nAgradecemos a tod@s pela contribui\u00e7\u00e3o!\n\nhttps://t.co/7M1aamslHU"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-08-14T19:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029447794585690113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3, conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a riqueza do Parque Nacional das Emas no programa #ParquesDoBrasil. QUARTA [15], \u00e0s 21h45, na @TVBrasil. Assista online: https://t.co/ObLkPcVOfq https://t.co/j2QsqWThEM"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-08-14T18:36:26.000Z",
            "id": "1029436601200521217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passada r\u00e1pida em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros pra um lanche, uns 40 minutos depois de campina. \n\nPr\u00f3xima parada, reserva biol\u00f3gica. https://t.co/5WJP5oNbSo"
        },
        {
            "author_id": "1018220248099680260",
            "created_at": "2018-08-14T18:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LukasMarqs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029436484137443329",
            "in_reply_to_user_id": "274011049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LukasMarqs, seria bem massa se voc\u00eas fizesem um video sobre o super vulc\u00e3o do parque nacional de yellow stone, que poderia destruir os Estados Unidos ou quem sabe at\u00e9 mesmo o mundo"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-08-14T18:31:21.000Z",
            "id": "1029435321333817350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U.  ####jornalismo ####\n\nEstve nesta segunda-feira (13) cobrindo o evento do projeto ESCOLAS NAS CAVERNAS, fiquei maravilhado com a presen\u00e7a de centenas de alunos ao participarem do projeto. ..vejam nas imagens ."
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-08-14T18:00:29.000Z",
            "id": "1029427554246176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 pensando em fazer um SAF\u00c1RI NA \u00c1FRICA DO SUL?!\nOlha s\u00f3 as dicas no nosso BLOG =D https://t.co/84z0byk8Nm"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2018-08-14T17:02:51.000Z",
            "id": "1029413050451931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero dar os parab\u00e9ns ao Corpo de Bombeiros do Estado do Rio de Janeiro e a todos os que participaram da opera\u00e7\u00e3o de resgate do estudante franc\u00eas Marc Meslin, que passou seis dias perdido no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana."
        },
        {
            "author_id": "2548664090",
            "created_at": "2018-08-14T16:31:06.000Z",
            "id": "1029405060256747524",
            "in_reply_to_user_id": "749422020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_krdsn Mas tu sabes o que \u00e9 que parque nacional \u00e9 ?"
        },
        {
            "author_id": "742094592",
            "created_at": "2018-08-14T16:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029400184856297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURTINDO A TRILHA DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA!: https://t.co/KpmyGxqegl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-08-14T16:08:41.000Z",
            "id": "1029399419161071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de Elefantes no Parque Nacional Khao Sok, Tail\u00e2ndia  \u2708 \n\nApesar de gerar riqueza, n\u00e3o raras vezes, o aumento dos fluxos tur\u00edsticos afecta o modo de vida e os costumes das popula\u00e7\u00f5es locais, colocando tamb\u00e9m em risco o equil\u00edbrio entre o turismo e a defesa da vida s\u2026 https://t.co/0y2br3f6BH"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-14T16:04:09.000Z",
            "id": "1029398279036039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Nascimento de tr\u00eas on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u surpreende bi\u00f3logos e \u00e9 esperan\u00e7a para a sobreviv\u00eancia da esp\u00e9cie na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/WThr6DkO1b https://t.co/3Z0jlgyu11"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-08-14T15:45:12.000Z",
            "id": "1029393509986586626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o de hospedagem luxuosa oferece conforto e tranquilidade em meio as paisagens fascinantes do Parque Nacional Torres del Paine, no #Chile https://t.co/0igawVScVa https://t.co/qUakvCPhb3"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-08-14T15:40:44.000Z",
            "id": "1029392387234258945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A agenda hj \u00e9 em M\u00e2ncio Lima, munic\u00edpio mais oeste do Brasil e porta de entrada para o Parque Nacional da Serra do Divisor. Desenvolvimento do turismo na pauta. https://t.co/r3rkH6PGI5"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2018-08-14T15:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 151,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 167,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 182,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 190,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 199,
                        "username": "AndreEstevesrj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1029382917712175107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(+) Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada no Estado do Rio de Janeiro foi escolhida para reintroduzir esp\u00e9cies de mam\u00edferos e aves amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o / @fund_boticario @andreferretti @ICMBio @rj_inea @AndreEstevesrj"
        },
        {
            "author_id": "328028507",
            "created_at": "2018-08-14T14:54:44.000Z",
            "id": "1029380808958717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Ibama orientou os envolvidos a devolver o animal \u00e0 natureza em seguran\u00e7a, no Parque Nacional do Descobrimento.\n(y) curta nossa fan page https://t.co/s8EKRdrCVS https://t.co/Q6lr2bfvL8"
        },
        {
            "author_id": "1027363277393874945",
            "created_at": "2018-08-14T14:38:03.000Z",
            "id": "1029376611282432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperan\u00e7a: Nascem tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Igua\u00e7u https://t.co/9m82PeGMTN https://t.co/027lzL2CQ9"
        },
        {
            "author_id": "19924069",
            "created_at": "2018-08-14T14:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86813393,
                        -20.43450913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1029376425437143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3?\nFica na divisa de Minas com Esp\u00edrito Santo.\n\u00c9 l\u00e1 que fica o Pico da Bandeira, exatamente neste ponto, com 2.892 metros, o\u2026 https://t.co/ON1TEU5bCS"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2018-08-14T14:14:16.000Z",
            "id": "1029370627138809861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 achada por morador no sul da Bahia; animal \u00e9 solto no Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/ljAv9WoeFz https://t.co/nYnDOzxrO9"
        },
        {
            "author_id": "42300711",
            "created_at": "2018-08-14T13:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "username": "PrefCanoas"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 190,
                        "username": "diariodecanoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029365512080433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como contrapartida, a @PrefCanoas ter\u00e1 investimentos importantes. J\u00e1 t\u00ednhamos a garantia de mais de R$ 30 milh\u00f5es para obras de preven\u00e7\u00e3o \u00e0s enchentes no Mato Grande. Agora, como informou o @diariodecanoas, a Corsan garantiu mais R$ 10 milh\u00f5es para o Parque Nacional Guajuviras. https://t.co/vQRBOP8Tev"
        },
        {
            "author_id": "2211303078",
            "created_at": "2018-08-14T13:38:40.000Z",
            "id": "1029361665744224258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: S\u00e9rie Parque do Brasil https://t.co/J1MvH5YHzl"
        },
        {
            "author_id": "2211303078",
            "created_at": "2018-08-14T13:33:19.000Z",
            "id": "1029360321935433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra da S\u00e9rie  Parques do Brasil https://t.co/17bjNdjpJs"
        },
        {
            "author_id": "629038353",
            "created_at": "2018-08-14T13:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029360110080905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jUL5E1ydK8 PARQUE NACIONAL - LUGAR ASSOMBRADO 2PARTE"
        },
        {
            "author_id": "303569347",
            "created_at": "2018-08-14T12:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029351271373791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/anapA9VSYy PARQUE NACIONAL - LUGAR ASSOMBRADO 2PARTE"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-08-14T12:19:25.000Z",
            "id": "1029341724198486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com temperatura positiva, Parque Nacional do Itatiaia registra geada na madrugada https://t.co/23JXFwVFVl"
        },
        {
            "author_id": "920770730241003520",
            "created_at": "2018-08-14T12:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029340581963526146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVESTIGANDO PARQUE NACIONAL - LUGAR ASSOMBRADO 2PARTE: https://t.co/Kl7COXUxX9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-14T12:08:05.000Z",
            "id": "1029338869114830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 218,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/hRpTX3pIRL https://t.co/2byFYm9Lp7"
        },
        {
            "author_id": "41367177",
            "created_at": "2018-08-14T12:00:18.000Z",
            "id": "1029336910131613697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes do turismo de aventura, visitar o Rio Celeste, na Costa Rica, \u00e9 uma super dica! Para chegar ao local, os visitantes percorrem uma trilha, no Parque Nacional Volcan Tenorio, e ao final se deparam com um visual lindo desses! \ud83c\udf0f\u2708 #viamundointerc\u00e2mbio https://t.co/J6w1RjzOql"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-08-14T11:58:10.000Z",
            "id": "1029336372774137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com temperatura positiva, Parque Nacional do Itatiaia registra geada na madrugada https://t.co/OHrEYuCtkz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-14T10:57:49.000Z",
            "id": "1029321187317440514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SIERRA DE LA MACARENA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"NATURAL NATIONAL PARK... https://t.co/KmOoZhdCwS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-14T07:26:43.000Z",
            "id": "1029268063433224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "109099809",
            "created_at": "2018-08-14T04:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "bemvindosabordo"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "TravisBPhoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029216517760659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regrann from @bemvindosabordo  -  Apenas levitando e relaxando! \ud83d\ude01 Quem nunca? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udccdParque Nacional Glacier, Montana \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Foto: @TravisBPhoto \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude1c #glaciernationalpark #montana #usa\u2026 https://t.co/hihfuFGR7n"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-08-14T03:47:53.000Z",
            "id": "1029212990548205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doideira q encontramos l\u00e1 na Reserva biol\u00f3gica de Almas (interior aqui da PB). Uma comunidade de abelhas no solo, olha a ruma de t\u00faneis das danadas. Deve ter umas 100 ou +, todas dormindo no momento https://t.co/ePlwfJM0lb"
        },
        {
            "author_id": "231480849",
            "created_at": "2018-08-14T02:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029192280928747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/1TMFCw97D5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "906496451643146242",
            "created_at": "2018-08-14T01:50:52.000Z",
            "id": "1029183542776025089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil revela encantos do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/c6FkagrKYs"
        },
        {
            "author_id": "1020433693918343171",
            "created_at": "2018-08-14T01:43:17.000Z",
            "id": "1029181634338283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos da Pol\u00f4nia, dunas de areia n\u00e3o s\u00e3o exatamente o que nos vem \u00e0 cabe\u00e7a, mas voc\u00ea vai se surpreender. No Parque Nacional S\u0142owi\u0144ski, que se estende ao longo de 180 Km2 e est\u00e1\u2026 https://t.co/nz80b58wLU"
        },
        {
            "author_id": "2437053786",
            "created_at": "2018-08-14T01:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029180274356170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra nascimento de tr\u00eas filhotinhos de on\u00e7a-pintada https://t.co/eUytv6diwF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2018-08-14T01:20:14.000Z",
            "id": "1029175834698022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parques do Brasil' revela encantos do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s - https://t.co/LbbS8wfoax #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "992601939127959554",
            "created_at": "2018-08-14T00:30:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1029163233972760577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana curtindo com a fam\u00edlia na reserva biol\u00f3gica de tingua https://t.co/hbLRWW3JVL"
        },
        {
            "author_id": "992601939127959554",
            "created_at": "2018-08-14T00:28:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1029162774423851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Fazenda Atl\u00e2ntica na reserva biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/no9PgZzo8g"
        },
        {
            "author_id": "90404419",
            "created_at": "2018-08-14T00:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1029162335137615874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/f1gjVUNSb5"
        },
        {
            "author_id": "884594563440160770",
            "created_at": "2018-08-14T00:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029157921765163010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado de Minas Gerais: Em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes e contra o abuso do poder de legislar - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/n85a0q8iJt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2018-08-13T21:41:06.000Z",
            "id": "1029120688672722946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/x8Ta2VcTtt"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-13T21:29:07.000Z",
            "id": "1029117671793717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/GHxuCOh5p1"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-13T21:02:53.000Z",
            "id": "1029111067182592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um dos maiores destinos de Mergulho do Brasil: \u00e9 ref\u00fagio essencial \u00e0 pesca no resto do banco de coral. Pra manter e aumentar seu valor pra mergulhadores E pescadores artesanais, tem de ser mais que 1,8% do Banco! #MaisAbrolhos RT! https://t.co/E3cM0UjBVu"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-08-13T19:47:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1029092071167152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AtolDasRocas- \"Gestora da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil conta sua trajet\u00f3ria de solid\u00e3o e combate \u00e0 pesca ilegal\": https://t.co/ooASkjzzQz"
        },
        {
            "author_id": "839352638076506112",
            "created_at": "2018-08-13T19:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029087969251012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/UNdOkFAQas Descobrimos um pedacinho do paraiso!! Geres, parque nacional da Peneda -"
        },
        {
            "author_id": "70764261",
            "created_at": "2018-08-13T19:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1029084390322855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vertigo em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GRH64AohFj"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-08-13T18:51:41.000Z",
            "id": "1029078051533901825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Wtour 7 cidades \u2014 em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/rncKjXhlyW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-13T17:19:54.000Z",
            "id": "1029054951970893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tapirap\u00e9 - Aquiri | Par\u00e1: Floresta Nacional de Tapirap\u00e9 - Aquiri |\u2026 https://t.co/spSUFLsdPk"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-13T17:19:53.000Z",
            "id": "1029054950649679874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Mulata | Par\u00e1: Floresta Nacional de Mulata | Par\u00e1Superf\u00edcie 217.305\u2026 https://t.co/QZ9flizw7Q"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-13T17:19:53.000Z",
            "id": "1029054948934381569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito | S\u00e3o Paulo: Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito | S\u00e3o\u2026 https://t.co/b3ZFcrJKLA"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-08-13T17:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 272,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029050093306097666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra nascimento de tr\u00eas filhotinhos de on\u00e7a-pintada https://t.co/GfkMt60Zp5 Trig\u00eameos t\u00eam dois meses de vida. Filhotes ser\u00e3o acompanhados por armadilhas fotogr\u00e1ficas e quando tiverem um ano e meio, receber\u00e3o um colar para monitoramento remoto @ICMBio https://t.co/HtVF1xRMsU"
        },
        {
            "author_id": "253544281",
            "created_at": "2018-08-13T16:47:37.000Z",
            "id": "1029046831001546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei federal pode permitir que iniciativa privada administre parte tur\u00edstica do Parque Nacional de Chapada: https://t.co/7dEnAyB9c4"
        },
        {
            "author_id": "136268452",
            "created_at": "2018-08-13T16:37:56.000Z",
            "id": "1029044392856838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censipam valida metodologia in\u00e9dita de detec\u00e7\u00e3o de extra\u00e7\u00e3o seletiva de madeira. Testes na Floresta Nacional do Jamari (RO) comprovaram precis\u00e3o de sistema capaz de identificar dist\u00farbios na floresta por meio de imagens de radar. #sipam #amazonia https://t.co/byJAdasvWD"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-08-13T16:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 131,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1029040153245843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/4jHlvlpt2l @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-08-13T16:21:05.000Z",
            "id": "1029040152046260227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/rhk2MWZZ5q"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-08-13T16:20:35.000Z",
            "id": "1029040026586361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/3D8F1JZMKm"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-08-13T16:00:05.000Z",
            "id": "1029034866262855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u2013 MT\n\nhttps://t.co/KljQtIWbhd https://t.co/KljQtIWbhd"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-08-13T15:28:35.000Z",
            "id": "1029026938520838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es s\u00e3o flagrados sobrevoando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aleitqwLUU"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-08-13T15:15:40.000Z",
            "id": "1029023687335456769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O nascimento de tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/ee3qvRkazE\n#On\u00e7aPintada #PraqueNacionaldoIgua\u00e7u #Esp\u00e9ciesAmea\u00e7adas https://t.co/MdqMSUZdmA"
        },
        {
            "author_id": "747763609",
            "created_at": "2018-08-13T14:00:19.000Z",
            "id": "1029004725210034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "August e seu cachorro Woody n\u00e3o ser\u00e3o os \u00fanicos ocupantes do trailer rumo ao Parque Nacional Yellowstone \ud83d\udc36 Em Leve-me Com Voc\u00ea, um pai em meio ao luto ser\u00e1 transformado pelas surpresas que surgir\u00e3o em seu caminho \ud83d\udc9c https://t.co/yq5PSFXrT7 https://t.co/r5t9gEmkQX"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2018-08-13T13:45:40.000Z",
            "id": "1029001039029129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge\u200b para voc\u00ea curtir o Eco Turismo na Regi\u00e3o das Agulhas Negras.\nConhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\u200b:\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/bgLkiKbyxB"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2018-08-13T13:42:17.000Z",
            "id": "1029000189372235777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 sendo realizada neste momento visita t\u00e9cnica da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito \u00e0 Serra do Curral para averiguar suspeita de atividade mineradora em \u00e1rea protegida como patrim\u00f4nio cultural do munic\u00edpio. Foto: Portal PBH https://t.co/5o2OVS6L9J"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-08-13T13:07:05.000Z",
            "id": "1028991332151447553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Puerto Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 declarado pela ONU como Reserva Mundial da Biosfera, exatamente por sua fisionomia incomum. A \u00e1rea montanhosa \u00e9 cercada por lagos, rios, geleiras, estepes, e at\u00e9 pequenos bosques com \u00e1rvores de porte. https://t.co/DQQgcwu57d"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-08-13T13:00:01.000Z",
            "id": "1028989549958111233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u260e\ud83d\ude92 Identificou inc\u00eandio em \u00e1reas ambientais? Ligue para o Corpo de Bombeiros no n\u00famero 193 e comunique rapidamente \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima. Denuncie crimes ambientais para a Ouvidoria do Inea pelo n\u00famero (21) 2334-4604 \u279d https://t.co/r2M9lVEEhR https://t.co/m0vFkMiKsR"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2018-08-13T12:21:56.000Z",
            "id": "1028979967957377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es s\u00e3o flagrados sobrevoando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttps://t.co/83Z8RkXZXn https://t.co/ZH8EiWFjR8"
        },
        {
            "author_id": "2782693175",
            "created_at": "2018-08-13T12:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "TheOneNuno"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "antoniocostapm"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 44,
                        "username": "catarina_mart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028976108732080128",
            "in_reply_to_user_id": "926110549414465537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheOneNuno @PrinceEric_007 @antoniocostapm @catarina_mart Referia-me a floresta nacional, que at\u00e9 \u00e9 pouca. Falar de turismo na floresta j\u00e1 \u00e9 alguma utopia"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-08-13T11:44:00.000Z",
            "id": "1028970422623252485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas Australianos em visita ao Parque Nacional de Sete Cidades, com a equipe Piauitour e os guias Elbio no idioma ingl\u00eas e guia Oziel do Parque. agradecemos  pela visita e aos profissionais do turismo do Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-13T10:23:56.000Z",
            "id": "1028950272385724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL EL TUPARRO\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL TUPARRO NATURAL NATIONAL PARK\"... https://t.co/lT1vR3fg49"
        },
        {
            "author_id": "3368972589",
            "created_at": "2018-08-13T09:16:31.000Z",
            "id": "1028933307457781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O nosso itiner\u00e1rio no Parque Nacional Triglav #viajar #eslovenia https://t.co/MEh89deShf https://t.co/OWjTthtkyO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-13T08:45:16.000Z",
            "id": "1028925440352808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/OsUzCLe6vL"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2018-08-13T05:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1028880227538284555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnprofessionalShooting #Araras #Petr\u00f3polis #ReservaBiol\u00f3gicadeAraras #RiodeJaneiro #Brazil On Duty! em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/UYFGj0FkWg"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2018-08-13T04:43:32.000Z",
            "id": "1028864606322798593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O PARA O ALERTA FILHOTINHOS DE ON\u00c7A ATRAVESSANDO A ESTRADA https://t.co/1BoKYszFE1 https://t.co/PffZBsSigd"
        },
        {
            "author_id": "19577678",
            "created_at": "2018-08-13T03:53:37.000Z",
            "id": "1028852044969463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/FrBihq5BjP"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-08-13T03:00:46.000Z",
            "id": "1028838744026218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/aurkqQKGgP"
        },
        {
            "author_id": "139765160",
            "created_at": "2018-08-13T02:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028837587090329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to paisagens on @Pinterest: Mount Moran \u00e9 uma montanha no Parque Nacional de Grand Teton do oeste Wyoming, EUA by Divonsir Borges https://t.co/1JUZZjhufK"
        },
        {
            "author_id": "98468603",
            "created_at": "2018-08-13T02:02:59.000Z",
            "id": "1028824204425261058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional Canaima \u2022 Foto by @darilgram \ud83e\udd1f\ud83d\udcf8"
        },
        {
            "author_id": "80998313",
            "created_at": "2018-08-13T01:56:39.000Z",
            "id": "1028822608505184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo a graciosa com meus pais, avistamos uma placa de cunho religioso, isso em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode jogar lixo, soltei um: \"Se eu pudesse, arrancava.\"\nClaudio parou o carro, desceu e...\nArrancou a placa!\n\nPor isso que casei &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-08-13T01:37:04.000Z",
            "id": "1028817683440168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/1rEfGcOl7v"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2018-08-13T01:28:50.000Z",
            "id": "1028815609293926403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/S7uILCdwvo"
        },
        {
            "author_id": "57136998",
            "created_at": "2018-08-13T00:45:21.000Z",
            "id": "1028804665033601028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com ele!\n#paiz\u00e3o\n#felizdiadospais @rodrigoguerras \u2014 at Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/13wovEYOIE"
        },
        {
            "author_id": "176114263",
            "created_at": "2018-08-12T23:51:45.000Z",
            "id": "1028791176743280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui hoje no Iguatemi e no Bourbon na busca pelo p\u00f4ster de ASIB e eu s\u00f3 achei no Bourbon, e mesmo assim ele tava guardado numa \u00e1rea protegida por toldos transparentes \ud83d\ude21 mas deu para ver direitinho a Gaga. O bagulho tem mais de 2,30 m de altura, quase um viga do shopping"
        },
        {
            "author_id": "180734495",
            "created_at": "2018-08-12T22:59:29.000Z",
            "id": "1028778022764257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/QRQczP5TLw"
        },
        {
            "author_id": "19470367",
            "created_at": "2018-08-12T22:54:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "1028776731262509062",
            "in_reply_to_user_id": "19470367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, para n dizerem q sou sempre do contra: quando \u00e9 q as pessoas percebem q a zona da Costa, Fonte da Telha \u00e9 \u00e1rea protegida? Por causa do apelo da C\u00e2mara para as pessoas terem cuidado como estacionam na Fonte da Telha, para os ve\u00edculos de urg\u00eancia puderem circular"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-08-12T22:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8708,
                        -15.62015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1028776540518068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltou o papai, n\u00e9, m\u00e3e?! \u2665\ufe0f #saudades #diadospais2o18 em Reserva Biol\u00f3gica da Contagem https://t.co/zX0enMYzkF"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-08-12T21:11:22.000Z",
            "id": "1028750814511161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jazz &amp; Blues Festival, bom gosto \u00e9 pra poucos! - Barreirinhas - Maranh\u00e3o  - Brasil \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lti4jS0kjU"
        },
        {
            "author_id": "70764261",
            "created_at": "2018-08-12T20:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1028746574233522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em companhias agrad\u00e1veis e supera\u00e7\u00e3o! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Gi9ngQBkei"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-08-12T20:35:04.000Z",
            "id": "1028741681603010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es s\u00e3o flagrados sobrevoando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/WJ6vrV8kK4 https://t.co/2Is9EwNqHc"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-08-12T20:26:06.000Z",
            "id": "1028739423939121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es s\u00e3o flagrados sobrevoando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/g7tVGGIwFX https://t.co/mChCK833wM"
        },
        {
            "author_id": "1028732242305142784",
            "created_at": "2018-08-12T20:15:22.000Z",
            "id": "1028736721276612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara entre em contato com o guia Wilk Amorim Lopes pelo telefone e WhatsApp 89 981300291"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2018-08-12T20:14:08.000Z",
            "id": "1028736413158780930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es s\u00e3o flagrados sobrevoando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/O55jgiMleu"
        },
        {
            "author_id": "259552907",
            "created_at": "2018-08-12T19:48:38.000Z",
            "id": "1028729994476965893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Fujairah ganha novo t\u00edtulo da Unesco -\nhttps://t.co/9EwaZ7vZzQ"
        },
        {
            "author_id": "930135435967332353",
            "created_at": "2018-08-12T19:00:18.000Z",
            "id": "1028717830500433932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Passadi\u00e7os de Sistelo t\u00eam 10 quil\u00f3metros e fazem parte da Ecovia do Vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/X3ed13bfv2"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-08-12T17:43:00.000Z",
            "id": "1028698378811523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o esperan\u00e7a para esp\u00e9cie - https://t.co/LzvxrTdHNe"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-12T17:03:14.000Z",
            "id": "1028688370883551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Saltos do Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Foto de Danilo Martins Yoshioka \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/7cuSxSA2W1\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-12T17:00:00.000Z",
            "id": "1028687557901475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SuaFoto Saltos do Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Foto de Danilo Martins Yoshioka \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/x97KmWdfCs"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-12T16:44:15.000Z",
            "id": "1028683592891805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/7xS830QppU"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2018-08-12T16:21:29.000Z",
            "id": "1028677866702163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/CCbU1SdTMb"
        },
        {
            "author_id": "3326595738",
            "created_at": "2018-08-12T16:20:12.000Z",
            "id": "1028677543170322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Par\u00f3n, Parque Nacional Huascar\u00e1n.\n\nPra chegar no parque a cidade base \u00e9 Huaraz, Norte do Peru, a 8 horas de Lima.\n\nVoc\u00ea pode integrar um passeio regular em uma ag\u00eancia, que \u00e9 a\u2026 https://t.co/xPfurijx9s"
        },
        {
            "author_id": "849287089",
            "created_at": "2018-08-12T15:45:11.000Z",
            "id": "1028668728928608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/NZiiWZepIs"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-08-12T15:00:01.000Z",
            "id": "1028657361563602945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que acima do glaciar suspenso do Parque Nacional Queulat se encontra uma enorme massa de gelo? Sua selva virgem nunca antes foi cruzada por trilhas nem habitada por colonos.https://t.co/3F7jNWtO7i https://t.co/P2x63fL9xJ"
        },
        {
            "author_id": "757216427870982144",
            "created_at": "2018-08-12T14:08:34.000Z",
            "id": "1028644413222858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/wLLsmb7isn\n AS  10 QUEDAS D'AGUAS MAIS ESPETACULARES DO MUNDO"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2018-08-12T13:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1028641134698889218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te j\u00e1. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/WxtKR3grq8"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-12T13:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1028634932120379398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Jeriiiii!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ItmjZdIepQ"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2018-08-12T13:29:06.000Z",
            "id": "1028634484076425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma florzinha t\u00e3o delicada, mas t\u00e3o forte e resistente! As sempre-vivas inspiraram a cria\u00e7\u00e3o e um parque nacional que abriga in\u00fameras nascentes de \u00e1gua, em Minas Gerais: https://t.co/frsr2zMoCt  #GloboRep\u00f3rter https://t.co/FH5ou6SJ8w"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2018-08-12T13:00:07.000Z",
            "id": "1028627190127185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie... - https://t.co/qxs9ECTME7\n\nA segunda-feira, dia 6 de agosto, foi um dia de agita\u00e7\u00e3o e alegria  Nesse dia, a on\u00e7a-pintada Atiaia (raio de luz, em tupi-guarani) foi avistada https://t.co/4rtAalADfC"
        },
        {
            "author_id": "287823326",
            "created_at": "2018-08-12T12:44:13.000Z",
            "id": "1028623187523850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Samambaia. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/wxjI1HLEEh"
        },
        {
            "author_id": "70764261",
            "created_at": "2018-08-12T12:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1028622598429716482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Granjeando o alento de Apolo! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/kWny3RJHJm"
        },
        {
            "author_id": "19834347",
            "created_at": "2018-08-12T11:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "meteorologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028605388722241537",
            "in_reply_to_user_id": "19944166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@meteorologia N\u00e3o esquecer que \u00e9 um trilho em \u00e1rea protegida e como tal s\u00f3 pode ser efetuado com autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do ICNF"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2018-08-12T11:03:26.000Z",
            "id": "1028597825087725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a\u00a0esp\u00e9cie https://t.co/uMlXgG4Lzd https://t.co/kdpjP28hOS"
        },
        {
            "author_id": "956881465895157761",
            "created_at": "2018-08-12T09:23:50.000Z",
            "id": "1028572759574700034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/uEd14yKlFm"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2018-08-12T09:00:17.000Z",
            "id": "1028566832939233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, simplesmente apaixonante! Fant\u00e1stica riqueza natural, arqueol\u00f3gica e hist\u00f3rica, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o muito bem cuidada no meio do Cerrado!\n#parquenacional... https://t.co/zkx5WSKKxD"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-08-12T08:07:54.000Z",
            "id": "1028553649247711233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie | publicado em Rede PT/Blogosfera: Rede PT - https://t.co/0ciZ4GXckc\n\n#lulalivre #lulainocente #lulapresidente #ptribeirao #redept #marinhogovernador"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-12T07:47:12.000Z",
            "id": "1028548441985703937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1342370665",
            "created_at": "2018-08-12T07:13:05.000Z",
            "id": "1028539853267513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/1fx0fv5PyO"
        },
        {
            "author_id": "57203676",
            "created_at": "2018-08-12T02:48:28.000Z",
            "id": "1028473264115535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/mmmIXsfDqN"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2018-08-12T02:16:03.000Z",
            "id": "1028465103190937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/K4IH8YrGN2 https://t.co/fdvTtAlVIl"
        },
        {
            "author_id": "41135175",
            "created_at": "2018-08-12T01:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1028457900031836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HFuWqcbLhS"
        },
        {
            "author_id": "59771262",
            "created_at": "2018-08-11T23:42:55.000Z",
            "id": "1028426566265647106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/zh3YY75qrB"
        },
        {
            "author_id": "33695364",
            "created_at": "2018-08-11T23:38:55.000Z",
            "id": "1028425560593244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/yxPA8H5umX"
        },
        {
            "author_id": "113648973",
            "created_at": "2018-08-11T23:29:44.000Z",
            "id": "1028423248244080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de on\u00e7as nesse corredor passou de 50 para 90 entre 2009 e 2016. \"Nosso objetivo agora \u00e9 chegar a 250 indiv\u00edduos at\u00e9 2030\", diz Ronaldo Morato, coordenador do (Cenap), do Instituto Chico Mendes (ICMBio). \"\nhttps://t.co/0VhB1W20uh"
        },
        {
            "author_id": "287823326",
            "created_at": "2018-08-11T22:59:31.000Z",
            "id": "1028415643803181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver n\u00e3o \u00e9 esperar a tempestade passar. \u00c9 aprender a dan\u00e7ar na chuva. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/lh7BNJhH8b"
        },
        {
            "author_id": "903648977014444032",
            "created_at": "2018-08-11T22:54:38.000Z",
            "id": "1028414416428130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto tipo Jurassic Park #gorgona #overlandingcolombia en Parque Nacional Natural Gorgona - Vive Gorgona https://t.co/rZp8pD7jVy"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2018-08-11T22:52:18.000Z",
            "id": "1028413828650991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/voI0iMuekE"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-08-11T22:51:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1028413528313655301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Teres\u00f3polis: debate na FESO. Duplicamos  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Retrocesso: em 2009 inaugurei aterro sanit\u00e1rio, fechou lix\u00e3o! 2018 INEA interdita aterro que virou lix\u00e3o! Incompet\u00eancia da prefeitura! 2013: em constru\u00e7\u00e3o sede Parq 3 Picos no Vale Revolta. Abandonado! https://t.co/4XItaripj7"
        },
        {
            "author_id": "732185252945379328",
            "created_at": "2018-08-11T22:13:42.000Z",
            "id": "1028404115787980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, deve em ganhar em breve um plano de manejo que vai definir o que pode ou n\u00e3o ser explorado no parque que \u00e9 protegido por lei. O parque possui mais de 160 mil hectares e ocupa \u00e1reas nos munic\u00edpio\u2026 https://t.co/A81eFoUfRZ https://t.co/Ch2hu1nszu"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-08-11T22:05:25.000Z",
            "id": "1028402029205577729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/adeXto41Ef"
        },
        {
            "author_id": "193451595",
            "created_at": "2018-08-11T21:25:24.000Z",
            "id": "1028391961357627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/XzoPCHzlAG"
        },
        {
            "author_id": "842140551193456641",
            "created_at": "2018-08-11T20:13:42.000Z",
            "id": "1028373917147258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA BOA NOT\u00cdCIA PARA O MUNDO ANIMAL!!\nTEM UM SEGUNDINHO PARA LER??? APROVEITEMMMM\n(e n\u00e3o \u00e9 loucura da joaninha)\n\nOs tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/9ggFPALmzt"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2018-08-11T19:43:04.000Z",
            "id": "1028366206904950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/tD611lwNHQ https://t.co/PttmEisKFt"
        },
        {
            "author_id": "913048288697421824",
            "created_at": "2018-08-11T19:35:18.000Z",
            "id": "1028364250383872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/Cd4JwZwRak"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-08-11T19:30:34.000Z",
            "id": "1028363059105021960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada entre os munic\u00edpios de Contendas do Sincor\u00e1 e Tanha\u00e7\u00fa &gt;&gt; https://t.co/9mgozeiDIu"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2018-08-11T19:28:06.000Z",
            "id": "1028362439879012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie: https://t.co/zqfOQ6vjzJ ."
        },
        {
            "author_id": "126736732",
            "created_at": "2018-08-11T19:26:27.000Z",
            "id": "1028362023502049281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/Zm1AcS4XOa"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2018-08-11T19:16:13.000Z",
            "id": "1028359451047342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/MwG9NGrNZs"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-11T18:44:21.000Z",
            "id": "1028351429193416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/S6Hq65i7SO"
        },
        {
            "author_id": "621501579",
            "created_at": "2018-08-11T18:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028347088520847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o vai ganhar plano de manejo https://t.co/jhT3xvCYmM via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "2229744763",
            "created_at": "2018-08-11T18:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028345188413042690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada de parque no Paran\u00e1 s\u00e3o a esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/UTAXqGkry3 via @bol"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-08-11T18:19:27.000Z",
            "id": "1028345163398213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Sele\u00e7\u00e3o Natural participando do Programa Terra da Gente desta semana, na qual o Parque das Neblinas foi um dos destaques. Desde o ano de 2014, a Sele\u00e7\u00e3o Natural atua nesta \u00e1rea protegida auxiliando a... https://t.co/PtiFgxoLLo"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2018-08-11T17:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1028339144240648193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/28E9t0MvQN"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-08-11T17:24:31.000Z",
            "id": "1028331339798523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fafi\u00e3o ( Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-08-11T17:24:06.000Z",
            "id": "1028331233389015046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "45 MELHORES TRILHAS DO MUNDO\n-\nSeparamos 45 trekkings espalhados pelo mundo como sugest\u00e3o para sua pr\u00f3xima viagem. \n-\n\ud83d\udccd 14 | Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia\n-\nA localiza\u00e7\u00e3o perfeita para\u2026 https://t.co/PrHNKkFJIT"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2018-08-11T17:17:36.000Z",
            "id": "1028329597841158146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "H\u00e1 apenas 300 na Mata Atl\u00e2ntica | Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/TBp3bxN8RG https://t.co/N5gsVAnvYI"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-11T17:00:00.000Z",
            "id": "1028325171143225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a riqueza do Parque Nacional das Emas no programa #ParquesDoBrasil https://t.co/gPG181fsRs \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/OIEFGFi72g"
        },
        {
            "author_id": "306256268",
            "created_at": "2018-08-11T16:17:28.000Z",
            "id": "1028314464641314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Parque Nacional das Sempre-Vivas abriga grande concentra\u00e7\u00e3o de nascentes d\u2019\u00e1gua | Globoplay https://t.co/6GdVdUcMTK"
        },
        {
            "author_id": "1002264672723197952",
            "created_at": "2018-08-11T15:31:03.000Z",
            "id": "1028302786671374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de um lado Mar do Outro ! #MandatoZaqueuTeixeiraDoRioParaORio #ZaqueuTeixeiraAgoraVaiSerViceGovernadorPSD55 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Lw7kccPyXG"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-08-11T15:30:12.000Z",
            "id": "1028302569850982403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/OqlEQaEy6r"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2018-08-11T15:21:10.000Z",
            "id": "1028300296525627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do\u00a0Tapaj\u00f3s? https://t.co/OUhnQ6lgRg https://t.co/kWyrcCBX43"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-11T14:30:10.000Z",
            "id": "1028287463704481797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/gAA94yNXZH https://t.co/URzocC2T9u"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2018-08-11T13:48:24.000Z",
            "id": "1028276951075708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de Ferguson queima na Floresta Nacional da Serra e no Parque Nacional de Yosemite https://t.co/0aDUa7Lupa"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-08-11T13:27:46.000Z",
            "id": "1028271760385433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha da Pedra Furada \u00e9 um dos passeios mais f\u00e1ceis de fazer no Parque Nacional de #Jericoacoara Basta uma leve caminhada em um cen\u00e1rio impressionante que contrasta o c\u00e9u e o mar azul com os enormes rochedos avermelhados e, em cerca de 25 minutos, voc\u2026 https://t.co/YS0Zs4y4Nv https://t.co/giq9B7DXsR"
        },
        {
            "author_id": "3334705469",
            "created_at": "2018-08-11T12:52:14.000Z",
            "id": "1028262816367751169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha da Pedra Furada \u00e9 um dos passeios mais f\u00e1ceis de fazer o Parque Nacional de #Jericoacoara Basta uma leve caminhada em um cen\u00e1rio impressionante. Contamos tudo aqui: https://t.co/E6GshNkCD3 https://t.co/QoBVlNLweR"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2018-08-11T12:48:49.000Z",
            "id": "1028261958884175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/6CLKfRqNhH"
        },
        {
            "author_id": "168359301",
            "created_at": "2018-08-11T12:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028251802226049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/YlurSdbgXq"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-08-11T11:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80305556,
                        -9.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "1028240671562518533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es\ud83d\udd30\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u27a1\ufe0fO\u00a0Parque\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na\u00a0regi\u00e3o\u00a0sudoeste\u00a0do\u00a0estado\u00a0do\u00a0Piau\u00ed.\u2026 https://t.co/5zuD1osjRl"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2018-08-11T10:58:59.000Z",
            "id": "1028234318282407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie. https://t.co/pAPhsjar60"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-11T10:35:05.000Z",
            "id": "1028228300756451330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 358,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Nascimento de tr\u00eas on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u surpreende bi\u00f3logos e \u00e9 esperan\u00e7a para a sobreviv\u00eancia da esp\u00e9cie na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/63W37XAckK https://t.co/tdLZVd8ELT"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2018-08-11T10:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 112,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1028225623259578369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/8xO2gCsltT"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-11T06:30:13.000Z",
            "id": "1028166679275229185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 489,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/xHZWCF4Ars https://t.co/YzrrhGScyt"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2018-08-11T06:30:00.000Z",
            "id": "1028166625336459266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/kcvvxetoaI"
        },
        {
            "author_id": "232965494",
            "created_at": "2018-08-11T05:52:33.000Z",
            "id": "1028157201368662017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/ArEIOw18hc"
        },
        {
            "author_id": "232965494",
            "created_at": "2018-08-11T05:52:32.000Z",
            "id": "1028157194364223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/KBVQORfUdb"
        },
        {
            "author_id": "978326928976424960",
            "created_at": "2018-08-11T05:46:15.000Z",
            "id": "1028155616970399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a\u00a0esp\u00e9cie https://t.co/PgwMtbkHkF https://t.co/yjut7z29WD"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2018-08-11T05:02:41.000Z",
            "id": "1028144652359163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/hDiXYvi3IH"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-11T03:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1028120994379063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Jazz Blues Festival em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/A3FtwC1Zmd"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-11T02:34:02.000Z",
            "id": "1028107241247916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Nascimento de tr\u00eas on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u surpreende bi\u00f3logos e \u00e9 esperan\u00e7a para a sobreviv\u00eancia da esp\u00e9cie na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Njyj00eKnL https://t.co/QoSDT5yJ3Z"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2018-08-11T01:14:59.000Z",
            "id": "1028087350151110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Corcovado e a est\u00e1tua do Cristo Redentor. \n\ud83d\udccdParque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro, RJ. Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\udf1e\ud83c\udf0d\u270c\ud83c\udf04\ud83c\udf33\ud83d\ude0e\u2708\n#InternationalRoute #rio #brasil #riodejaneiro #brasil #visitrio #cidademaravilhosa... https://t.co/O7kbZSJgvF"
        },
        {
            "author_id": "3379683010",
            "created_at": "2018-08-11T00:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1028079364267749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando e cantando...  \ud83d\ude4c.\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-RJ\n\n.\n\n.\n\n#embarquenaviagem #manoa # #turismo #view #visit #tourist #viagem #travel #travels\u2026 https://t.co/xJAv7ZlmMq"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-11T00:24:13.000Z",
            "id": "1028074570719346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao \u00e9 poss\u00edvel que o maior centro de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul, o Banco dos Abrolhos, continue tendo APENAS 1,8% de sua \u00e1rea protegida pelo Parque\u2026 https://t.co/tVEra51f8D"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-11T00:17:18.000Z",
            "id": "1028072830607523846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/r50Koap1gp"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-11T00:15:15.000Z",
            "id": "1028072315924488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie\n\nhttps://t.co/uRxEAkNG1s"
        },
        {
            "author_id": "2803722830",
            "created_at": "2018-08-11T00:06:12.000Z",
            "id": "1028070040623570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie\n\nhttps://t.co/Uu94wX553V"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2018-08-10T23:45:18.000Z",
            "id": "1028064779557117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BBC News Brasil - Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/Prb8puZ8m5"
        },
        {
            "author_id": "161112044",
            "created_at": "2018-08-10T23:05:05.000Z",
            "id": "1028054657543823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e1 sendo usada para descarte irregular. https://t.co/8HvMvxzWyV"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2018-08-10T22:55:22.000Z",
            "id": "1028052212155465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s margens do Pac\u00edfico, o Parque Nacional Ise-Shima, no Jap\u00e3o, \u00e9 mundialmente... https://t.co/Nom37vagQ6 https://t.co/5wrH6ZEhsY"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-08-10T22:29:09.000Z",
            "id": "1028045613630476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/oMcHNbF8a0 https://t.co/yK3oIAzT2d"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-08-10T22:25:03.000Z",
            "id": "1028044582330617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Renovado acordo com regras para pesca de caranguejo em reserva extrativista no Par\u00e1: Termo de Ajuste de Conduta (TAC) entre MPF, ICMBio e extrativistas de reserva marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta (PA) foi assinado nesta quarta-feira (8) https://t.co/hnyQdAROyS"
        },
        {
            "author_id": "304044590",
            "created_at": "2018-08-10T22:00:03.000Z",
            "id": "1028038290656702468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que s\u00e3o esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie https://t.co/KfakAROjBK"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2018-08-10T21:56:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1028037487892029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po, o tempo virou... S\u00f3 porque eu queria fazer v\u00e1rias trilhas esse fds porque o Parque Nacional abriu"
        },
        {
            "author_id": "223233547",
            "created_at": "2018-08-10T21:55:15.000Z",
            "id": "1028037083359793154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Penalva, monumento natural do Maranh\u00e3o, pelos seus 103 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! https://t.co/NUO1GofM4M"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2018-08-10T21:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.23333333,
                        14.91666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "1028035273706405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi dos comunit\u00e1rios que est\u00e3o \u00e0 frente do Projeto Monta\u00f1as de Vida, Parque Nacional Santa B\u00e1rbara - Honduras, que o desafio \u00e9 conciliar o desenvolvimento\u2026 https://t.co/pxS9gc1yYd"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2018-08-10T21:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.23333333,
                        14.91666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "1028032940859707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Projeto Monta\u00f1a de Vida, na base do Parque Nacional Santa B\u00e1rbara, vi as flores e as cores mais lindas \ud83c\udf3c\n#honduras \n#monta\u00f1adevida em Santa B\u00e1rbara\u2026 https://t.co/BhoYoijzEp"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2018-08-10T21:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.70722222,
                        14.53555556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "1028025016837914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo olhar do Giovanni Polido, seguindo pelas trilhas do Parque Nacional Celaque, Honduras. \n#icmbio \n#honduras em Celaque National Park https://t.co/46zF3OVREk"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2018-08-10T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1028018946727915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma imensid\u00e3o que eu amei com o primeiro contato. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/bkATKCDFli"
        },
        {
            "author_id": "384554719",
            "created_at": "2018-08-10T20:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1028009204035072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/x5PzA0CVwz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-10T19:56:03.000Z",
            "id": "1028007085756346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Conselho do Parque Nacional da Furna Feia realizou, nos dias 20 e 21 de julho, a oficina de Turismo de Base Comunit\u00e1ria no Entorno do Parna \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f\nO objetivo \u00e9 que as comunidades da regi\u00e3o sejam protagonistas na cadeia do turismo. Confira: https://t.co/TEaLszbLSE https://t.co/bePKIDFLR0"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-10T19:52:58.000Z",
            "id": "1028006309289971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Banco dos Abrolhos \u00e9 o maior centro de biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul, e assegurar sua conserva\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 vital pra continuidade da pesca e do Ecoturismo regional. Mas apenas 1,8% dele \u00e9 protegido como Parque Nacional. Hora de ampliar essa prote\u00e7\u00e3o! Bora! RT #MaisAbrolhos https://t.co/t4zOaAKMui"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2018-08-10T19:06:26.000Z",
            "id": "1027994598843527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Qual parque nacional nos EUA voc\u00ea mais gostaria de visitar?  Confira aqui 5 parques nacionais q vc precisa conhecer: https://t.co/bvUFJvyZu4 #SeeUSA #FindYourPark https://t.co/bb2dPfkxn4"
        },
        {
            "author_id": "856648797597958145",
            "created_at": "2018-08-10T18:49:55.000Z",
            "id": "1027990444137795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN - RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL\n\nA RPPN \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - UC de dom\u00ednio privado.\n\nUma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural n\u00e3o deixa de ser uma \u00e1rea\u2026 https://t.co/1XjjSwmZfq"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-10T18:43:14.000Z",
            "id": "1027988761580326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/OPHb3GIenZ"
        },
        {
            "author_id": "864562696146083840",
            "created_at": "2018-08-10T18:21:18.000Z",
            "id": "1027983243549835265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Babi foi parar na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da baleia franca. L\u00e1 ela fez novos amigos e ficou encantada. Ser\u00e1 que ela esqueceu da Babitonga? \ud83d\ude1f\n\nhttps://t.co/iZhyZsaBgn"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2018-08-10T18:16:39.000Z",
            "id": "1027982069555752961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma grande conquista para nosso Parque Nacional.\n\n\ud83d\udd0a Equipamentos para instala\u00e7\u00e3o de torres repetidoras j\u00e1 est\u00e3o na sede do Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83d\udd0a\n\nEm breve, todo territ\u00f3rio da Chapada... https://t.co/0VZ95voUKN"
        },
        {
            "author_id": "1024609871705112576",
            "created_at": "2018-08-10T17:31:20.000Z",
            "id": "1027970669097570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada  dos  Veadeiros  Parque nacional consome  240mil hectares  em munic\u00edpios; Vegeta\u00e7\u00e3o  bacia  hidrogr\u00e1fi (...) https://t.co/FMIj66WoHo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-10T17:02:39.000Z",
            "id": "1027963449022631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s | Par\u00e1: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s | Par\u00e1 Localiza\u00e7\u00e3o N\u00facleo\u2026 https://t.co/WtVlCIAkBR"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-08-10T17:02:39.000Z",
            "id": "1027963447122612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Altamira | Par\u00e1: Floresta Nacional de Altamira | Par\u00e1Superf\u00edcie 689\u2026 https://t.co/6vaTbimM56"
        },
        {
            "author_id": "60338139",
            "created_at": "2018-08-10T16:36:53.000Z",
            "id": "1027956962418417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos nesta quinta-feira (9), na Assembleia Legislativa de Mato Grosso, a segunda audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2018-08-10T16:10:44.000Z",
            "id": "1027950385267449862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes \u00e0 venda de 1.000 m\u00b2 bem no Centro Tur\u00edstico da Serra do Cip\u00f3. Residencial fechado com excelentes lotes planos. Acesso f\u00e1cil e r\u00e1pido \u00e0s lindas cachoeiras, ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e a todas as belezas naturais da regi\u00e3o. Veja: https://t.co/rYkpypZpFR | #LotesMG"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2018-08-10T15:53:20.000Z",
            "id": "1027946003415097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversei com o Rep\u00f3rter Sass\u00e1 sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana e suas imensas possibilidades para gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda. Acesse o link e confira: https://t.co/qVZsvnUObJ"
        },
        {
            "author_id": "4916849594",
            "created_at": "2018-08-10T15:43:37.000Z",
            "id": "1027943558706339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes \u00e0 venda de 1.000 m\u00b2 bem no Centro Tur\u00edstico da Serra do Cip\u00f3. Residencial fechado com excelentes lotes planos. Acesso f\u00e1cil e r\u00e1pido \u00e0s lindas cachoeiras, ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e a todas as belezas naturais da regi\u00e3o. Veja: https://t.co/0MKJUkNood | #LotesMG"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-08-10T15:41:44.000Z",
            "id": "1027943083932041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo reivindica\u00e7\u00e3o do movimento Itaipua\u00e7u Que Queremos - IQQ, a Secretaria de Cidade Sustent\u00e1vel inaugurou hoje uma placa de sinaliza\u00e7\u00e3o da trilha de acesso ao Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, no Recanto.... https://t.co/klSOiA3oZ6"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2018-08-10T15:17:13.000Z",
            "id": "1027936914471440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos cen\u00e1rios mais belos da Patag\u00f4nia, ... https://t.co/4xOl1XHwrP https://t.co/9jXiSnApRm"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2018-08-10T14:35:51.000Z",
            "id": "1027926505643536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o vai ganhar plano de manejo : https://t.co/ITEl3hwsfM #G1 #G1MA #Maranh\u00e3o #AsNot\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-08-10T14:20:14.000Z",
            "id": "1027922573491937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas no Maranh\u00e3o vai ganhar plano de manejo https://t.co/1NKdNIgaWs"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-10T13:50:04.000Z",
            "id": "1027914981969473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas \u2013 Maranh\u00e3o \u2013 2014 https://t.co/ShLiFQ4tDa"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-08-10T12:58:50.000Z",
            "id": "1027902088414683138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09 dias e 08 noites de encher os olhos em meio ao Parque Nacional da Chapada Diamantina, se informe tamb\u00e9m pelo nosso email: trilhadoviajante@gmail.com ou whatsapp: (54) 99605\u2026 https://t.co/XzKkmcXMfi"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-10T12:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1027900372894076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEEEEMPREEEE!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ROiyMpc2uK"
        },
        {
            "author_id": "1594336808",
            "created_at": "2018-08-10T12:07:51.000Z",
            "id": "1027889261306171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\ud83c\udf31 \ud83d\udc9a \ud83c\udf31 \ud83c\udf31\nNo ultimo dia 06 de Agosto, o Instituto Gaviam levou o Dr. James Newman para conhecer a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Dr. Daisaku Ikeda - Instituto Soka (CEPEAM).... https://t.co/LYfLwfWKWX"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2018-08-10T12:00:12.000Z",
            "id": "1027887333285273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quarto epis\u00f3dio de \"As Aventuras da Toninha Babi\", nossa toninha curiosa est\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF). Al\u00e9m de fazer novas amizades, Babi vai aprender muito sobre esse espa\u00e7o... https://t.co/N1XPtUDRa2"
        },
        {
            "author_id": "62874443",
            "created_at": "2018-08-10T11:43:48.000Z",
            "id": "1027883208480882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8c Segue a jornada do terceir\u00e3o por terras internacionais! \n\nEssa foi a visita ao parque nacional Puerto Iguaz\u00fa, na Argentina! \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-08-10T11:40:08.000Z",
            "id": "1027882283695583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o registrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/PM02ZMeN7u https://t.co/PM02ZMeN7u"
        },
        {
            "author_id": "887977429",
            "created_at": "2018-08-10T11:18:14.000Z",
            "id": "1027876774242340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 de setembro teremos mais uma turma do curso de acidentes com Animais Pe\u00e7onhentos, o \u00faltimo do ano. Totalmente em ambiente natural (Floresta Nacional de Bras\u00edlia), ministrado por\u2026 https://t.co/Tbf5V6JnEG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-08-10T11:02:09.000Z",
            "id": "1027872725526884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DE LAS ORQU\u00cdDEAS\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"NATURAL NATIONAL PARK OF THE... https://t.co/EzE7N1zi6F"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-08-10T10:27:06.000Z",
            "id": "1027863905794707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a flagrada na Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u. \n\nExcelente not\u00edcia para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que se sobrep\u00f5e \u00e0quela.\n\nE que n\u00e3o traz perigo algum de ataque a humanos, ao contr\u00e1rio do que... https://t.co/uuR6J5RHJz"
        },
        {
            "author_id": "791065613502472192",
            "created_at": "2018-08-10T09:25:00.000Z",
            "id": "1027848278166122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe.\nPrecisamos trabalhar as quest\u00f5es ambientais. Urgente. https://t.co/1MDax0eAJo"
        },
        {
            "author_id": "58916726",
            "created_at": "2018-08-10T03:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Renatta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027762322784366592",
            "in_reply_to_user_id": "155561303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Renatta_ Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1, Parque Nacional de Boa Nova e Parque Nacional da Serra das Lontras."
        },
        {
            "author_id": "954535098111660034",
            "created_at": "2018-08-10T01:47:53.000Z",
            "id": "1027733238243098625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorporadora \u00e9 multada por danos \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago do Acariquara https://t.co/o1BmSr2Eto"
        },
        {
            "author_id": "381774984",
            "created_at": "2018-08-10T01:21:46.000Z",
            "id": "1027726669350690817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma interessante sobre Jair Bolsonaro e as minhas n\u00e3o t\u00e3o amadas terras angrenses. \n\nhttps://t.co/Kayua7sr8g"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2018-08-10T01:20:22.000Z",
            "id": "1027726316701999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 tamb\u00e9m tem instagram!!\n\nSiga, curta e compartilhe sua experi\u00eancia no Parna com o mundo!!\n\nhttps://t.co/yBXsBmiIyz https://t.co/yBXsBmiIyz"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2018-08-10T01:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1027725488276598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza me renova e me faz mais feliz \ud83c\udf43\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udccdCachoeira Cariocas- Chapada dos Veadeiros- #GO @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gIXkVS8bk7"
        },
        {
            "author_id": "270621327",
            "created_at": "2018-08-10T01:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "prefRESENDE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027722555233382400",
            "in_reply_to_user_id": "130965198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefRESENDE Cade o Museu do Parque Nacional Itatiaia? Pq n\u00e3o o preservaram?"
        },
        {
            "author_id": "117793060",
            "created_at": "2018-08-10T00:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1027718670716428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 \nDesse ano, uma das melhores hist\u00f3rias que escrevemos! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/PCIHJWFYHb"
        },
        {
            "author_id": "67354377",
            "created_at": "2018-08-10T00:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1027718128149688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da nossa #luademel. \ud83d\udc95\n#cataratasdoigua\u00e7u #parquedasaves #saudades em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jUUZ79jwh4"
        },
        {
            "author_id": "710858548754956288",
            "created_at": "2018-08-10T00:41:06.000Z",
            "id": "1027716435752177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u \u00e9 um projeto institucional do Parque Nacional do Igua\u00e7u/ICMBio, que tem como miss\u00e3o a conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada como esp\u00e9cie chave para a... https://t.co/xSY7irNhxf"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-10T00:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1027712361396940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dessa MARAVILHA!!!! GRATID\u00c3O!!!! SEMPRE E MUUUUUIIITAAAA!!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MIVLyhGZky"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2018-08-10T00:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1027711692132823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol dos mais lindos que j\u00e1 vi!!! Gratid\u00e3o maior que tudo por isso!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1uTS4qPALr"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-10T00:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 203,
                        "username": "shai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027706395456675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Capad\u00f3cia \u00e9 uma regi\u00e3o da Turquia conhecida por sua singular paisagem lunar, Uma das \u00e1reas mais famosas da regi\u00e3o o Parque Nacional de G\u00f6reme,  foi declarada Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO.\n.\n.\n\nFoto: @shai.xox https://t.co/YnaBZ2fW4y"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-08-09T23:40:08.000Z",
            "id": "1027701088890146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas regi\u00f5es do Brasil necessitam ser protegidas de explora\u00e7\u00e3o pelo ser humano https://t.co/kiFi5R8iFY"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2018-08-09T23:02:46.000Z",
            "id": "1027691688070967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Termo de Ajuste de Conduta prev\u00ea condi\u00e7\u00f5es e limites para a captura do caranguejo-u\u00e7\u00e1 por meio do m\u00e9todo chamado de la\u00e7o.\n\nSaiba mais: https://t.co/z9aafz9bIB https://t.co/WmYW9f8aKi"
        },
        {
            "author_id": "498281873",
            "created_at": "2018-08-09T22:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Igo_Felipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027686696513679361",
            "in_reply_to_user_id": "130157130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igo_Felipe Vou pra Itaituba e depois parque nacional da Amaz\u00f4nia.. s\u00f3 pra conhecer mesmo.."
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-08-09T22:08:31.000Z",
            "id": "1027678034797707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 DOS MELHORES DESTINOS RURAIS DE PORTUGAL\n\u00abCasa da Lage\u00bb\nEsta bel\u00edssima casa senhorial do s\u00e9culo XVII est\u00e1 situada dentro de uma extensa propriedade agr\u00edcola, junto \u00e0 \u00e1rea protegida das Lagoas de... https://t.co/nuT4HPC6iP"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2018-08-09T22:00:08.000Z",
            "id": "1027675923590598657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 de 10 a 14 de setembro, na Floresta Nacional da Tef\u00e9. Ao todo, ser\u00e3o oferecidas 15 vagas para profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior.Vale a pena conferir! \ud83d\ude09 https://t.co/QOAex36Gcs"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-08-09T21:53:46.000Z",
            "id": "1027674323929235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia abriga um monumento natural alcan\u00e7ado normalmente por estrada de ch\u00e3o, mas que conta com tr\u00eas trilhas curtas, por\u00e9m exigentes, com a vista panor\u00e2mica da cidade como pr\u00eamio\n#tbt\u2026 https://t.co/JfxcQJICqs"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-08-09T21:53:25.000Z",
            "id": "1027674234686988290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia abriga um monumento natural alcan\u00e7ado normalmente por estrada de ch\u00e3o, mas que conta com tr\u00eas trilhas curtas, por\u00e9m exigentes, com a vista panor\u00e2mica da cidade como pr\u00eamio\n#tbt\u2026 https://t.co/E8686I56MX"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-08-09T21:52:59.000Z",
            "id": "1027674125094068225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia abriga um monumento natural alcan\u00e7ado normalmente por estrada de ch\u00e3o, mas que conta com tr\u00eas trilhas curtas, por\u00e9m exigentes, com a vista panor\u00e2mica da cidade como pr\u00eamio\n#tbt\u2026 https://t.co/WMeGnDi67y"
        },
        {
            "author_id": "227098658",
            "created_at": "2018-08-09T21:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027673712991133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Ytwch90wdm Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011)"
        },
        {
            "author_id": "1009889322751971331",
            "created_at": "2018-08-09T21:41:15.000Z",
            "id": "1027671171934953477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada foram flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A manuten\u00e7\u00e3o da vida selvagem precisa ser comemorada. Saiba mais: https://t.co/lqbRY4rNU9 #AristidesAthayde2018 #Aristides2018 #PartidoVerde #Resista #VidaSelvagem"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T21:22:58.000Z",
            "id": "1027666570753933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o (Cear\u00e1) - 2018 https://t.co/ooWpoQbk8y"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T21:22:38.000Z",
            "id": "1027666489661444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o (Cear\u00e1) - 2018\n\n#Mobile https://t.co/g1Wmgt7ccV"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2018-08-09T20:41:05.000Z",
            "id": "1027656030094802944",
            "in_reply_to_user_id": "893152260452229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos resultados dessas rela\u00e7\u00f5es \u00e9 selo Origens Brasil\u00ae - um QR code, que leva \u00e0 historia por tr\u00e1s do produto, onde \u00e9 poss\u00edvel conferir detalhes como: conhecer os extrativistas envolvidos na coleta, o territ\u00f3rio e a \u00e1rea protegida de origem, al\u00e9m de fotos e outras informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-08-09T20:32:39.000Z",
            "id": "1027653910461403143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enquanto dois estados americanos planejam a temporada de ca\u00e7a, debate acirrado questiona a sustentabilidade das popula\u00e7\u00f5es desta esp\u00e9cie de urso. https://t.co/MxoDOEooJA\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-08-09T20:30:01.000Z",
            "id": "1027653245454479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Enquanto dois estados americanos planejam a temporada de ca\u00e7a, debate acirrado questiona a sustentabilidade das popula\u00e7\u00f5es desta esp\u00e9cie de urso. https://t.co/usp53Vcub8"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2018-08-09T20:14:10.000Z",
            "id": "1027649256683909126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Laguna est\u00e1 inserida, quase 70% do territ\u00f3rio, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APA-BF), somente a praia do Mar Grosso, Ir\u00f3 e um pequeno trecho da Praia do Gi (em frente ao Tourist Hotel) far\u00e3o parte dessa gest\u00e3o compartilhada. https://t.co/gnsFyjuFN1"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2018-08-09T20:00:07.000Z",
            "id": "1027645721909051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero foi usado na a\u00e7\u00e3o em reserva florestal ==&gt;&gt; https://t.co/KqFiqiC60G #G1RO https://t.co/KqFiqiC60G"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2018-08-09T19:39:47.000Z",
            "id": "1027640605990707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u00a0Alunos participam de aula-passeio no Parque Nacional de Itatiaia.  https://t.co/7QE4qAvEt9"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-08-09T18:19:39.000Z",
            "id": "1027620438195748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o do conselho, n\u00e3o agradou propriet\u00e1rios de terras na regi\u00e3o onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional. https://t.co/yNlf8Hy4kC"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-08-09T17:46:02.000Z",
            "id": "1027611979865829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/8QYCjHGNTz"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-08-09T17:30:12.000Z",
            "id": "1027607994383720450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe mais fundo na natureza, ent\u00e3o voc\u00ea vai entender tudo melhor.\n.\n\n- Parque Nacional Glacier, Montana.\nFoto: @travisburkephotography https://t.co/nceLxRtzRo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-09T17:29:19.000Z",
            "id": "1027607773729771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T17:22:11.000Z",
            "id": "1027605978206937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o (Cear\u00e1) \n\n#Mobile https://t.co/lqDiOnQcfO"
        },
        {
            "author_id": "87946195",
            "created_at": "2018-08-09T17:21:17.000Z",
            "id": "1027605749231505415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordens de evacua\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3rias emitidas para partes do Lago Elsinore e outras comunidades do Sul da Calif\u00f3rnia como bombeiros batalha o https://t.co/3vcrnuDEpk , que j\u00e1 queimou mais de 200 hectares na floresta nacional de Cleveland. #ttps://t.co/qTZAU3MZki https://t.co/srPasOm6zN"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-08-09T17:17:05.000Z",
            "id": "1027604693353152513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bi\u00f3logos comemoram o nascimento de tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/CMhnT7yD0P https://t.co/cUg2GJNTKX"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-08-09T16:56:51.000Z",
            "id": "1027599601094860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/d17HNCb1AN"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2018-08-09T15:13:11.000Z",
            "id": "1027573514025553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "On\u00e7a filhote, tamb\u00e9m conhecido como filhote de on\u00e7a, que nasceu h\u00e1 poucos dias, foge de blitz no Parque Nacional e manda pol\u00edcia florestal tomar no cu: \"VAI TOMAR NO CU\" diz filhote de on\u00e7a que nasceu h\u00e1 poucos dias.\nConfira imagens: https://t.co/rDH0fcCZCp"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2018-08-09T15:00:02.000Z",
            "id": "1027570204019060738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudante Marc Meslin, de 22 anos, ficou cinco dias perdido no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. Ele veio ao Brasil para fazer est\u00e1gio em veterin\u00e1ria e decidiu estender a sua estadia no pa\u00eds. #JornalDaRecord https://t.co/CkBibbPTbi"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-08-09T15:00:01.000Z",
            "id": "1027570198096879622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os bombeiros resgataram o estudante franc\u00eas que passou seis dias perdido em uma trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. https://t.co/fIBLtFf3Cc"
        },
        {
            "author_id": "862518502867038209",
            "created_at": "2018-08-09T14:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027567518683148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DbtalzYH3M no parque nacional ,imagens tri dimensional e inacredit\u00e0vel capitada por"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2018-08-09T14:34:51.000Z",
            "id": "1027563864387461127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Bahia, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/ZbyzHBlwLu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-08-09T14:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027560864914788354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados em Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/TXuDoQ7lhV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-08-09T13:43:20.000Z",
            "id": "1027550900062179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 19 de agosto, domingo, a Green Trekker desafia-o para uma aventura que nos leva num passeio de barco at\u00e9 \u00e0 Ilha das Berlengas. O arquip\u00e9lago das Berlengas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e Reserva da Biosfera da UNESCO... https://t.co/mHe8R1l10W"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2018-08-09T13:36:11.000Z",
            "id": "1027549102740054018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trator e 10 caminh\u00f5es s\u00e3o destru\u00eddos em opera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/B1zmFiPf20"
        },
        {
            "author_id": "282592162",
            "created_at": "2018-08-09T13:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1027548017942044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dmxo8u94mc"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2018-08-09T13:31:22.000Z",
            "id": "1027547888191254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a d\u00e3o show em estrada que leva \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u. Tr\u00eas oncinhas foram flagradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u201ccasa\u201d para mais de 20 indiv\u00edduos; pesquisadores monitoram os felinos e comemoram aumento na popula\u00e7\u00e3o.\nLeia mais: https://t.co/RNmr0vRPoE\nFonte: G1 https://t.co/N9nwG4Tyjy"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-08-09T13:31:20.000Z",
            "id": "1027547882658955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oncinhas ganhar\u00e3o nome e ser\u00e3o monitoradas no Parque Nacional\nhttps://t.co/U7AIawBtTB https://t.co/noXQhvtZS1"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-08-09T13:30:05.000Z",
            "id": "1027547568870498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O vilarejo que \u00e9 porta de entrada para o parque nacional reserva uma variedade incr\u00edvel de cachoeiras! Confira o roteiro: \ud83d\ude01 https://t.co/BgegVVQzDY"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2018-08-09T13:11:49.000Z",
            "id": "1027542969983877121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses privados amea\u00e7am o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Kh8BtXC4bH"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-08-09T12:59:47.000Z",
            "id": "1027539943579627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Castanh\u00e3o, \u00faltima parada do tour cearense.\n\n#Mobile https://t.co/NpMv30UFZp"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-08-09T12:08:17.000Z",
            "id": "1027526980361695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iara de Melo Barros, coordenadora do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, est\u00e1 ao vivo no Manh\u00e3 RCI e fala sobre as novas integrantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u, as tr\u00eas oncinhas filhotes."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-08-09T11:32:36.000Z",
            "id": "1027518001124392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mensagem \u00e9 de 2 anos atr\u00e1s, mas continuamos na mesma balada...Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! #praSCacontecer #MiriamSCsustent\u00e1vel #RedeSustentabilidade https://t.co/6qZ84bnsi6"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2018-08-09T10:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1027509307628290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "not over. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/U0hRQr4vZP"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2018-08-09T10:28:31.000Z",
            "id": "1027501873035702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \nParque Nacional do Igua\u00e7u, 2016 https://t.co/pXtT3AmY7B"
        },
        {
            "author_id": "920770730241003520",
            "created_at": "2018-08-09T03:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027398760408772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVESTIGANDO PARQUE NACIONAL - LUGAR ASSOMBRADO: https://t.co/2lv8qIaytZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-08-09T03:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027392555737120775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/OsUmGJTOXj"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-09T02:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1027375047231635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque Minas s\u00e3o muitas. E boas pessoas tamb\u00e9m... \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/94rytBRDtc"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2018-08-09T01:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1027370516880023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma imensid\u00e3o viva, por\u00e9m prejudica ilegalmente. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/83u7DtqXnD"
        },
        {
            "author_id": "41682164",
            "created_at": "2018-08-09T01:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "josescxavier"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "tomahock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027366600457035782",
            "in_reply_to_user_id": "331087940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josescxavier @tomahock Ger\u00eas \u00e9 uma vila do concelho de Terras de Bouro, depois h\u00e1, em maior dimens\u00e3o a serra do Ger\u00eas e ainda maior, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Bomba onde?"
        },
        {
            "author_id": "961078432296767488",
            "created_at": "2018-08-09T01:09:47.000Z",
            "id": "1027361265650462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "submitted by    /u/fuckyou_m8  [link]   [comments] Read MoreFranc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio - Read More: https://t.co/B0UFxI28b3"
        },
        {
            "author_id": "954535098111660034",
            "created_at": "2018-08-09T01:05:54.000Z",
            "id": "1027360287966547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosaico do Baixo Rio Negro integra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tarum\u00e3-Ponta Negra https://t.co/l7jnd2WSDo"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2018-08-09T00:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 159,
                        "username": "juniorbirn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027343814137196550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem a\u00e9rea onde \u00e9 poss\u00edvel vermos a divis\u00e3o entre Brasil, Paraguay e Argentina.\n\nAl\u00e9m disso, podemos ver como \u00e9 enorme o nosso Parque Nacional.\n\nCr\u00e9ditos ao @juniorbirn https://t.co/zbiS1nYGZV"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-08-09T00:00:00.000Z",
            "id": "1027343702744657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o cerrado mineiro e o Rio S\u00e3o Francisco presentes no Parque Nacional da Serra da Canastra. Logo+, \u00e0s 21h45, no #ParquesdoBrasil. \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/x63S8GSMwN"
        },
        {
            "author_id": "3085060899",
            "created_at": "2018-08-08T23:38:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1027338368882040839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer desestressar ??? \nEnt\u00e3o venha conhecer um peda\u00e7o do para\u00edso incrustado na Reserva Biol\u00f3gica Costeira do Zimbros, Bombinhas/SC uma Mata Atl\u00e2ntica extremamente rica na sua fauna e flora com suas nascentes e praias desertas, trilhas magn\u00edficas!!!! #vemzimbrar #praia #bombinhas https://t.co/lygQOBGbPx"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2018-08-08T23:32:47.000Z",
            "id": "1027336855052791810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "NASCERAM 3 ONCINHAS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nhttps://t.co/BmYfkakAkb https://t.co/BrI5TZokOo"
        },
        {
            "author_id": "968768670687285248",
            "created_at": "2018-08-08T23:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "biatiiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027333071547318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Falta de dinheiro retira vigil\u00e2ncia do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\"\u00e9 s\u00f3 um dos muitos casos! @biatiiz n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o f\u00e1cil de vigilar um parque com milhentos m2 n sei acho eu! Para n falar que com inc\u00eandios e assim um parque natural arda muito mais facilmente do que um zoo https://t.co/VPaxcY91oa"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2018-08-08T22:55:12.000Z",
            "id": "1027327395248922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando trabalho para os outros! Abestado!\nhttps://t.co/ydR4WBx50G"
        },
        {
            "author_id": "193270131",
            "created_at": "2018-08-08T22:04:44.000Z",
            "id": "1027314694359588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas maravilhosas dentro do parque nacional da on\u00e7a com filhote!!!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-08-08T21:50:00.000Z",
            "id": "1027310986653523969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo o 15\u00ba Parque Nacional a ser criado no pa\u00eds, ele recebeu mais de 3 mil visitas no ano de 2017.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #ParqueNacional #TurismoSustent\u00e1vel\n\nhttps://t.co/DxnemzRGz4"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2018-08-08T21:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027310756277219333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s cinco dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/oa1mhMkflO via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-08-08T21:43:38.000Z",
            "id": "1027309382873358341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados ao atravessar rodovia no Parque\u00a0Nacional https://t.co/UwrYEVYVRB https://t.co/ytOHV7wcM5"
        },
        {
            "author_id": "1367179363",
            "created_at": "2018-08-08T21:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027308692776079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s cinco dias perdido em parque nacional no Rio https://t.co/GKzdLk3jLB via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1025350287240904705",
            "created_at": "2018-08-08T21:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 66,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1027307136865460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio @UOL https://t.co/eEHnzJyDCs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-08T21:25:13.000Z",
            "id": "1027304748305850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-08-08T21:00:00.000Z",
            "id": "1027298404072939524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA: Girafa do Parque Nacional Kruger, em \u00b7Komatipoort, Mpumalanga, \u00c1frica do Sul https://t.co/l6E0w6TDr3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T20:56:56.000Z",
            "id": "1027297630437736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses promoveu no \u00faltimo domingo (5) a 1\u00aa atividade do Programa Amigos do Parque! O Mutir\u00e3o de limpeza da praia dos grandes len\u00e7\u00f3is contou com a participa\u00e7\u00e3o de 32 pessoas, entre volunt\u00e1rios e equipe do parque. Confira: https://t.co/Jp9rqVg8X9 https://t.co/CP7G4HLe43"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T20:28:37.000Z",
            "id": "1027290507096088589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 HOJE!\nA TV Brasil estreia nesta quarta-feira (08), \u00e0s 21h45, a s\u00e9rie Parques do Brasil \ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f\nO epis\u00f3dio de hoje \u00e9 um di\u00e1rio de expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. Confira: https://t.co/Xija58zk9S https://t.co/0ZhSB77HE5"
        },
        {
            "author_id": "2301179939",
            "created_at": "2018-08-08T20:20:27.000Z",
            "id": "1027288450603593729",
            "in_reply_to_user_id": "831161736862498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BicaCurta A cultura de eucaliptal \u00e9 um problema. Mas tamb\u00e9m importante para a economia (local e nacional). Parece-me que o problema est\u00e1 mais no caos que \u00e9 a floresta nacional. \u00c9 tudo plantado \u00e0 balda.."
        },
        {
            "author_id": "459428374",
            "created_at": "2018-08-08T20:10:15.000Z",
            "id": "1027285883182088192",
            "in_reply_to_user_id": "4879712721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xerederrr tiroteio com mortes em plena luz do dia no centro, um predador andando pela cidade, um velho malhando no gramad\u00e3o e o cachorro dele junto, pelo menos a noticia fofinha \u00e9 que tem mais 3 on\u00e7as pintadas que nasceram no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T19:52:13.000Z",
            "id": "1027281344668348418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estudante franc\u00eas Marc Meslin, de 22 anos, perdido desde a quarta-feira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, foi localizado ontem (07) por equipes do Corpo de Bombeiros, ICMBio e volunt\u00e1rios que atuavam na busca. https://t.co/kNX5WgKfR5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-08T19:46:54.000Z",
            "id": "1027280006102364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O macaco-aranha-de-cara-branca ocorre na regi\u00e3o do Rio Tapaj\u00f3s e est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. A Floresta Nacional do Jamanxim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal que ajuda a manter o habitat dessa esp\u00e9cie, mas ainda sofre com o desmatamento ilegal em torno da BR-163. https://t.co/0edp5XoXVQ"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2018-08-08T19:30:27.000Z",
            "id": "1027275866290757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franc\u00eas \u00e9 resgatado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional no Rio - https://t.co/BQnNi96bkO"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2018-08-08T19:28:23.000Z",
            "id": "1027275346935197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os #ParquesNacionais do Brasil t\u00eam muita hist\u00f3ria para contar. Hoje, \u00e0s 21h45, estreia a s\u00e9rie #ParquesdoBrasil na TV Brasil. Convidamos voc\u00ea a passear pelo Parque Nacional da #SerradaCanastra. Aventure-se e convide os amigos! https://t.co/PwVubpiGxd"
        },
        {
            "author_id": "1201322563",
            "created_at": "2018-08-08T19:24:27.000Z",
            "id": "1027274356517429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1.\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica.\n\u2705 CERTO ou \u274c ERRADO?\n\n#dicas #direito https://t.co/G2V0u41THq"
        },
        {
            "author_id": "201466544",
            "created_at": "2018-08-08T19:24:09.000Z",
            "id": "1027274280994787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE tem de #DireitoAmbiental! Vamos l\u00e1.\n\nA Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica. \n\u2705 CERTO ou \u274c ERRADO?\n\n#dicas #direito https://t.co/WZlgcMV9wp"
        },
        {
            "author_id": "76455987",
            "created_at": "2018-08-08T19:17:28.000Z",
            "id": "1027272602019082241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Tr\u00eas filhotes de on\u00e7as-pintadas foram avistados no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, pelo pessoal do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u. Cada novo animal \u00e9 uma esperan\u00e7a para a conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, bioma com o menor n\u00famero de on\u00e7as do pa\u00eds\"\nFoto Carmel Croukamp\n\nIT MALIA \u2764\ufe0f https://t.co/gAJH7xOGpQ"
        },
        {
            "author_id": "108484652",
            "created_at": "2018-08-08T19:01:21.000Z",
            "id": "1027268544759844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 16 lagos conectados por diversas cachoeiras, o Parque Nacional dos Lagos Plitvice foi considerado patrim\u00f4nio da Unesco em 1979. \u00c9 o maior parque da Cro\u00e1cia  e o mais antigo do sudoeste\u2026 https://t.co/5wKJQdROWB"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-08-08T18:57:48.000Z",
            "id": "1027267653424095233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANT\u00c3O: Chegada do jovem Franc\u00eas na sede do parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis!!!\n\nREPORTAGEM: CACAU REP\u00d3RTER. https://t.co/nXgxqLEuYh"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Carolbarcellosc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Carolbarcellosc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Carolbarcellosc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sagatesrl].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sagatesrl",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sagatesrl"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Olavinha88].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Olavinha88",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Olavinha88"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [LukasMarqs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LukasMarqs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LukasMarqs"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "805754260893925376",
                "name": "SandroTop",
                "username": "Informativo24Hr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120753408",
                "name": "Thales - Sabar\u00e1 \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProjetoChef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885144616718258179",
                "name": "M.R. Gomes.",
                "username": "MarcosRG1304",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307589625",
                "name": "Xelymary",
                "username": "xelymary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78915732",
                "name": "Notitarde",
                "username": "webnotitarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851188971187179521",
                "name": "Sabri P",
                "username": "SabriChaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244434393",
                "name": "German Meisnitzer",
                "username": "gmmeisnitzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124781750",
                "name": "MARCOS VINICIUS \u24c2",
                "username": "Furakinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883382238",
                "name": "Ilan Presser",
                "username": "ilanpresser",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246717039",
                "name": "Ray",
                "username": "raytvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77323006",
                "name": "Moacir Neto",
                "username": "moacirbmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733022717",
                "name": "Fernando De Le\u00f3n",
                "username": "crfernandogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195988105",
                "name": "Marinho\ud83d\udc3a",
                "username": "Marinho_Papao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752975312",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "BelemNoticiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760205099352358914",
                "name": "Lab Mocorongo",
                "username": "labmocorongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076877578",
                "name": "Maximiliano Bello",
                "username": "max_bello_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948435884667473920",
                "name": "taiamaecoturismo",
                "username": "taiamaecoturis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082148583",
                "name": "RENIGHT",
                "username": "iamrenatafrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "Santiago, Raull \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #AteVencermosAFome",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magalh\u00e3es #Mundo&BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989313403377344513",
                "name": "Resid\u00eancia em Portugal",
                "username": "Residencia_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583771064",
                "name": "Eco101",
                "username": "_eco101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93916852",
                "name": "Sistema FAEP",
                "username": "SistemaFAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025671684588810241",
                "name": "Aissa.Regalla",
                "username": "AissaRegalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479707072",
                "name": "Niko's Emporio Arabe",
                "username": "nikosemporio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015282938",
                "name": "Claudio Giovani Guia de Turismo (Cadastur)",
                "username": "inavoigoidualc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151334489",
                "name": "@liel@md@\ud83d\uddfc",
                "username": "admaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299638233",
                "name": "T\u00eamDend\u00ea",
                "username": "TemDende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577194",
                "name": "Cai\u00e3 Cordel",
                "username": "caiacordel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114913197",
                "name": "Tau\u00e3 Cordel",
                "username": "Tauacordel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2149209668",
                "name": "Alberto Silva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "JotalbertoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38687143",
                "name": "Prensa Libre",
                "username": "prensa_libre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361172449",
                "name": "Edemar Miqueta (Dactyls Crowley)",
                "username": "EdemarMiqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019578724017233921",
                "name": "Ivan novitch",
                "username": "Ivanovi99156186",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90904603",
                "name": "Neuber Corr\u00eaa",
                "username": "NeuberLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913158218230222849",
                "name": "Viaje x Chile",
                "username": "ViajexChile1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90208265",
                "name": "Bruna Lugatti",
                "username": "BrunaLugatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336444",
                "name": "Silvia",
                "username": "simarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54282957",
                "name": "Ava\u00ed de Bike \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "avaidebike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568370198",
                "name": "Marcio Elias",
                "username": "MarcioEliasSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67902378",
                "name": "\u26e7 Shi \u00e9 Lulal\u00e1 \u2730",
                "username": "Taty_Maz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240597531488391174",
                "name": "Ligeiro",
                "username": "vagligeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224882018",
                "name": "\u05d0\u05b4\u05d9\u05bc\u05d5\u05b9\u05d1\u200e",
                "username": "brolshevik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34375766",
                "name": "Daniel Nava Rodrigues",
                "username": "daninava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971387164771667968",
                "name": "rapho",
                "username": "raphagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346296215",
                "name": "Pedro Menezes",
                "username": "P_droMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926259560423329793",
                "name": "i44 News",
                "username": "i44_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950397146",
                "name": "Luiz Morais",
                "username": "_luizmorais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870400264670457860",
                "name": "m\u00e3e de horta",
                "username": "attheredgarden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2203215955",
                "name": "Fernando Leite Alvim",
                "username": "LeiteAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2263180159",
                "name": "ivonizio jesus andra",
                "username": "ivonizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174267626",
                "name": "P E R  \u2573  L I N E",
                "username": "PerlineH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227490895",
                "name": "dIOGO ou HATA",
                "username": "HoMeM_NU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630749006",
                "name": "Academia de Filmes",
                "username": "AcademiaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179361065",
                "name": "Joana Coelho",
                "username": "JoanaSalCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50391402",
                "name": "clayton conservani",
                "username": "conservani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18227696",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "cadsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867423099293249537",
                "name": "Jil\u00f3 Gentil",
                "username": "JiloGentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185658385",
                "name": "tarcisio lenon",
                "username": "tarcisiole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1883957798",
                "name": "Henrique Teofilo",
                "username": "HenriqueTeofil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295352076",
                "name": "Rocky",
                "username": "RockyBGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979706",
                "name": "Benedito Medeiros Nt",
                "username": "bmedeirosneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66850698",
                "name": "Renato Dafflon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udf0d",
                "username": "renatodaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168747047",
                "name": "Arte Norte",
                "username": "Artenorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99344456",
                "name": "Dani Trabucco",
                "username": "Dani_Trabucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994586815888805893",
                "name": "MachuPicchu Travel Brasil",
                "username": "machupicchubrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280822068",
                "name": "davys luis duncan",
                "username": "davysduncan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65376710",
                "name": "SHAK",
                "username": "ShakMusic1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32974020",
                "name": "Nanda",
                "username": "NandaPalestrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37266854",
                "name": "Gabriel Sperandio",
                "username": "sperandio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4605354681",
                "name": "GUARUJ\u00c1 RADICAL TURISMO AVENTURA",
                "username": "GuarujaRadical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725972673",
                "name": "El Se\u00f1or de la Medianoche",
                "username": "AguaTransport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915292451",
                "name": "roberto rocha marinh",
                "username": "rocha_marinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801866042146484224",
                "name": "Leomaglio",
                "username": "Leonardo_Maglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56662028",
                "name": "Sydey Vieira",
                "username": "Sydeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353212181",
                "name": "Metalurgica CLA",
                "username": "RotomoldagemCLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210952183",
                "name": "Israel Victor",
                "username": "ligerinho101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36133548",
                "name": "Ma\u00edra Charken",
                "username": "mairacharken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959969406678896640",
                "name": "Francisco Linhares Da Silva",
                "username": "FranciscoLinh20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35408474",
                "name": "Leo Gonzaga\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a - #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente",
                "username": "leogcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224050553",
                "name": "Monica VIVABrasil",
                "username": "MonicaVivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37721941",
                "name": "Nei Robson #OBrasilTaLascado",
                "username": "neirobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134997257",
                "name": "William",
                "username": "williamrdss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559128581",
                "name": "Wake fuck up !!!",
                "username": "belbartok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104642595",
                "name": "espumaDosDias \u2667\u2661\u2664\u25ca",
                "username": "depoisdehj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296459271",
                "name": "Google Doodles",
                "username": "GoogleDoodles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274005804",
                "name": "FM",
                "username": "FmmRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28159921",
                "name": "Mauricio Lima\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "bananalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327800003",
                "name": "RIO ANTIGO \ud83d\ude8b",
                "username": "ORioAntigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62046703",
                "name": "Giordano Tramontin",
                "username": "giggiotramontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262000031",
                "name": "eniogon\u00e7alves",
                "username": "eniogrupolema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243757069",
                "name": "hayley renee",
                "username": "heyyyhay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726505657860546564",
                "name": "Foxie",
                "username": "foxienet_40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300945510",
                "name": "Maiquel - Virando Mundo",
                "username": "MaiquelVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849475194666323968",
                "name": "Viaje Por Conta",
                "username": "viaje_por_conta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699055848",
                "name": "NiT",
                "username": "NiT_New_in_Town",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853325368014536705",
                "name": "Adl Servi\u00e7os de  Limpezas e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "AdlLimpezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018220248099680260",
                "name": "Mateus carvalho",
                "username": "mateusc212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548664090",
                "name": "depressed alchoolic",
                "username": "heildaisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742094592",
                "name": "francisco_",
                "username": "leandropassos89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79001862",
                "name": "Andr\u00e9 Esteves",
                "username": "AndreEstevesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328028507",
                "name": "Rastro101",
                "username": "Rastro101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027363277393874945",
                "name": "viralpet",
                "username": "viralpetoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19924069",
                "name": "Ol\u00edvia Souza Cruz",
                "username": "GarimpandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300711",
                "name": "Luiz Carlos Busato",
                "username": "lcbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39862870",
                "name": "Di\u00e1rio de Canoas",
                "username": "diariodecanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211303078",
                "name": "Andreia Roque",
                "username": "TurRURAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629038353",
                "name": "Newton Rodrigues\u2003\u2003\u2003.",
                "username": "PorraNewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303569347",
                "name": "pedro Montenegro",
                "username": "pedromonte10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920770730241003520",
                "name": "Ca\u00e7a Sobrenatural",
                "username": "cacasobrenatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367177",
                "name": "Via Mundo",
                "username": "viamundobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109099809",
                "name": "T E N G L O",
                "username": "JRMEDIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459602327",
                "name": "bemvindosabordo",
                "username": "bemvindosabordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412012999",
                "name": "Travis Burke",
                "username": "TravisBPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231480849",
                "name": "7CINCOTV",
                "username": "7CincoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906496451643146242",
                "name": "Belo Jardim",
                "username": "BeloJardimCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020433693918343171",
                "name": "SLopes",
                "username": "VarsviaComerci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437053786",
                "name": "Alice Azevedo",
                "username": "mariazevedo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992601939127959554",
                "name": "Paulo Santana",
                "username": "PauloSa67834713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90404419",
                "name": "Allan Castro",
                "username": "allankardeccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884594563440160770",
                "name": "LuisFernando",
                "username": "LuisFer67823966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57810103",
                "name": "ACLAUDIOM",
                "username": "ACMIILLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839352638076506112",
                "name": "Jorge Ramos",
                "username": "NandoJo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70764261",
                "name": "Marcelo Vitor\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udded",
                "username": "MarceloVitor29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253544281",
                "name": "Mato Grosso News",
                "username": "MatoGrossoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136268452",
                "name": "Censipam",
                "username": "censipam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747763609",
                "name": "DarkSide\u00ae",
                "username": "DarkSideBooks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782693175",
                "name": "Aires Sousa\u2122",
                "username": "Chico_Banza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926110549414465537",
                "name": "Nuno Couto \u2122",
                "username": "TheOneNuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19472578",
                "name": "Catarina Martins",
                "username": "catarina_mart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368972589",
                "name": "Viagens \u00e0 Solta",
                "username": "viagensasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "Victor Vaporubens\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19577678",
                "name": "Joao L\u00eado Fonseca",
                "username": "jledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139765160",
                "name": "Paulo Cosmo JR.",
                "username": "Paulocosmojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98468603",
                "name": "Daril Jimenez",
                "username": "DarilJimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80998313",
                "name": "Lyhcorada",
                "username": "Lyhcorverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136998",
                "name": "Marcelle Rebelo",
                "username": "marcellerebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176114263",
                "name": "cassiano",
                "username": "opscass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180734495",
                "name": "Cirilo Dixon",
                "username": "dixonprojekt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19470367",
                "name": "V\u00e2nia Cruz",
                "username": "generala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028732242305142784",
                "name": "Guia Wilk Serra da Capivara",
                "username": "GuiaWilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259552907",
                "name": "Culturalarabepoa",
                "username": "ArabeCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930135435967332353",
                "name": "4MEN",
                "username": "4MENPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326595738",
                "name": "Uma Sul Americana",
                "username": "UmaSulAmericana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849287089",
                "name": "marcoantoniosilvamar",
                "username": "marcoan57908373",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757216427870982144",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "luzdanet8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38439986",
                "name": "Marcio A Marteloti",
                "username": "Marteloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287823326",
                "name": "Ray Martins",
                "username": "raymasters1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19834347",
                "name": "AC",
                "username": "antoniocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19944166",
                "name": "Meteorologia",
                "username": "meteorologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956881465895157761",
                "name": "wellington carlos alves",
                "username": "Welcarlosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342370665",
                "name": "Guia Toda Hora",
                "username": "GuiaTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57203676",
                "name": "Belzinha",
                "username": "Estrambotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41135175",
                "name": "La\u00e9rcio_Laca \uf8ff",
                "username": "laerciocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59771262",
                "name": "Paula Zanelli",
                "username": "paulazanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33695364",
                "name": "Rita Helena",
                "username": "ritahelena1707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113648973",
                "name": "jr balby",
                "username": "jr_balby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903648977014444032",
                "name": "Overlanding Colombia",
                "username": "OverlandingCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732185252945379328",
                "name": "Implay",
                "username": "implayitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193451595",
                "name": "Fabr\u00edcio Chaves",
                "username": "Fabriicio_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842140551193456641",
                "name": "Joana d'Arc de Paula",
                "username": "blogdatiajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913048288697421824",
                "name": "Mat\u00e9ria Sust\u00e9ntavel",
                "username": "materiasustpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126736732",
                "name": "Andrei Rossetto",
                "username": "andreirossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621501579",
                "name": "ROZALIAS ARAUJO",
                "username": "ROZALIASARAUJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2229744763",
                "name": "Alexandre j\u00fa ribeiro",
                "username": "ribe_alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306256268",
                "name": "Manoela Sousa",
                "username": "manusousa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002264672723197952",
                "name": "Rodrigo Nascimento",
                "username": "RodrigoNasciRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334705469",
                "name": "Comer Dormir Viajar",
                "username": "comerdormirv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168359301",
                "name": "Juliander Dziura",
                "username": "kdziura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus V. C. Alves",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232965494",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodrigosc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978326928976424960",
                "name": "Escala de Valores",
                "username": "EscaladeValores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379683010",
                "name": "Indio\u00ea Alan Autovicz",
                "username": "IndioeAutovicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803722830",
                "name": "Marcos Rodrigues",
                "username": "MARCOSER91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161112044",
                "name": "Band Mais",
                "username": "bandmaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223233547",
                "name": "Odair Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Odair_Jose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743911",
                "name": "Cassandra Oliveira",
                "username": "sanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384554719",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd64 ( De \ud83c\udfe1)",
                "username": "sol_slopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856648797597958145",
                "name": "Horizonte Ambiental",
                "username": "horizonteambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864562696146083840",
                "name": "Rizoma Est\u00fadio",
                "username": "rzmestudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024609871705112576",
                "name": "Maria",
                "username": "Maria44012660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60338139",
                "name": "Wilson Santos",
                "username": "WilsonSantosWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916849594",
                "name": "Lotes MG",
                "username": "lotes_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594336808",
                "name": "GAVIAM",
                "username": "INSTITUTOGAVIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874443",
                "name": "EFA",
                "username": "efacentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887977429",
                "name": "GEAT",
                "username": "portalgeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791065613502472192",
                "name": "Irapuan Cezar",
                "username": "irapuan0ng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58916726",
                "name": "Paulinha",
                "username": "a_chernobyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155561303",
                "name": "renat\u00e3o \ud83c\udf3b",
                "username": "Renatta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954535098111660034",
                "name": "Portal Amazon News",
                "username": "PortalAmazonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381774984",
                "name": "Ana Rosa Alves",
                "username": "anarosacalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270621327",
                "name": "Diego Pereira | Andre Matos VIVE!",
                "username": "dgo_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117793060",
                "name": "Marina Magalh\u00e3es",
                "username": "MMMarinaFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67354377",
                "name": "Regially",
                "username": "Regially",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710858548754956288",
                "name": "Samantha L\u00eado: R\u00e1dio Meio Ambiente",
                "username": "LedoSamantha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147153523",
                "name": "(((Shai Haim)))",
                "username": "shai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498281873",
                "name": "Vick do Vigor",
                "username": "vicenttejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130157130",
                "name": "Igo",
                "username": "Igo_Felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982773760645369856",
                "name": "TrilhasFDS",
                "username": "TrilhasFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227098658",
                "name": "sarah",
                "username": "sarahmagon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009889322751971331",
                "name": "Aristides Athayde",
                "username": "aathayde2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87946195",
                "name": "Pedro Giovani",
                "username": "PedroGiovany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862518502867038209",
                "name": "VALDIR VITORIANO",
                "username": "trombetaserrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282592162",
                "name": "Gon\u00e7alo",
                "username": "ILikeDisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41682164",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "gaitadevoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331087940",
                "name": "Jos\u00e9 Xavier",
                "username": "josescxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10101522",
                "name": "Tomahock",
                "username": "tomahock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961078432296767488",
                "name": "Behemotor Brazil",
                "username": "behemotorBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013570938087108608",
                "name": "Joel, vulgo J\u00fanior",
                "username": "juniorbirn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085060899",
                "name": "Residencial Canoa Quebrada",
                "username": "canoaquebrada10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968768670687285248",
                "name": "FAT \ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "EY_FAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348483806450364417",
                "name": "Beatriz Pereira",
                "username": "biatiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193270131",
                "name": "Ambiental Iguassu",
                "username": "Ambientaltravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367179363",
                "name": "Guido Carrijo",
                "username": "guidocarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025350287240904705",
                "name": "Livia laurindo domingos",
                "username": "livia_laurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301179939",
                "name": "Vasco",
                "username": "soeiro_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459428374",
                "name": "pozzer",
                "username": "soupozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201322563",
                "name": "damasioriogrande",
                "username": "damasiorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201466544",
                "name": "Dam\u00e1sio Porto Alegre",
                "username": "damasiopoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76455987",
                "name": "Madonno",
                "username": "perigo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108484652",
                "name": "Geisa sem Arruda pfv",
                "username": "aigeisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1030651526350495745",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0go3ncr42f7cfh0l59j373sr7ibh",
        "oldest_id": "1027267653424095233",
        "result_count": 474
    }
}