{
    "data": [
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:32:52.000Z",
            "id": "1024815260820221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiradentesMG: Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/lv5lhyxE4p"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:32:26.000Z",
            "id": "1024815150367469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Malas de Tiradentes MG: Reserva Biol\u00f3gica do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes https://t.co/gkdrX5Llw0"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:31:39.000Z",
            "id": "1024814953713287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei: Parque Nacional da Serra da Bocaina II https://t.co/Ct1fF9ApoY"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:31:12.000Z",
            "id": "1024814837438861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pyren\u00f3polis: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/qFkotLfChS"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2018-08-02T00:30:33.000Z",
            "id": "1024814675438002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeeTheDayForever: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/Hjd3mCXeZH"
        },
        {
            "author_id": "3297056245",
            "created_at": "2018-08-02T00:16:00.000Z",
            "id": "1024811015538728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto\nhttps://t.co/QXTTejhdNa"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-08-01T23:43:55.000Z",
            "id": "1024802938039017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhando em vida, sorrindo \u00e0 toa, s\u00f3 vibrando amor e paz. \ud83c\udfb5\ud83e\udd19\ud83c\udfff\n\nFoto:leydmonteiro em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/t4borGNJ6W"
        },
        {
            "author_id": "1089786265",
            "created_at": "2018-08-01T21:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1024766621997387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edble lugar \ud83c\udf31\ud83d\udc26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/riarVcuS57"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-08-01T20:53:19.000Z",
            "id": "1024760008234487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pessoas s\u00e3o detidas por ca\u00e7ar em reserva biol\u00f3gica de Cariacica, ES https://t.co/m0PhSYDLW6"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2018-08-01T20:05:05.000Z",
            "id": "1024747867439865857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estudo de Viabilidade T\u00e9cnica, Econ\u00f4mica e Ambiental (EVTEA) da Hidrovia Paran\u00e1-Paraguai quer dragar e retirar curvas em uma das \u00e1reas mais conservadas do Pantanal \u2013 entre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 e o Parque Nacional. Um desastre. \ud83c\udf0d https://t.co/lBfzkHAXsW"
        },
        {
            "author_id": "919962793096474624",
            "created_at": "2018-08-01T19:42:00.000Z",
            "id": "1024742059201232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto\nhttps://t.co/fZXivjrX6j"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2018-08-01T19:40:55.000Z",
            "id": "1024741788404338690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cinco pessoas s\u00e3o detidas por ca\u00e7ar em reserva biol\u00f3gica de Cariacica, ES https://t.co/jZ7oTjnrTh"
        },
        {
            "author_id": "34274276",
            "created_at": "2018-08-01T19:05:25.000Z",
            "id": "1024732852850765829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/sCwcKBfweT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-08-01T18:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024728436277948417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a pintada \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/keZX3mIreO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "742349665853640704",
            "created_at": "2018-08-01T18:35:48.000Z",
            "id": "1024725401594224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia - Calif\u00f3rnia,EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nO Parque das \u00e1rvores gigantes! https://t.co/fvkKo50DkT"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-08-01T17:59:31.000Z",
            "id": "1024716266983108610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro \u201cQuanto Vale o Verde: A Import\u00e2ncia Econ\u00f4mica das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Brasileiras\u201d, acaba de ser lan\u00e7ado durante o IX Congresso Brasileiro De Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o. O estudo feito em 2011 por Rodrigo Medeiros e Cadu Young foi atualizado. https://t.co/IUBAcxQYVd https://t.co/AR8JVrglzU"
        },
        {
            "author_id": "336374750",
            "created_at": "2018-08-01T17:50:36.000Z",
            "id": "1024714023042863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 um crime.\n70 anos morando nessa casa e agora alegam que est\u00e1 em \u00e1rea protegida\nTenham consci\u00eancia e v\u00e3o derrubar acampamento do MST, MSTS, PQP!!! https://t.co/bxMrru4vXt"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-08-01T17:41:29.000Z",
            "id": "1024711730365124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira a 1\u00aa reportagem especial da TV NBR sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica em Goi\u00e1s: https://t.co/qedX8nPNLJ https://t.co/x4YkNHANId"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-01T17:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024711681887428615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa campanha #MaisAbrolhos repercutida no @Estadao de hoje. Muito bom que o @icmbio est\u00e1 reiterando que vai realizar o processo de Consulta P\u00fablica em breve! https://t.co/8KkGcMFmxY"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2018-08-01T17:35:00.000Z",
            "id": "1024710099615580161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O diretor da Conexsus, valmir_ortega, fala sobre o Desafio Conexsus durante o IX CBUC - Congresso Brasileiro De Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o. Confira!\n\n#DesafioConexsus #Espa\u00e7oAmaz\u00f4nia\u2026 https://t.co/KU8OAeP4D9"
        },
        {
            "author_id": "1024285878846414848",
            "created_at": "2018-08-01T17:00:25.000Z",
            "id": "1024701396606754818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/heFaPCZA6o"
        },
        {
            "author_id": "942486276422488065",
            "created_at": "2018-08-01T16:45:20.000Z",
            "id": "1024697601554309125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o bel\u00edssimo Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, nos condados de Mariposa e Tuolumne. https://t.co/K6SYA2fErY"
        },
        {
            "author_id": "75067803",
            "created_at": "2018-08-01T16:41:48.000Z",
            "id": "1024696709757247490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/LYqyHmbNNF"
        },
        {
            "author_id": "19375592",
            "created_at": "2018-08-01T16:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024692198191915009",
            "in_reply_to_user_id": "1421721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cardoso 50 anos de experi\u00eancia e n\u00e3o sabe fazer a porra de uma empanada que preste, a da tiazinha do parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 bilh\u00f5es de vezes melhor."
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-08-01T16:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1024690718227554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc9c em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/tpr56VcOQd"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-08-01T15:45:03.000Z",
            "id": "1024682429938839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o que significa um local de escalada ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/kiFi5QQHOq"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-08-01T15:30:14.000Z",
            "id": "1024678698694467586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amplia\u00e7\u00f5es ir\u00e3o atingir 33 mil hectares do Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense e 51 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. https://t.co/Slz4dI5bmd"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-01T15:19:34.000Z",
            "id": "1024676015958884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores hero\u00ednas da conserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil, Z\u00e9lia Brito, guardi\u00e3 da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, falando sobre seu trabalho\u2026 https://t.co/ctmTMzusfU"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-08-01T15:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1024675306710417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We were born to be free em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/M1R2z0MfqA"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-08-01T15:09:41.000Z",
            "id": "1024673527499300865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bryce Canyon (em ingl\u00eas, Bryce Canyon National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, localizado no sudoeste do estado de Utah. Apesar do seu nome, Bryce n\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/0L5ld9lKYx"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2018-08-01T14:54:31.000Z",
            "id": "1024669711164944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta sobre concess\u00e3o de servi\u00e7os do Parque Nacional do Capara\u00f3 vai at\u00e9 dia 10 | Aqui Not\u00edcias https://t.co/j9mkbWHoAF"
        },
        {
            "author_id": "972133074354999296",
            "created_at": "2018-08-01T14:35:25.000Z",
            "id": "1024664906119999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece aos seus visitantes a posibilidade de achegarse ao mundo da astronom\u00eda con actividades e charlas diarias durante todo o mes de agosto https://t.co/JB2p5N9iTP #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-08-01T14:32:35.000Z",
            "id": "1024664194489229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta p\u00fablica https://t.co/ZFiR4H1edP"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2018-08-01T14:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 140,
                        "username": "tuilemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024661076439457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque com quem voc\u00ea gostaria de ver este espet\u00e1culo: \ud83d\udca6 Geleira Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia, Argentina. \nV\u00eddeo: @tuilemes https://t.co/bhR2btSllz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-08-01T14:17:53.000Z",
            "id": "1024660493565349890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras (MT) est\u00e1 sendo palco de pesquisa sobre os efeitos do fogo na estrutura e composi\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o de Cerrado. O trabalho \u00e9 resultado de uma parceria com a Universidade de Oxford (Inglaterra). Confira: https://t.co/6cidoma12k https://t.co/joezpy7im6"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2018-08-01T14:06:52.000Z",
            "id": "1024657721616986114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produto roubado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 vendido na internet\n\nLeia mais no A8SE: https://t.co/kmSesjYKVe https://t.co/kmSesjYKVe"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-08-01T13:59:10.000Z",
            "id": "1024655783907213313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis agora: Avenida Oliveira Botelho em meia pista, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional, para a retirada de um ve\u00edculo que caiu no local h\u00e1 alguns dias. https://t.co/XKk0HiOg9E"
        },
        {
            "author_id": "1017082546574807041",
            "created_at": "2018-08-01T13:56:40.000Z",
            "id": "1024655153507393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "_Sem Legenda_\n#pordosol #photo #photography  #instagram #music em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/47J11AlsF5"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-08-01T13:21:39.000Z",
            "id": "1024646342344355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  ritsoncell  -  Come\u00e7ar o dia num lugar espetacular desses \u00e9 um privil\u00e9gio, vale todo\u2026 https://t.co/SDyVaUBXwB"
        },
        {
            "author_id": "78389517",
            "created_at": "2018-08-01T13:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1024644702958747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que incr\u00edvel \ud83d\ude09 \n#beautifulplace #amazing #thanksgod #behappy #smile em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8oPKakk2cv"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2018-08-01T12:39:37.000Z",
            "id": "1024635762665512961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs em parceria com o mercado de mergulho iniciam intensa campanha para tentar acelerar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/TqLrBbsdPv"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-08-01T12:19:23.000Z",
            "id": "1024630672407912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhismo em APAs: O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/1x8x5q1kUn"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-08-01T12:00:19.000Z",
            "id": "1024625873910214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhismo em APAs: O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/zkhJvlwUFh #Aos iniciantes #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-08-01T11:19:20.000Z",
            "id": "1024615558598352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior ber\u00e7\u00e1rio de baleias e da biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul \u00e9 protegido por um Parque Nacional que cobre APENAS 1,8% dessa \u00e1rea \u00fanica no mundo.\u2026 https://t.co/IiNINc28Xu"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-08-01T11:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1024612836025290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia bem gostoso para os que acordaram atrasados como n\u00f3s e j\u00e1 est\u00e3o na correria dessa quarta. Para os pontuais, um bom dia para voc\u00eas tamb\u00e9m \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\ude1c\ud83d\ude01. \nParque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/wVkrfaqrdR"
        },
        {
            "author_id": "4843692441",
            "created_at": "2018-08-01T10:00:51.000Z",
            "id": "1024595810334527491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO! Patag\u00f4nia Chilena: Parque Nacional Queulat e a sua geleira suspensa! https://t.co/t8tqQQ5m1s"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-08-01T09:33:12.000Z",
            "id": "1024588852181327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Abrolhos \u00e9 um dos mais s importantes destinos de Mergulho e Ecoturismo do Brasil. Mas o Parque Nacional que protege seus atrativos naturais cont\u00e9m apenas 1,8% do banco de corais que \u00e9 o ber\u00e7\u00e1rio de sua fauna \u00edmpar. Precisamos mais prote\u00e7\u00e3o urgente! #MaisAbrolhos https://t.co/3H9I58gy6C"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-08-01T06:46:50.000Z",
            "id": "1024546982201839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu visto dende San Vicente do Mar en #OGrove nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica Unha imaxe de #C\u00edesgal https://t.co/vgzTcHwESX"
        },
        {
            "author_id": "87906375",
            "created_at": "2018-08-01T06:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "anderson_rprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024535224812793856",
            "in_reply_to_user_id": "80484764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anderson_rprado Parque nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "209529318",
            "created_at": "2018-08-01T04:41:20.000Z",
            "id": "1024515398107123714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sonhar c restinga e salinas e monumento natural e vegeta\u00e7\u00e3o aa qr dormir"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-08-01T04:30:00.000Z",
            "id": "1024512547289026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o mate a mata seu mo\u00e7o!\n\n#PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/7iWtHp9Hv4"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-08-01T03:18:05.000Z",
            "id": "1024494448959528965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazemos hoje deixamos de heran\u00e7a para quem sonha  ser como n\u00f3s. Loucos, por\u00e9m  felizes!\ud83d\ude06\n\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab \u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\nParque Nacional de Itatiaia-RJ \u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u25ab\u2026 https://t.co/3kGAUkMssT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-08-01T02:13:26.000Z",
            "id": "1024478179409518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2604634221",
            "created_at": "2018-08-01T01:36:37.000Z",
            "id": "1024468914858811393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/lfxk20yq9v"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-08-01T00:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1024446753662279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves de Itatiaia #aves #passaros #birds #passarosdobrasil #itatiaia #mantiqueira  #natureza #nature #ecoturismo #birdwatching #rj #brasil #brazil #passarosdamantiqueira em Parque Nacional\u2026 https://t.co/kwAJ2NdZVd"
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2018-07-31T23:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1024444312237617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 {finjam q minha irm\u00e3 n\u00e3o t\u00e1 ali} \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GnCdhpvAo7"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2018-07-31T22:48:53.000Z",
            "id": "1024426702494150658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Part of a new family \ud83d\udc96 #fam\u00edlia #AltodoXingu @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/1M3Gr2dMZl"
        },
        {
            "author_id": "270377133",
            "created_at": "2018-07-31T22:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "RelaisChateaux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024415288631152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ficar hospedado num \u201ccocoon\u201d em um parque nacional? Esse \u00e9 o Wild Coast Tented Lodge, um @relaischateaux do grupo @resplendentceylon no Sri Lanka. Vai dizer que n\u00e3o \u00e9 de sonho? As tendas s\u00e3o puro luxo e... https://t.co/QAXoFC9txK"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-07-31T22:00:04.000Z",
            "id": "1024414418610872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family Trip \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\nPacote de at\u00e9 24% de desconto para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de... https://t.co/yWg7QrGScc"
        },
        {
            "author_id": "777082412",
            "created_at": "2018-07-31T21:46:54.000Z",
            "id": "1024411103739166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/CzSPAufoaG"
        },
        {
            "author_id": "19923410",
            "created_at": "2018-07-31T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ArturAnjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024405690557841409",
            "in_reply_to_user_id": "19964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturAnjos J\u00e1 est\u00e1s na Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixes de visitar o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice. S\u00e3o uma coisa de outro mundo! \n#saudadesdacroacia"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-07-31T21:23:11.000Z",
            "id": "1024405134648983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas (Maranh\u00e3o) - 2014 https://t.co/YUTXBZnHiP"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-07-31T21:01:11.000Z",
            "id": "1024399597072986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Estes animais t\u00eam seu futuro amea\u00e7ado por conta da ca\u00e7a esportiva no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. #NatGeoFoto\nhttps://t.co/PYc81MJfoN\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-07-31T21:00:01.000Z",
            "id": "1024399306005131271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estes animais t\u00eam seu futuro amea\u00e7ado por conta da ca\u00e7a esportiva no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. #NatGeoFoto\nhttps://t.co/FQfcSJD6Se"
        },
        {
            "author_id": "892209889",
            "created_at": "2018-07-31T20:54:07.000Z",
            "id": "1024397822676951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Quebrada Cardones , VTPiando \ud83c\udf35\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udcaa\ud83c\udfdc #AricayParinacota  #VTP https://t.co/vA6npDEWpS"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2018-07-31T20:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8842,
                        -23.1864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1024393871558672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil vai investigar causas de inc\u00eandio na Serra do Japi \n\nConforme o subinspetor da Guarda Municipal, as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o e patrulhamento na \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica ser\u00e3o\u2026 https://t.co/03MuJMpukR"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-07-31T20:33:35.000Z",
            "id": "1024392654187126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VcifyggcGR"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-07-31T20:00:06.000Z",
            "id": "1024384225401876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bQMoRZRC2V"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-07-31T19:18:12.000Z",
            "id": "1024373683031339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Finalmente o dia mais esperado. A \u00abStrict Reserve\u00bb com 10.500 hectares \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bialowiesa (Pol\u00f3nia), o sector intocado pelo homem. A \u00e1rea protegida polaca, por... https://t.co/3Hie1jbFtK"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-07-31T19:02:02.000Z",
            "id": "1024369615416242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os presos foram conduzidos \u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia Federal de Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/wvAtN9OdDY"
        },
        {
            "author_id": "347170248",
            "created_at": "2018-07-31T18:42:08.000Z",
            "id": "1024364606242795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfa5 Saindo mais um do forninho! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado pela Band e no domingo nas redes sociais, tem o novo epis\u00f3dio do Programa.Checkin que gravamos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#green #verdefique #programacheckin https://t.co/COmnnv415G"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2018-07-31T18:35:06.000Z",
            "id": "1024362835369811969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da Editora Express\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ada no Congresso Brasileiro de RPPN https://t.co/aSjbsFJ2FC"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-07-31T18:11:15.000Z",
            "id": "1024356834788954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Minist\u00e9rio do Ambiente deu in\u00edcio a um procedimento sancionat\u00f3rio contra os autores da limpeza ilegal de um terreno em Cacela Velha (Vila Real de Santo Ant\u00f3nio), no Parque Natural da Ria Formosa. A coima pode atingir os cinco milh\u00f5es de euros.\" https://t.co/wbahQEhR9b"
        },
        {
            "author_id": "1487836848",
            "created_at": "2018-07-31T17:30:18.000Z",
            "id": "1024346528796893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jubileudos50anos | O 23\u00ba Semin\u00e1rio Profetas na Base realizado entre os dias 20 e 22 deste m\u00eas, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o, em Macau (RN), foi palco de uma Semin\u00e1rio Profetas na Base - RNhomenagem ao Conselho Pastoral dos... https://t.co/gCOcwKXHI0"
        },
        {
            "author_id": "760534037060517888",
            "created_at": "2018-07-31T17:28:43.000Z",
            "id": "1024346132066000898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete Lagoas Not\u00edcias: Patrim\u00f4nio natural de Jequitib\u00e1 e Baldim pode se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/NI9SgUnvIW"
        },
        {
            "author_id": "817912330419929092",
            "created_at": "2018-07-31T17:22:06.000Z",
            "id": "1024344465874595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pela Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "285886443",
            "created_at": "2018-07-31T17:07:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8e04c7c7bebfbdaa"
            },
            "id": "1024340860333424641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m Vamo pra Cro\u00e1cia cmg conhecer o parque nacional da Krka que lugar lindo meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-07-31T16:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024337409453027328",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Se cuida com isso https://t.co/eMqFp9FHOv"
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2018-07-31T16:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024337365358338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/quem defende a honestidade do @jairbolsonaro, vale lembrar q ele j\u00e1 foi FLAGRADO pescando em \u00e1rea proibida (esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra) e meteu a cl\u00e1ssica: \"voc\u00ea sabe com quem est\u00e1 falando?\". A a\u00e7\u00e3o dos fiscais foi filmada. Quem encontrar, d\u00e1 RT\nhttps://t.co/lf0xvRmDBJ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T16:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024325384685461504",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Bolsonaro racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nBolsonaro pescando em reserva ambiental? Esse \u00e9 o projeto dele para defender o meio ambiente?  \nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2018-07-31T15:03:21.000Z",
            "id": "1024309548377669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimadas ICMBio faz queima controlada no Parque Nacional do Araguaia e Inpe registra 685 focos de calor https://t.co/w0iFbeOmBe https://t.co/bHSRvSuu6L"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-07-31T15:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "antonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024309542409134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo @antonio.soletti levando o time expedi\u00e7\u00f5es para Pancas - ES \ud83c\udf43\n#nattripexpedi\u00e7\u00f5es #timexpedi\u00e7\u00f5es\ud83d\udcaa #pancases #monumentonaturaldospont\u00f5escapixabas  @ Monumento Natural Dos Pont\u00f5es Capixabas"
        },
        {
            "author_id": "87906375",
            "created_at": "2018-07-31T14:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "daoravidaRafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024305891535990785",
            "in_reply_to_user_id": "593012393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daoravidaRafa \u00c9 o parque nacional de Plitvice, em Zagreb, \u00e9 MUITO LINDO"
        },
        {
            "author_id": "2653784227",
            "created_at": "2018-07-31T14:34:12.000Z",
            "id": "1024302211956916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Linha da Frente:  Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/94T1wCJxSt"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-07-31T14:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 140,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 148,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 163,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024293685637337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u00c9 hora de #MaisAbrolhos! Nosso maior centro de biodiversidade marinha merece ser protegido por mais do que 1,8% de Parque Nacional! Bora l\u00e1 @ICMBio @mmeioambiente @MichelTemer nosso mar conta com voc\u00eas! https://t.co/cQUxhPSaMN"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-07-31T13:33:49.000Z",
            "id": "1024287014668173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no Parque Nacional do Itatiaia reacende pol\u00eamica a respeito da situa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00f5es https://t.co/i17wxPYOal"
        },
        {
            "author_id": "61250128",
            "created_at": "2018-07-31T13:21:40.000Z",
            "id": "1024283958819794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das sete quedas,  #trekking #chapadadosveadeiros #turismo #facitur #fotografia #fotodenatureza #cerrado #nikon em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CLJRXb3J0G"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2018-07-31T13:21:39.000Z",
            "id": "1024283952373223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alpinista cai de pedra dentro do Parque Nacional do Itatiaia. A queda foi de mais de 3 metros de altura. O caso aconteceu no \u00faltimo domingo (29). #BandRio https://t.co/VaokPzHWU9"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-07-31T13:15:04.000Z",
            "id": "1024282298462687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce no Parque Nacional do Igua\u00e7u mais uma esperan\u00e7a para as On\u00e7as-Pintadas\nhttps://t.co/iaqdHTUg9S https://t.co/iaqdHTUg9S"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2018-07-31T13:12:35.000Z",
            "id": "1024281673930817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delegado titular da delegacia de Itatiaia informou que at\u00e9 a noite desta segunda-feira, n\u00e3o havia nenhuma ocorr\u00eancia policial registrando o caso do alpinista, de 46 anos, que caiu de um penhasco, no domingo, no Parque Nacional do Itatiaia #di\u00e1riodovale https://t.co/EP32uoKuEJ"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2018-07-31T13:10:04.000Z",
            "id": "1024281039097622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia das RPPNs: publica\u00e7\u00e3o da Editora Express\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ada no Congresso Brasileiro de RPPN https://t.co/FKqv8A4Ufw"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-07-31T13:03:14.000Z",
            "id": "1024279318992707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATUREZA DO PEC\u00c9M\n\nCOLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA fase urbana de Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 chega ao fim com a passagem da equipe pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, perto do famoso porto de mesmo nome. Confira no depoimento do fot\u00f3grafo Luiz... https://t.co/JLrldL07Jd"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-07-31T13:02:12.000Z",
            "id": "1024279057284902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA fase urbana de Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 chega ao fim com a passagem da equipe pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, perto do famoso porto de mesmo nome. Confira no depoimento do fot\u00f3grafo Luiz Netto no blog do... https://t.co/ne7VjaMoa8"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2018-07-31T12:56:37.000Z",
            "id": "1024277654474772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista cai de pedra dentro do Parque Nacional do Itatiaia. A queda foi de mais de 3 metros de altura. O caso aconteceu no \u00faltimo domingo (29). #Cidade #BandNewsFM https://t.co/4eJq3eCQUN"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-07-31T12:56:29.000Z",
            "id": "1024277620886777857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (FUMDHAM), demitiu cerca de 60 pessoas na \u00faltima quinta-feira (26/07), que trabalhavam para manter o Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/JRTk8TZIo2"
        },
        {
            "author_id": "798697200784183296",
            "created_at": "2018-07-31T12:45:10.000Z",
            "id": "1024274771113115649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/ocM5eIz38x"
        },
        {
            "author_id": "1346277661",
            "created_at": "2018-07-31T12:38:37.000Z",
            "id": "1024273125222113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/nOIC5tDhwZ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-31T12:15:51.000Z",
            "id": "1024267394745819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 uma necessidade apontada em TODOS os estudos realizados sobre esse centro de biodiversidade \u00edmpar do\u2026 https://t.co/eKFiPxYeyS"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-07-31T12:13:25.000Z",
            "id": "1024266782075498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela obra para ilustrar o esfor\u00e7o de Niter\u00f3i de ser uma refer\u00eancia de cidade verde e de sustentabilidade urbana. A cidade j\u00e1 conta com mais da metade do seu territ\u00f3rio protegido por unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/JCwUsmHYIU"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-31T11:16:56.000Z",
            "id": "1024252566237003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no Parque Nacional do Itatiaia reacende pol\u00eamica a respeito da situa\u00e7\u00e3o d https://t.co/nbJWLNPiHg #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2018-07-31T11:14:16.000Z",
            "id": "1024251895777554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Boa Esperan\u00e7a \u2022 Boa Esperan\u00e7a waterfall\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Situada na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, tem 80m de altura.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Located in the Tingu\u00e1 Biological Reserve, it is 80m\u2026 https://t.co/ZZOG75rwn5"
        },
        {
            "author_id": "317938123",
            "created_at": "2018-07-31T10:47:37.000Z",
            "id": "1024245189915947009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/u1PA0dE2bd"
        },
        {
            "author_id": "573484479",
            "created_at": "2018-07-31T09:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 35,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024223596540043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted https://t.co/XBeWZ6rg7G (@ciesgal):\n\nAs formaci\u00f3ns de toxo #ulexeuropaeus forman parte da matogueira costeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia nas #R\u00edasBaixas #flora... https://t.co/8NxImDzI0l"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-07-31T08:30:40.000Z",
            "id": "1024210724896288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/DmsojUIOCz"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-31T05:52:17.000Z",
            "id": "1024170866702274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias contam hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FLyXnxyTIy"
        },
        {
            "author_id": "784878889583644673",
            "created_at": "2018-07-31T03:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jvmonteiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024142139805118464",
            "in_reply_to_user_id": "782355637468557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jvmonteiri Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "174085387",
            "created_at": "2018-07-31T03:51:40.000Z",
            "id": "1024140512993927169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/4iMrSWPU5O"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-31T03:22:36.000Z",
            "id": "1024133198115033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos lan\u00e7ando aqui no IX Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o urgente do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\u2026 https://t.co/9EVr4hV96j"
        },
        {
            "author_id": "1443344360",
            "created_at": "2018-07-31T03:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 155,
                        "username": "change_jp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024132139015532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2jMCFEAQqW via @change_jp"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-07-31T02:56:40.000Z",
            "id": "1024126672587632646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micro flora, grande vida! em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/cgaJ4yDExh"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024114041063653378",
            "in_reply_to_user_id": "184762182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exercitooficial Bolsonaro RJ denunciou Cabral? Agora est\u00e1 imitando Luciano Huck?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024113783067820033",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin @radiobandnewsfm Bolsonaro RJ denunciou Cabral? Agora est\u00e1 imitando Luciano Huck?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BuzzFeedNewsBR"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024113443677396997",
            "in_reply_to_user_id": "771381237436915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BuzzFeedNewsBR @BlogdoNoblat @rodaviva Bolsonaro RJ denunciou Cabral? Agora est\u00e1 imitando Luciano Huck?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "83605134",
            "created_at": "2018-07-31T02:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024112952100745216",
            "in_reply_to_user_id": "14840606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodaviva Bolsonaro RJ denunciou Cabral?\n\nBolsonaro responde por racismo?\nhttps://t.co/MFcObFBXNr   \n\nBolsonaro condenado por homofobia?\nhttps://t.co/GXIL8z0tK0\n\nBolsonaro aumenta patrim\u00f4nio com a Pol\u00edtica?\nhttps://t.co/hxSKiPSVtl\n\nhttps://t.co/sRTzxEfKJZ"
        },
        {
            "author_id": "47024302",
            "created_at": "2018-07-31T01:49:03.000Z",
            "id": "1024109654144679941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/qWgUbAYDxQ"
        },
        {
            "author_id": "852323632806277120",
            "created_at": "2018-07-31T01:24:52.000Z",
            "id": "1024103570776436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inst: @JoelmirBarbosaP\n\nAntiga Fazenda, no Parque Nacional da Serra da Canastra. S\u00e3o Roque de Minas MG\n\n#lugaresdeminas #minasgerais #joelmirbarbosa #natgeo #turismomg #eufalouai\u2026 https://t.co/v8wFsDoJ6K"
        },
        {
            "author_id": "70982564",
            "created_at": "2018-07-31T01:22:27.000Z",
            "id": "1024102959960010757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/nddQqLHyQ6"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-07-31T01:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1024102800064753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bonde desses \ud83d\udc97 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bMQuAcZxrR"
        },
        {
            "author_id": "55138126",
            "created_at": "2018-07-31T01:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49483337,
                        -20.66456808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1024100731958255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Raposa \ud83e\udd8a - \u00c9 minha!!! Hehehehe #universofox #Repost ramonbelga with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nILHA DA RAPOSA\n\nUma caminhada em volta do Morro da Pescaria (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) \u00e9 um\u2026 https://t.co/S6oEmuW1cY"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-07-31T01:02:19.000Z",
            "id": "1024097892313772033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/5FKLyaGsP6"
        },
        {
            "author_id": "66488021",
            "created_at": "2018-07-31T00:56:21.000Z",
            "id": "1024096394343268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, \u00e9 nesse nojo que voc\u00eas querem votar??? https://t.co/qdyeXJu9I0"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2018-07-31T00:46:45.000Z",
            "id": "1024093976251518978",
            "in_reply_to_user_id": "1529093144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiMenegon \u00e9 no parque nacional, acho que chama \"saltos\""
        },
        {
            "author_id": "133814070",
            "created_at": "2018-07-31T00:05:19.000Z",
            "id": "1024083549350182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que orgulho!!! \nO Parque  Nacional  do Igua\u00e7u \u00e9  um exemplo de que o bom trabalho rende  belos frutos... Neste caso filhotinhos\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/TDt0UJjo3B"
        },
        {
            "author_id": "174036216",
            "created_at": "2018-07-31T00:02:21.000Z",
            "id": "1024082803829432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/sU5EhIYwpt"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2018-07-30T23:51:23.000Z",
            "id": "1024080042358394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me digam q estou sonhando... https://t.co/k3mVzLXgP9"
        },
        {
            "author_id": "212372487",
            "created_at": "2018-07-30T23:16:15.000Z",
            "id": "1024071199951912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/CENFrBGxzC"
        },
        {
            "author_id": "77826352",
            "created_at": "2018-07-30T22:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "quercusancn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024056443249549323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu c\u00e1 s\u00f3 patrocinei um Ilex aquifolium, aka Azevinho, que a @quercusancn plantou em meu nome no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \nE este ano hei-de amadrinhar outra arvorenzinha, oh se hei-de! E mai-lo Arnaldo e a C\u00e8linha \nhttps://t.co/2mVFGP3fOA https://t.co/BoV7lpRaHa"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-30T21:52:11.000Z",
            "id": "1024050044918542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista sofre acidente no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/9tuI9vL6dF"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2018-07-30T21:50:50.000Z",
            "id": "1024049704194191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu j\u00e1 tinha vontade de fazer offroad, mas nunca tinha tido oportunidade. Essa foi a primeira vez fora de estrada, na Argentina, no Parque Nacional de Ischigualasto. O lugar \u00e9 incr\u00edvel!\n\n#eaiferias #argentina #ischigualasto https://t.co/Twk71KdEY1 https://t.co/LBjpP9LHiU"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-07-30T21:36:29.000Z",
            "id": "1024046094026780680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadarCostaVerde\n\nUm alpinista ficou ferido em um acidente no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, na tarde de domingo (30). Segundo testemunhas, Rodrigo Leo, de 46 anos, escalava um pared\u00e3o na... https://t.co/1MXB69yQEL"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-07-30T21:32:22.000Z",
            "id": "1024045058369245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 utilizada para descarte irregular de lixo em Mogi das Cruzes https://t.co/LQtwiXyeZP"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-07-30T21:25:24.000Z",
            "id": "1024043305213063175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 1/23(Itatiaia) socorre alpinista ferido ao sofrer acidente no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ &gt; https://t.co/gajkr0YI9w"
        },
        {
            "author_id": "841768706",
            "created_at": "2018-07-30T21:23:58.000Z",
            "id": "1024042945933180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um louco tudo pode se esperar! https://t.co/qJsrmG4W8w"
        },
        {
            "author_id": "1276365475",
            "created_at": "2018-07-30T21:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9545555,
                        -29.198198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1024042412052762630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32 em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/Nkj7wXV7Iq"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2018-07-30T20:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1024034817485156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Oncinha \u00e9 avistada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o \u00faltimo censo de 2016 indicou uma ... \u201c\u00c9 maravilhoso come\u00e7ar este processo j\u00e1 tendo uma nova oncinha nesta\u00a0... https://t.co/zq6ZuardAm"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-07-30T20:41:04.000Z",
            "id": "1024032149991649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista sofre acidente no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/lmIoAMSJOr"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-07-30T20:32:10.000Z",
            "id": "1024029908417343493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista sofre acidente no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/TdQceq8TJV"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-30T20:26:40.000Z",
            "id": "1024028524112433154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rio Varziela, situado em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas tens a hip\u00f3tese de experienciar o canyoning pela primeira vez.\n\n\u00c9 um percurso l\u00fadico onde podes realizar actividades como... https://t.co/8DVsbT4GSc"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-07-30T20:09:45.000Z",
            "id": "1024024267829248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patrociniopetrobras \n\nO Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 um verdadeiro santu\u00e1rio para diversas esp\u00e9cies, especialmente as fragatas (Fregata magnificens). A Ilha Redonda \u00e9 o 2\u00b0 maior ninhal de fragatas... https://t.co/6IABofmRjA"
        },
        {
            "author_id": "64848117",
            "created_at": "2018-07-30T20:01:08.000Z",
            "id": "1024022100204572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?\n\u00c9 sacanagem....\n\nAnota o nome a\u00ed... concorre a reelei\u00e7\u00e3o. https://t.co/7SNMwcd7vj"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2018-07-30T20:00:00.000Z",
            "id": "1024021814928912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes https://t.co/iMILU7zFKb"
        },
        {
            "author_id": "82350464",
            "created_at": "2018-07-30T19:33:11.000Z",
            "id": "1024015066155368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA AGOSTO\n04/08 -Cunha com Pedra da Macela: R$ 175,00 \n11/08 - Trilha na Floresta Nacional de Ipanema: R$ 105,00\n18/08 - Campos do Jord\u00e3o: R$ 125,00\n19/08 - Mega Tirolesa em Pedra Bela: R$ 175,00\n21/08 - Trilha da Ana Chata: R$... https://t.co/YvCkObi2y5"
        },
        {
            "author_id": "221590678",
            "created_at": "2018-07-30T19:07:18.000Z",
            "id": "1024008553013624835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5giC0FSqZ1"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-07-30T18:55:51.000Z",
            "id": "1024005668574035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-07-30T18:55:44.000Z",
            "id": "1024005642766508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "87248370",
            "created_at": "2018-07-30T18:55:26.000Z",
            "id": "1024005565905813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04Uma beleza africana como voc\u00ea nunca viu!\n\n\ud83d\udc18 Desfrute do melhor que Botswana e Cape Town tem a oferecer neste roteiro especialmente combinado entre o Okavango Delta e o Parque Nacional\u2026 https://t.co/SI169G515c"
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2018-07-30T18:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "AventurAnonimos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023993870080790531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que grata surpresa...\nNesse final de semana estivemos com os @AventurAnonimos no Parque Nacional de Itatiaia e na travessia Couto Prateleiras me deparo com essa bela mam\u00e3e levando\u2026 https://t.co/We9j3CWa98"
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2018-07-30T18:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "AventurAnonimos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023993799687561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que grata surpresa...\nNesse final de semana estivemos com os @AventurAnonimos no Parque Nacional de Itatiaia e na travessia Couto Prateleiras me deparo com essa bela mam\u00e3e levando\u2026 https://t.co/iBLJJL01LT"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-07-30T18:06:47.000Z",
            "id": "1023993319989436423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Pouco de mim pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na verdade uma d\u00e1diva desigual deste nosso Portugal."
        },
        {
            "author_id": "226608694",
            "created_at": "2018-07-30T18:01:17.000Z",
            "id": "1023991939132059649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Oliveira estreiou sua #bradok na travessia de Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \ud83d\udc4a\n\nMande suas fotos com o seu Bradok para n\u00f3s tamb\u00e9m e conte como foi\u2026 https://t.co/urp342Dqph"
        },
        {
            "author_id": "61629387",
            "created_at": "2018-07-30T17:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023991107380817928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/54UWttUzGH CART\u00c3O POSTAL EM TERES\u00d3POLIS PARQUE NACIONAL SERRA DOS ORG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-07-30T17:45:04.000Z",
            "id": "1023987857722105858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco das mundialmente famosas Cataratas do Igua\u00e7u, superou no \u00faltimo domingo (22) a marca de um milh\u00e3o de visitantes desde o in\u00edcio do ano. https://t.co/CLw0Iy0KEC"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-07-30T17:30:43.000Z",
            "id": "1023984244530589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "110823694",
            "created_at": "2018-07-30T17:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 265,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1023984156861194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica da Serra do Japi durou mais de 12 horas  https://t.co/X3Hxqw9CKu Est\u00e1vamos pr\u00f3ximos \u00e0 torre da Tv Cultura quando nos deparamos com o causador desse inc\u00eancio. Uma oferenda religiosa com 3 velas acesas sem conten\u00e7\u00e3o alguma. Fernando @estudioi"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-07-30T17:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 238,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1023982773374279682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As RPPNs s\u00e3o a \u00fanica categoria de UCs de iniciativa privada. Em artigo no @o_eco, Marcia Hirota e Monica Fonseca explicam a import\u00e2ncia destas \u00e1rreas para a prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\n#RPPN #Biodiversidade #CBUC #Natureza @sosma \nhttps://t.co/N14Zf5F0S2"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2018-07-30T17:16:57.000Z",
            "id": "1023980780685602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na Linha da Frente:  Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa - 31 de Julho na TVM, \u00e0s 21h de Mo\u00e7ambique \nhttps://t.co/iNrtd4XdeE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-07-30T17:13:30.000Z",
            "id": "1023979913324503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oncinha \u00e9 avistada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/dbHDkQ8iHB https://t.co/gRFeHPix74"
        },
        {
            "author_id": "25604299",
            "created_at": "2018-07-30T16:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1023971298924539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/jKuGNYReb0"
        },
        {
            "author_id": "156298892",
            "created_at": "2018-07-30T15:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1023959254401613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o melhor lugar de todos.. \ud83c\udf43 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/gDKYvmPrPt"
        },
        {
            "author_id": "715028101",
            "created_at": "2018-07-30T15:39:46.000Z",
            "id": "1023956324474867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/muqPFahYQd"
        },
        {
            "author_id": "1021836816096415745",
            "created_at": "2018-07-30T15:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "onjornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023949654004776962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de visitantes. QUER SABER MAIS? LEIA https://t.co/5GwiwGjsuX\nTwitter: @Onjornal / Instagram: ONJORNAL\n#FiqueLigado #FiqueOn https://t.co/UAMiSYfBt5"
        },
        {
            "author_id": "710487666635247618",
            "created_at": "2018-07-30T15:06:32.000Z",
            "id": "1023947958889398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional e um macaco roubou meu almo\u00e7o \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2962419663",
            "created_at": "2018-07-30T15:00:55.000Z",
            "id": "1023946548701523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Museu de Ci\u00eancias Morfol\u00f3gicas, Escola de Engenharia. O que tudo isso tem em comum? \u00c9 poss\u00edvel descobrir mais sobre todos esses locais na mostra Colecionar o Mundo.\n\nA nova exposi\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o re\u00fane acervos de 20 espa\u00e7os da Rede de Museus da UFMG! #vemproespa\u00e7o https://t.co/u6pqjrYdde"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-07-30T15:00:03.000Z",
            "id": "1023946329192624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMA\u00c7\u00c3O DOS B\u00daZIOS\n\nA a\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado do inqu\u00e9rito que trata da Praia das Caravelas, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Pau Brasil, em B\u00fazios. https://t.co/HWCRFZx8bt"
        },
        {
            "author_id": "3014684747",
            "created_at": "2018-07-30T14:06:20.000Z",
            "id": "1023932808757211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Graciosa, em parceira com o Geoparque A\u00e7ores - Geoparque Mundial da UNESCO e o Graciosa Hotel, promovem uma visita guiada \u00e0 \u00c1rea Protegida para a Gest\u00e3o de Habitats ou Esp\u00e9cies da Ponta da... https://t.co/guv9EmnHAI"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2018-07-30T13:44:02.000Z",
            "id": "1023927197147516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o exemplo! https://t.co/PX2r4LC3Or"
        },
        {
            "author_id": "2855868959",
            "created_at": "2018-07-30T12:58:11.000Z",
            "id": "1023915661465210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/260U19grR9"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-07-30T12:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Errado73"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023912191802654720",
            "in_reply_to_user_id": "179139485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Errado73 Salto de 120m do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2018-07-30T12:27:14.000Z",
            "id": "1023907870860042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/W4p7G5In7J"
        },
        {
            "author_id": "198923103",
            "created_at": "2018-07-30T12:03:01.000Z",
            "id": "1023901778838999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia | Rond\u00f4nia em pauta https://t.co/YGOIskIIiJ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-30T11:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JoselitoMuller3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023897267546275840",
            "in_reply_to_user_id": "326754928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoselitoMuller3 Se propor projeto de lei pra abrir a pesca em reservas ecol\u00f3gicas depois de ser flagrado pescando ilegalmente numa delas (a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios) n\u00e3o \u00e9 legislar em causa pr\u00f3pria e um tipo de corrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-30T11:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023897261909127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/YUDEfsaGX6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "921141647269916674",
            "created_at": "2018-07-30T11:39:39.000Z",
            "id": "1023895895295840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro morre no combate aos inc\u00eandios nos EUA\n\nhttps://t.co/Tb8Sca2rTv"
        },
        {
            "author_id": "1001231113719898113",
            "created_at": "2018-07-30T11:33:08.000Z",
            "id": "1023894256572932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/6gg5MllUVR"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2018-07-30T11:02:11.000Z",
            "id": "1023886467926552577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro morreu nos EUA a combater inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite https://t.co/7gsW9uzANO"
        },
        {
            "author_id": "714395950882664449",
            "created_at": "2018-07-30T10:01:23.000Z",
            "id": "1023871165998264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, Paraguai e Argentina no Black Friday.\nSuas compras com desconto.\n\nMuito turismo na reserva biol\u00f3gica de Itaipu, cataratas, macuco safari incluso, compras e muito mais. \n\nData e valores:\nhttps://t.co/1y0U1CvG0m\n\nWhatsapp: +55 (11) 9.4116-1354 https://t.co/NZvvNwdSyi"
        },
        {
            "author_id": "3014684747",
            "created_at": "2018-07-30T10:00:09.000Z",
            "id": "1023870857528188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome do Geoss\u00edtio: Litoral de Santa Cruz\n\nIlha/ Concelho/ Freguesia: Flores/ Santa Cruz das Flores / Santa Cruz das Flores\n\n\u00c1rea/ Altitude:  0,22 km2/ 0- 40 m \n\nEstatuto legal: APGHE - \u00c1rea protegida para a gest\u00e3o... https://t.co/BbDWJHhOVc"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2018-07-30T09:38:06.000Z",
            "id": "1023865306618503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiro morreu nos EUA a combater inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite\nhttps://t.co/Bq4I9Msytr https://t.co/gq9KieU025"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-30T09:37:45.000Z",
            "id": "1023865218051596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As formaci\u00f3ns de toxo #ulexeuropaeus forman parte da matogueira costeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia nas #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/vprsPpHijR"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-07-30T07:50:03.000Z",
            "id": "1023838116711358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro morre no combate aos #inc\u00eandios nos #EUA: As autoridades norte-americanas informaram no domingo que um bombeiro morreu quando combatia um #inc\u00eandio perto do Parque #Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. O bombeiro morreu no local, no domingo,\u2026 https://t.co/HLDRP7aUfM https://t.co/xjfmsaVT6w"
        },
        {
            "author_id": "2585001029",
            "created_at": "2018-07-30T02:48:49.000Z",
            "id": "1023762307980115969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/8TSwAVVsiK"
        },
        {
            "author_id": "866448769855967232",
            "created_at": "2018-07-30T02:07:34.000Z",
            "id": "1023751928545771521",
            "in_reply_to_user_id": "974847055280705539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enzoenoque Sempre bom lembrar que Adolf Hitler era do Parque Nacional Socialista dos Trabalhadores da Alemanha."
        },
        {
            "author_id": "225797550",
            "created_at": "2018-07-30T02:05:46.000Z",
            "id": "1023751475921608705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/1Z7fnEbFzs"
        },
        {
            "author_id": "38696185",
            "created_at": "2018-07-30T02:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023750771920101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cumedasprateleiras #pni #parquenacionalitatiaia #verticalnegativosp #gratid\u00e3o #montanhas #trilhando #trekking \n\nEu amo tanto tudo isso \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/a0SucD5zb8"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2018-07-30T01:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1023739265585299458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia de conflito, mas a habilidade em lidar com ele. Algu\u00e9m feliz n\u00e3o tem o melhor de tudo, mas torna tudo melhor!!\ud83d\udc9b em Parque Nacional\u2026 https://t.co/p9NjyrlWKX"
        },
        {
            "author_id": "707829126",
            "created_at": "2018-07-30T00:51:58.000Z",
            "id": "1023732900670451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/Te7SH3FduI"
        },
        {
            "author_id": "34719498",
            "created_at": "2018-07-30T00:49:30.000Z",
            "id": "1023732279993163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/9scBiww6po"
        },
        {
            "author_id": "322416892",
            "created_at": "2018-07-30T00:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1023731906909630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#kikogoncalves #elzanascimento #kikoeelza #fbos #networker 's #estilodevida #floresta #paisagem #nos em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/vO7n8SNaGQ"
        },
        {
            "author_id": "2316145463",
            "created_at": "2018-07-30T00:39:29.000Z",
            "id": "1023729760051097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na ro\u00e7a \ud83d\udd25#Sabad\u00e3o \u2014 em Floresta Nacional Do Rio Preto https://t.co/1khGPeUuLE"
        },
        {
            "author_id": "77826352",
            "created_at": "2018-07-30T00:17:53.000Z",
            "id": "1023724324509962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caro(a) S\u00f4dona Vi \nOBRIGADO\nPor apoiar a conserva\u00e7\u00e3o da floresta aut\u00f3ctone e a preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais.\nEm conjunto, ajudamos a plantar 70 mil novas \u00e1rvores esta Primavera.\nA sua \u00e1rvore \u00e9 um Azevinho (Ilex aquifolium) e foi plantada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2018-07-29T23:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1023715731022725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fingindo costume quando na verdade eu tava era morrendo de frio. \ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dgN424hKe7"
        },
        {
            "author_id": "2811529762",
            "created_at": "2018-07-29T22:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9598,
                        -20.4309942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1023703223683768322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/aQtNzOhDyC"
        },
        {
            "author_id": "1020698782223171584",
            "created_at": "2018-07-29T22:45:04.000Z",
            "id": "1023700968024752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina pelo celular e sem filtros. \ud83c\udfa8 #viajeei\n\n\ud83d\udccc: Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia\n\ud83d\udcf8: Fernanda Bodoyra https://t.co/hk9nFYIrxa"
        },
        {
            "author_id": "66517394",
            "created_at": "2018-07-29T22:25:00.000Z",
            "id": "1023695917499785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\n#natureza #serradosorgaos #cachoeira #nature em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/j0V4eAMqdH"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-29T21:52:11.000Z",
            "id": "1023687657434619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor temperatura do Brasil foi registada na parte alta do Parque Nacional nesse domingo (29) https://t.co/yKCWKCpEvJ"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2018-07-29T21:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 157,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 189,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023682123570397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedrado Frade parque Nacional da Serra da Bocaina agora tomado por traficantes armados em dos lugares mais lindos do Brasil tomado por bandidos c a palavra \u2066@brasil_IBAMA\u2069 .\nJurisdi\u00e7\u00e3o da \u2066@policiafederal\u2069 \nObrigado estado brasileiro https://t.co/eSm2t9PXLZ"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-29T21:18:05.000Z",
            "id": "1023679076932956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 e 19 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal... https://t.co/PNV0Tq2vJK"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-29T21:17:51.000Z",
            "id": "1023679019164807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 e 19 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #outdoors #sunsets #na\u2026 https://t.co/okV7laAz48 https://t.co/zrYCFgujUV"
        },
        {
            "author_id": "69021052",
            "created_at": "2018-07-29T21:09:47.000Z",
            "id": "1023676987502669825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional de Aparados da Serra ! Que lugar! \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d \u2014 at Fortaleza Canyon https://t.co/ahn8opwnGF"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2018-07-29T21:09:04.000Z",
            "id": "1023676806426255367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Mar_Sem_Fim Parque Nacional dos Abrolhos, conhe\u00e7a sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as https://t.co/oZEpNt8fWX https://t.co/7jTCFYrCl8"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-07-29T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023674529346928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Parque Nacional dos Abrolhos, conhe\u00e7a sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as https://t.co/HEKjc3vd7P https://t.co/fVureP4uHs"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-07-29T20:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1023672843974926340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light it up em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/z5HSFVUeUR"
        },
        {
            "author_id": "612462044",
            "created_at": "2018-07-29T20:46:48.000Z",
            "id": "1023671205692358663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Triglav / Eslov\u00eania !!! https://t.co/pm0lQ1AEs6"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2018-07-29T20:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 97,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023670571446542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia \u00e9 desmontado https://t.co/YqgDKBoZFX via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "612462044",
            "created_at": "2018-07-29T20:42:22.000Z",
            "id": "1023670088107474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Triglav / Eslov\u00eania !!! https://t.co/Ljk5uMgHpL"
        },
        {
            "author_id": "278129453",
            "created_at": "2018-07-29T20:27:41.000Z",
            "id": "1023666392401436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estivemos participando da 4\u00ba Caminhada Internacional na Natureza....Parab\u00e9ns Equipe, mais um desafio conclu\u00eddo, mais 15 Km para a conta!!! Parab\u00e9ns ao Pessoal da Floresta Nacional de Pira\u00ed do... https://t.co/ksO1t230CF"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-07-29T20:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023660511693598726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional dos Abrolhos: saiba sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as -  https://t.co/aEa9aqsiHm"
        },
        {
            "author_id": "234603773",
            "created_at": "2018-07-29T19:34:28.000Z",
            "id": "1023653000257134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro tempo do domingo...\nSem make e com muitas olheiras kkk maos ta valendo!!!! \nE para hidratar \u00f1 poderia faltar \ud83c\udf7b\ud83c\udf7a \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RXr9OoNwQG"
        },
        {
            "author_id": "715604332520022016",
            "created_at": "2018-07-29T19:22:21.000Z",
            "id": "1023649949228195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eusouparceirodanatureza\n\nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n#nature #GoodVibes https://t.co/spCPfbm5PM"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-07-29T19:01:03.000Z",
            "id": "1023644592825151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram doados mais de 8.000 hectares de terras para o ICMBio, fruto da Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal (CRL). Com isso foi regularizado \u00e1reas na Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura e Parque Nacional de Ilha Grande, importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Confira! https://t.co/yTyX6P3Btj https://t.co/WoB2axz87L"
        },
        {
            "author_id": "340065873",
            "created_at": "2018-07-29T18:02:07.000Z",
            "id": "1023629758624608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Pxr4OVl79B"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2018-07-29T18:00:44.000Z",
            "id": "1023629409583071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os animais ter\u00e3o a miss\u00e3o de restabelecer intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas perdidas na floresta. https://t.co/f6IyeLIzJi"
        },
        {
            "author_id": "412460691",
            "created_at": "2018-07-29T17:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1023620681005756417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | July 25, 2018. Brown feet in turquoise waters. #geres #adventure #portugal #nature #swim #fly #hike #flow #starryrabbit @ Peneda-Ger\u00eas National Park https://t.co/ZkmeHTJqSJ"
        },
        {
            "author_id": "1669608715",
            "created_at": "2018-07-29T17:20:05.000Z",
            "id": "1023619182687080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Floresta Carioca, Parque Nacional da Tijuca, como admiro este lugar https://t.co/ZNySOFSR9e"
        },
        {
            "author_id": "1669608715",
            "created_at": "2018-07-29T17:00:13.000Z",
            "id": "1023614181688451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, um pouco desse Rol\u00e9 pra voc\u00ea https://t.co/xk6FK5IY9t"
        },
        {
            "author_id": "971022049",
            "created_at": "2018-07-29T16:56:51.000Z",
            "id": "1023613335076515841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho voluntario parque nacional das arauc\u00e1rias, cansativo mas divertido \nobs: Nem parece q estou congelando na ultima foto kkkk https://t.co/TfZSL54bTH"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-07-29T16:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1023613264406622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mirante do \u00faltimo adeus, em 2007. #parquenacionalitatiaia #mirantedoultimoadeus #itatiaia #ecoturismo #mirantes #serradamantiqueira #natureza #rj #brasil #brazil em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Uzr8B97iBh"
        },
        {
            "author_id": "971022049",
            "created_at": "2018-07-29T16:41:46.000Z",
            "id": "1023609537868247045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das arauc\u00e1rias \u00e9 um lugar bonito, se vcs passarem por la visitem ^_^ https://t.co/BrAjm11Iic"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-07-29T16:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1023608828523438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 muito famoso pelas dunas formadas pela for\u00e7a dos ventos, que criam uma paisagem \u00fanica e que constantemente alteram sua apar\u00eancia. Entre as\u2026 https://t.co/qUtnY7PuDO"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2018-07-29T16:21:26.000Z",
            "id": "1023604423141076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cada cen\u00e1rio surreal no Yellowstone! \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/WHqk8dVNoJ"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2018-07-29T16:15:20.000Z",
            "id": "1023602887308582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Tome nota \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83d\udc00\ud83d\udc3f\ud83d\udc07\ud83d\udc3e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83d\udd78 Agenda de atividades na Floresta Nacional de Irati (Flona) de agosto a novembro. A floresta est\u00e1 aqui, perto de voc\u00ea. Programe com sua fam\u00edlia e curta mais momentos com a natureza. #Naju\u00e1 https://t.co/EfuTrUx9QT"
        },
        {
            "author_id": "1379205404",
            "created_at": "2018-07-29T15:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FilipaMoedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023597954526048256",
            "in_reply_to_user_id": "4920016845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilipaMoedas \u00c9 o que eu te estou a dizer!! S\u00f3 n\u00e3o sabes o que queres visitar!! Por exemplo, procura Ljubljana ou o parque nacional de Plitvice... Ou at\u00e9 Montenegro e Strasburg"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-07-29T15:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023596091969884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional dos Abrolhos: saiba sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as -  https://t.co/eYhoNqK0XW"
        },
        {
            "author_id": "757216427870982144",
            "created_at": "2018-07-29T15:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023589461031104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional dos Abrolhos: saiba sua import\u00e2ncia e amea\u00e7as -  https://t.co/SMjRVUnBUA"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2018-07-29T14:52:44.000Z",
            "id": "1023582100392488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o bastasse o \"cidad\u00e3o\" jogar lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o idiota ainda p\u00f5e fogo, aumentando em muitas vezes o seu potencial de estupidez. \u2014 em Brejinho De Cesar De Souza https://t.co/f3H97VbHwL"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2018-07-29T14:51:05.000Z",
            "id": "1023581685806497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/vBvkBcn9XJ"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2018-07-29T14:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31354,
                        -22.87004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023580571996508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar a #Natureza ?\n\u2728\ud83c\udf42\ud83c\udf34\ud83d\udc9a\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf32\ud83d\udc99\ud83c\udf41\u2728\n#ParqueDaCatacumba \ud83c\udf88\n#CidadeMaravilhosa \ud83d\ude0d\n#iLoveRIO \ud83d\udc9a\n#Errejota \u270c em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/4nFVdSyWiD"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2018-07-29T14:24:13.000Z",
            "id": "1023574925263745026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de\u00a0visitantes https://t.co/DMdOhdETfj https://t.co/og79mQK8it"
        },
        {
            "author_id": "716003683457241097",
            "created_at": "2018-07-29T14:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1023573222296440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RP0Hruog9K"
        },
        {
            "author_id": "716003683457241097",
            "created_at": "2018-07-29T14:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1023573112351322113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/urnWR0dCTA"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2018-07-29T14:12:36.000Z",
            "id": "1023571998465769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/bPLPMQKptH"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2018-07-29T14:07:14.000Z",
            "id": "1023570648000602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODOS OS CONDOM\u00cdNIOS EM MATA ATL\u00c2NTICA SERIAM VALORIZADOS COM RPPN'S."
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-07-29T13:46:14.000Z",
            "id": "1023565364867858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Uma mulher morreu e outra ficou gravemente ferida ap\u00f3s quedas em cascatas distintas https://t.co/X7QqFPnK2S"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-07-29T13:46:14.000Z",
            "id": "1023565363093663746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Uma mulher morreu e outra ficou gravemente ferida ap\u00f3s quedas em cascatas distintas https://t.co/8rVU1CLUZZ"
        },
        {
            "author_id": "30235413",
            "created_at": "2018-07-29T13:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "felipedjeguaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023564672413454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/2TKjAqkT5a @felipedjeguaka"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-29T13:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023561333881626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/edoPytzx0L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "30634266",
            "created_at": "2018-07-29T10:38:03.000Z",
            "id": "1023518005383376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo foi capturado por amador em seu celular no Parque Nacional Kruger, em Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff \nO v\u00eddeo foi vendido para a National Geographic por 1 milh\u00e3o de d\u00f3lares.\nUm dos melhores v\u00eddeos amadores sobre a vida selvagem feita por amantes dos... https://t.co/Lu3pfnPy3O"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-07-29T10:00:10.000Z",
            "id": "1023508472258850821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family Trip \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\nPacote de at\u00e9 24% de desconto para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de... https://t.co/tr5Q6PkBbN"
        },
        {
            "author_id": "344109556",
            "created_at": "2018-07-29T09:38:16.000Z",
            "id": "1023502959643164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia \u00e9 desmontado https://t.co/9RXpRqwwaQ"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2018-07-29T07:20:18.000Z",
            "id": "1023468239718936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica da Serra do Japi e j\u00e1 dura mais de 12h https://t.co/d2r23bl5nd"
        },
        {
            "author_id": "107157635",
            "created_at": "2018-07-29T05:20:06.000Z",
            "id": "1023437992646660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/xEZhj7IfRN"
        },
        {
            "author_id": "99216253",
            "created_at": "2018-07-29T05:17:23.000Z",
            "id": "1023437306739519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo! https://t.co/k065DtfpE4"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-07-29T03:20:56.000Z",
            "id": "1023408003851149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So De Role em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/GTxubbEgdn"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2018-07-29T03:11:26.000Z",
            "id": "1023405611420209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, quais s\u00e3o os outros cantos tipo os len\u00e7\u00f3is maranhenses e Jericoacoara q tem aqui no nordeste?\nN precisa ser um parque nacional, mas se for \u00e9 top"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-07-29T02:46:04.000Z",
            "id": "1023399227832066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia \u00e9 desmontado https://t.co/TUT1VLQFU5"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-07-29T02:05:05.000Z",
            "id": "1023388914210418689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/xb3wNIrzn6"
        },
        {
            "author_id": "190281952",
            "created_at": "2018-07-29T01:57:30.000Z",
            "id": "1023387005361823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zacnoahpereira sempre arruma uma brechinha para entrar kkkkk filhos, nosso tesouro.  @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2018-07-29T01:51:33.000Z",
            "id": "1023385508276097024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de\u00a0visitantes https://t.co/PHdBwduHVx https://t.co/gaQNqdyRWk"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-07-29T01:27:04.000Z",
            "id": "1023379345815924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/X7duUhLIOw"
        },
        {
            "author_id": "2387930190",
            "created_at": "2018-07-29T01:01:26.000Z",
            "id": "1023372895723171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/zlUtXqlbc4"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2018-07-29T00:56:11.000Z",
            "id": "1023371576560050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de grileiros em parque nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/3WC8WS2Vyt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-29T00:51:34.000Z",
            "id": "1023370415396335622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2018-07-29T00:11:29.000Z",
            "id": "1023360326069305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODE ISSO ARNALDO?\n\n \"Ol\u00e1 boa noite\nparque Nacional da Tijuca na noite do eclipse multou algums grupos por estarem fora de hor\u00e1rio no parque ok\ne vem multado fotos no facebook referente a tais pr\u00e1ticas. \nAi... https://t.co/ALAjzX6nXF"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-07-28T22:46:02.000Z",
            "id": "1023338820752822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nE voc\u00ea pode parcelar em at\u00e9 12x no cart\u00e3o pelo PagSeguro ;) \nRestam poucas vagas!\n\nLink do evento: \ud83d\udc47... https://t.co/CXUFMU6BPC"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2018-07-28T22:44:13.000Z",
            "id": "1023338365138214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Lagos de Montebello, Chiapas https://t.co/TM8bJOSxc9"
        },
        {
            "author_id": "95020795",
            "created_at": "2018-07-28T22:41:48.000Z",
            "id": "1023337758259986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Catimbau #motoriosaofrancisco2018 em Catimbau National Park https://t.co/hes4eH5fyr"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-07-28T22:00:09.000Z",
            "id": "1023327275645902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF deteve duas pessoas em flagrante na tarde deste s\u00e1bado (28/7), em uma ch\u00e1cara no Incra 7 - https://t.co/fDOiM0F25l"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2018-07-28T21:55:13.000Z",
            "id": "1023326035276951554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos hoje participando da 21\u00aa Missa do Canga\u00e7o, quando se marca a morte de Lampi\u00e3o. Este ano se completam 80 anos da sua morte, junto com Maria Bonita e seu bando. A missa aconteceu no Monumento Natural Grota do Angico, na divisa de Po\u00e7o Redondo e Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco https://t.co/8yI1HW1rn3"
        },
        {
            "author_id": "123025241",
            "created_at": "2018-07-28T21:51:46.000Z",
            "id": "1023325163289489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Pedra. \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/MvEBvQHG5d"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-07-28T21:20:32.000Z",
            "id": "1023317305688838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucky for my, that's what I like.\n\nFoto:leydmonteiro em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/0mZyCwWRDT"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2018-07-28T21:09:42.000Z",
            "id": "1023314577751064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e seca deixam DF em estado de aten\u00e7\u00e3o https://t.co/zDHXQfOyhL"
        },
        {
            "author_id": "1022199271918063617",
            "created_at": "2018-07-28T21:04:41.000Z",
            "id": "1023313315127341062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/JrYlhWz4O4"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2018-07-28T21:01:55.000Z",
            "id": "1023312620223250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/TOfoF5BMFM"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2018-07-28T21:01:39.000Z",
            "id": "1023312552669851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/GlGa905M3D"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2018-07-28T20:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 101,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023309138690945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e seca deixam DF em estado de aten\u00e7\u00e3o https://t.co/OcbgbOG055 @jdoriajr Convoque Os AGPPS APROVADOS em CP https://t.co/Rh5Djkoodd"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2018-07-28T20:41:08.000Z",
            "id": "1023307388047114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/W7cCqkwPt1 https://t.co/qanvoMw9BE"
        },
        {
            "author_id": "1023216457197477888",
            "created_at": "2018-07-28T20:36:00.000Z",
            "id": "1023306099699720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/R8JYt0oKUA"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-07-28T20:00:50.000Z",
            "id": "1023297247889551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LUGARES INCR\u00cdVEIS | Localizada no parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, a Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica, na vertente das Escarpas da Serra Geral, perto da divisa dos munic\u00edpios catarinenses de Gr\u00e3o Par\u00e1, Urubici e Orleans.\n\nCr\u00e9dito do v\u00eddeo : Serra... https://t.co/XTFNTXQ6WX"
        },
        {
            "author_id": "88002999",
            "created_at": "2018-07-28T19:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1023283621178667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio das d\u00favidas vai 3 fotos de uma bela vista! #Deusesuasmaravilhas                 \ud83d\udcf7: luisacoelhor em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7XUXuGDowV"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-07-28T16:45:04.000Z",
            "id": "1023247980554465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio Maiz"
        },
        {
            "author_id": "991497496659709953",
            "created_at": "2018-07-28T15:38:20.000Z",
            "id": "1023231189589651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed voc\u00ea acorda cedo, limpa o carro e planeja ir passar o final de semana no Parque Nacional e esquece que n\u00e3o sabe dirigir. Vsf doido"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T15:31:29.000Z",
            "id": "1023229462442385410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar cada momento !\nPorque cada momento \u00e9 Especial em nossas Vidas !\n#Cataratas do Brasil !\n#Olha a Recep\u00e7\u00e3o !\n#Quatis !\n#Show ! \u2014 se sentindo encantado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SKid55jjul"
        },
        {
            "author_id": "1022807281816268800",
            "created_at": "2018-07-28T15:19:11.000Z",
            "id": "1023226367062827009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes\nhttps://t.co/STrfGeI7jq"
        },
        {
            "author_id": "158031384",
            "created_at": "2018-07-28T15:18:09.000Z",
            "id": "1023226109448650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carregando baterias......\n#itatiaia #gratid\u00e3o #dredwarcastaneda #cirurgiaplastica em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/uNMPaNr8A3"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T15:08:49.000Z",
            "id": "1023223760374120450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 Momentos que n\u00e3o deveriam acabar nunca !\n#Vamos iniciar o passeio ! \u2014 se sentindo encantado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/huln8IBbEX"
        },
        {
            "author_id": "835859056816492545",
            "created_at": "2018-07-28T14:47:07.000Z",
            "id": "1023218300594122753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/FKHBkMWKtP"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-28T14:01:11.000Z",
            "id": "1023206739896877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desejo do dia: Parque Nacional Triglav na Eslov\u00eania.\ud83d\udc99\n.\n.\nFoto: @auerimages https://t.co/4yzBV4L1XT"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T13:52:07.000Z",
            "id": "1023204458338115587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrir novos motivos !\nRezar mais preces ! Agradecer mais vezes !\n#Cataratas ! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1KUYzqS2ux"
        },
        {
            "author_id": "453561511",
            "created_at": "2018-07-28T13:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "Trip4u_viagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023202596956372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @trip4u_viagens\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nO Parque Nacional Etosha, no extremo norte da Nam\u00edbia, \u00e9 um dos \u00edcones da vida selvagem africana, e est\u00e1 entre os cinco\u2026 https://t.co/j8FKKAxB9s"
        },
        {
            "author_id": "2273499648",
            "created_at": "2018-07-28T13:27:27.000Z",
            "id": "1023198250722058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 \u00e1rea protegida santuario de tortuga\nhttps://t.co/zy9uIc6Pi1 https://t.co/odcvLQHCb8"
        },
        {
            "author_id": "859913303199502336",
            "created_at": "2018-07-28T13:08:33.000Z",
            "id": "1023193492296740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN https://t.co/0d6SSM8cxc"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-28T11:41:15.000Z",
            "id": "1023171522465280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que Vamos !\nConhecer as Cataratas Brasileiras ! \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Xyt9ZMWetn"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-07-28T10:55:10.000Z",
            "id": "1023159927194484737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo destino em parceria com a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula,pelo Caminho das Arauc\u00e1rias,em breve detalhes galera!!\n#caminhodasarauc\u00e1rias #flonas\u00e3ofranciscodepaula\u2026 https://t.co/7YHjGP1Ezz"
        },
        {
            "author_id": "4027757662",
            "created_at": "2018-07-28T03:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1023046727786541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Morro do Couto: https://t.co/27BcthKwAp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1021817332585381890",
            "created_at": "2018-07-28T03:14:27.000Z",
            "id": "1023043984007094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/d33sjvjPWQ"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-28T02:28:03.000Z",
            "id": "1023032307043786754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do eclipse lunar no Parque. Nacional Serra da Capivara feito pelo fot\u00f3grafo Joaquim Neto e publicado no perfil  Ceus da Caatinga no Instagram. \n\n#EclipseLunar https://t.co/JWQscpN7Zq"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-28T02:24:50.000Z",
            "id": "1023031496284626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EclipseLunar: Registro feito pelo fot\u00f3grafo Joaquim Neto no Parque Nacional Territ\u00f3rio Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed. Confira a legenda feita pelo fot\u00f3grafo:\u2026 https://t.co/2WPsCxToUr"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-07-28T02:15:28.000Z",
            "id": "1023029138142228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wtour em lencois maranhenses parte 01 \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/w3rPrZ5UCV"
        },
        {
            "author_id": "94837847",
            "created_at": "2018-07-28T01:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31354,
                        -22.87004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1023022244300238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/Kq4eF3z7R7"
        },
        {
            "author_id": "768881658539958272",
            "created_at": "2018-07-28T01:17:46.000Z",
            "id": "1023014617126199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje da reuni\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) do munic\u00edpio de Maracan\u00e3, a convite da presidente da RESEX de Maracan\u00e3 Dona Mocinha. In\u00fameras lideran\u00e7as manifestaram o abandono do poder p\u00fablico em um... https://t.co/pkqR8171Il"
        },
        {
            "author_id": "89713579",
            "created_at": "2018-07-28T01:08:06.000Z",
            "id": "1023012186325766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque nacional de Itatiaia com a minha fam\u00edlia, e subimos o morro do couto, lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-07-28T00:49:53.000Z",
            "id": "1023007602005950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje falando sobre o futuro das RPPNs no V Congresso Brasileiro de RPPNs. Apresentei a RPPN Serra do Pitoco e a RPPN Serra do Lucindo. #praSCacontecer #MiriamSCsustentavel https://t.co/uC7BLSyJU4"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-07-28T00:17:41.000Z",
            "id": "1022999497134288899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta, em Maracan\u00e3 para mais uma reuni\u00e3o de trabalho.\nDesta vez com os assentados da Reserva Extrativista (Resex) de Maracan\u00e3, com a presen\u00e7a da presidente, Mocinha e lideran\u00e7as de v\u00e1rias comunidades.... https://t.co/d2TcIAwjng"
        },
        {
            "author_id": "123025241",
            "created_at": "2018-07-27T23:50:04.000Z",
            "id": "1022992546526633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras. \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Zf5dC1V522"
        },
        {
            "author_id": "1012134324521635842",
            "created_at": "2018-07-27T23:44:35.000Z",
            "id": "1022991167074574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais belas paisagens que se podem encontrar, as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o visitadas por milh\u00f5es de turistas, do Brasil e do mundo! \nLocalizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em que\u2026 https://t.co/e3RBcPp9sa"
        },
        {
            "author_id": "165421098",
            "created_at": "2018-07-27T22:40:35.000Z",
            "id": "1022975062264225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes\n https://t.co/IoLYhfCD6o https://t.co/yqksEMdxuL"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-07-27T22:28:48.000Z",
            "id": "1022972098900254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#patrociniopetrobras\n\nO Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 um verdadeiro santu\u00e1rio para diversas esp\u00e9cies, especialmente as fragatas (Fregata magnificens). A Ilha Redonda \u00e9 o 2\u00b0 maior ninhal de fragatas... https://t.co/SNCyAJtqLM"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2018-07-27T22:15:02.000Z",
            "id": "1022968632899526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Tome nota \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83d\udc00\ud83d\udc3f\ud83d\udc07\ud83d\udc3e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83d\udd78 Agenda de atividades na Floresta Nacional de Irati (Flona) de agosto a novembro. A floresta est\u00e1 aqui, perto de voc\u00ea. Programe com sua fam\u00edlia e curta mais momentos com a natureza. #Naju\u00e1 https://t.co/CIhZmMXquO"
        },
        {
            "author_id": "768881658539958272",
            "created_at": "2018-07-27T21:40:10.000Z",
            "id": "1022959857123713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje da reuni\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) do munic\u00edpio de Maracan\u00e3, a convite da presidente da RESEX de Maracan\u00e3 Dona Mocinha. In\u00fameras lideran\u00e7as manifestaram o abandono do poder p\u00fablico em um... https://t.co/gHmyAzRUzx"
        },
        {
            "author_id": "745397649558351872",
            "created_at": "2018-07-27T21:25:48.000Z",
            "id": "1022956243558838273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo, cachorro andando na rua, a\u00ed bum. Travesti na banheira, lua verde e eclipse, floresta nacional, saca? \u2014 Crl que poha \u00e9 essa kkkkk https://t.co/mYBwpUCpSz"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2018-07-27T20:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1022942531607121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha-se hidratado! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NauE9GgNGL"
        },
        {
            "author_id": "2653784227",
            "created_at": "2018-07-27T20:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "RFI_Pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022941384775540738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/Yhc0MdtuZ9 via @RFI_Pt"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-07-27T19:53:33.000Z",
            "id": "1022933028467822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Yosemite com a sempre majestosa Half Dome \u00e0 dist\u00e2ncia.\n.\nTeria coragem de andar a 980m de altura?! \ud83d\ude05\n.\n.\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/toKytvgRCy"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-07-27T19:13:08.000Z",
            "id": "1022922854529216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa vai criar a segunda maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Estado do Rio, com 450 hectares. #JuntosPorMaric\u00e1 https://t.co/a87itm2p7e"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2018-07-27T18:49:48.000Z",
            "id": "1022916983829000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 50 pessoas que trabalham na manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, na cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato, tiveram que ser demitidas por falta de recursos para cobrir... https://t.co/mpyLajPeRC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-07-27T18:49:04.000Z",
            "id": "1022916799921315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) recebe nova sinaliza\u00e7\u00e3o. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 mais de 300 placas bil\u00edngues seguindo o Manual de Sinaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio. Confira: https://t.co/9jmiz05cDx https://t.co/SJhd4g1JNj"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-27T18:19:05.000Z",
            "id": "1022909255735750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dos EUA fecha Yosemite por inc\u00eandio hist\u00f3rico https://t.co/ye2HvO7Btw #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2018-07-27T18:00:00.000Z",
            "id": "1022904452494180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que 22 on\u00e7as vivam no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.  #JornalDaRecord https://t.co/eREqWBlEVB"
        },
        {
            "author_id": "21159616",
            "created_at": "2018-07-27T17:40:31.000Z",
            "id": "1022899549701066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/2HupS9EI7b #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "125808113",
            "created_at": "2018-07-27T17:24:51.000Z",
            "id": "1022895604714881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo encantado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGtaWMdIuF"
        },
        {
            "author_id": "201920270",
            "created_at": "2018-07-27T17:06:14.000Z",
            "id": "1022890921145368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de vontade de ir no parque nacional de itacity algu\u00e9m me leva"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2018-07-27T16:59:29.000Z",
            "id": "1022889221500092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Piau\u00ed que se acaba:Demiss\u00e3o em massa no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/EOVozisCJX https://t.co/EOVozisCJX"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2018-07-27T16:59:19.000Z",
            "id": "1022889181599723523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Piau\u00ed que se acaba:Demiss\u00e3o em massa no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/EOVozisCJX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-07-27T16:55:40.000Z",
            "id": "1022888261646274562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes do Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 contam com novas placas de sinaliza\u00e7\u00e3o, bil\u00edngues e de acordo com  Manual de Sinaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade). S\u00e3o mapas... https://t.co/WyUpAGLDCP"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2018-07-27T16:42:59.000Z",
            "id": "1022885068119920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crime de ca\u00e7a vem ocorrendo todos os dias, na regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e no entorno.\n\nConfira: https://t.co/nvjclRpwSg\n#Aconteceu #PC #PM #PMA https://t.co/nvjclRpwSg"
        },
        {
            "author_id": "189251282",
            "created_at": "2018-07-27T16:33:15.000Z",
            "id": "1022882619044847618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os homens foram presos no entorno do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. #LeianoLance https://t.co/pfw33SDI44"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2018-07-27T16:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022880095730577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "IMAGEM | Sexta-feira de muito nevoeiro e visibilidade reduzida no Parque Nacional dos Aparados da Serra via @PNAS_PNSG. https://t.co/soCUmOpQ7n"
        },
        {
            "author_id": "533083864",
            "created_at": "2018-07-27T15:34:58.000Z",
            "id": "1022867954478841857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 ideal para um descanso merecido entre dunas a se perder de vista e que te far\u00e3o se sentir em um o\u00e1sis paradis\u00edaco no meio de dunas de areia. https://t.co/mB4MRFm4ZR"
        },
        {
            "author_id": "930124303835848704",
            "created_at": "2018-07-27T15:22:00.000Z",
            "id": "1022864688730664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Interior Albuquerque Lima anunciou uma nova pol\u00edtica indigenista para o pa\u00eds, disposta a reconhecer e devolver aos \u00edndios as terras ocupadas por quem n\u00e3o devia. O Parque Nacional do Xingu dever\u00e1 ser ampliado. https://t.co/i4SaD8Nzn5"
        },
        {
            "author_id": "78029256",
            "created_at": "2018-07-27T15:03:35.000Z",
            "id": "1022860054079393793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acordamos com a not\u00edcia que mais de 60 trabalhadores de bem ser\u00e3o demitidos porque o Parque atualmente sofre com a falta de repasse de verbas estaduais para manuten\u00e7\u00e3o. Um local com um grande potencial tur\u00edstico, foi esquecido pelo Estado. https://t.co/TnU1u0fxZ9 https://t.co/ws7q3hzlUJ"
        },
        {
            "author_id": "14766090",
            "created_at": "2018-07-27T14:59:31.000Z",
            "id": "1022859030782529537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/ajP0ombP9z"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857912123842560",
            "in_reply_to_user_id": "14947529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@180graus Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "teresina_livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857830775382016",
            "in_reply_to_user_id": "185624089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teresina_livre Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ParnaibaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857777113382912",
            "in_reply_to_user_id": "2205484332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParnaibaTV Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "portalparnaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857730644692993",
            "in_reply_to_user_id": "327575050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalparnaiba Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "portalpiauiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857688970088448",
            "in_reply_to_user_id": "163039432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpiauiense Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857633840222208",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857578412486659",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaISTOE Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857541338980352",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857498062217216",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857443532054533",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022857388599267329",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "62538443",
            "created_at": "2018-07-27T14:52:51.000Z",
            "id": "1022857353727823873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM \nhttps://t.co/li8u4CDkBh"
        },
        {
            "author_id": "77939605",
            "created_at": "2018-07-27T14:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1022849181201969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/nABwNYj3QT"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-07-27T14:10:07.000Z",
            "id": "1022846597258989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s-PA, a equipe da CI- Brasil deu continuidade aos trabalhos do projeto Tapaj\u00f3s Sustent\u00e1vel. O projeto prev\u00ea capacita\u00e7\u00e3o dos moradores de 5 UCs no Rio Tapaj\u00f3s, apoio \u00e0s atividades econ\u00f4micas tradicionais e conserva\u00e7\u00e3o sociobiodiversidade https://t.co/2tC0r0ck0n"
        },
        {
            "author_id": "81137456",
            "created_at": "2018-07-27T13:49:50.000Z",
            "id": "1022841495521583110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 superou a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018!\n\nRefer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, o parque fica na... https://t.co/JIVnKeJtyD"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2018-07-27T13:27:53.000Z",
            "id": "1022835972835368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParadorCasaDaMontanha no #RioGrandeDoSul tem uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada nos Campos de Cima da Serra, exatamente no meio do caminho entre a cidade de #CambaraDoSul e o Parque Nacional de Aparados da Serra, onde fica o C\u00e2nion Itaimbezinho, cart\u00e3o post\u2026 https://t.co/PSuY50WWp6 https://t.co/Xk1iTM7uKd"
        },
        {
            "author_id": "80156246",
            "created_at": "2018-07-27T13:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "WWWilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022834993436000257",
            "in_reply_to_user_id": "89864494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWWilton Salvador, parque de s\u00e3o bartolomeu. Fica dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (remanescente de mata atl\u00e2ntica) no sub\u00farbio de Salvador"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-07-27T13:20:15.000Z",
            "id": "1022834048064995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco das mundialmente famosas Cataratas do Igua\u00e7u, superou no \u00faltimo domingo (22) a marca de um milh\u00e3o de visitantes desde o in\u00edcio do ano. O recorde,... https://t.co/mC0Lxbq2K6"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-07-27T13:15:36.000Z",
            "id": "1022832880362373127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de julho de 2017, o ICMBio com apoio da APREMAVI, realizou a reuni\u00e3o para escolha das entidades que ir\u00e3o compor o conselho consultivo do Parque Nacional dos Campos Gerais. Parab\u00e9ns as entidades eleitas para... https://t.co/bHuAraaIfj"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-07-27T13:00:05.000Z",
            "id": "1022828974852980739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia\n\nSvartifoss (Fall Black) \u00e9 uma Cachoeira no Parque Nacional Skaftafell na Isl\u00e2ndia, e \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais populares do parque. Est\u00e1 rodeado por colunas de lava escuros, que d\u00e3o origem ao... https://t.co/T7f8du7Urh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-07-27T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 221,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022828955005411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Igua\u00e7u, palco das mundialmente famosas #Cataratas do Igua\u00e7u, superou no \u00faltimo domingo a marca de um milh\u00e3o de visitantes desde o in\u00edcio do ano! \nVem conferir esse recorde: https://t.co/FrhA5CVunS! \n@CataratasBrasil    \n\n\ud83d\udcf7 Zig Koch https://t.co/B1EANvPsed"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2018-07-27T12:37:46.000Z",
            "id": "1022823356913999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Piau\u00ed que se acaba:Demiss\u00e3o em massa no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/19jSdsWlPx https://t.co/yWNba08YuF"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2018-07-27T12:29:51.000Z",
            "id": "1022821367694209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dos recursos para manuten\u00e7\u00e3o e pagamento dos funcion\u00e1rios est\u00e3o retidos na Justi\u00e7a. Uma parte da verba no valor de R$ 500 mil foi liberada em 2017, mas o juiz respons\u00e1vel est\u00e1 de f\u00e9rias. https://t.co/ca2kHdHLyn"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-07-27T12:24:31.000Z",
            "id": "1022820024044675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em #Floripa tem como objetivo debater a import\u00e2ncia do setor privado \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o futuro da \u00fanica categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil de iniciativa particular, as RPPNs. Confira! https://t.co/QIKIJamSEb https://t.co/CwZS70G3Te"
        },
        {
            "author_id": "51302483",
            "created_at": "2018-07-27T12:07:57.000Z",
            "id": "1022815854805872641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fIg9CB5iDq"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-07-27T12:05:06.000Z",
            "id": "1022815136694915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m merece acordar com essa not\u00edcia https://t.co/YtPmHGvBVv"
        },
        {
            "author_id": "983053090042662912",
            "created_at": "2018-07-27T11:51:54.000Z",
            "id": "1022811817452744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/cZKGtJlcsh"
        },
        {
            "author_id": "963030448787116032",
            "created_at": "2018-07-27T11:42:18.000Z",
            "id": "1022809401709785090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Internacional de Coordena\u00e7\u00e3o do Programa \u201cO Homem e a Biosfera (MAB)\u201d classificou o Parque Nacional das Quirimbas, \nlocalizado na prov\u00edncia de Cabo Delgado, como \u00e1rea... https://t.co/Xw6odiK9Pl"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2018-07-27T11:24:02.000Z",
            "id": "1022804802605146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/Bi0RHrg08V"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2018-07-27T10:37:44.000Z",
            "id": "1022793152195973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - Noticiei https://t.co/SbuX9nAKle"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-07-27T10:32:11.000Z",
            "id": "1022791753064243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 50 pessoas que trabalham na manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, na cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato, tiveram que ser demitidas por falta de recursos para cobrir as despesas do local. https://t.co/xDjaujjw92"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-07-27T10:28:35.000Z",
            "id": "1022790847140704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequi da Serra do Araripe.\nUma das maravilhas do nosso Cariri.\n\nPequi \u00e9 respons\u00e1vel pelo sustento de fam\u00edlias na Chapada do Araripe. De janeiro a abril, cerca de dois mil catadores transitam pelas trilhas da Floresta Nacional em busca do fruto. https://t.co/kimjIMrEjW"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2018-07-27T09:56:50.000Z",
            "id": "1022782857369006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u, registra alta de 6% na procura por turistas de janeiro a julho\nRefer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, o... https://t.co/EB3urG9ACP"
        },
        {
            "author_id": "309129466",
            "created_at": "2018-07-27T09:55:41.000Z",
            "id": "1022782568205299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u, registra alta de 6% na procura por turistas de janeiro a julho\nRefer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, o... https://t.co/JYnAdMCugq"
        },
        {
            "author_id": "38897173",
            "created_at": "2018-07-27T09:09:34.000Z",
            "id": "1022770964550098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/5PK8P4QkY7"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2018-07-27T09:06:14.000Z",
            "id": "1022770125601210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM https://t.co/P5dLl8vtAB"
        },
        {
            "author_id": "598776630",
            "created_at": "2018-07-27T04:22:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1022698740522602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM https://t.co/N4rLpdoe7c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-27T04:09:09.000Z",
            "id": "1022695359590658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "280064766",
            "created_at": "2018-07-27T04:02:23.000Z",
            "id": "1022693659769294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coitada da on\u00e7a q mora no zool\u00f3gico aqui de Foz, nossa eu passo l\u00e1 quase todos os dias parece uma solid\u00e3o, pq ser\u00e1 q n\u00e3o colocam ela no parque nacional :( imagina a felicidade tadinha"
        },
        {
            "author_id": "539454895",
            "created_at": "2018-07-27T03:52:54.000Z",
            "id": "1022691270030966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ju\u00edz de f\u00e9rias e n\u00e3o despacha o processo, cad\u00ea a eficiencia do moro aplicada aqui\nhttps://t.co/Dk2OXbE3ji"
        },
        {
            "author_id": "127319126",
            "created_at": "2018-07-27T02:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 141,
                        "username": "Piauiempauta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022675996842119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara. - Piaui em Pauta https://t.co/NUXlSYCOkO via @piauiempauta"
        },
        {
            "author_id": "2264307403",
            "created_at": "2018-07-27T02:44:10.000Z",
            "id": "1022673975573274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por tudo o que tenho, esposa, filhos, fam\u00edlia, amigos, trabalho e sa\u00fade \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd | Parque Nacional Nahuel Huapi | Bariloche \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Winter Break\u2026 https://t.co/UdCXc8mdRY"
        },
        {
            "author_id": "317151512",
            "created_at": "2018-07-27T02:17:21.000Z",
            "id": "1022667227684851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/hwlONAYgGq"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2018-07-27T01:45:05.000Z",
            "id": "1022659106199429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa https://t.co/j1dZknZNa8 https://t.co/K9vfogL7nZ"
        },
        {
            "author_id": "170950350",
            "created_at": "2018-07-27T01:08:18.000Z",
            "id": "1022649848514965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que arde h\u00e1 15 dias nos EUA muda de dire\u00e7\u00e3o e amea\u00e7a resid\u00eancias. Parque Nacional de Yosemite fechado.\n#FergusonFire https://t.co/YLwtib71MJ"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2018-07-27T00:32:24.000Z",
            "id": "1022640814369988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001 nosso CEO Rafael Andreguetto atuou como consultor de turismo para o Plano de Uso P\u00fablico e Ecoturismo em Parques Nacionais que resultaram na concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e Floresta Nacional da Tijuca... https://t.co/B85UQ7gMIF"
        },
        {
            "author_id": "235192713",
            "created_at": "2018-07-27T00:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3133569,
                        -54.808544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1022637696920023042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal cheguei em casa e j\u00e1 estou com saudades \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, fin del mundo. https://t.co/EPk4eyiNZT"
        },
        {
            "author_id": "235192713",
            "created_at": "2018-07-27T00:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3133569,
                        -54.808544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1022637462097674243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal cheguei em casa e j\u00e1 estou com saudades \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, fin del mundo. https://t.co/MwNhchn43Y"
        },
        {
            "author_id": "175241517",
            "created_at": "2018-07-27T00:14:32.000Z",
            "id": "1022636319942553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo antes de pensar em se candidatar j\u00e1 fazia uso da \u201cautoridade\u201d. Imagine se isso se eleger... vai cagar na cabe\u00e7a do mundo! https://t.co/WgnmatGyPE"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2018-07-26T23:30:15.000Z",
            "id": "1022625172019453955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique celebra a eleva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das #Quirimbas ao estatuto da Reserva de #Biosfera da UNESCO. Depois do Arquip\u00e9lago dos Bijag\u00f3s (1996) e ilha do Pr\u00edncipe (2012) este \u00e9 o terceiro pa\u00eds dos PALOP a ganhar esse estatuto que visa favorecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/4PdVc6yejP"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-07-26T23:20:41.000Z",
            "id": "1022622765323640832",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoSebrae Ele listou os passeios mais interessantes dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Marahenses, que ocupa uma \u00e1rea do tamanho da cidade de S\u00e3o Paulo +"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-07-26T22:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "hotel_urbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022614994314248193",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hotel_urbano: 'O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 mil hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz, no centro-sul do Maranh\u00e3o.\ud83d\ude0d\n.\n\u2026 https://t.co/h0rf8cAoZp, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2018-07-26T22:40:19.000Z",
            "id": "1022612608988397569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/gzomirI4kb"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2018-07-26T22:30:17.000Z",
            "id": "1022610080926232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Amboseli, Qu\u00eania\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #kenya #park #wild #wanderlust #beautifuldestinations #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness #tripaddicts #world https://t.co/ZqUIU1Ztlp"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-26T22:27:37.000Z",
            "id": "1022609409623646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: da V\u00e1rzea, em Soajo, ao Castro Laboreiro e \u00e2 Mistura das \u00c1guas com o Peneda. Um dos mais belos percursos pedestres com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o num trilho com somente 150 m de desn\u00edvel https://t.co/8R4g3mHLFg"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-07-26T22:25:34.000Z",
            "id": "1022608895926259723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: da V\u00e1rzea, em Soajo, ao Castro Laboreiro e \u00e2 Mistura das \u00c1guas com o Peneda. Um dos mais belos percursos pedestres com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o num trilho com somente 150 m de desn\u00edvel https://t.co/WUcwfb7W9e"
        },
        {
            "author_id": "48073610",
            "created_at": "2018-07-26T22:14:51.000Z",
            "id": "1022606200318423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de trabalho com os amigos da Reserva Extrativista (Resex) do munic\u00edpio de Marapanim, com a presen\u00e7a do prefeito Ronaldo Trindade, do presidente da Resex de Marapanim Luis Gutemberg e de lideran\u00e7as... https://t.co/jzVOjIVM9d"
        },
        {
            "author_id": "318757188",
            "created_at": "2018-07-26T22:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1022602679959343107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT da Chapada ! #teveCopa em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hIIBrXnsEW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-07-26T22:00:17.000Z",
            "id": "1022602530679922690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe nova sinaliza\u00e7\u00e3o: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 mais de 300\u2026 https://t.co/4oYupJoMGe"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-07-26T21:52:52.000Z",
            "id": "1022600665061896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de Travessia do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n22 e 23 / SET - Bom Jardim a Urubici/SC\n\nLiberado lote de 05 vagas no pacote econ\u00f4mico para este roteiro. Estrutura enxuta pra quem quer independ\u00eancia e... https://t.co/uDcX3lmkr0"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-07-26T21:52:28.000Z",
            "id": "1022600563912073226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando agora o V Congresso Brasileiro de RPPNs (Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural), em Florian\u00f3polis (SC). A RPPN Serra do Pitoco de Atalanta est\u00e1 presente. Debatendo o futuro\u2026 https://t.co/weX4LoExz7"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-26T21:51:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1022600208964825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa #cidadeverde https://t.co/EiaibxB6DW"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-26T21:18:11.000Z",
            "id": "1022591936723542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal Telegram... https://t.co/mUw7J7k28L"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-26T21:17:55.000Z",
            "id": "1022591872013938689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 de Agosto: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #outdoors #sunsets #naturel\u2026 https://t.co/Tfie11n4OY https://t.co/0iwwC6zvSC"
        },
        {
            "author_id": "550059210",
            "created_at": "2018-07-26T21:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "UAndren"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "RFI_Pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022590258020581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom ! Parque Nacional das Quirimbas em #Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera @UAndren  https://t.co/FlPQpjUFwV via @RFI_Pt"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-07-26T21:11:17.000Z",
            "id": "1022590200957022213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de jovens \u00e9 resgatado por helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/HIRytL3uP2"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-07-26T21:00:01.000Z",
            "id": "1022587368103190530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na RPPN s\u00e3o desenvolvidas atividades de pesquisas cient\u00edficas, restaura\u00e7\u00e3o ecossist\u00eamica, visita\u00e7\u00e3o recreativa, observa\u00e7\u00e3o de aves e educa\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/dvy7owTI58 https://t.co/JmMbdl7mo6"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-07-26T20:45:42.000Z",
            "id": "1022583764747251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#patrociniopetrobras\n\nO Projeto Ilhas do Rio est\u00e1 com nova exposi\u00e7\u00e3o no Centro de Visitantes.\n\nO tema dessa vez \u00e9 a Flora do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n\n A exposi\u00e7\u00e3o conta com fotos exclusivas da... https://t.co/6lR6T2rTrC"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-26T20:31:57.000Z",
            "id": "1022580303167152135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa do Lume situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de... https://t.co/MnNxrgadi1"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-26T20:06:16.000Z",
            "id": "1022573839295897604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite FECHADO por causa de inc\u00eandio https://t.co/QIafrFwukT"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-07-26T20:04:15.000Z",
            "id": "1022573331831246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo dos EUA fecha Yosemite por inc\u00eandio hist\u00f3rico https://t.co/ye2HvO7Btw #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-26T20:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 210,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022572577938702337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 mil hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz, no centro-sul do Maranh\u00e3o.\ud83d\ude0d\n.\n.\nFoto: @aventureiros est https://t.co/tzcjGqKhHv"
        },
        {
            "author_id": "1013839356593926146",
            "created_at": "2018-07-26T19:28:25.000Z",
            "id": "1022564313343647746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes - https://t.co/2v1JxLOmme"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-26T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 216,
                        "username": "jessomewhere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022557474820370439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. \u00c9 visitado por cerca de 4,5 milh\u00f5es de pessoas anualmente, nas quatro esta\u00e7\u00f5es do ano.\ud83d\ude31\n.\n.\nFoto: @jessomewhere https://t.co/4y1Gzuwi71"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-07-26T18:41:15.000Z",
            "id": "1022552445996740610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a Travessia Cobi\u00e7ado x Ventania em Petr\u00f3polis-RJ com o time da Nattrip Expedi\u00e7\u00f5es? \ud83c\udf43\n.\nA Travessia Cobi\u00e7ado Ventania, localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 considerado como um dos... https://t.co/809XHeyFZv"
        },
        {
            "author_id": "47450737",
            "created_at": "2018-07-26T18:27:57.000Z",
            "id": "1022549097084006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo mais at\u00e9 que Aruba \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yFCbWs79PJ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-07-26T18:19:53.000Z",
            "id": "1022547065811787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem apareceu novamente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude0d https://t.co/oLQEL9fsSL"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2018-07-26T17:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1022532224107929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajudem a divulgar nos munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Capara\u00f3!!! Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 29 de julho, no link  https://t.co/9smv6tJQ7W em Pousada do Bezerra https://t.co/Af3KuAqBrT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-07-26T17:00:00.000Z",
            "id": "1022526965469863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udfc6TEMOS RECORDE NAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U! \ud83d\ude4c\nA marca de 1\u20e3 MILH\u00c3O de visitantes desde o in\u00edcio do ano foi impulsionado pela presen\u00e7a de frequentadores brasileiros e de fora tamb\u00e9m! \nChegamos ao recorde 7 dias antes do mesmo n\u00famero ser alcan\u00e7ado em 2017: https://t.co/FrhA5CDTwk. https://t.co/tZ42VVUtAL"
        },
        {
            "author_id": "716752806",
            "created_at": "2018-07-26T16:52:46.000Z",
            "id": "1022525144475082755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma esta... https://t.co/2yrxPleapc"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2018-07-26T16:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "sidneyrezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022523878877409281",
            "in_reply_to_user_id": "14665333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidneyrezende Esses bichinhos tem muito no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. Os guardas florestais pedem muito pra n\u00e3o botar a m\u00e3o, pois eles atacam mesmo. E tem que tomar a vacina antirr\u00e1bica rapidamente, depois de atacado."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-26T16:37:06.000Z",
            "id": "1022521201770549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ela apareceu novamente! \ud83d\udc06\ud83d\udc3e\n\n\ud83d\udcccAs constantes apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as s\u00e3o resultados do trabalho desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 refer\u00eancia internacional na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no uso... https://t.co/UIbIXvJhFX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-26T16:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022513223738765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/uX34XYEyJr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2018-07-26T15:57:44.000Z",
            "id": "1022511295755681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique: Parque Nacional das Quirimbas, em #CaboDelgado, distinguido pela #UNESCO como Reserva Mundial de Biosfera - https://t.co/weEJ8U5qBP"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-07-26T15:49:08.000Z",
            "id": "1022509129758400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem vamos estar com tudo em Florian\u00f3polis, no IX CBUC, pra defender a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, contra a VERGONHOSA covardia do ICMBio que est\u00e1 se dobrando \u00e0... https://t.co/dWljvVv67w"
        },
        {
            "author_id": "708004028",
            "created_at": "2018-07-26T14:21:21.000Z",
            "id": "1022487038979919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas declarado Reserva Mundial da Biosfera O Parque Nacional das Quirimbas foi declarado, na ter\u00e7a-feira, Reserva da Biosfera, durante a Trig\u00e9sima Sess\u00e3o do Conselho Coordenador do Programa \u201cHomem e Biosfera\u201d. O evento decorreu de 23 a 28 de Julho de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3630344772",
            "created_at": "2018-07-26T14:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022487011603697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro parque nacional dos EAU, Wadi Wurayah, garantiu o status de Reserva da Biosfera, concedido pela @UNESCO. Essa classifica\u00e7\u00e3o reconhece \u00e1reas protegidas que mant\u00e9m a rela\u00e7\u00e3o entre as pessoas e a natureza de forma sustent\u00e1vel. https://t.co/zQk1LOOwNi"
        },
        {
            "author_id": "67346395",
            "created_at": "2018-07-26T14:18:01.000Z",
            "id": "1022486198630133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Ger\u00eas Rock Fest\n\nFestival de Rock, nos dias 27 e 28 de julho de 2018, em plena serra do Ger\u00eas, junto \u00e0 Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Os volunt\u00e1rios ir\u00e3o realizar as seguintes tarefas: apoio \u00e0 \u00e1rea VIP, Backstage, limpeza do espa\u00e7o. \nAparece ;)"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-07-26T14:12:09.000Z",
            "id": "1022484722306494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas declarado Reserva Mundial da Biosfera https://t.co/bMqiz6XI5K"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2018-07-26T13:15:44.000Z",
            "id": "1022470524717477889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Tome nota \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc1b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1e\ud83d\udc1c\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83d\udc00\ud83d\udc3f\ud83d\udc07\ud83d\udc3e\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf38\ud83c\udf44\ud83c\udf30\ud83d\udd78 Agenda de atividades na Floresta Nacional de Irati (Flona) de agosto a novembro. A floresta est\u00e1 aqui, perto de voc\u00ea. Programe com sua fam\u00edlia e curta mais momentos com a natureza. #Naju\u00e1 https://t.co/Dkt24XSvH4"
        },
        {
            "author_id": "710091760404451328",
            "created_at": "2018-07-26T12:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022462695180853249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/YJsHYESraZ PARQUE NACIONAL TAYRONA E SANTA MARTA - COL\u00d4MBIA"
        },
        {
            "author_id": "710091760404451328",
            "created_at": "2018-07-26T12:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022462693524099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TAYRONA E SANTA MARTA - COL\u00d4MBIA: https://t.co/YJsHYESraZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-07-26T12:32:37.000Z",
            "id": "1022459675135098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga (MG) apoia projeto de pesquisa no Lago de Tr\u00eas Marias no Rio S\u00e3o Francisco. Projeto estuda concentra\u00e7\u00f5es e distribui\u00e7\u00f5es de metais pesados da Usina Hidrel\u00e9trica de Tr\u00eas Marias, Confira: https://t.co/2Hykjo0H8L https://t.co/2TuG407C90"
        },
        {
            "author_id": "964601809527390208",
            "created_at": "2018-07-26T12:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "nytimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022459361099169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque \ud83d\udc7b | Inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, transformou o local em cidade fantasma, diz o @nytimes.\n\n#MyNews https://t.co/S2YinEsiq5"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-26T12:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022451553075122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/4tvv1NUPUO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-26T10:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1022431973074251782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt aqui do para\u00edso. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/x8OnV5sPOa"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-07-26T10:22:43.000Z",
            "id": "1022426984771739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CEAR\u00c1 NO PARQUE BOT\u00c2NICO\n\nA equipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passa pelo Parque Estadual Bot\u00e2nico de Caucaia, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da grande Fortaleza. Veja como foi em depoimento do... https://t.co/58FXsD4iq5"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-07-26T10:21:47.000Z",
            "id": "1022426747701264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA equipe do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1 passa pelo Parque Estadual Bot\u00e2nico de Caucaia, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da grande Fortaleza. Veja como foi em depoimento do fot\u00f3grafo Luiz Netto.... https://t.co/l77gZl01Et"
        },
        {
            "author_id": "368637153",
            "created_at": "2018-07-26T09:18:59.000Z",
            "id": "1022410944167796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YxOPSPfwA8 - Parque Nacional do Igua\u00e7u antecipa recorde de visitantes https://t.co/YxOPSPfwA8"
        },
        {
            "author_id": "47961740",
            "created_at": "2018-07-26T09:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022407426056761345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional das Quirimbas, em Mo\u00e7ambique, faz parte agora da Reserva Mundial da Biosfera da @UNESCO. \u00c1rea \u00e9 formada por 11 ilhas, parques marinhos, sistema de \u00e1gua doce, reserva de p\u00e1ssaros, r\u00e9pteis e animais mam\u00edferos, incluindo elefantes, le\u00f5es e leopardos. https://t.co/NALm8l7nDG"
        },
        {
            "author_id": "163307086",
            "created_at": "2018-07-26T08:15:19.000Z",
            "id": "1022394923381874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer! #Piracuruca... a dica \u00e9 que s\u00e3o apenas 18 km de pedalada (da Prainha) para o Parque Nacional de Sete Cidades... #FizMuitoTudoIsso https://t.co/CvaGjAEK5R"
        },
        {
            "author_id": "4002594755",
            "created_at": "2018-07-26T04:14:47.000Z",
            "id": "1022334390674907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f O Parque das Quirimbas passa a RESERVA MUNDIAL DE BIOSFERA \ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f\nO Parque Nacional das Quirimbas em conjunto com o Arquip\u00e9lago das Quirimbas agora pertencem ao Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO como... https://t.co/v77XLdZgqY"
        },
        {
            "author_id": "64566848",
            "created_at": "2018-07-26T04:12:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1022333899630948355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es da viagem p observa\u00e7\u00e3o da desova de tartarugas marinhas na reserva biol\u00f3gica de comboios, em reg\u00eancia - ES, de 2 a 4 de novembro\n\nhttps://t.co/lzmL3m3zuH https://t.co/h3E9HtDo5w"
        },
        {
            "author_id": "4002594755",
            "created_at": "2018-07-26T04:01:48.000Z",
            "id": "1022331124587159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f O Parque das Quirimbas passa a RESERVA MUNDIAL DE BIOSFERA \ud83e\udd1d\ud83d\uddfe\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ufe0f\nO Parque Nacional das Quirimbas em conjunto com o Arquip\u00e9lago das Quirimbas agora pertencem ao Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO como reserva de... https://t.co/3hkZYdC3Xd"
        },
        {
            "author_id": "84122939",
            "created_at": "2018-07-26T02:40:54.000Z",
            "id": "1022310765678747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 causa espanto, vindo de uma gest\u00e3o q \u00f1 trata os cidad\u00e3os c/ prioridade (exceto nas propagandas), desabrigar fam\u00edlias inteiras de maneira covarde pra ter onde descartar lixo de maneira irrespons\u00e1vel. https://t.co/6aQVIFDaS4"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-07-26T01:00:04.000Z",
            "id": "1022285389015535618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 25 crian\u00e7as de S\u00e3o Gon\u00e7alo visitaram Teres\u00f3polis por meio da parceria entre as guardas civis municipais das duas cidades. Na programa\u00e7\u00e3o, elas conheceram o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/Losius8zah"
        },
        {
            "author_id": "908372927778877440",
            "created_at": "2018-07-26T00:45:44.000Z",
            "id": "1022281783482695688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de viver \u00e9 se arriscando\ud83d\ude0f\u2764 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ASimDDjpaM"
        },
        {
            "author_id": "2825373908",
            "created_at": "2018-07-26T00:12:39.000Z",
            "id": "1022273457915158529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os materiais da Aba Editora e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/zaBf3XkUtj"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2018-07-25T23:46:37.000Z",
            "id": "1022266904566804482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a nossos servi\u00e7os!\n\u260e (84) 99135-3380\n\nREMO\u00c7\u00d5ES\nPROTE\u00c7\u00c3O A EVENTOS\nUTI M\u00d3VEL\nAPH\n\u00c1REA PROTEGIDA\n\n#UTIM\u00f3vel #health #saude #seguran\u00e7a #brazil #eventoseguro #natal #cometonatal #vempranatal #hotel #ambulance #homecare #aph #photo #picture #teamnr #uti #UTIM\u00f3vel #rescue https://t.co/4rVJqXzJsh"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-07-25T23:35:07.000Z",
            "id": "1022264008685113344",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoSebrae A Chapada das Mesas \u00e9 um parque nacional que ocupa quatro munic\u00edpios da regi\u00e3o centro-sul do Maranh\u00e3o, dentre eles Carolina e Riach\u00e3o, que guardam cerca de 90 cachoeira catalogadas e po\u00e7os de \u00e1guas mornas e cristalinas que encantam visitantes +"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-07-25T23:10:11.000Z",
            "id": "1022257734996111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Padar, Padar, Indon\u00e9sia: https://t.co/00F1NiZIdr"
        },
        {
            "author_id": "2414074733",
            "created_at": "2018-07-25T22:40:51.000Z",
            "id": "1022250353234993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorra a 1 ingresso para o ABETA Summit 2018 que ocorrer\u00e1 nos dias 26 a 29 de agosto de 2018 no Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG. #GreenBusinessPost  \ud83d\ude0d https://t.co/K3QthiG985"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-07-25T22:00:39.000Z",
            "id": "1022240237026795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus lan\u00e7ar\u00e1 a Campanha de Combate \u00e0s Queimadas 2018 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (28), no Parque Municipal do Mindu, com uma corrida e caminhada ecol\u00f3gica de dois quil\u00f4metros pelas trilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/rZkqwh6rYG"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2018-07-25T21:43:38.000Z",
            "id": "1022235955170877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES\nCriado em 1937, o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o mais antigo do pa\u00eds. https://t.co/xeS6HUMGR3"
        },
        {
            "author_id": "330325653",
            "created_at": "2018-07-25T21:43:25.000Z",
            "id": "1022235899051094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES\nCriado em 1937, o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o mais antigo do pa\u00eds. https://t.co/z0s9sBuF0S"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2018-07-25T21:27:04.000Z",
            "id": "1022231784866631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em nossa reportagem de capa de amanh\u00e3, um roteiro pela ainda inexplorada Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. O Parque Nacional, de 160 mil hectares, \u00e9 repleto de rios, cachoeiras e grutas, entre outras belezas https://t.co/wvpjFRQ5mS"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-07-25T20:57:15.000Z",
            "id": "1022224282863239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passei a pouco e fogo e fuma\u00e7a na beira da rodovia dos metal\u00fargicos. .liguei para ele os bombeiros e. ... ningu\u00e9m tinha avisado antes.  Como assim?  Risco a todos,  perto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o .\nPensemos no pr\u00f3ximo."
        },
        {
            "author_id": "204156994",
            "created_at": "2018-07-25T20:40:48.000Z",
            "id": "1022220143466819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Foz\n#cativaoperadora \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/nvikFk4kFA"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-07-25T20:30:07.000Z",
            "id": "1022217453223301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sabia que no litoral do Paran\u00e1, existem tr\u00eas Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas (ESEC)? \n\n1 - ESEC da Ilha do Mel (Estadual), no munic\u00edpio de Paranagu\u00e1, com 2.240 hectares;\n\n2 - ESEC do Guaragua\u00e7u (Estadual),... https://t.co/PRik0AMTJp"
        },
        {
            "author_id": "166566835",
            "created_at": "2018-07-25T20:03:20.000Z",
            "id": "1022210715455811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as op\u00e7\u00f5es de lazer em Eilat, vale a pena curtir um passeio de Jeep Safari no deserto, visitar o Parque Nacional de Timna, fazer... https://t.co/05VTTljSwr"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-25T20:02:14.000Z",
            "id": "1022210438367535106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huascaran - Certamente uma joia encontrada no Peru. Pra quem gosta de aventura, trekking \u00e9 um dos lugares obrigat\u00f3rios pra conhecer!\n.\n.\nFoto: @vaoboraviajar https://t.co/82bK7nAum4"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-07-25T19:57:00.000Z",
            "id": "1022209118533308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - GOA / 23\u00baGBM(Resende) / DBM 1/23(Itatiaia) resgatam grupo de 4 jovens perdidos no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ &gt; https://t.co/63Se2oF73o"
        },
        {
            "author_id": "1021090584247795712",
            "created_at": "2018-07-25T19:48:15.000Z",
            "id": "1022206915760123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a Feira do Melado, conhe\u00e7a Trilha da Taquara.\n\nUma trilha encantadora dentro do  Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Maravilhosa Cascata do Rio Taquara. https://t.co/tGEjkppsMz"
        },
        {
            "author_id": "119067377",
            "created_at": "2018-07-25T19:26:22.000Z",
            "id": "1022201412116271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Incendios obligan a cerrar #parquenacional #Yosemite #yosemitefire #EEUU #California #CALIFORNIAFIRES \nhttps://t.co/ZLPJtSFARg https://t.co/MW4UQC9D1C"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2018-07-25T19:22:04.000Z",
            "id": "1022200328949706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/ySAcNPxFVA"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-07-25T19:16:37.000Z",
            "id": "1022198957445763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/VLSvT2k4AP https://t.co/VLSvT2k4AP"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-07-25T19:16:27.000Z",
            "id": "1022198916752859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0Rio https://t.co/VLSvT2k4AP"
        },
        {
            "author_id": "877609722773479424",
            "created_at": "2018-07-25T19:16:20.000Z",
            "id": "1022198886889398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0Rio https://t.co/AonavQuDao"
        },
        {
            "author_id": "771085217218064384",
            "created_at": "2018-07-25T19:03:50.000Z",
            "id": "1022195740448313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7a o 5\u00b0Congresso de RPPN, em Florian\u00f3polis. E o Legado das \u00c1guas apoia e participa! Frineia Rezende, gerente executiva das Reservas Votorantim e que palestra no s\u00e1bado, explica\u2026 https://t.co/BgKLjYWUFU"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2018-07-25T19:01:20.000Z",
            "id": "1022195109473861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/4ResoUSNWF"
        },
        {
            "author_id": "194657732",
            "created_at": "2018-07-25T18:47:57.000Z",
            "id": "1022191740646830086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nossa responsabilidade cuidar da Terra. https://t.co/OSATahUcPr.."
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-07-25T18:24:16.000Z",
            "id": "1022185782067507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos caminhos de montanha mais belos e surpreendentes do Parque Nacional da Peneda.Ger\u00eas. Partindo da aldeia da V\u00e1rzea e seguindo o antigo leito do rio Castro Laboreiro at\u00e9 \u00e0 Mistura das \u00c1guas com o rio Peneda, Onde h\u00e1 as lagoas de sonho, quedas de... https://t.co/fkkHxxCa1p"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-07-25T18:09:16.000Z",
            "id": "1022182007881773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 22 anos, em 25/07/1996, por meio das Leis Estaduais n\u00ba. 5.982 e 5.983/96, eram criadas 2 joias do patrim\u00f4nio ambiental, hist\u00f3rico e cultural do povo paraense: o Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) S. Geraldo do Araguaia. https://t.co/mc2YU757uE"
        },
        {
            "author_id": "1009549017229950977",
            "created_at": "2018-07-25T17:37:09.000Z",
            "id": "1022173923839025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava afim de sair pra acampar... Algu\u00e9m a\u00ed tem permiss\u00e3o pra entrar na floresta nacional?"
        },
        {
            "author_id": "2331873958",
            "created_at": "2018-07-25T17:37:00.000Z",
            "id": "1022173887189196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam grupo que se perdeu no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/R9ZpMkXZzn"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2018-07-25T17:32:01.000Z",
            "id": "1022172633847287810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros resgata jovens que se perderam no Parque Nacional do Itatiaia - https://t.co/KyIbvafaxr\nFoto: Redes Sociais https://t.co/h7RSC5naA9"
        },
        {
            "author_id": "3232604290",
            "created_at": "2018-07-25T17:09:56.000Z",
            "id": "1022167075584913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo \ud83c\udf3c\n\nhttps://t.co/xApnlcupAh #parque #igua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u #visitantes #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "255620906",
            "created_at": "2018-07-25T17:08:13.000Z",
            "id": "1022166644066533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/I1PXMtvz9f"
        },
        {
            "author_id": "1338780170",
            "created_at": "2018-07-25T16:52:43.000Z",
            "id": "1022162742780735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Patrim\u00f3nio mundial da biosfera https://t.co/7Eu3lNtfaz https://t.co/XJcwvVwzuh"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2018-07-25T16:46:50.000Z",
            "id": "1022161261323276290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio\nhttps://t.co/Q2thGbSqPf https://t.co/Q2thGbSqPf"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-07-25T16:32:24.000Z",
            "id": "1022157630477938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A arte de ser louco \u00e9 jamais cometer a loucura de ser um sujeito normal\" - Raul Seixas\n\nFoto:leydmonteiro em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/qILuZSrAdp"
        },
        {
            "author_id": "3910403417",
            "created_at": "2018-07-25T16:29:03.000Z",
            "id": "1022156785740861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/6dOqqviAUm"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-25T16:25:29.000Z",
            "id": "1022155889556561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros resgata jovens que se perderam no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/M1nyLegJuy"
        },
        {
            "author_id": "50143941",
            "created_at": "2018-07-25T16:24:56.000Z",
            "id": "1022155752868339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/ydFbAuYk8w"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2018-07-25T16:23:18.000Z",
            "id": "1022155341482655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros resgatam jovens desaparecidos no Parque Nacional de Itatiaia. Uma aeronave e duas equipes participam das buscas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/qpVWgQkOgJ"
        },
        {
            "author_id": "1021795712621793280",
            "created_at": "2018-07-25T16:21:45.000Z",
            "id": "1022154948518268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/81fDx8fj4c"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-07-25T16:17:32.000Z",
            "id": "1022153889171300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RJ: O Corpo de Bombeiros localiza quatro jovens que estavam desaparecidos no Parque Nacional de Itatiaia, no Sul Fluminense. De acordo com a corpora\u00e7\u00e3o, os rapazes, com idades entre 18 e 24 anos, se perderam ontem durante uma trilha no Pico do Maromba."
        },
        {
            "author_id": "87083586",
            "created_at": "2018-07-25T16:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1022153645180248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certos caminhos tem cheiro de casa, de aconchego. \ud83d\udd19\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u2022  #vibes #feels #nature #feelinggood #pieceofmind em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis https://t.co/fI8sC7osVB"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2018-07-25T16:13:15.000Z",
            "id": "1022152811302273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sociedade\nUNESCO distingue Parque das Quirimbas pela conserva\u00e7\u00e3o da natureza\n#Quirimbas #ParqueNacionaldasQuirimbas #CaboDelgado #Mo\u00e7ambique #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/d1l5zTDdQF https://t.co/H9CZ4UuhEW"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-07-25T16:07:01.000Z",
            "id": "1022151241185591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff viu https://t.co/HGkA6m5NP1"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2018-07-25T16:03:31.000Z",
            "id": "1022150359626776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os quatro jovens que se perderam no Parque Nacional do Itatiaia foram resgatados por um helic\u00f3ptero na manh\u00e3 desta quarta-feira. Homens do Corpo de Bombeiros de Resende, Itatiaia e Rio de Janeiro participaram da a\u00e7\u00e3o que durou oito horas #di\u00e1riodovale https://t.co/bnS5z8Q2Sv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoselitoMuller3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoselitoMuller3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoselitoMuller3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hotel_urbano].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hotel_urbano",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hotel_urbano"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guabiruba, Brasil",
                "id": "8e04c7c7bebfbdaa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297056245",
                "name": "Javi Sierra",
                "username": "javinisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655421147",
                "name": "OG",
                "username": "GabriielOvidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089786265",
                "name": "Luli \u2665",
                "username": "luliiacatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919962793096474624",
                "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd7e",
                "username": "PradoDeOurense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34274276",
                "name": "Gerson Barone",
                "username": "gersonbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742349665853640704",
                "name": "Beto",
                "username": "RobertoMarcio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336374750",
                "name": "Ariadne Ferreira",
                "username": "AriadneHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024285878846414848",
                "name": "alicy honorato",
                "username": "HonoratoAlicy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942486276422488065",
                "name": "Vivendo de Viagens",
                "username": "vivendodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75067803",
                "name": "Let\u00edcia Neves Lemos",
                "username": "voaleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19375592",
                "name": "Elzo Brito",
                "username": "elzobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "Gui",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972133074354999296",
                "name": "Noticias De",
                "username": "NoticiasDeEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136999782",
                "name": "Tui Lemes",
                "username": "tuilemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017082546574807041",
                "name": "Kevin Pazette",
                "username": "kevin_pazette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78389517",
                "name": "CRISTIANE ROCHA",
                "username": "KIKAROCHARAUJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843692441",
                "name": "Pegadas na Estrada",
                "username": "PegadasEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87906375",
                "name": "fau",
                "username": "renanfau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80484764",
                "name": "Anderson",
                "username": "anderson_rprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209529318",
                "name": "T",
                "username": "RibeirooThaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604634221",
                "name": "Renata Ishiguro",
                "username": "reishig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704021894",
                "name": "clara",
                "username": "clarwna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270377133",
                "name": "claudia liechavicius",
                "username": "ViajarPeloMund0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218948414",
                "name": "Relais & Ch\u00e2teaux",
                "username": "RelaisChateaux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777082412",
                "name": "Stephany Rios",
                "username": "RiosStephany1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19923410",
                "name": "Xuxu..xu..xubaca",
                "username": "JBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964864",
                "name": "Artur Anjos",
                "username": "ArturAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892209889",
                "name": "Gladis C.",
                "username": "Gladiis_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347170248",
                "name": "Green Multim\u00eddia",
                "username": "greenmultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487836848",
                "name": "CPP Nacional",
                "username": "cppnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760534037060517888",
                "name": "Sete Lagoas Not\u00edcias",
                "username": "7lagoasnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817912330419929092",
                "name": "Professor Alexandre Resende",
                "username": "resendeprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285886443",
                "name": "Matheusinho",
                "username": "matheux_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83605134",
                "name": "Kleber Wolf",
                "username": "KleberWolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11552",
                "name": "Antonio Altamirano",
                "username": "antonio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "593012393",
                "name": "f\u00e6l",
                "username": "daoravidaRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653784227",
                "name": "S\u00e3o Ganchinho",
                "username": "SGanchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61250128",
                "name": "Bruno Ielon",
                "username": "Brunoielon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798697200784183296",
                "name": "Thomas Heamp",
                "username": "elrincondelvago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346277661",
                "name": "AllLanguageMedia",
                "username": "MediaLanguage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317938123",
                "name": "willian martins",
                "username": "wmstwiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573484479",
                "name": "aproema",
                "username": "aproema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784878889583644673",
                "name": "AGJ o Fot\u00f3grafo",
                "username": "Agjfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782355637468557312",
                "name": "Jose Vitor Sant\u2019ana",
                "username": "jvmonteiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174085387",
                "name": "Elsa Rego",
                "username": "elsa006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443344360",
                "name": "Edna Suyama",
                "username": "EdnaSuyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847624",
                "name": "Change.org Japan\uff08\u30c1\u30a7\u30f3\u30b8\u30fb\u30c9\u30c3\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30b0\uff09",
                "username": "change_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726896063911759876",
                "name": "Frank Martins",
                "username": "Frankmo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771381237436915712",
                "name": "BuzzFeedNewsBR",
                "username": "BuzzFeedNewsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14840606",
                "name": "Roda Viva",
                "username": "rodaviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47024302",
                "name": "Margarete Barreiro",
                "username": "margue56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852323632806277120",
                "name": "Joelmir Barbosa",
                "username": "JoelmirBarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70982564",
                "name": "Maariifraga",
                "username": "mariifraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55138126",
                "name": "Dr. Fox",
                "username": "MABFox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66488021",
                "name": "Bruno Skylab Fernandes\ud83d\udea9",
                "username": "BRUNOFDELIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133814070",
                "name": "thais bueno",
                "username": "thaisbueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174036216",
                "name": "Lucas Fagundes",
                "username": "LucasFaagundees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212372487",
                "name": "Ingrid.",
                "username": "iiG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77826352",
                "name": "Vitri\u00f3lica CORRosiva",
                "username": "vitriolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841768706",
                "name": "Julio Cesar Cruz",
                "username": "JulioCruzSaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276365475",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anaadrevek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64848117",
                "name": "Prof. Marcelo Silva - UFRJ.",
                "username": "prof_msilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350464",
                "name": "Ecotrips Brasil",
                "username": "EcotripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221590678",
                "name": "Dourado Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "ErivanDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87248370",
                "name": "VIAGENS & CIA",
                "username": "viagensecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40303193",
                "name": "Daniel Madregal",
                "username": "madregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730254475609387008",
                "name": "AventureirosAn\u00f4nimos",
                "username": "AventurAnonimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226608694",
                "name": "BRADOK",
                "username": "bradokshoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61629387",
                "name": "Welington Ferreira",
                "username": "welington89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110823694",
                "name": "Fernando Scarazzatto",
                "username": "fscarazzatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25604299",
                "name": "pollys",
                "username": "polly_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156298892",
                "name": "Lucas",
                "username": "_lucasx97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715028101",
                "name": "Augusto da Maia",
                "username": "augustomaia1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021836816096415745",
                "name": "@onjornal",
                "username": "_onjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237002067",
                "name": "Jornal O Not\u00edciario",
                "username": "onjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710487666635247618",
                "name": "Alecrim dourado",
                "username": "mandy_avs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962419663",
                "name": "Espa\u00e7o UFMG",
                "username": "espacoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014684747",
                "name": "Azores Geopark",
                "username": "AzoresGeopark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855868959",
                "name": "Jo\u00e3o Alexandre\u2122\u00a9",
                "username": "ubuntuvendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179139485",
                "name": "Ravidell73 \u262d",
                "username": "Errado73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923103",
                "name": "Osias Hernan",
                "username": "NanoLabajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921141647269916674",
                "name": "NOVA Estudos de Seguran\u00e7a",
                "username": "eseg_uc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001231113719898113",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiago28515243",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714395950882664449",
                "name": "Tumura Turismo e Eventos",
                "username": "TumuraTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585001029",
                "name": "Breno Diniz (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39Parnamirim-RN)",
                "username": "brenosalesdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866448769855967232",
                "name": "BrasilLimpo \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66",
                "username": "HLott64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225797550",
                "name": "ALAN",
                "username": "Alan_Christiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38696185",
                "name": "thati.iagui",
                "username": "thati_iagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707829126",
                "name": "Edson Eduardo",
                "username": "EdsonEd67762003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34719498",
                "name": "ieda rozenfeld",
                "username": "iedarozenfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322416892",
                "name": "kikogoncalves01",
                "username": "kikogoncalves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316145463",
                "name": "Lenice Faria Freitas",
                "username": "faria_lenice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811529762",
                "name": "La\u00eds Almeida",
                "username": "laissalmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020698782223171584",
                "name": "Viajeei",
                "username": "viajeeioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66517394",
                "name": "Tyr.Freyja",
                "username": "AriadneSayao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69021052",
                "name": "CaioLexau",
                "username": "caiolexau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612462044",
                "name": "eust\u00e1quio costa",
                "username": "eustquioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278129453",
                "name": "Kleber Sampaio",
                "username": "KleberRms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234603773",
                "name": "Cristina dos Santos",
                "username": "CristinaeDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715604332520022016",
                "name": "Alice Ferreira",
                "username": "FerreiraAlice01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340065873",
                "name": "Beth Vida F\u00eanix",
                "username": "Bethlokinha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412460691",
                "name": "Sohail Coelho",
                "username": "StarryRabbitArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669608715",
                "name": "Darlam Cesar",
                "username": "CesarDarlam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971022049",
                "name": "Marcelo Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "archaeplastidae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379205404",
                "name": "Mujo, O Rancher Dos Monstros",
                "username": "whymujobcfu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920016845",
                "name": "\u2727.* \ud835\udc0f\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c *.\u2727",
                "username": "FilipaMoedas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757216427870982144",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "luzdanet8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460577684",
                "name": "diamanta russo",
                "username": "diamantarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716003683457241097",
                "name": "jeriaventuras4x4oficial",
                "username": "jeriaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30235413",
                "name": "rodrigosantos",
                "username": "rodrigoricardor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30634266",
                "name": "Basilio Muhate \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "basiliomuhate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344109556",
                "name": "Paulo Queiroz",
                "username": "queirozconstru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107157635",
                "name": "Manuel de Araujo",
                "username": "alculete1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99216253",
                "name": "Keti Silva",
                "username": "Ketims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937113032",
                "name": "Major Tom To Ground Control",
                "username": "gustavo_tvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190281952",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelpereira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387930190",
                "name": "Vini Silva",
                "username": "vinisilva222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95020795",
                "name": "Claude Troisgros",
                "username": "C_Troisgros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123025241",
                "name": "Guio",
                "username": "Guiomar10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022199271918063617",
                "name": "Jessica",
                "username": "Jessica26051892",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382164958",
                "name": "Folha de Parna\u00edba",
                "username": "folhadeparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272163926",
                "name": "MiMi MimoStore",
                "username": "mimi_mimostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023216457197477888",
                "name": "Lucyene Foureaux",
                "username": "FoureauxLucyene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88002999",
                "name": "ThayDetona",
                "username": "Thayalveez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991497496659709953",
                "name": "Edir",
                "username": "topzeira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125808113",
                "name": "Prof. Osmar",
                "username": "osmar1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022807281816268800",
                "name": "Lorraine Foureaux",
                "username": "LorraineFourea2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158031384",
                "name": "Edwar Casta\u00f1eda",
                "username": "DrECastaneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835859056816492545",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "carlacouto03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "453561511",
                "name": "Mirian Andrietta",
                "username": "mirianandrietta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trip4u Viagens",
                "username": "Trip4u_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273499648",
                "name": "Diario de Colima",
                "username": "Diario_deColima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859913303199502336",
                "name": "Constru\u00e7\u00f5es Obras e Servi\u00e7os",
                "username": "obras_servicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4027757662",
                "name": "Clibson Santos",
                "username": "clibson_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021817332585381890",
                "name": "Roberta Padovani",
                "username": "RobertaPadovan6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94837847",
                "name": "Gabs",
                "username": "showurlovetoday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768881658539958272",
                "name": "Nilse Pinheiro",
                "username": "NilsePinheiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89713579",
                "name": "C\u00e1",
                "username": "camilay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073610",
                "name": "Dep. Federal Elcione",
                "username": "elcionepmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012134324521635842",
                "name": "Voe F\u00e1cil",
                "username": "voefacilcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165421098",
                "name": "Tribuna Ribeir\u00e3o",
                "username": "tribunaribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745397649558351872",
                "name": "NEGUIN",
                "username": "AlexandreNeto07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338780170",
                "name": "RFI Portugu\u00eas",
                "username": "RFI_Pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327575050",
                "name": "PORTAL PARNAIBA INFO",
                "username": "portalparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21159616",
                "name": "Seguran\u00e7a Jur\u00eddica",
                "username": "aandsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201920270",
                "name": "Bruna",
                "username": "BrunaMartinns_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189251282",
                "name": "Lance Not\u00edcias",
                "username": "lancenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533083864",
                "name": "Viver na Boa",
                "username": "ViverNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930124303835848704",
                "name": "1968agora",
                "username": "1968agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78029256",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "LucianoNunesPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14766090",
                "name": "mfrancopt",
                "username": "mfrancopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62538443",
                "name": "Marcilio Oliveira",
                "username": "marciliobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185624089",
                "name": "PIAU\u00cd_LIVRE",
                "username": "teresina_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205484332",
                "name": "Parna\u00edba TV",
                "username": "ParnaibaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77939605",
                "name": "Marcos kenned",
                "username": "marcoskenned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81137456",
                "name": "Fauxtur.com.br",
                "username": "fauxturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80156246",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Iexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u262d \u0648\u064a\u0644\u062a\u0648\u0646",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302483",
                "name": "AJUDANIMAL",
                "username": "AJUDANIMAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Sam Drade",
                "username": "SamDrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983053090042662912",
                "name": "Portal Livre",
                "username": "portal_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963030448787116032",
                "name": "Projecto COMBO Mo\u00e7ambique",
                "username": "COMBOMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54629726",
                "name": "Ot\u00e1vio Veloso",
                "username": "otavioveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309129466",
                "name": "R\u00e1dio Bar\u00e3o Geraldo",
                "username": "RBaraoGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38897173",
                "name": "Francisco Lima",
                "username": "Francyysco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598776630",
                "name": "Teresa Cristina",
                "username": "tkmendeslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280064766",
                "name": "Thyese  Stelzer \ud83c\udf38",
                "username": "thyeseStelzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539454895",
                "name": "peter petrelli",
                "username": "namoradoprfeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127319126",
                "name": "Portal Piau\u00edemPauta",
                "username": "claudetemiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324968294",
                "name": "Piaui em Pauta",
                "username": "Piauiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264307403",
                "name": "Adilson Reis Filho",
                "username": "reisfilho_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317151512",
                "name": "Marlos Pereira",
                "username": "Marlospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170950350",
                "name": "Patricia Mousinho",
                "username": "patmousinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235192713",
                "name": "St\u00f8cher",
                "username": "erikastocher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175241517",
                "name": "Camila",
                "username": "jubilee_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318757188",
                "name": "tecomedina",
                "username": "tecomedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550059210",
                "name": "MFogde",
                "username": "MadeleineFogde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209587496",
                "name": "Ulla Andren",
                "username": "UAndren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013839356593926146",
                "name": "R\u00e1dio Brasil Cultura",
                "username": "RdioBrasilCult1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093121621810917376",
                "name": "Jessica",
                "username": "jessomewhere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47450737",
                "name": "Roger Hayes",
                "username": "rogerhayez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716752806",
                "name": "Cabradelsantocristo",
                "username": "CdSCpuntoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665333",
                "name": "Sidney Rezende",
                "username": "sidneyrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708004028",
                "name": "Mutma Innah",
                "username": "Eyuphuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3630344772",
                "name": "Embaixada dos Emirados \u00c1rabes Unidos em Bras\u00edlia",
                "username": "BrasiliaUAE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67346395",
                "name": "EsproMinho",
                "username": "EsproMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710091760404451328",
                "name": "Viajante Inveterado",
                "username": "ViajanteInveter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964601809527390208",
                "name": "MyNews",
                "username": "CanalMyNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368637153",
                "name": "Eduardo Vasconcelos",
                "username": "EduardoVasconc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47961740",
                "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas",
                "username": "NacoesUnidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163307086",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Coutinho",
                "username": "pccoutinhoup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4002594755",
                "name": "GOTOPEMBA",
                "username": "GOTOPEMBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64566848",
                "name": "Marcello Freitas",
                "username": "Jimmy_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84122939",
                "name": "Malu Couttinho",
                "username": "MCouttinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908372927778877440",
                "name": "Alexsandro Andrade",
                "username": "Alexsandroand26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825373908",
                "name": "Pamela Zanutto",
                "username": "PamelaOdair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414074733",
                "name": "Lenah Sakai",
                "username": "LenahSakai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330325653",
                "name": "Rede Tribuna",
                "username": "redetribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204156994",
                "name": "Marcos Aurelio",
                "username": "guiamarcosrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166566835",
                "name": "Linha Aberta",
                "username": "LinhaAberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021090584247795712",
                "name": "Turismo Capanema/Pr",
                "username": "PrCapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119067377",
                "name": "Ariel Ferrero",
                "username": "ArielFerrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877609722773479424",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MTaoVIVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771085217218064384",
                "name": "Legadodas\u00c1guas",
                "username": "LegadodasAguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194657732",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Robalo",
                "username": "jpedrorobalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009549017229950977",
                "name": "Leal",
                "username": "JotinhaSeuAmigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331873958",
                "name": "\ud83d\udea9madalena-lemes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MadalenaLemess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232604290",
                "name": "mands.",
                "username": "falamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255620906",
                "name": "Paula stenner",
                "username": "paulastenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3910403417",
                "name": "Maryhanderson Ramos ovil",
                "username": "EsJogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50143941",
                "name": "camila",
                "username": "camilamaressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021795712621793280",
                "name": "matheus",
                "username": "matheus76132989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87083586",
                "name": "Rebecca Cavalcanti",
                "username": "recavalcantii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1024815260820221952",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0glzt60ae3az66auvseh8302gj25",
        "oldest_id": "1022150359626776576",
        "result_count": 472
    }
}