{
    "data": [
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2018-07-25T15:56:56.000Z",
            "id": "1022148705338753025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de sem no\u00e7\u00e3o \ud83d\ude21 https://t.co/ymoeV0sQ6l"
        },
        {
            "author_id": "444163534",
            "created_at": "2018-07-25T15:56:41.000Z",
            "id": "1022148642520612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto a ca\u00e7a eu n\u00e3o sei, mas o que eu sei \u00e9 que o Bolsonaro j\u00e1 tentou entrar com mandado de seguran\u00e7a pra pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nhttps://t.co/7jahXT70md https://t.co/4sywACwZgH"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-07-25T15:49:53.000Z",
            "id": "1022146930674159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses privados amea\u00e7am o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ixtrSXar3e"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-07-25T15:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022146367844769798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ: Justi\u00e7a determina que Inea deixe de fornecer outorgas de recursos h\u00eddricos no Parque Nacional da Tijuca (via @MPF_PRRJ) #mpf  https://t.co/I061a1jP7t"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-25T15:40:32.000Z",
            "id": "1022144578416259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de jovens \u00e9 resgatado por helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/yec55jwZ6I"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-07-25T15:30:00.000Z",
            "id": "1022141927683051522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros buscam quatro jovens que se perderam no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/3dYbjtKpCz"
        },
        {
            "author_id": "1021889940106498048",
            "created_at": "2018-07-25T15:22:31.000Z",
            "id": "1022140042918146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/mowbZFt983"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-07-25T15:22:09.000Z",
            "id": "1022139951046189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de jovens \u00e9 resgatado por helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3QUgOvw6Gq"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2018-07-25T15:21:00.000Z",
            "id": "1022139660896751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBFM Bombeiros buscam quatro jovens que se perderam no Parque Nacional de Itatiaia, no Sul Fluminense. Grupo n\u00e3o entrou no parque por um acesso oficial e pediu socorro por celular. https://t.co/FGAxLRX5Vp  #Rio #Itatiaia https://t.co/EeafzeUuvc"
        },
        {
            "author_id": "2993375927",
            "created_at": "2018-07-25T15:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "lucasmantovani"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "wyliamsouza88"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "BahDay"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "Alessan87568142"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "antoniobetalabb"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 146,
                        "username": "mariofsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022139408118628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lucasmantovani @wyliamsouza88 @bahday @alessan87568142 @antoniobetalabb @mariofsilva @drraphaelmeira https://t.co/sHIGtX37EB https://t.co/ob7mh50IzQ"
        },
        {
            "author_id": "2993375927",
            "created_at": "2018-07-25T15:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "lucasmantovani"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "wyliamsouza88"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "BahDay"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "Alessan87568142"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "mariofsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1022139236655554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lucasmantovani @wyliamsouza88 @bahday @alessan87568142 @mariofsilva @drraphaelmeira https://t.co/TX7iLNkSsr"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-07-25T15:14:28.000Z",
            "id": "1022138017950191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam grupo que se perdeu no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/YtGcc4Lh7Q https://t.co/RsmlYjpiAv"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-07-25T15:13:47.000Z",
            "id": "1022137846784778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros buscam grupo que se perdeu no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/cG1oY8Vrqt https://t.co/yO6pQgrVhh"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-07-25T15:11:21.000Z",
            "id": "1022137234957291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ: Justi\u00e7a determina que Inea deixe de fornecer outorgas de recursos h\u00eddricos no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/VAY2Q1Es4v"
        },
        {
            "author_id": "1021433663353913344",
            "created_at": "2018-07-25T15:06:16.000Z",
            "id": "1022135954394558465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde de visitantes https://t.co/DxYzfxtiY2"
        },
        {
            "author_id": "302388856",
            "created_at": "2018-07-25T15:05:45.000Z",
            "id": "1022135822068449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLAGRANTE: Prefeitura descarta lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja o v\u00eddeo - BLITZ CONQUISTA https://t.co/RnSZu3H5Xh"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-07-25T15:04:10.000Z",
            "id": "1022135427204042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento debate cria\u00e7\u00e3o de reservas particulares: Conhecidas como RPPN, reservas particulares\u2026 https://t.co/8E6KvOFdMp"
        },
        {
            "author_id": "862489294061129730",
            "created_at": "2018-07-25T15:03:09.000Z",
            "id": "1022135168755060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/pxQxHzWWB3 https://t.co/RfojFYtfF4"
        },
        {
            "author_id": "871922208620384258",
            "created_at": "2018-07-25T15:01:11.000Z",
            "id": "1022134674116595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/RWybhZlTIG https://t.co/4ZugVPsubW"
        },
        {
            "author_id": "63340436",
            "created_at": "2018-07-25T14:59:40.000Z",
            "id": "1022134294205136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/NH0h3ampKy #Politica #Brasil #Economia #TechBlu"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-07-25T14:45:43.000Z",
            "id": "1022130784268890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ: Justi\u00e7a determina que Inea deixe de fornecer outorgas de recursos h\u00eddricos no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/fKhvwSOeH8"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2018-07-25T14:42:14.000Z",
            "id": "1022129906489208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que Inea deixe de fornecer outorgas de recursos h\u00eddricos no Parque Nacional da Tijuca (RJ). Renova\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es, declara\u00e7\u00f5es e outorgas referentes ao interior do parque dever\u00e3o ser requeridas ao ICMbio https://t.co/reJoMxtY5d"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2018-07-25T14:36:56.000Z",
            "id": "1022128570485727236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/n9UkQ9Czoo https://t.co/9X7dA2L6wY"
        },
        {
            "author_id": "887801173331365888",
            "created_at": "2018-07-25T14:34:36.000Z",
            "id": "1022127984621363201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/zuuh16A1Az"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2018-07-25T14:33:49.000Z",
            "id": "1022127788202057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/PQ5Gl6s2ST"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2018-07-25T14:31:47.000Z",
            "id": "1022127277109215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/zmiZ7VM7Ml"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-07-25T14:31:22.000Z",
            "id": "1022127170104250369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/RLxBFCEc9t"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-07-25T14:19:00.000Z",
            "id": "1022124057960038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio https://t.co/mvFGEzKx1D"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-07-25T14:17:59.000Z",
            "id": "1022123801843257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0Rio https://t.co/cGyWTXFaYV"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-07-25T14:17:57.000Z",
            "id": "1022123793068826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0Rio https://t.co/1ZS1H3QPTJ"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-07-25T14:17:52.000Z",
            "id": "1022123775620460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0Rio https://t.co/Vas3MXA4Ql"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-07-25T14:17:34.000Z",
            "id": "1022123700034916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0Rio https://t.co/CzapuRIdE0"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-07-25T14:13:18.000Z",
            "id": "1022122623780700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam por jovens no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. https://t.co/tWDxvOfrav \ud83d\udcf7Adriana Mattoso/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/To4XQpx5wc"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2018-07-25T13:56:19.000Z",
            "id": "1022118348992208897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em conhecer umas das 7 maravilhas da natureza em Foz do Igua\u00e7u?\n\nSe hospede no Hotel Colonial Igua\u00e7u. Estamos a 1km Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nEntre em contato com a gente e fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o:\n\nWhats +55 45 999961061\nreservas@hotelcolonialfoz.com.br https://t.co/GMTb5TGawy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-25T13:51:05.000Z",
            "id": "1022117033733959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "313496130",
            "created_at": "2018-07-25T13:09:43.000Z",
            "id": "1022106621877608449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha orientadora mandando eu ir na universidade pra resolver bronca de tcc nas f\u00e9rias\n\nProfessora no momento to entrando na floresta nacional do tapaj\u00f3s com os \u00edndios mundurucus me deixa em paz porra"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2018-07-25T11:47:30.000Z",
            "id": "1022085933770973189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede Inea de operar sob recursos h\u00eddricos do Parque Nacional da Tijuca. A decis\u00e3o aconteceu ap\u00f3s uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica movida pelo MPF. #Cidade #BandNewsFM  https://t.co/YecfL2qHz8"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-07-25T11:40:42.000Z",
            "id": "1022084220632682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros procuram jovens perdidos no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/PIamsQ1rBD"
        },
        {
            "author_id": "721387035706200064",
            "created_at": "2018-07-25T11:31:44.000Z",
            "id": "1022081963178504193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AT\u00c9 ONDE \u00c9S CAPAZ DE IR?\nParque Nacional da Gorongosa. Aqui os Le\u00f5es falam portugu\u00eas (quase). Conheces? https://t.co/hlD6pdeeWq"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-07-25T11:24:09.000Z",
            "id": "1022080057337176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros procuram jovens perdidos no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/naXF8Jv2c1"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2018-07-25T10:31:54.000Z",
            "id": "1022066907627888645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Cutias voltam \u00e0 natureza no Parque Nacional da Tij... https://t.co/KA8CukdpLK"
        },
        {
            "author_id": "422531791",
            "created_at": "2018-07-25T08:01:17.000Z",
            "id": "1022029001609633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho desse para\u00edso. Temos como \u201cmeta familiar\u201d conhecer duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o por ano. Podem ser pertinho , ou mais longe como as duas de Noronha ( o Parque Nacional e a APA) . E vc, conhece os espa\u00e7os protegidos perto de vc?"
        },
        {
            "author_id": "60944808",
            "created_at": "2018-07-25T01:34:55.000Z",
            "id": "1021931770915315715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa terra! Parque Nacional da Sax\u00f4nia - Alemanha https://t.co/L3OO4Q41x3"
        },
        {
            "author_id": "917466054691041280",
            "created_at": "2018-07-25T01:20:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1021928224329293826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/yp4QaNGzKQ"
        },
        {
            "author_id": "917466054691041280",
            "created_at": "2018-07-25T01:19:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1021928008905646081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \nTerreir\u00e3o, \u00e1rea de acampamento. https://t.co/BirN0ASFKf"
        },
        {
            "author_id": "913158218230222849",
            "created_at": "2018-07-25T01:09:59.000Z",
            "id": "1021925498396594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada, ubicado a 18 km al norte de #Antofagasta. \n\ud83c\udf10 https://t.co/QDNwLXqW7W\n\ud83d\udcf7 https://t.co/YpVd5HZWej \n\n#chile #viajexchile #turismo #portadadeantofagasta #regiondeantofagasta https://t.co/HXIoRxm6ru"
        },
        {
            "author_id": "36125939",
            "created_at": "2018-07-25T01:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1021924131745476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou com saudades! \u2764\ufe0f #chapadadosveadeiros #cerrado #brasil em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XyC0Krx5GC"
        },
        {
            "author_id": "239045724",
            "created_at": "2018-07-25T00:37:22.000Z",
            "id": "1021917286876278785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o dia de hoje:\n- Pessoas se mostraram satisfeitas com meu trabalho\n- Fui em uma reuni\u00e3o\n- Fui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica coletar borboleta\n- Arrumei meu quarto\n- Lavei minha roupa\n- Estraguei o carregador do notebook"
        },
        {
            "author_id": "18134839",
            "created_at": "2018-07-25T00:28:13.000Z",
            "id": "1021914986355060736",
            "in_reply_to_user_id": "180902051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccarolbrum kkkkk nem fudendo sem dormir, entao nao sei, ta escrito assim na programa\u00e7\u00e3o \nS\u00c1BADO \u2013 28/07\n7h \u2013 Sede da Sectur\nEcoturismo/Trilha\nVisita ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena"
        },
        {
            "author_id": "18134839",
            "created_at": "2018-07-25T00:23:51.000Z",
            "id": "1021913885488623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano tem uma visita ao parque nacional da serra da bodoquena pelo festival, mas \u00e9 7hrs da manh\u00e3\u00e3\u00e3 viado, pelo amor do senhor"
        },
        {
            "author_id": "17864730",
            "created_at": "2018-07-25T00:09:25.000Z",
            "id": "1021910253288468480",
            "in_reply_to_user_id": "17864730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pira funer\u00e1ria de um tigre-de-bengala de 3 anos de idade no Parque Nacional de Van Vihar em Bophal na \u00cdndia, ele morreu de causas naturais https://t.co/EN6w1Thq34"
        },
        {
            "author_id": "301479739",
            "created_at": "2018-07-25T00:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51555967,
                        -2.79540349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1021907970412687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/FXk6mbi2UU"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2018-07-24T23:01:16.000Z",
            "id": "1021893102498271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "A gente n\u00e3o brinca quando diz \"o Maranh\u00e3o \u00e9 o meu pa\u00eds\". Esse para\u00edso aqui fica na Reserva Extrativista de Cururupu e \u00e9 composto por 50 ilhas. D\u00e1 vontade, n\u00e9?\n\nLeia a mat\u00e9ria com dicas para conhecer o Arquip\u00e9lago de Maia\u00fa e mais detalhes sobre as ilhas: https://t.co/jUxr8EAMNV https://t.co/gOmuZCBJls"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-24T21:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1021874779052298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 est\u00e1 sentindo saudade desse por do sol? \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/i8ugrBrHh5"
        },
        {
            "author_id": "17864730",
            "created_at": "2018-07-24T21:47:38.000Z",
            "id": "1021874573371797504",
            "in_reply_to_user_id": "17864730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A morte do Rei\n\nMomentos finas de um le\u00e3o idoso (chamado Skybed Scar) fotografados por Larry Pannel no Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul\n\nmais fotos:\nhttps://t.co/rjjevwbRpg https://t.co/1j5y4GHKV7"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2018-07-24T21:25:47.000Z",
            "id": "1021869076371709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse projeto \u00e9 maior e ainda mais agressivo que as hidrel\u00e9tricas de Tucuru\u00ed e Belo Monte. S\u00e3o previstas 42 barragens come\u00e7ando na Floresta Nacional de Itaituba II."
        },
        {
            "author_id": "4611468747",
            "created_at": "2018-07-24T21:24:33.000Z",
            "id": "1021868765712146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, s\u00e3o fechadas para combate ao inc\u00eandio florestal que j\u00e1 dura dias #TTsNews https://t.co/LvvbZFTZcU"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2018-07-24T21:22:19.000Z",
            "id": "1021868201574105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto contra atividade no Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/WZaWRg4F6a"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-07-24T21:14:40.000Z",
            "id": "1021866278586404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do V\u00e9rtice em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/FMibRK59u5"
        },
        {
            "author_id": "956968951925428224",
            "created_at": "2018-07-24T21:08:01.000Z",
            "id": "1021864605763530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7keissantoni\n\"Tolice \u00e9 viver a vida assim, sem aventura \ud83c\udf43 \ud83d\udccd\"\n.\n\ud83d\udccdCachoeira dos namorados, parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\n.\nMarque Turismo Coletivo nas suas fotos ou use\u2026 https://t.co/aNqQSnYMUz"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-24T21:05:03.000Z",
            "id": "1021863857030131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos caminhos de montanha mais belos e surpreendentes do Parque Nacional da Peneda.Ger\u00eas. Partindo da... https://t.co/2QU0XboMQd"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-07-24T20:52:05.000Z",
            "id": "1021860592414588931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca-Pi. https://t.co/svmSXxeIye"
        },
        {
            "author_id": "180410067",
            "created_at": "2018-07-24T20:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1021860148707553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da serie: fotos no meio da estrada.. \ud83d\udc40\ud83c\udf42 obs: n\u00e3o tentem fazer isso em casa. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OghLGf5mH0"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-24T20:43:26.000Z",
            "id": "1021858417688936449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e deixe que a natureza o surpreenda. \n\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c https://t.co/OVn1ANlQeZ"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2018-07-24T20:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.88654014,
                        -23.18633609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1021854672099921921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Aprillanti altera \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nAs comiss\u00f5es da Assembleia Legislativa aprovaram  o projeto de Junior Aprillanti, que altera lei para ampliar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/9g7e7XtIWz"
        },
        {
            "author_id": "131255145",
            "created_at": "2018-07-24T20:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1021851180484440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter coragem \u00e9, sobretudo, ter certeza de que a fascinante aventura da vida n\u00e3o perder\u00e1 os seus mais atrevidos e sedutores momentos. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/HurtjVzhqY"
        },
        {
            "author_id": "131255145",
            "created_at": "2018-07-24T20:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1021850813919125506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter coragem \u00e9, sobretudo, ter certeza de que a fascinante aventura da vida n\u00e3o perder\u00e1 os seus mais atrevidos e sedutores momentos. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ulqsdmyZk1"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-07-24T20:12:27.000Z",
            "id": "1021850619265671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que bom t\u00ea-los como areia do mar...\" em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/nZvUEWx2Bs"
        },
        {
            "author_id": "1021836816096415745",
            "created_at": "2018-07-24T20:03:21.000Z",
            "id": "1021848329175617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias tem poder para restaurar a flora do Parque Nacional na Tijuca-RJ #FIqueON\nhttps://t.co/CIBS8VZFSD https://t.co/eff9TQl0BW"
        },
        {
            "author_id": "726896063911759876",
            "created_at": "2018-07-24T20:01:18.000Z",
            "id": "1021847814152830977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas em Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/s9f53lQL6i"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-24T19:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paristotelis_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "paristotelis_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021840151545294853",
            "in_reply_to_user_id": "2823899818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paristotelis_ E por fin @paristotelis_ convid\u00e1moste a que mergulles na nosa web e esperamos atopes resultados satisfatorios en canto \u00e1 definici\u00f3n de Parque Nacional e o que queremos que sexa. Sa\u00fados cordiais"
        },
        {
            "author_id": "255004119",
            "created_at": "2018-07-24T19:19:40.000Z",
            "id": "1021837338505297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha ex-orientadora (mestrado) colocou umas fotos da visita ao parque nacional da floresta petrificada, que eu nem sabia da exist\u00eancia. que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2018-07-24T18:35:05.000Z",
            "id": "1021826118297509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das experi\u00eancias mais incr\u00edveis na vida: apreciar o p\u00f4r do sol no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! &lt;3\n\nRoteiro pelos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses =&gt; https://t.co/1DIrYFew5e https://t.co/pOiFuuINfu"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2018-07-24T18:10:09.000Z",
            "id": "1021819840544337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas realiza preven\u00e7\u00e3o https://t.co/UKWMiIpkFF"
        },
        {
            "author_id": "53210553",
            "created_at": "2018-07-24T18:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021817414504337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sS7RRXferS DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2018-07-24T17:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 187,
                        "username": "diariodamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021814259636944901",
            "in_reply_to_user_id": "160216468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica da Serra Contenda I fazia parte de uma demanda hist\u00f3rica e, agora, o povo Kalunga alcan\u00e7ou o reconhecimento de sua territorialidade. Veja a mat\u00e9ria completa do jornal @diariodamanha: https://t.co/4Fo8NrPWDT https://t.co/aCPzy35sj3"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-24T17:39:11.000Z",
            "id": "1021812047963729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cardo da ribera #eryngiummaritimum sobre sistema de #dunas do areal de Melide na #IlladeOns #Ons #Bueu nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/wzjnMeiF0F"
        },
        {
            "author_id": "1020097479017140224",
            "created_at": "2018-07-24T17:36:06.000Z",
            "id": "1021811271866429442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SITUA\u00c7\u00c3O DE CRISE.\nA sess\u00e3o \u00e9 interrompida por um pronunciamento da Voz do SOOI noticiando que artefatos nucleares n\u00e3o-identificados - roubados por um grupo terrorista desconhecido - atingiram cidade da Costa do Marfim e p\u00f5e risco o Parque Nacional de Tai. (+) https://t.co/zonmW9hDq1"
        },
        {
            "author_id": "68748823",
            "created_at": "2018-07-24T17:32:03.000Z",
            "id": "1021810251929083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/ev2ig0OrRm"
        },
        {
            "author_id": "68748823",
            "created_at": "2018-07-24T17:17:38.000Z",
            "id": "1021806627769475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha hihihi em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/dkccoNtouA"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2018-07-24T16:20:29.000Z",
            "id": "1021792244653797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rio do curso de Engenhara Ambiental atua em Plano de Manejo do Parque Nacional. Saiba mais em: https://t.co/vhRJcWJIVG https://t.co/vhRJcWJIVG"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-07-24T16:10:00.000Z",
            "id": "1021789605245411329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quase um ano depois do pior inc\u00eandio da sua hist\u00f3ria, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 come\u00e7a a dar sinais de recupera\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc9a https://t.co/lm4EoPbcX8 https://t.co/Pyuq293WLO"
        },
        {
            "author_id": "33402151",
            "created_at": "2018-07-24T15:17:41.000Z",
            "id": "1021776438834413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito cuidado! \n\nLagarta venenosa no Parque Nacional de Bras\u00edlia( \u00c1gua Mineral)\n\nDia desses coloquei a propaganda da Secretaria da Sa\u00fade indicando para ir para o HRAN, que \u00e9 um centro de refer\u00eancia, com... https://t.co/G91o7W8oo8"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-07-24T14:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 146,
                        "username": "reporterbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021764440432173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, tem registrado mais que o dobro da m\u00e9dia di\u00e1ria de visitantes durante o m\u00eas de julho. Acompanhe no @reporterbrasil. https://t.co/o0YwaexJE5"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2018-07-24T14:22:49.000Z",
            "id": "1021762631001092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/4oxJt99ptE"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-07-24T13:51:13.000Z",
            "id": "1021754677535428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja s\u00f3 a foto do marcos_mtb tirada na Fenda da Freira, Parque Nacional do Campos Gerais, Ponta Grossa - Paran\u00e1. \n. \n.\nFoto\u2026 https://t.co/rue5wfEZUy"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-24T12:51:48.000Z",
            "id": "1021739728134172674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos caminhos de montanha mais belos e surpreendentes do Parque Nacional da Peneda.Ger\u00eas. Partindo da aldeia da V\u00e1rzea e seguindo o antigo leito do rio Castro Laboreiro at\u00e9 \u00e0 Mistura das \u00c1guas com o rio Peneda, Onde... https://t.co/ucjrXzHro3"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2018-07-24T12:40:14.000Z",
            "id": "1021736816628703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Chobe, em Botsuana, abriga as mais numerosas manadas de elefantes da \u00c1frica. O Belmond Savute Elephant Lodge \u00e9 o melhor lodge para quem procura contato com esses animais: https://t.co/nLbEJIzuiT https://t.co/2KgMiat3RY"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-07-24T12:24:34.000Z",
            "id": "1021732871713775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos caminhos de montanha mais belos e surpreendentes do Parque Nacional da Peneda.Ger\u00eas. Partindo da aldeia da V\u00e1rzea e seguindo o antigo leito do rio Castro Laboreiro at\u00e9 \u00e0 Mistura das \u00c1guas com o rio... https://t.co/WW7Ut1g59J"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2018-07-24T12:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021728005104648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde el Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcfd @expedicioncoiba https://t.co/GGxd0juDqS"
        },
        {
            "author_id": "825678179650174976",
            "created_at": "2018-07-24T11:30:02.000Z",
            "id": "1021719151465963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/iGBhcgL3Us"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-07-24T10:00:00.000Z",
            "id": "1021696493487566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito cutias s\u00e3o soltas no Parque Nacional da Tijuca para favorecerem a restaura\u00e7\u00e3o florestal. Veja as fotos:  \ud83d\udcf7 T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/WeQEm6iOD9"
        },
        {
            "author_id": "1387670192",
            "created_at": "2018-07-24T09:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "hav4na"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021691710697558016",
            "in_reply_to_user_id": "188004858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hav4na \"F\u00e1bio Vaz de Lima, marido da presidenci\u00e1vel do PSB, Marina Silva, fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista.\" que tipo de credibilidade uma pessoa que defende o meio ambiente passa dessa forma? pra mim nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "467701381",
            "created_at": "2018-07-24T07:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "arquimaster"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021656938474602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia / Natureza Urbana https://t.co/NPWbp32axq v\u00eda @arquimaster"
        },
        {
            "author_id": "127479360",
            "created_at": "2018-07-24T06:25:47.000Z",
            "id": "1021642580688334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reportagem sobre o Parque Nacional da Gorongosa no #NewYorkTimes  https://t.co/bkMfcTsdTI"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-07-24T04:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1021612452151058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 com consulta p\u00fablica, prop\u00f5e deputado https://t.co/cIsahqaEV4 https://t.co/TST4ddpV1c"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-07-24T04:13:51.000Z",
            "id": "1021609379420758019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 com consulta p\u00fablica, prop\u00f5e deputado https://t.co/uKdDPxquls https://t.co/ByK2RYX1vN"
        },
        {
            "author_id": "74373785",
            "created_at": "2018-07-24T02:20:10.000Z",
            "id": "1021580771243556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias voltam \u00e0 natureza no Parque Nacional da Tijuca \u2013 Portal Neo Mondo https://t.co/ae6Wwy5VMd"
        },
        {
            "author_id": "24182766",
            "created_at": "2018-07-24T02:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "maccrocefalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021577208295567361",
            "in_reply_to_user_id": "983528467756146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maccrocefalo essa semana fiz a travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis pelo Parque Nacional e constru\u00ed com o Teto, to morta kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "53210553",
            "created_at": "2018-07-24T01:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021571740248551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/dthwF689Ze MAIS DIN\u00c2MICOS! GOSTARAM? NOVO FORMATO 2017 #330 - PARQUE NACIONAL DOS"
        },
        {
            "author_id": "401013623",
            "created_at": "2018-07-24T01:21:23.000Z",
            "id": "1021565975962025989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que j\u00e1 vi, s\u00f3 Deus sabe o quanto te queria aqui. \n\nBosque dos Cervos \ud83e\udd8c - Reserva de Huilo Huilo em Reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo https://t.co/C8HQWi4dF3"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2018-07-24T00:23:04.000Z",
            "id": "1021551301245587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica \u00e9 realizada na RPPN Serra do Lucindo https://t.co/vfqe8V6dNY"
        },
        {
            "author_id": "218186439",
            "created_at": "2018-07-24T00:15:16.000Z",
            "id": "1021549337007087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar aonde o menor problema \u00e9 totalmente esquecido! \ud83e\udd17\ud83d\ude17 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zPw5zDivUT"
        },
        {
            "author_id": "1001530300030169090",
            "created_at": "2018-07-23T23:59:30.000Z",
            "id": "1021545370554392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonei por aquele Parque Nacional do Capara\u00f3, quero muito voltar"
        },
        {
            "author_id": "209092859",
            "created_at": "2018-07-23T23:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.5,
                        2.13333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "19e5148dfa82c7cd"
            },
            "id": "1021541240356130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca\n#geografia #Amaz\u00f4nia #emcampo\n\ud83c\udf0e em Marac\u00e1, Amapa, Brazil https://t.co/ySqbihIYCd"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-07-23T23:18:49.000Z",
            "id": "1021535131079790593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n22 e 23 / SET - Bom Jardim a Urubici/SC\nN\u00fameros s\u00e3o simples coadjuvantes que ajudam a contar nossas hist\u00f3rias e experi\u00eancias. Estes s\u00e3o os n\u00fameros da Travessia do... https://t.co/cfyMvPAvWZ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-07-23T21:50:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1021512814362599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parna #Igua\u00e7u chegou ontem a 1 milh\u00e3o de visitantes, 6% mais do que 2017.\n\nA equipe da Rede Pr\u00f3 UC e da Coaliz\u00e3o Pr\u00f3 UCs passou #UmDiaNoParque nesta UC e garante: havia bastante gente se encantando com as belezas da \u00e1rea.\n\nE voc\u00ea, visitou qual UC?\n\nhttps://t.co/Z6ZSeOwaTj"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2018-07-23T21:31:14.000Z",
            "id": "1021508058990686213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo internacional participa de ritual no Parque Nacional do Xingu https://t.co/xGXxMoFXB5"
        },
        {
            "author_id": "14819061",
            "created_at": "2018-07-23T21:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1021505242502975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lots to see... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/vf7VdpkWQ7"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2018-07-23T21:00:00.000Z",
            "id": "1021500198219120641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "NEOMONDO: Cutias s\u00e3o soltas no Parque da Tijuca, no Rio, para reconstituir ecossistema https://t.co/jkQS8G2m7O https://t.co/Cl7X41qbX8"
        },
        {
            "author_id": "262945115",
            "created_at": "2018-07-23T20:51:15.000Z",
            "id": "1021497996482105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninxs que fazem a trilha do parque nacional de chinelo add"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-07-23T20:18:17.000Z",
            "id": "1021489699079303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\nContrate \u00e1 Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da regi\u00e3o \ud83d\udc3e\ud83d\udc06\nRafael Martins (89)98132-4551\nPedro Nolasco (89)98129-3891\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/KXtrd22MYa"
        },
        {
            "author_id": "36482248",
            "created_at": "2018-07-23T19:54:54.000Z",
            "id": "1021483814990872581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Ciganas descansando em um a\u00e7aizeiro. Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Parauapebas - Par\u00e1 \n#Amaz\u00f4nia #Pebas #birds #photography #jungle #pic #cigana #instabird #nature #amazing #brazil\u2026 https://t.co/rYHLFHcmbx"
        },
        {
            "author_id": "64414186",
            "created_at": "2018-07-23T19:47:56.000Z",
            "id": "1021482062484787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/Puj8HqQ0jY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-23T19:46:38.000Z",
            "id": "1021481736524447745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UM MILH\u00c3O DE VISITANTES \ud83c\udf89\ud83d\udc99\ud83c\udf0e\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, superou neste domingo, 22 de julho, a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes no ano. \ud83d\ude01\n\nRefer\u00eancia na... https://t.co/6PbzZRkAcM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-07-23T19:10:26.000Z",
            "id": "1021472623933382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Oito cutias (Dasyprocta leporina) foram soltas no Parque Nacional da Tijuc (RJ). A a\u00e7\u00e3o faz parte do Projeto Refauna Tijuca, que tem como objetivo reconstruir a fauna extinta na unidade, por meio da reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies animais nativas. Confira: https://t.co/vEWCVBdvML https://t.co/UZVX4fsCQd"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-07-23T18:16:01.000Z",
            "id": "1021458930415722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias em Floresta Nacional de Canela https://t.co/8pHnWSGU3d"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-07-23T18:12:21.000Z",
            "id": "1021458007299960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As brumas da Floresta Nacional de Canela em Floresta Nacional de Canela https://t.co/a3R7Mr5SGS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-23T18:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021457723689525251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu 1 milh\u00e3o de visitantes: https://t.co/el2OfWBGzi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-07-23T17:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.333333,
                        -8.416667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1021449144592838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. Mostrando e provando que o Piau\u00ed \u00e9 rico de belezas naturais de dar inveja.  \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n \nFoto educoelhoguia \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\n\u2022 Use\u2026 https://t.co/dDsPB2SuLQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-07-23T16:56:37.000Z",
            "id": "1021438950421008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 com consulta p\u00fablica, prop\u00f5e deputado https://t.co/OXwnFUMi4t"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-07-23T16:56:12.000Z",
            "id": "1021438845986930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde e ultrapassa a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. Meta \u00e9 passar de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2018. https://t.co/bBw2Y8gBdf"
        },
        {
            "author_id": "719575520678174720",
            "created_at": "2018-07-23T16:12:11.000Z",
            "id": "1021427764933558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Antiguidades em Cesareia\n#vempraby #cesareia #parquenacionaldeantiguidades #pelomundo #israel\nhttps://t.co/6cCQzFkY0X https://t.co/IQTMIfMcfw"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-07-23T15:52:45.000Z",
            "id": "1021422874458980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitas https://t.co/ZHCXCxpT0r"
        },
        {
            "author_id": "4361081",
            "created_at": "2018-07-23T15:37:06.000Z",
            "id": "1021418937198817281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De onde vim, para onde vou e o que estou fazendo aqui? #becodabike #praquempedala #movimentocaloi #mtb #bikeforlife #bikeride #bike #hill em Parque Nacional de Sao Joaquim https://t.co/AgskBGhrUW"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2018-07-23T15:35:45.000Z",
            "id": "1021418597254680578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a feira dia 24 de julho reuni\u00e3o do F\u00f3rum Permanente de Controle Social \u00e0s 18 hs no Audit\u00f3rio do Ministerio Publico.\nPauta: Proposta de Estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, futuro... https://t.co/5pBdDWbw9I"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-07-23T14:31:43.000Z",
            "id": "1021402481560080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u chega a 1 milh\u00e3o de visitantes em\u00a02018 https://t.co/DUrf67wY2T https://t.co/Mov3j849rx"
        },
        {
            "author_id": "376807076",
            "created_at": "2018-07-23T14:31:30.000Z",
            "id": "1021402429185843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia \n\nBy Me https://t.co/6QHIqdzYsP"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2018-07-23T14:15:35.000Z",
            "id": "1021398424535482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 https://t.co/p3NlVOXl2P https://t.co/L9b1ZUrxey"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-07-23T14:12:16.000Z",
            "id": "1021397590754119686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 jul, 2018 O Projeto Piloto do Parque Natural do Tejo Internacional lan\u00e7a inqu\u00e9rito dirigido a turistas e visitantes desta \u00c1rea Protegida. O inqu\u00e9rito est\u00e1... https://t.co/NE3oXjcHfx"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2018-07-23T13:42:39.000Z",
            "id": "1021390136477614083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das\u00a0Mesas https://t.co/NWk2fCAnWK"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2018-07-23T13:42:23.000Z",
            "id": "1021390067867234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/RBFvnsjGN4"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-07-23T13:30:04.000Z",
            "id": "1021386968750600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018\nhttps://t.co/tZvPBGYWCH https://t.co/tZvPBGYWCH"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-07-23T13:24:03.000Z",
            "id": "1021385455751790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u registrou crescimento de 4% em julho. https://t.co/H0V13zmCiI"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2018-07-23T13:20:42.000Z",
            "id": "1021384609723027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/4XUB7QuSih https://t.co/rw7g57oaBh"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2018-07-23T12:31:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1021372336900124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83d\udc5c\ud83d\ude98\u2708F\u00e9rias de Julho em Foz do Igua\u00e7u\n\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01Parque das Aves \ud83e\udd17\ud83e\udd17\n\ud83d\udccc700m do Hotel Colonial Igua\u00e7u\n\nUm ponto tur\u00edstico situado a 300 metros da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O passeio dura cerca de 2 hrs, embora os visitantes possam permanecer no Parque durante o dia todo. https://t.co/kFagbHKM5t"
        },
        {
            "author_id": "75337910",
            "created_at": "2018-07-23T12:31:37.000Z",
            "id": "1021372258600849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 \n\"https://t.co/aT4guzuskP\" https://t.co/aT4guzuskP"
        },
        {
            "author_id": "3902645127",
            "created_at": "2018-07-23T12:25:49.000Z",
            "id": "1021370799733780482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 https://t.co/IIXzC2rnKl https://t.co/DBEGj3U1x3"
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2018-07-23T12:16:06.000Z",
            "id": "1021368356090368000",
            "in_reply_to_user_id": "30865421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da passagem de Santos Dumont por Foz de Igua\u00e7u\nA hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a no ano de 1916, com a passagem por Foz do Igua\u00e7u de Alberto Santos Dumont, o Pai da Avia\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/RpoSPod8xk"
        },
        {
            "author_id": "36125939",
            "created_at": "2018-07-23T12:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1021366418703634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contemplativo \ud83d\ude4f #umdianoparque #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lJxLvR01oi"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2018-07-23T11:57:05.000Z",
            "id": "1021363570846715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de visitantes entraram no\u00a0Parque Nacional em\u00a02018 https://t.co/wxTuyJiWRo https://t.co/cjas7xQyia"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2018-07-23T11:42:26.000Z",
            "id": "1021359882686038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede ICMBio de alterar a Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1, sem estudos t\u00e9cnicos https://t.co/aCcZxmDRyh"
        },
        {
            "author_id": "4353238641",
            "created_at": "2018-07-23T11:00:43.000Z",
            "id": "1021349385387601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia em El Calafate \u00e9 poss\u00edvel fazer um trekking no gelo no Perito Moreno, a terceira maior geleira do mundo. O Parque Nacional Torres Del Paine \u00e9 perfeito para quem gosta de aventura em meio \u00e0 natureza.\n#trekking #gelo #aventura #natureza #movimenteseumundo https://t.co/VLfO58Opav"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-07-23T11:00:06.000Z",
            "id": "1021349227803357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maci\u00e7o das Prateleiras \u00e9 um destino procurado por aventureiros e para os praticantes de escalada, trekking e demais esportes desse tipo. https://t.co/FwRivq1YWl"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-23T10:40:29.000Z",
            "id": "1021344292093259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc9aOs Bungalows da Peneda situam-se numa zona natural, em pleno Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, rodeada de vegeta\u00e7\u00e3o e natureza no seu estado mais puro.\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a https://t.co/Q1ExVbZdeB"
        },
        {
            "author_id": "74147476",
            "created_at": "2018-07-23T09:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "silviadcorso"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 31,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021323247575601153",
            "in_reply_to_user_id": "74147476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silviadcorso @janecristinaaqu @iG E outra voce parace que nem leu a mat\u00e9ria ! O crime ambiental foi pescar em \u00e1rea protegida! Eu j\u00e1 pesquei e fui orientado a para outro local, mas como \u00e9 um deputado aparecem pessoas como vc querendo aparecer e obter cliques !"
        },
        {
            "author_id": "1544787823",
            "created_at": "2018-07-23T07:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "projecto_otma"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 239,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021296302993309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @projecto_otma: Santa Cruz trekking in 3 days, day1 Vaqueria - Paria camp, #trekking , #randonn\u00e9e , #hiking , #backpacking , #hikes , #peru , #cordillerablanca , #ParqueNacional , Parque Nacional Huascar\u00e1... https://t.co/NpL2Eyatw6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "306720656",
            "created_at": "2018-07-23T07:19:01.000Z",
            "id": "1021293592164302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tour\u00e9m (Montalegre)\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nGer\u00eas-Xur\u00e9s. \n\nReserva Transfronteiri\u00e7a da Biosfera da Unesco https://t.co/mDssV6RHBZ"
        },
        {
            "author_id": "599488237",
            "created_at": "2018-07-23T06:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 220,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021279413248438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Cruz trekking in 3 days, day1 Vaqueria - Paria camp, #trekking , #randonn\u00e9e , #hiking , #backpacking , #hikes , #peru , #cordillerablanca , #ParqueNacional , Parque Nacional Huascar\u00e1... https://t.co/YQ67zCOwlv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "879386390974386176",
            "created_at": "2018-07-23T05:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "Clubite"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 20,
                        "username": "SLBenfica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021259929997447168",
            "in_reply_to_user_id": "570730373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuga_1000 @Clubite @SLBenfica Precisam de uma cunha. Ao que parece \u00e9 area protegida como no Seixal, mas j\u00e1 est\u00e3o em contactos com a c\u00e2mera local e sabes que a abertura de conta de saco azul \u00e9 um processo demorado. Mas olha, nunca falha, at\u00e9 hoje concretizaram todos os imposs\u00edveis \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-07-23T05:00:00.000Z",
            "id": "1021258605679595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/o25PzedgFz \ud83d\udcf7 T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/LQl7HZ1ObD"
        },
        {
            "author_id": "1284248257",
            "created_at": "2018-07-23T04:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1021244438709002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vai al\u00e9m do que os olhos possam ver... \ud83c\udf43\n\n#instaboy #instanature #like4likes #pictures #gopro #pordosol #maranhao #ma #emea #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/iK0AmVCO8X"
        },
        {
            "author_id": "626794865",
            "created_at": "2018-07-23T02:41:40.000Z",
            "id": "1021223794701230085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fissura de 30 metros se abriu no Parque Nacional Grand Teton, n\u00e3o muito longe do potencialmente catastr\u00f3fico vulc\u00e3o Yellowstone!\n\nO Parque... https://t.co/72LFDVR4br"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2018-07-23T02:01:27.000Z",
            "id": "1021213674927685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013...\n\nPrefeitura de P\u00e1dua prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Frecheiras\n\u2022 Por ASCOM Em 22/02/2013                \n    A beleza imponente da Serra de Frecheiras encanta paduanos e... https://t.co/NDtIkrpFSo"
        },
        {
            "author_id": "570370469",
            "created_at": "2018-07-23T01:46:06.000Z",
            "id": "1021209809494990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se bem que eu subi at\u00e9 uma partezinha do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-07-23T00:59:56.000Z",
            "id": "1021198190501154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1937, o majestoso Parque Nacional los Glaciares \u00e9 a maior e mais visitada reserva natural da #Argentina. https://t.co/NR0dLUVc9K https://t.co/HmWBcfIs5P"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-07-23T00:53:18.000Z",
            "id": "1021196522812329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Salto 80, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, S\u00e3o Jorge - GO.\n\ud83d\udcf8 por ygorzuk\n.\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #secretalovers #chaoadadosveadeiros #brasil #goias #viagem\u2026 https://t.co/IdLXvFe2YA"
        },
        {
            "author_id": "262323339",
            "created_at": "2018-07-23T00:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1021192362029039622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito bom poder compartilhar algo que gostamos com as pessoas\u2764 \n. eleveprojeto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Blx27Bdu0Z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-22T23:33:30.000Z",
            "id": "1021176440887398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-22T22:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1021159517311184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 espera do resgate ... ou da Chapadeira gelada. Melhor forma de comemorar o fim dessa jornada. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/X2De8i1jxg"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2018-07-22T22:16:42.000Z",
            "id": "1021157114524446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores segundos de #UmDianoParque\nParque Nacional Marinho dos Abrolhos - Bahia https://t.co/laUFegZTx6"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2018-07-22T21:24:46.000Z",
            "id": "1021144041382035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa explica\u00e7\u00f5es! \ud83d\ude0d\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #7naturalwonders #maravilhadanatureza #cachoeira #waterfall @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KkVrkp04Rm"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-07-22T21:13:19.000Z",
            "id": "1021141163313688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 https://t.co/n6kL1oQOi0"
        },
        {
            "author_id": "906122010157355009",
            "created_at": "2018-07-22T20:42:49.000Z",
            "id": "1021133487334744069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfect day in the parque nacional do igua\u00e7u #iguacu #iguazu ... https://t.co/16aEzxlJci"
        },
        {
            "author_id": "177689817",
            "created_at": "2018-07-22T20:35:28.000Z",
            "id": "1021131636111536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar e a foto \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/EuVkYSfVvK"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-07-22T20:06:19.000Z",
            "id": "1021124299246235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 https://t.co/4Q59Ic4A1s"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-07-22T20:06:12.000Z",
            "id": "1021124272520073221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 https://t.co/FDvW9zvlZ0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-07-22T20:06:09.000Z",
            "id": "1021124259748380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2018 https://t.co/mQe25wS9DV"
        },
        {
            "author_id": "36377851",
            "created_at": "2018-07-22T20:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94368318,
                        -2.62098028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1021123438839287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/aRxM0BQXRM"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-07-22T19:28:10.000Z",
            "id": "1021114700942266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo registro do fot\u00f3grafo Joaquin Neto no segundo dia de \u00d3pera  do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n2\u00b0 dia de \u00d3pera da Serra da Capivara no anfiteatro da Pedra Furada.\n\nFoto:\u2026 https://t.co/NDD3uWiYb3"
        },
        {
            "author_id": "1284248257",
            "created_at": "2018-07-22T19:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1021112079351205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq merecemos... \ud83d\ude0e\n\n#fdsperfeito #instafriends #instaboy #nature #gopro eudome #lencoismaranhenses #whater #ma #meudome em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QQtNTPmHQi"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2018-07-22T19:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1021108465694060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f Like a dream! \u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f #UMDIANOPARQUE em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8zc8UdmB97"
        },
        {
            "author_id": "239898054",
            "created_at": "2018-07-22T17:58:05.000Z",
            "id": "1021092031433564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia.... \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/owjfQOgEgm"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2018-07-22T17:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 174,
                        "username": "marsemfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1021087662273310725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmdianoParque - sequ\u00eancia aqu\u00e1tica e feliz! Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u com a mosque andreavialli, Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha a bordo do Marz\u00e3o (@marsemfim),\u2026 https://t.co/MyOGfvOhRW"
        },
        {
            "author_id": "1008017581721018368",
            "created_at": "2018-07-22T16:22:31.000Z",
            "id": "1021067980086566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro \ud83d\ude0d fomos passear no parque chamado lassen volcanic national park.\nO Parque Nacional Vulc\u00e2nico Lassen fica no norte da Calif\u00f3rnia. \u00c9 rico em locais hidrotermais como o Bumpass\u2026 https://t.co/rsKLmVgsb6"
        },
        {
            "author_id": "2686038356",
            "created_at": "2018-07-22T15:31:51.000Z",
            "id": "1021055227699621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tournaespn hoje s\u00f3 assistir na tv, pq ontem foi o pedal foi um tour na floresta nacional em brasilia, 124km com os amigos: Robson, M. Eug\u00eania, Eg\u00eddio, Marcos e eu. https://t.co/G4sMl6h1Xx"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-07-22T14:26:19.000Z",
            "id": "1021038736027586565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os tesouros arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/kyGY1RfH9L"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-07-22T14:21:08.000Z",
            "id": "1021037431770865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidade esconde belezas naturais e arqueol\u00f3gicas https://t.co/4UA0n9tHz9"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-22T13:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1021031270963458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah natureza, que maravilhosa \u00e9 voc\u00ea. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/k3UUXZHmtI"
        },
        {
            "author_id": "59451005",
            "created_at": "2018-07-22T13:49:12.000Z",
            "id": "1021029397854400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem planejar, sem saber ao certo onde eu iria chegar.. at\u00e9 que deu um rol\u00ea foda pra caralho (Mirante do jacu-Parque nacional do Capara\u00f3) https://t.co/YQnGlIjrGF"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2018-07-22T13:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.97820091,
                        -22.81821272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1021017441000968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por secretariaturismocabofrio\nA Praia do Per\u00f3 possui sete quil\u00f4metros de extens\u00e3o e faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau Brasil. \u00c9 o xodozinho de moradores e turistas que amam e\u2026 https://t.co/C02wwao7us"
        },
        {
            "author_id": "862728936735879170",
            "created_at": "2018-07-22T13:00:32.000Z",
            "id": "1021017150046154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/sVnmcGZads\nhttps://t.co/3S6UaZIJt8"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2018-07-22T12:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.51666667,
                        4.43333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1858fd5e2e67250e"
            },
            "id": "1021012530867580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9  #UmDianoParque! Essa \u00e9 de 1850... conhecendo um dos Parques nacionais mais distantes e de dif\u00edcil acesso: Parque Nacional do Cabo Orange. Foi durante o @mar_sem_fim. Depois o Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/7ViCtQbfIH"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-22T12:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51764,
                        -14.13881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1021006122994417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia aqui da Sete Quedas. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/6sC2PghELi"
        },
        {
            "author_id": "1284248257",
            "created_at": "2018-07-22T10:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1020972915515420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da esperan\u00e7a \ud83c\udf43\n\n#trip #leoviaja #natureza #aguascristalinas #emea #nature #instaboy #belezasnaturais #like4likes #cut #lencoismaranhenses #ma #lagoadaesperan\u00e7a em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/PFUD6EZmJf"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-07-22T07:55:09.000Z",
            "id": "1020940297419788294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de Alto Juru\u00e1, na Amaz\u00f3nia. O que a\u00ed encontrou \u00e9 fascinante. https://t.co/IR3e5Dd1kY"
        },
        {
            "author_id": "467180637",
            "created_at": "2018-07-22T03:04:54.000Z",
            "id": "1020867253833805824",
            "in_reply_to_user_id": "4145268737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omustafarypae Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9rUkUFu7vI"
        },
        {
            "author_id": "1209678776",
            "created_at": "2018-07-22T02:57:30.000Z",
            "id": "1020865391118123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webamigos hoje eu fui no lugar q eu mais gosto desse quadrado e vivi minha pr\u00f3pria hist\u00f3ria, o brilho no meu olhar at\u00e9 voltou! Hoje a gente tava o pr\u00f3pria bi\u00f3logo S\u00e9rgio Rangel com cobras, tigres, on\u00e7as, Quati e porco do mato no parque nacional ok \u00c1GUA MINERAL https://t.co/vvKfT47Q0R"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-07-22T02:56:12.000Z",
            "id": "1020865061575905281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda LIBERDADE : Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios https://t.co/e6l5XBWTxF https://t.co/jM4VAVMIWM"
        },
        {
            "author_id": "132230169",
            "created_at": "2018-07-22T02:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020862949114753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/OKKqkWdNRy enorme do motorista do parque nacional de igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2018-07-22T02:21:17.000Z",
            "id": "1020856275008217095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite do Parque Nacional Serra da Capivara. Fotos: Andr\u00e9 Pessoa \u2014 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/d6XV7HAw33"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-22T02:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1020853342891724805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho frio no rio? S\u00f3 com esse visual. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/54f8esQgb8"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-22T02:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 195,
                        "username": "Juanfraes83"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020850937131339779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \u00c9 composta de v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas do tipo fal\u00e9sia, com at\u00e9 20 metros de altura aproximadamente.\n\nFoto: @juanfraes83 https://t.co/y8sHUrwPlp"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2018-07-22T01:58:11.000Z",
            "id": "1020850461623177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite do Parque Nacional Serra da Capivara. Fotos: Andr\u00e9 Pessoa \u2014 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/3qt9H07rlO"
        },
        {
            "author_id": "1284248257",
            "created_at": "2018-07-22T01:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1020842821991923713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#like4likes #nature #sun #fds #leoviaja #paradise #instanature #picture #tripe #MA #emea #lencoismaranhenses #lagoazul em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/JLLaDYqnk5"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-07-22T01:04:49.000Z",
            "id": "1020837033307197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i foi inaugurado em 1976, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade de Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, p... https://t.co/DtjfZDdjE8 https://t.co/2VvPtRPhDm"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-22T00:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1020825543493681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @Sempre_Vivas. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/3ELCnZXeT8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-07-22T00:02:10.000Z",
            "id": "1020821266629095426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/COIRhp4tqw"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2018-07-22T00:01:12.000Z",
            "id": "1020821022168223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Arvoredo \u00e9 o local preferido por aqueles que gostam de mergulhar e velejar. Localizada 11 km ao norte da Ilha de Santa Catarina, com 270 hectares cobertos de mata atl\u00e2ntica, uma rica biodiversidade e \u00e1guas cristalinas. Juntamente com a Ilha da... https://t.co/wPKPOpj850"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2018-07-22T00:01:02.000Z",
            "id": "1020820982548910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Arvoredo \u00e9 o local preferido por aqueles que gostam de mergulhar e velejar. Localizada 11 km ao norte da Ilha de Santa Catarina, juntamente com a Ilha da Gal\u00e9s, Calhau de S\u00e3o Pedro e Ilha Deserta faz parte da Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo. https://t.co/Uc9ZAPjN5G"
        },
        {
            "author_id": "1284248257",
            "created_at": "2018-07-21T22:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1020799071970349058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando as terras maranhenses\n\n#jajaestareinastimelines\ud83d\ude2c #dayoff em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fM9S09Yoyn"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-21T22:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1020796138805325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria o mar? O mar desse cerrado t\u00e3o querido. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/dcPqrVkLEU"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-21T21:51:08.000Z",
            "id": "1020788292600717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela V\u00e1rzea em Soajo \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/w83hXrYEbC"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-07-21T21:47:55.000Z",
            "id": "1020787482592505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela V\u00e1rzea em Soajo \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2018-07-21T21:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1020776286573289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algumas fotos desse dia maravilhoso! \nCastelo das aguas ta cada vez mais lindo \ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n#internationalpark #Itatiaia #trekking #Nature em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TVDhhN9Aop"
        },
        {
            "author_id": "3379736020",
            "created_at": "2018-07-21T20:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.264777,
                        -22.6325307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1020773546912567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tropa. em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/AJmaTBra8n"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-07-21T20:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1020772416526544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The big three trek again. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/Ti9xVMC7t0"
        },
        {
            "author_id": "55100008",
            "created_at": "2018-07-21T20:44:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1020771635819941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu aqui de boas procurando v\u00eddeo-aula sobre os t\u00f3picos do concurso do IPHAN, da\u00ed encontro umas, come\u00e7o a assistir, e l\u00e1 pelas tantas o prof mete a seguinte frase: \n\"Um monumento natural n\u00e3o tem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, ele \u00e9 meramente uma obra da cria\u00e7\u00e3o divina\""
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-21T20:37:29.000Z",
            "id": "1020769757228929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "88283042",
            "created_at": "2018-07-21T20:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1020763408491302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/lGmEKREael"
        },
        {
            "author_id": "2693690234",
            "created_at": "2018-07-21T19:23:31.000Z",
            "id": "1020751141527871489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "slackline no parque nacional amanh\u00e3!! quem pilha colar junto com n\u00f3s?"
        },
        {
            "author_id": "897523495885840384",
            "created_at": "2018-07-21T19:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020749797156827136",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboReporter Tudo Muito Lindo !!!\nInclusive a compra das terras pelo casal americano, e o Trabalho dos Bi\u00f3logos. O RUIM \u00e9 o Governo argentino Ainda N\u00c3O ter transformado essas terras em Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-07-21T18:57:47.000Z",
            "id": "1020744667435012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/HSpVkbCeCL"
        },
        {
            "author_id": "196194061",
            "created_at": "2018-07-21T18:43:20.000Z",
            "id": "1020741029656432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/grQGf4LXjm"
        },
        {
            "author_id": "3379776250",
            "created_at": "2018-07-21T18:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Checs_on"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020733437752369152",
            "in_reply_to_user_id": "859100602118352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Checs_on Parque nacional forno grande migo vc ia amar"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-07-21T17:37:21.000Z",
            "id": "1020724423849017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-07-21T17:37:18.000Z",
            "id": "1020724412528693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "50772529",
            "created_at": "2018-07-21T17:33:03.000Z",
            "id": "1020723340317773829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea do inc\u00eandio quase dobrou de tamanho em tr\u00eas dias e provocou evacua\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria na \u00e1rea oeste do parque neste s\u00e1bado, 21. https://t.co/4HSe0ZHsfk"
        },
        {
            "author_id": "114871022",
            "created_at": "2018-07-21T16:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "username": "SofiaAraxa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6630679,
                        -20.14532448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1020710661708533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra w/ @sofiaaraxa https://t.co/VoaOdp0JCV"
        },
        {
            "author_id": "18153485",
            "created_at": "2018-07-21T16:13:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1020703203242004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this review of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/fo2Iiq067s"
        },
        {
            "author_id": "794441022",
            "created_at": "2018-07-21T15:58:49.000Z",
            "id": "1020699625546805251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gigantesca fissura de 30 metros se abriu no Parque Nacional Grand Teton, perto do vulc\u00e3o Yellowstone. Por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, o Servi\u00e7o Nacional de Parques fechou a \u00e1rea devido ao elevado potencial de queda... https://t.co/IrYhL6czT7"
        },
        {
            "author_id": "22521729",
            "created_at": "2018-07-21T15:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        34.8478504,
                        -19.81722305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1020687941138464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glorious sunset #grongosa #mozambique #sunset #nofilter #nikonphotography @ Parque Nacional De Gorongosa https://t.co/MGG3Z8jY4T"
        },
        {
            "author_id": "361870647",
            "created_at": "2018-07-21T14:40:11.000Z",
            "id": "1020679839190323201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso salgar os p\u00e9s para ado\u00e7ar a alma! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PrmkzF5hT3"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-07-21T13:11:11.000Z",
            "id": "1020657442223546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centen\u00e1rio do \"Parque Nacional dos Picos da Europa\". https://t.co/gWINSKHS4u"
        },
        {
            "author_id": "739964736255754240",
            "created_at": "2018-07-21T12:53:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ed74cc748183253a"
            },
            "id": "1020652919232892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muita gente em Bel\u00e9m que sequer imagina que existe essa beleza em plena floresta nacional dos Caraj\u00e1s... lugar que aprecio demais. https://t.co/cOuKVsguxg"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2018-07-21T12:39:17.000Z",
            "id": "1020649413071556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sSAWS5B9Tc"
        },
        {
            "author_id": "1020396050119561218",
            "created_at": "2018-07-21T12:26:34.000Z",
            "id": "1020646212901507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada no Oceano Atl\u00e2ntico, a 45 milhas n\u00e1uticas da costa do Maranh\u00e3o e a cerca de 100 milhas n\u00e1uticas de S\u00e3o Lu\u00eds. https://t.co/RV9j6pfocr"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-07-21T11:47:08.000Z",
            "id": "1020636287206903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro vamos brindar a Primavera com suor e l\u00e1grimas em um dos mais duros pedais do ano: a Travessia do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nSer\u00e3o dois dias em dois roteiros diferentes com suporte de carro de... https://t.co/AsRU28OdYW"
        },
        {
            "author_id": "766014573157679104",
            "created_at": "2018-07-21T10:50:22.000Z",
            "id": "1020622001596182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para o Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara? https://t.co/F8Pl30hHa5 https://t.co/YnMFCy2C35"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-07-21T09:47:32.000Z",
            "id": "1020606189665685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosa (PNG) registou um aumento de turistas em 60% desde o an\u00fancio em Dezembro d... https://t.co/7B3RbIwJic"
        },
        {
            "author_id": "355732622",
            "created_at": "2018-07-21T09:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.9407314,
                        -26.10379034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "1020596143200358401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se correee con frio #Jurasico (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/CFGHsamYXL"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-07-21T06:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1020560335307264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drymis brasiliensis - casca-de-anta em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/dirFnAEO90"
        },
        {
            "author_id": "381005733",
            "created_at": "2018-07-21T04:06:28.000Z",
            "id": "1020520356694691840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza e obras de arte juntas \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eJkOt0f7T2"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2018-07-21T03:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "sallesturr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020505134013480965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional uma parada nos bastidores para registro do fot\u00f3grafo @sallesturr \n.\n.\n.\n#brasileirosemushuaia #parquenacional #friozinho #travelmood #traveljob #lifestyle #carasbrasil\u2026 https://t.co/S8ltvskmPi"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2018-07-21T02:47:16.000Z",
            "id": "1020500425643118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/BAXPjTW669 https://t.co/BAXPjTW669"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2018-07-21T02:47:07.000Z",
            "id": "1020500390104756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ark6XRizmK"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2018-07-21T02:36:44.000Z",
            "id": "1020497777602809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 a reconstru\u00e7\u00e3o da fauna em processo de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Floresta da Tijuca.\n\n#jornal #expressocarioca #riodejaneiro #news #jornalexpressocarioca #noticias #errejota #viladapenha #vilakosmos #vicentedecarvalho #penha #iraja... https://t.co/8Ob2py2sGK"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2018-07-21T01:41:38.000Z",
            "id": "1020483910734569477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias v\u00e3o ajudar o Parque Nacional da Tijuca\nOito cutias s\u00e3o soltas no Parque Nacional da Tijuca. \n\nA esp\u00e9cie foi escolhida por ser nativa e uma importante dispersora de sementes. \n\nO animal chega a enterrar os gr\u00e3os para consumir depois,... https://t.co/kx5NGYTiun"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2018-07-21T00:48:03.000Z",
            "id": "1020470426852474882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/C8NUzpWLGy"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2018-07-21T00:00:14.000Z",
            "id": "1020458391301443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a Visite o Parque Nacional Cabo Pulmo e desfrute das esp\u00e9cies marinhas, suas \u00e1guas cristalinas e do grande recife de coral. \ud83d\udc22 \ud83d\udc1f  N\u00e3o perca esta maravilha em #LosCabos, M\u00e9xico! \ud83d\ude0d \u263a\ufe0f\nhttps://t.co/whYpxHBwiM https://t.co/q6PxgYRoNG"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2018-07-20T23:58:18.000Z",
            "id": "1020457904258912257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja no site Agenda Maranh\u00e3o\nhttps://t.co/YmcAnFnIDr\n\nSanto Amaro, no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhense, por Jardel Scot. \n\nAs lagoas, de \u00e1guas cristalinas entre  dunas alvas, est\u00e3o cheias. \n\nFotos ao entardecer mostram outra face do parque. https://t.co/IXcnCEPmgA"
        },
        {
            "author_id": "275205633",
            "created_at": "2018-07-20T22:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1020438516013166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ger\u00eas. Esse parque seria em Portugal o equivalente ao que temos nas Chapadas no Brasil (dos Veadeiros, Diamantina, Guimar\u00e3es). Muitas\u2026 https://t.co/uaR0ApIGne"
        },
        {
            "author_id": "931312821324873728",
            "created_at": "2018-07-20T21:41:41.000Z",
            "id": "1020423525868457989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/RytP3vcHtx"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2018-07-20T21:15:30.000Z",
            "id": "1020416936474218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2018-07-20T21:10:00.000Z",
            "id": "1020415550407639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/htEG9VhxYH"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-07-20T19:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1020393506290843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea t\u00e1 no campo e durante a espera dos bugios aparecerem a luz te favorece lindamente em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/vsbudMzsqJ"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-07-20T19:27:17.000Z",
            "id": "1020389703894175744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XESxwM2Oiw https://t.co/yqFahPbVOS https://t.co/nZhhDT5gtW"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-07-20T19:27:11.000Z",
            "id": "1020389676694278145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/XESxwM2Oiw https://t.co/yqFahPbVOS"
        },
        {
            "author_id": "877609722773479424",
            "created_at": "2018-07-20T19:27:05.000Z",
            "id": "1020389650425360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/BSWv0NPmcN https://t.co/1JtNNxTOCQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-07-20T19:15:55.000Z",
            "id": "1020386843248996353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, dia 20 de julho, oito cutias foram reintroduzidas \u00e0 \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca. A a\u00e7\u00e3o faz parte do Projeto Refauna, que tem como objetivo reconstruir a fauna extinta no Parque... https://t.co/PpWtnG7Fyv"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-07-20T18:56:20.000Z",
            "id": "1020381912215556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral https://t.co/Gi615qqBOz https://t.co/Iwwj5i5FXi"
        },
        {
            "author_id": "4476846448",
            "created_at": "2018-07-20T18:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 73,
                        "username": "alinertalves"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "RobsoncorreiaS2"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "SoteroAmanda"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "RfaelMello"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 130,
                        "username": "MarcosVictorde5"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 147,
                        "username": "EronLopesAnt"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "username": "PerpetuoSocor"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 176,
                        "username": "BENTOGISELE"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 189,
                        "username": "kamillaBelisari"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 206,
                        "username": "zeniroli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30204754,
                        -22.75604155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1020373419282653186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @alinertalves @robsoncorreias2 @soteroamanda @rfaelmello @marcosvictorde5 @eronlopesant @perpetuosocor @bentogisele @kamillabelisari @zeniroli https://t.co/rou6hfEx18 https://t.co/C1lkMVwqfd"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2018-07-20T18:21:56.000Z",
            "id": "1020373255134351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/gnikMkX07L https://t.co/gnikMkX07L"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-07-20T18:20:05.000Z",
            "id": "1020372791290408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/2iuI9pcgeQ"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2018-07-20T18:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 47,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020370472360464386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2018-07-20T18:04:33.000Z",
            "id": "1020368879648993282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iORrNyXqxl - PC realiza opera\u00e7\u00e3o \u201cSerra Segura\u201d para desarticular bando que age no Parque Nacional Serra de Itabaiana. #Portali9SE #pol\u00edcia #Itabaiana #opera\u00e7\u00e3o #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-07-20T17:37:03.000Z",
            "id": "1020361961467342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BCCGws1t2B https://t.co/9Eg8J1OiAq"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-07-20T17:36:51.000Z",
            "id": "1020361910456381442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/1RJ9gP4pKd"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-07-20T17:34:20.000Z",
            "id": "1020361277863071745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas realiza preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimadas https://t.co/MrsEHZAHjl"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-07-20T17:25:53.000Z",
            "id": "1020359151485169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cutias podem ajudar restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/o25PzedgFz \ud83d\udcf7T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/lGrik1sr8O"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-20T17:21:55.000Z",
            "id": "1020358151269429255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2018-07-20T17:20:29.000Z",
            "id": "1020357790928338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo \u00e9 preso suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/LK1qADOQCB https://t.co/P5WXyhihR9"
        },
        {
            "author_id": "2894070255",
            "created_at": "2018-07-20T17:10:21.000Z",
            "id": "1020355239696830467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/d3GhstUVDk"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2018-07-20T17:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "kamillaBelisari"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "VernicaGuimare9"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "username": "Aledavilla"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 129,
                        "username": "PerpetuoSocor"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 144,
                        "username": "karinebatista3"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "username": "BENTOGISELE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020352801124306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @kamillabelisari @zeniroli @vernicaguimare9 @aledavilla @perpetuosocor @karinebatista3 @bentogisele https://t.co/vSqsv6M67w https://t.co/vZs1xgrjZc"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-07-20T16:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "username": "thalitaam3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020351388226916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Antonio in Rio de Janeiro, RJ w/ @rjmarcelinho @thalitaam3 @thulynha https://t.co/uWDMp6wNAM"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2018-07-20T16:51:42.000Z",
            "id": "1020350549667897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/SgbhhD49yj https://t.co/SgbhhD49yj"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2018-07-20T16:51:42.000Z",
            "id": "1020350547574964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas foram presas e tr\u00eas menores apreendidos em uma opera\u00e7\u00e3o policial deflagrada na manh\u00e3 desta sexta-feira (20) para... https://t.co/SgbhhD49yj"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2018-07-20T16:51:33.000Z",
            "id": "1020350511751430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/SgbhhD49yj"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2018-07-20T16:29:46.000Z",
            "id": "1020345030060445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana vamos se aventurar no Parque Nacional do Itatiaia, Agulhas Negras e Couto - Prateleiras, BORA PRA MONTANHA COM A CIA ADVENTURE. CIA ADVENTURE #parquenacionaldoitatiaia #agulhasnegras... https://t.co/7VVQuyTIjF"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2018-07-20T15:59:31.000Z",
            "id": "1020337415859462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da RPPN Caruara \u00e9 comemorado com visita especial de grupo escoteiro de S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra\nhttps://t.co/gDUz6CTz5V https://t.co/kWnFkvLZRf"
        },
        {
            "author_id": "2509769395",
            "created_at": "2018-07-20T15:46:43.000Z",
            "id": "1020334196223627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83c\udf34 https://t.co/Lh9UC59U3g"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2018-07-20T15:43:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e04e19908e744e1b"
            },
            "id": "1020333442435862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil realiza opera\u00e7\u00e3o \u201cSerra Segura\u201d para desarticular bando que age no Parque Nacional Serra de Itabaiana. \n\nPara ler a mat\u00e9ria, acesse: https://t.co/2Owa25Ej7b\n\n#Not\u00edciasDeSergipe\n#SENot\u00edcias\n#Opera\u00e7\u00e3oSerraSegura\n#Pol\u00edciaCivil\n#SSPSE https://t.co/YQK6HyvzrP"
        },
        {
            "author_id": "325588977",
            "created_at": "2018-07-20T15:02:33.000Z",
            "id": "1020323079753535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo epis\u00f3dio do Uni Minuto desta sexta-feira, 20, fala sobre os tipos e categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que existem no pa\u00eds. \n\nAcompanhe!!! https://t.co/gMyz9QL4xg"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-20T14:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020315879991541766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/KBKpebxd4Y Cachoeira Saltos do Rio Preto (2/2) - Parque Nacional da Chapada dos"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-07-20T14:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020315740531036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/BhxP6ukOoy Cachoeira Saltos do Rio Preto (1/2) - Parque Nacional da Chapada dos"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-07-20T14:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 184,
                        "username": "FozDestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1020315291664781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A emo\u00e7\u00e3o de conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 indescrit\u00edvel! \ud83d\ude0d Voc\u00ea j\u00e1 viveu essa emo\u00e7\u00e3o? \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\n\ud83d\udccdO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto todos os dias. Venha visitar! \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\n\ud83d\udcf9Video: @fozdestino \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800... https://t.co/T8DdXYqu3U"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2018-07-20T14:29:27.000Z",
            "id": "1020314750255853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtas - Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas realiza preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimadas https://t.co/lq5yzO78ZG https://t.co/I26vG7VQWy"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-07-20T14:28:54.000Z",
            "id": "1020314609511788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas realiza preven\u00e7\u00e3o \u00e0s queimadas https://t.co/TxqaBcMc3C https://t.co/HDdqsNjS7O"
        },
        {
            "author_id": "927533506590371840",
            "created_at": "2018-07-20T14:24:58.000Z",
            "id": "1020313623049187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PC desarticula bando que age no Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/FeN1mBVS18 https://t.co/IYvT4DvgY2"
        },
        {
            "author_id": "1681767198",
            "created_at": "2018-07-20T14:07:53.000Z",
            "id": "1020309320439947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de Itabaiana - https://t.co/Y5UuObdgaA https://t.co/N5Aw0wTHdB"
        },
        {
            "author_id": "995082034644180992",
            "created_at": "2018-07-20T13:55:03.000Z",
            "id": "1020306090901135366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia / Natureza Urbana https://t.co/B4uNIjwNse"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2018-07-20T13:54:17.000Z",
            "id": "1020305899586490373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/h6jQbR4sEi"
        },
        {
            "author_id": "273670405",
            "created_at": "2018-07-20T13:17:03.000Z",
            "id": "1020296530643881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour C\u00e2nion Itaimbezinho-\ud83d\ude0d\nA partir de 6 x de R$25,00 por pessoa, no cart\u00e3o!\n\nLocalizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na cidade de Cambar\u00e1 do Sul. No belo cen\u00e1rio, que foi utilizado para as... https://t.co/W37PyU7h9Q"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2018-07-20T13:13:35.000Z",
            "id": "1020295658954285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de Itabaiana-SE\n\nhttps://t.co/wJbVt6x0km https://t.co/4gvigwJnBx"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-07-20T13:05:21.000Z",
            "id": "1020293587215486982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmDiaNoParque - J\u00e1 se programou para visitar alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o neste domingo? Veja a lista de op\u00e7\u00f5es aqui: https://t.co/tTue4eSgec https://t.co/QrSt4hb3B4"
        },
        {
            "author_id": "253589201",
            "created_at": "2018-07-20T13:01:14.000Z",
            "id": "1020292549498589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conectei com a natureza das Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \u2014 at Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rTfFWhA0jF"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2018-07-20T12:46:41.000Z",
            "id": "1020288887732822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6dCBOf3bYL"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2018-07-20T12:44:12.000Z",
            "id": "1020288261296672769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/UWzlZtFcSO https://t.co/SSZOd7BXVM"
        },
        {
            "author_id": "798693788944371712",
            "created_at": "2018-07-20T12:30:16.000Z",
            "id": "1020284754732646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/jMVQyASHXr"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-07-20T12:10:42.000Z",
            "id": "1020279830598815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/07/2018 - DESTAQUE DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\n\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMbio aprova plano de manejo para RPPN da Grande Floresta das Arauc\u00e1rias (SC)\n\nhttps://t.co/ujBAfAMNiy"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-07-20T12:08:10.000Z",
            "id": "1020279194222129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Tv8DeF29pB"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-07-20T12:07:24.000Z",
            "id": "1020278999698759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/88H3uiEqHs https://t.co/TGCIP7A9gc"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-07-20T12:06:45.000Z",
            "id": "1020278838348181504",
            "in_reply_to_user_id": "990609217483571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode-se dizer que \u00e1rea protegida no C\u00f3digo de 65 era maior que a \u00e1rea protegida no C\u00f3digo de 2012, mas decidiu o STF que \u00e9 constitucional dentro da ideia de defer\u00eancia ao legislador no tocante ao n\u00e3o retrocesso.  (2/3)\u25b6\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2018-07-20T11:47:01.000Z",
            "id": "1020273870803283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvidos em assaltos a turistas no Parque Nacional Serra de Itabaiana s\u00e3o presos\n\nLeia mais no A8SE: https://t.co/CyPxyeILYp https://t.co/CyPxyeILYp"
        },
        {
            "author_id": "389800376",
            "created_at": "2018-07-20T11:44:11.000Z",
            "id": "1020273157930995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\n#tutan #brunofilmes #pluralrec https://t.co/5wVvmKoaoH"
        },
        {
            "author_id": "346503478",
            "created_at": "2018-07-20T10:40:58.000Z",
            "id": "1020257249640382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/B4AK2a8z84 https://t.co/NCksX2yh67"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2018-07-20T10:33:06.000Z",
            "id": "1020255269408911362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara participa da campanha \u2018Um Dia no Parque\u2019 - Leia em https://t.co/896e5XOoGT"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2018-07-20T10:22:06.000Z",
            "id": "1020252500551749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula grupo suspeito de praticar assaltos no Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/4cWVuKaym5"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2018-07-20T09:00:45.000Z",
            "id": "1020232029366116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Se \u00e9 daqueles que, al\u00e9m do sol e da praia, gostam de explorar um pouco, tem de conhecer Tenerife: esta bela ilha oferece alternativas diferentes. Desde visitar o Parque Nacional de Teide a ir ver golfinhos e baleias em liberdade. Que desculpa vai arranjar agora? https://t.co/8uYcfasqsK"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2018-07-20T08:32:11.000Z",
            "id": "1020224839611748353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um canto para a Natureza exuberante da Escarpa Devoniana, no Paran\u00e1.\n\n\"Falhas devem impedir aprova\u00e7\u00e3o de projeto que reduz a Escarpa Devoniana.\nProjeto que reduz per\u00edmetro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mobiliza... https://t.co/NPqTuqIkxG"
        },
        {
            "author_id": "972534636692811777",
            "created_at": "2018-07-20T02:49:54.000Z",
            "id": "1020138701547098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eis que voc\u00ea vira garoto propaganda do parque nacional das arauc\u00e1rias \ud83d\ude17 https://t.co/Kqag7Hl7nx"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2018-07-20T02:09:45.000Z",
            "id": "1020128599330967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CARAVANA DA DANI \ud83d\ude8c te convida a passar um dia maravilhoso \ud83c\udf1e, entre amigos \ud83e\udd1d, com direito a lanchinho \ud83e\udd6a, na parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia \ud83c\udfde\ufe0f.  No circuito ter\u00e3o cascatas e a\u2026 https://t.co/mK7akZBzz3"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-07-20T01:43:11.000Z",
            "id": "1020121914394775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional - Participe https://t.co/0nSsgP96m2"
        },
        {
            "author_id": "266796373",
            "created_at": "2018-07-20T00:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1020101916078977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#throwback em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis https://t.co/X1p1xhFxya"
        },
        {
            "author_id": "73757883",
            "created_at": "2018-07-19T23:13:12.000Z",
            "id": "1020084168762544130",
            "in_reply_to_user_id": "221559163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@massoness Na granja do torto no meio do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "15386602",
            "created_at": "2018-07-19T22:01:01.000Z",
            "id": "1020066003689115649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de Sapucaia, na RPPN Morro Sapucaia. https://t.co/TdZR4agW4e"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-07-19T21:51:48.000Z",
            "id": "1020063680954871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/AQcFbYJuBc"
        },
        {
            "author_id": "253635196",
            "created_at": "2018-07-19T21:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1020059398868217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares bonitos demais pra uma foto s\u00f3 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Mp9D9gbKw2"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-19T20:42:38.000Z",
            "id": "1020046275188789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o marcou f\u00e9rias?\nEnt\u00e3o fica proposta para conhecer Castro Laboreiro e o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nTemos 4 novas casas ideias para fam\u00edlias.\nCasas de Castro - 2 casas T1 com capacidade para 4 pessoas.... https://t.co/WRfoK0Sjrq"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-19T20:28:04.000Z",
            "id": "1020042609799172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unha dourada #sparusaurata na lagoa dos Nenos do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na boca da #R\u00edadeVigo #Vigo no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #Peixes #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/Y1o5nIf31q"
        },
        {
            "author_id": "73690569",
            "created_at": "2018-07-19T20:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        19.45944444,
                        43.84833333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017b22985c9f4e15"
            },
            "id": "1020040404744335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta do Parque Nacional de Tara em boa companhia, que local m\u00e1gico :) em Tara (mountain) https://t.co/BcxN91yEmO"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2018-07-19T19:58:22.000Z",
            "id": "1020035137038438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como est\u00e1 o processo de instala\u00e7\u00e3o e plano de manejo do Parque nacional da Furna Feia? https://t.co/gzoXVWhipJ"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-07-19T19:54:14.000Z",
            "id": "1020034094288252932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Parc National Des \u00c9crins.\nCom os amigos franceses Philippe e Maryse fomos conhecer este bel\u00edssimo Parque Nacional franc\u00eas, onde fizemos uma trilha de 2 horas para subir at\u00e9\u2026 https://t.co/aK34lQT6LP"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-19T19:45:47.000Z",
            "id": "1020031971332943873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alel\u00ed de praia #Malcolmialittorea no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na boca da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #Flora #Dunas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/2DJ7QQ3HHU"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2018-07-19T19:40:01.000Z",
            "id": "1020030518111481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE!\nCasa R\u00fastica no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/CuGSvKNAET"
        },
        {
            "author_id": "126364972",
            "created_at": "2018-07-19T19:30:28.000Z",
            "id": "1020028116717195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE!!!\n\nEst\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado do ICMBio no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS). S\u00e3o 12 vagas para a unidade de Bonito e as atividades ser\u00e3o... https://t.co/2TZ7NLN5cX"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2018-07-19T19:29:11.000Z",
            "id": "1020027793109864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lagos Kelimutu s\u00e3o imprevis\u00edveis, trocam de cores, mas nunca falham quanto ao toque de beleza no Parque Nacional Kelimutu, em Flores, Indon\u00e9sia, nosso lugar da semana! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#turismo #viagem #natureza https://t.co/RudDvZDTRm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-07-19T18:18:36.000Z",
            "id": "1020010030811287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirme sua presen\u00e7a no #UmDiaNoParque\nO Parque Nacional da Tijuca convida a todos para aproveitar o que h\u00e1 de melhor no nosso patrim\u00f4nio. Celebre a natureza!\n\n#Natureza #UnidosCuidamos #MeioAmbiente #Trilha #Veadeiros #UmDianoParque... https://t.co/DQA4yX2OdN"
        },
        {
            "author_id": "127522040",
            "created_at": "2018-07-19T18:17:54.000Z",
            "id": "1020009851286630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DireitosQuilombolas | O impasse envolvendo a sobreposi\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios quilombolas com a Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas e a Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera impediu durante muitos anos o avan\u00e7o do processo de titula\u00e7\u00e3o. https://t.co/TNoTh1rlLF"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2018-07-19T17:00:51.000Z",
            "id": "1019990461073805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais que circulavam pelo zool\u00f3gico e pelo Campo de Santana ser\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza em a\u00e7\u00e3o de refauna\u00e7\u00e3o nesta sexta (20), \u00e0s 11h: https://t.co/f6IyeLIzJi"
        },
        {
            "author_id": "43935642",
            "created_at": "2018-07-19T16:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1019989834469912582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ipaFf6wsSO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-07-19T15:48:27.000Z",
            "id": "1019972243022123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Inea realiza palestras sobre a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural para a preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e analisa os requerimentos para a cria\u00e7\u00e3o dessa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a: https://t.co/dvy7owTI58 #AmbienteRJ https://t.co/OmH1EbGO7n"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-07-19T15:43:21.000Z",
            "id": "1019970958529060866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Su\u00e9cia \u2018s Norbotten  (Artigo da Wikipedia) prov\u00edncia, Parque Nacional de Sarek \u00e9 uma paisagem montanhosa de fluxos turbulentos e geleiras impressionantes. \u00c9 um dos parques\u2026 https://t.co/JKqrDhoyep"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-07-19T15:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "username": "BSideLoungeRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019970939755384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, deem uma olhada nesta super dica da @BSideLoungeRJ\n\nConhe\u00e7a a parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio:\n \nSituado na Serra da Mantiqueira, o PNI, Parque Nacional do\u2026 https://t.co/EPW8ksf60k"
        },
        {
            "author_id": "467458622",
            "created_at": "2018-07-19T15:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1019970132242771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/EsCBvCoSqN"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2018-07-19T15:22:33.000Z",
            "id": "1019965726449270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional devastado por inc\u00eandio em 2017 volta a ter focos de queimada https://t.co/3Jw8DRvXWx https://t.co/kFXWgWcSwM"
        },
        {
            "author_id": "1513463948",
            "created_at": "2018-07-19T15:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1019963851943677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qRr5F7N171"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-07-19T15:03:15.000Z",
            "id": "1019960866358382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o aconteceu em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parnit, no bairro do Macei\u00f3. Os respons\u00e1veis j\u00e1 haviam sido notificados para que suspendessem a obra. Ao todo, mais de 600 constru\u00e7\u00f5es j\u00e1... https://t.co/NrrSgUca7e"
        },
        {
            "author_id": "4635917795",
            "created_at": "2018-07-19T14:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "kkkkkkkkkkkaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019953688440397825",
            "in_reply_to_user_id": "778693583796707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToMuitoOrbitch @raychu08 @KKKKKKKKKKKaio A GENTE TEM A CHAPADA DOS VEADEIROS \nPARQUE NACIONAL DAS EMAS\n\nLAMBE MEU CU CHEIO DE SERRA"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-07-19T14:00:00.000Z",
            "id": "1019944950765641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comemora, arara! O Governo acaba de criar tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que representam mais de 700 mil hectares de \u00e1rea protegida! Saiba mais em: https://t.co/yCA88Pk2BU https://t.co/KcNiQzuRKw"
        },
        {
            "author_id": "956968951925428224",
            "created_at": "2018-07-19T13:36:41.000Z",
            "id": "1019939081944432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8alineenascimentoo\n\"A vida vibra \ud83d\udca6\"\n.\n\ud83d\udccdCachoeirinha, parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\n.\nMarque Turismo Coletivo nas suas fotos ou use #turismocoletivo \n.\nRoteiros agendados em\u2026 https://t.co/NMqgKRzUMo"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-07-19T13:36:00.000Z",
            "id": "1019938910691053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1, que tem quase 500 mil hectares, tem prote\u00e7\u00e3o por meio de liminar \ud83c\udf33\ud83d\udeab\n\nhttps://t.co/fglpjZQaCj\n\n#PortalAmaz\u00f4nia  #Matogrosso #Desmate https://t.co/mDcUnmdiEO"
        },
        {
            "author_id": "80903125",
            "created_at": "2018-07-19T13:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90872607,
                        -22.81227375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a59b7c866c10afb8"
            },
            "id": "1019933179224866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Rppn alvorada de itavera https://t.co/bxsmBJnPfk"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2018-07-19T13:08:55.000Z",
            "id": "1019932096243142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho q arrumar os bglh pra ir pro parque nacional ainda"
        },
        {
            "author_id": "3439087781",
            "created_at": "2018-07-19T13:08:35.000Z",
            "id": "1019932010293407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem muito bacana do Gazeta Online sobre nossa incurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3!\nhttps://t.co/HtA9Az3P5j https://t.co/HtA9Az3P5j"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-07-19T12:53:47.000Z",
            "id": "1019928284568739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conferir o que rolou na visita t\u00e9cnica que os t\u00e9cnicos da Pol\u00edcia Militar Ambiental de Santa Catarina/Canoinhas, do Instituto Federal de Santa Catarina/Canoinhas, da NPFT/UFSC e do Instituto... https://t.co/1wcI3TILzY"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-07-19T12:47:48.000Z",
            "id": "1019926779581161473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Serra do Lucindo foi criada pela Apremavi em agosto de 2010. \n\nLocalizada no munic\u00edpio de Bela Vista do Toldo, no Planalto Norte de Santa\u2026 https://t.co/0tkXSPdArf"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-07-19T12:45:00.000Z",
            "id": "1019926077257502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede #ICMBio de alterar a Floresta Nacional (#Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1, sem estudos t\u00e9cnicos https://t.co/kBR8xPXBJj #conserva\u00e7\u00e3o #MPF"
        },
        {
            "author_id": "750089102339543040",
            "created_at": "2018-07-19T12:13:49.000Z",
            "id": "1019918229605666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui fica o \u00faltimo correio da Terra: o Correio do Fim do Mundo, dentro do Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia, na Patag\u00f4nia Argentina. Um lugar sem igual, com uma atmosfera impressionante. \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nNele voc\u00ea carimba seu passaporte e cola um sel\u2026 https://t.co/AddQIJYQvS https://t.co/15IBgV0VnO"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-07-19T10:34:57.000Z",
            "id": "1019893348579061761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias do Perua\u00e7u, impress\u00f5es digitais das grutas Janel\u00e3o e Bonita\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI... https://t.co/x20iOTK6bo"
        },
        {
            "author_id": "61293975",
            "created_at": "2018-07-19T10:30:22.000Z",
            "id": "1019892195174879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look up!!! Storms A'cumin!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf2a\ud83d\udca8\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n #Brazil #travel #ontopoftheworld #wanderlust #swimsuit #travelgram #instatravel @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oHfx2ExQ6R"
        },
        {
            "author_id": "95728352",
            "created_at": "2018-07-19T10:29:27.000Z",
            "id": "1019891962743263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o aconteceu em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parnit, no bairro do Macei\u00f3. https://t.co/iVxKgZ7EXh #LeiaOFLU #OFLU #OFluminense"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-07-19T10:23:53.000Z",
            "id": "1019890562940448769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Registos de alguma da fauna que habita o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\" https://t.co/OGirjIRAaP"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-19T06:04:35.000Z",
            "id": "1019825309405900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/EPeVJ4ZbfD \u00e9 Cultura e Natureza Atl\u00e1ntica\nParque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #C\u00edes #Ons #S\u00e1lvora #Cortegada #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/X9FuR1sz2m"
        },
        {
            "author_id": "767401025053614080",
            "created_at": "2018-07-19T05:27:00.000Z",
            "id": "1019815848779894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria algu\u00e9m pra transar no parque nacional! Eu to no xao com esses contos er\u00f3ticos reais kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-07-19T04:00:19.000Z",
            "id": "1019794035962150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mapa da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o(UC): Reserva Extrativista Itapetininga (Resex Itapetininga) localizada no munic\u00edpio de Bequim\u00e3o (MA): 16.294,64 hectares de \u00e1rea, Decreto n\u00ba 9.333, de 5 de abril de 2018.Bioma: Marinho Costeiro. Gest\u00e3o: ICMBIO/MMA. https://t.co/Rzwpqk560D"
        },
        {
            "author_id": "300417793",
            "created_at": "2018-07-19T03:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1019785101176135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem memor\u00e1vel... O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o.\u00a0O\u2026 https://t.co/hPUDkZLjU3"
        },
        {
            "author_id": "961405849229983744",
            "created_at": "2018-07-19T02:36:11.000Z",
            "id": "1019772860636819457",
            "in_reply_to_user_id": "3253120450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m4lu_caldas Parque nacional t\u00e1 a\u00ed bb, vms?"
        },
        {
            "author_id": "173881525",
            "created_at": "2018-07-19T02:31:21.000Z",
            "id": "1019771647191109633",
            "in_reply_to_user_id": "173881525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa legal foi meu est\u00e1gio com uma professora da UFRJ, na maior parte do tempo fiquei s\u00f3 analisando imagens de sat\u00e9lite mas no final do semestre passamos 1 semana com os alunos dela no Parque Nacional de Itatiaia fazendo trabalho de campo"
        },
        {
            "author_id": "204978489",
            "created_at": "2018-07-19T01:55:41.000Z",
            "id": "1019762670969368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar maravilhoso, outra cidade acolhedora! Que pa\u00eds lindo e aben\u00e7oado!\nDesta vez a hora de uma visita guiada por um menino inteligente e fofo ao parque Nacional em Uruapan!\u2026 https://t.co/ArN4mWkx6r"
        },
        {
            "author_id": "145336624",
            "created_at": "2018-07-19T01:47:46.000Z",
            "id": "1019760675927810050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis https://t.co/PlfbELroSh"
        },
        {
            "author_id": "41573064",
            "created_at": "2018-07-19T01:08:38.000Z",
            "id": "1019750829463605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAIXO ASSINADO PARA PROPOSTA DE CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA SERRA DO DISTRITO DE JOS\u00c9 DE ALENCAR AT\u00c9 O LIMITE GEOGR\u00c1FICO DO MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU https://t.co/MizHkMfBze"
        },
        {
            "author_id": "46019128",
            "created_at": "2018-07-19T00:46:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1019745214397911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o STF legisla sobre tudo...\n\n- STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - \n\nPara que, precisamos de prefeitos, deputados, governadores e presidente? https://t.co/5pAG2qyaM6"
        },
        {
            "author_id": "74627027",
            "created_at": "2018-07-19T00:42:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1019744248915218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAIXO ASSINADO PARA PROPOSTA DE CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA SERRA DO DISTRITO DE JOS\u00c9 DE ALENCAR AT\u00c9 O LIMITE GEOGR\u00c1FICO DO MUNIC\u00cdPIO DE IGUATU https://t.co/r6vTeU1RAm"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2018-07-18T23:46:58.000Z",
            "id": "1019730276908494850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu vou no parque nacional (dps de enrolar pra crl) gra\u00e7as a god"
        },
        {
            "author_id": "4244489973",
            "created_at": "2018-07-18T23:20:25.000Z",
            "id": "1019723596250472450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRINDADE E MARTIM VAZ: UM PARA\u00cdSO BRASILEIRO DECRETADO MONUMENTO NATURAL \nConhe\u00e7a este magn\u00edfico lugar e o que significar\u00e1 ser decretado monumento natural:\nhttps://t.co/1AU1Bc9R64"
        },
        {
            "author_id": "53558434",
            "created_at": "2018-07-18T23:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1019718694824501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia desses... \ud83d\udc9a em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/aIyt8jUhzB"
        },
        {
            "author_id": "334143457",
            "created_at": "2018-07-18T22:57:11.000Z",
            "id": "1019717747389992965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/1IhULm6d7C"
        },
        {
            "author_id": "171089737",
            "created_at": "2018-07-18T22:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1019709223008112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc37\ud83c\udf34 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QgIK6LZDVC"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2018-07-18T22:11:29.000Z",
            "id": "1019706247472406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre o per\u00edodo reprodutivo das araras na RPPN Buraco das Araras, que teve in\u00edcio no m\u00eas de Julho. \ud83d\ude0d https://t.co/mLIxFvWZDd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-07-18T22:07:37.000Z",
            "id": "1019705275136249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-07-18T21:56:10.000Z",
            "id": "1019702395406823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra inaugurou o seu novo Centro de Visitantes! \nO espa\u00e7o conta ainda com a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \u201cSerra da Canastra: ref\u00fagio das aves do cerrado\u201d do fot\u00f3grafo Alessandro Abdala. Confira: https://t.co/O9JNiqvRot https://t.co/1su6qfpV3p"
        },
        {
            "author_id": "981619168477896705",
            "created_at": "2018-07-18T21:50:35.000Z",
            "id": "1019700988607913985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O DO STF VAI CONTRA O C\u00d3DIGO FLORESTAL E DECLARA ILEGAL A EXIST\u00caNCIA DE ATERRO DE LIXO URBANO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL  \n\nConforme divulgado hoje (18/02/2018) no site do Jornal\u2026 https://t.co/M6sBhA97Kl"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-07-18T21:47:06.000Z",
            "id": "1019700110786252801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ind\u00edgenas voltam a ocupar Floresta Nacional em Canela https://t.co/Dltpzm8Xvf https://t.co/fFsfIueJeo"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-07-18T21:07:46.000Z",
            "id": "1019690212849577987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00fanico em Portugal, (PNPG) abrange os concelhos de Melga\u00e7o, Arcos de Valdevez, Ponte da Barca, Terras de Bouro e Montalegre. \u00c9 uma \u00e1rea... https://t.co/DRz58sWsP3"
        },
        {
            "author_id": "933015022204325888",
            "created_at": "2018-07-18T20:22:36.000Z",
            "id": "1019678846382198791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva educa\u00e7\u00e3o ambiental para Reserva Extrativista no Liberdade\n\nA Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, continua levando os trabalhos de educa\u00e7\u00e3o... https://t.co/7DntQljzzi"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-07-18T20:21:33.000Z",
            "id": "1019678582245818373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRA\u00c7\u00d5ES DA SERRA DO CAPARA\u00d3.\n\nParque Cachoeira Das Andorinhas, Parque Nacional do Capara\u00f3, Alto Capara\u00f3-MG e muito mais!\n\nVenha conhecer.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o do Parque Cachoeira Das Andorinhas: https://t.co/BDvwEwgFbY\n\nContato: 32 98406 9831. https://t.co/EjPiQnNFI4"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-07-18T20:20:48.000Z",
            "id": "1019678393967763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRA\u00c7\u00d5ES DA SERRA DO CAPARA\u00d3.\n\nParque Cachoeira Das Andorinhas, Parque Nacional do Capara\u00f3, Alto Capara\u00f3-MG e muito mais!\n\nVenha conhecer.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o do Parque Cachoeira Das Andorinhas: https://t.co/BDvwEwgFbY\n\nContato: 32 98406 9831."
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-07-18T20:15:16.000Z",
            "id": "1019677000548700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim, em Gov. Celso Ramos\u00a0(SC) https://t.co/0STqcebxfv"
        },
        {
            "author_id": "1012777150716481537",
            "created_at": "2018-07-18T19:04:12.000Z",
            "id": "1019659115315056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Pombo e Reserva Biol\u00f3gica das Capivaras s\u00e3o assuntos de audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/yTWADSZTj7"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-07-18T18:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "vidasilvestre"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 119,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019653994703187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3 #ConsultaPublica Amplia\u00e7\u00e3o Parque Nacional Marinho de Abrolhos esta prevista para 2018 #AreasUmidas @vidasilvestre \ud83e\udd86 @ICMBio https://t.co/0Qj1kb9dVc"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-07-18T18:10:57.000Z",
            "id": "1019645716841553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para celebrar 18 anos do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC), uma imagem a\u00e9rea do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. A UC \u00e9 uma das mais de 2500 beneficiadas pelo SNUC.\nPara #biodoversidade #biodiversity #mar #lagoadopeixe #conserva\u00e7\u00e3o #funbio22 https://t.co/hkdZwUpTyr"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-07-18T18:04:07.000Z",
            "id": "1019643994924609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul. \nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2018-07-18T18:01:25.000Z",
            "id": "1019643315908694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Col\u00f4mbia \u00e9 declarado patrim\u00f4nio mundial pela Unesco https://t.co/xEZeADVIXs"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-07-18T18:00:02.000Z",
            "id": "1019642969408917506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul. \nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-07-18T17:55:44.000Z",
            "id": "1019641888557629441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a capturada em Cascavel \u00e9 solta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/DHKWW7wXjM https://t.co/7diTQpJNHH"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2018-07-18T17:35:42.000Z",
            "id": "1019636843481006081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel seria a melhor sa\u00edda ambiental para a Mata: https://t.co/X0fu5hvDbm"
        },
        {
            "author_id": "3824476918",
            "created_at": "2018-07-18T17:30:44.000Z",
            "id": "1019635595994370050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile, \u00e9 visita obrigat\u00f3ria para quem adora trekking e montanhas. Apesar da grande altura, a altitude \u00e9 baixa, o que exige muito mais das pernas do que dos pulm\u00f5es, nesta caminha que promete paisagens incr\u00edveis #ctoperadora #seumelhordestino https://t.co/KvLfs7YhGP"
        },
        {
            "author_id": "61629387",
            "created_at": "2018-07-18T17:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019628787804319750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iIwsGkH2Pq PORTO CANOAS NO PARQUE NACIONAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2018-07-18T17:00:31.000Z",
            "id": "1019627989540261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - 18\u00baGBM(Cabo Frio) combate inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, no RJ &gt; https://t.co/0hAq4i9d2f"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-07-18T16:44:11.000Z",
            "id": "1019623881144000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos trilhos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" no s\u00e1bado, dia 21 V\u00e1rzea a no dia 21 https://t.co/3TBmjXe4vp https://t.co/OiOlo8BqJS"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2018-07-18T16:34:48.000Z",
            "id": "1019621518190538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim, em Gov. Celso Ramos (SC). https://t.co/Cpw5d2Gdlb"
        },
        {
            "author_id": "32257921",
            "created_at": "2018-07-18T15:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1019609643654533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando... \ud83c\udf04 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/G84kkidoI7"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2018-07-18T15:38:09.000Z",
            "id": "1019607261373747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregue suas baterias e treine seu Ingl\u00eas neste retiro de 6 dias em Agosto. Vamos fazer as palestras e aulas de yoga em Ingl\u00eas, e vamos ter passeio para o Parque Nacional e Vale da Lua na programa\u00e7\u00e3o! https://t.co/P0rH44hVLX"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-07-18T15:35:00.000Z",
            "id": "1019606470780911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O governo de Mato Grosso est\u00e1 proibido de liberar desmates dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1, que tem quase 500 mil hectares. \ud83c\udf33\ud83d\udeab\n\nhttps://t.co/bLPsgwIVnF\n\n#PortalAmaz\u00f4nia  #Matogrosso #Desmate https://t.co/Uo4Bf8hiKp"
        },
        {
            "author_id": "66264375",
            "created_at": "2018-07-18T15:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "g4laco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019605012069212161",
            "in_reply_to_user_id": "66264375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g4laco Deixando a brincadeira de lado, \u00e9 foda que \u00e9 bem dif\u00edcil regular a pesca usando redes e afins. E as penas at\u00e9 que s\u00e3o brandas considerando que se trata de um crime ambiental.\n\nA cereja do bolo \u00e9 que tem deputado que entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "56112825",
            "created_at": "2018-07-18T15:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019604539517931522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zpbxrhggxi PORTO CANOAS NO PARQUE NACIONAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "19968846",
            "created_at": "2018-07-18T15:18:04.000Z",
            "id": "1019602207308644355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bloco Azul e Verde\n\nLan\u00e7ado no dia 23/06, anivers\u00e1rio do fundador Hermann Gmeiner e da SOS Rio, o Bloco estimula o uso racional da \u00e1gua; a reciclagem; diminui\u00e7\u00e3o do uso de descart\u00e1veis, entre outros. Foram feitas uma horta comunit\u00e1ria e a limpeza do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nYzNyAJcev"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2018-07-18T15:09:14.000Z",
            "id": "1019599983983648770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da maior \u00e1rea protegida do planeta, no oceano da Ant\u00e1rctica\n\nA campanha levou Javier Bardem, actor, a abrir uma conta no Twitter \u2013 BardemAntartic \u2013 para apoiar o esfor\u00e7o... https://t.co/SMnasHP6Fu"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-07-18T13:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 50,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "OAB_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "username": "Divers4sharks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019572621522952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No final do m\u00eas vamos lan\u00e7ar durante o CBUC com a @CIBrasil, Comiss\u00e3o de Governan\u00e7a de Oceanos da @OAB_RJ, @Mar_Sem_Fim @Divers4sharks e v\u00e1rios outros parceiros a campanha #MaisAbrolhos, pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho naquele lugar \u00fanico do mar brasileiro. Venha junto! https://t.co/5HGFymyDNb"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-07-18T13:15:23.000Z",
            "id": "1019571335272501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito Ambiental. AgRg no  REsp 1.373.302-CE, julgado em 11/6/2013. O MPF possui legitimidade para propor, na Justi\u00e7a Federal, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea n\u00e3o seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o. (1/6) \u25b6\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "528998320",
            "created_at": "2018-07-18T10:26:29.000Z",
            "id": "1019528830011232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\uddef#NovoPost no blog! Conhe\u00e7a as trilhas \ud83d\udc63 do C\u00e2nion Fortaleza #CanionFortaleza #RS #AparadosdaSerra https://t.co/4Lj3tmLOh0"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2018-07-18T07:17:08.000Z",
            "id": "1019481175797223425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nao precisa reduzir \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. https://t.co/AYg1HBFsas"
        },
        {
            "author_id": "4917788411",
            "created_at": "2018-07-18T03:44:10.000Z",
            "id": "1019427583098785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logos encontram na Floresta Nacional de Tef\u00e9, Amazonas, urnas funer\u00e1rias ind\u00edgenas que podem ter mais de mil anos\n\nhttps://t.co/A5l4TbIkim"
        },
        {
            "author_id": "116599257",
            "created_at": "2018-07-18T02:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "gabiXIII"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019415894424989704",
            "in_reply_to_user_id": "101345146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiXIII O que eu achei melhor l\u00e1 foi a trilha no parque nacional de ubajara, \u00e9 lindo. \nTamb\u00e9m tem a chachoeira do boi morto"
        },
        {
            "author_id": "101345146",
            "created_at": "2018-07-18T02:56:37.000Z",
            "id": "1019415617345028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que Ubajara \u00e9 serra, tem um parque nacional com bondinho mas o mesmo t\u00e1 quebrado, levem t\u00eanis, crian\u00e7as \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1421461146",
            "created_at": "2018-07-18T02:54:37.000Z",
            "id": "1019415115165323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cidade tur\u00edstica e tem uma \u00e1rea de parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o. Deve ser passeio tb. https://t.co/e03cb9JefW"
        },
        {
            "author_id": "198185057",
            "created_at": "2018-07-18T02:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MaSofiaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019414761308606464",
            "in_reply_to_user_id": "1656414986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaSofiaaa nada, \u00e9 uma cidade no interior ali quase no piaui. \u00c9 serra, s\u00f3 tem o parque nacional. eu n\u00e3o recomendaria pra ningu\u00e9m. kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1656414986",
            "created_at": "2018-07-18T02:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tamujuntas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019414695902511104",
            "in_reply_to_user_id": "198185057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tamujuntas Lind\u00edssimo vai projetar o novo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "198185057",
            "created_at": "2018-07-18T02:51:58.000Z",
            "id": "1019414445561393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tem o bondinho no parque nacional que vive quebrado"
        },
        {
            "author_id": "979694922151399425",
            "created_at": "2018-07-18T02:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tamujuntas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019414252090732549",
            "in_reply_to_user_id": "198185057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tamujuntas Gentee,tem a trilha no parque nacional, a gruta..."
        },
        {
            "author_id": "2826373280",
            "created_at": "2018-07-18T02:03:49.000Z",
            "id": "1019402330041651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito visitando o bosque! \u2014 em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/mYllDZfcy2"
        },
        {
            "author_id": "898772032174903296",
            "created_at": "2018-07-18T01:11:58.000Z",
            "id": "1019389279997448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos fazem queima em parque nacional para evitar inc\u00eandios florestais - https://t.co/hbrk0zGPaB"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2018-07-18T00:18:45.000Z",
            "id": "1019375886280331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa vez alem de Palm Springs visitei o Parque Nacional Joshua Tree e aproveitei pra passar em Pioneertown, micro cidade que foi constru\u00edda como cen\u00e1rio para filmes de velho oeste nos anos 50 e hoje virou ponto... https://t.co/gOryobmU3I"
        },
        {
            "author_id": "1667862192",
            "created_at": "2018-07-17T22:59:23.000Z",
            "id": "1019355913155760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca da ruama diminui peixe observado na \u00e1rea protegida https://t.co/xhEcTuTLdY"
        },
        {
            "author_id": "383250371",
            "created_at": "2018-07-17T22:56:22.000Z",
            "id": "1019355156020854789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no estado do Piau\u00ed/Brasil, um dos tesouros arqueol\u00f3gicos do Brasil e do Mundo. Uma maravilhosa op\u00e7\u00e3o de turismo brasileira. https://t.co/N2htc6kXxR"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2018-07-17T22:31:39.000Z",
            "id": "1019348937092804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o do povo de Foz? Parece que n\u00e3o, veja o que acontece com o dinheiro que \u00e9 arracadado no Parque Nacional #cassiolobato2018 #compartilhe #bolsonaro2018 #obrasiltemjeito https://t.co/Jxmo958M6J"
        },
        {
            "author_id": "388969140",
            "created_at": "2018-07-17T22:25:42.000Z",
            "id": "1019347437440253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGRAS PARA TRILHA\n\nO Parque S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 um ambiente fr\u00e1gil e pedimos aos trilheiros aten\u00e7\u00e3o a quest\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o da Fauna e Flora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Bacia do Cobre.\n1- N\u00e3o tire ou danifique... https://t.co/5XUOmrssE5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-07-17T22:24:52.000Z",
            "id": "1019347228815712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi, Aparados da Serra - RS: https://t.co/RFVYnWOfzi"
        },
        {
            "author_id": "2971275424",
            "created_at": "2018-07-17T22:13:47.000Z",
            "id": "1019344437711958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2zn5WFO4Zc"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-07-17T21:52:48.000Z",
            "id": "1019339158521774084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-07-17T21:32:05.000Z",
            "id": "1019333944175554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entorno do Parque Natural \u00e9 mapeado por t\u00e9cnicos da Sema: A Prefeitura de Porto Velho est\u00e1 realizando o mapeamento das ocupa\u00e7\u00f5es, atividades e a\u00e7\u00f5es no entorno do Parque Natural Senador Olavo Pires \u0096 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) mantida pelo Munic\u00edpio. https://t.co/NR9dtzcduK"
        },
        {
            "author_id": "2666084754",
            "created_at": "2018-07-17T20:47:11.000Z",
            "id": "1019322646566195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara...Fant\u00e1stico. https://t.co/tkOX9Aht8m"
        },
        {
            "author_id": "2666084754",
            "created_at": "2018-07-17T20:45:04.000Z",
            "id": "1019322114204106758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Capivara PI. estive recentemente l\u00e1 e recomendo a todos. https://t.co/07uD78p0Vm"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2018-07-17T20:22:37.000Z",
            "id": "1019316461586862082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Masterchefs - na oficina de \u201cHigiene de Alimentos e Culin\u00e1ria de Forno\u201d s\u00f3 com feras do SABER DO SABOR, dos bijus, dos bolinhos de tapioca, dos escondidinhos de macaxeira, jerimum\u2026 #FlorestaAtiva #Cefa #SaudeAlegria \u2014 em Reserva Extrativista Tapajos... https://t.co/cm33tBol80"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-07-17T20:18:58.000Z",
            "id": "1019315544003104769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Illote do Cairo, Onza e C\u00edes ao fondo dende o areal de Canexol na #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/hjhlu9rcyX"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-07-17T20:00:43.000Z",
            "id": "1019310952783675393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento discute experi\u00eancias de seringueiros na reserva extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/do3dmF26Tl https://t.co/EeAFks33EF"
        },
        {
            "author_id": "934865113139548160",
            "created_at": "2018-07-17T19:57:20.000Z",
            "id": "1019310099729395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso est\u00e1 proibido de liberar desmates em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/koUVe12Qcj"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2018-07-17T19:51:00.000Z",
            "id": "1019308507374456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, relembro o decreto que instituiu a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guarani em uma \u00e1rea de recarga do Aqu\u00edfero. \ud83c\udf33\ud83d\udca6 Al\u00e9m de ajudar a proteger a nossa fonte de abastecimento, o local ser\u00e1 destinado a pesquisas, atividades de educa\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/gsBrpdRpZP"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-07-17T19:35:56.000Z",
            "id": "1019304716612915205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso est\u00e1 proibido de liberar desmates em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \nhttps://t.co/NHZuh5XynG"
        },
        {
            "author_id": "266592117",
            "created_at": "2018-07-17T19:29:54.000Z",
            "id": "1019303196756410368",
            "in_reply_to_user_id": "266592117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia a dia de luta pelo acesso \u00e0 \u00e1gua \u00e9 a realidade das mulheres da Comunidade do Livramento, situado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, na zona rural de Manaus."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-07-17T19:17:42.000Z",
            "id": "1019300128606314499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking em Torres del Paine\nConsiderada a principal atra\u00e7\u00e3o de toda a Patag\u00f4nia, o Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 uma meca da vida selvagem tamb\u00e9m considerada o melhor destino de\u2026 https://t.co/xBYoMSB3If"
        },
        {
            "author_id": "761734367605583872",
            "created_at": "2018-07-17T18:58:46.000Z",
            "id": "1019295362010447874",
            "in_reply_to_user_id": "761734367605583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentira o sonho era dormir sob o c\u00e9u estrelado da Chapada dentro do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "761734367605583872",
            "created_at": "2018-07-17T18:58:07.000Z",
            "id": "1019295199804248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "realizei um sonho caguei dentro de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "83152585",
            "created_at": "2018-07-17T18:20:12.000Z",
            "id": "1019285654969225219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais ansioso ainda pelo dia em que poderei saciar a minha enorme vontade de conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara agora q t\u00f4 estudando patrim\u00f4nio cultural"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-07-17T17:52:02.000Z",
            "id": "1019278567472074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 registro de incidentes com animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/rdPrgbkCnw"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:43:31.000Z",
            "id": "1019276425898143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/rjAebUiApI"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:42:57.000Z",
            "id": "1019276281555357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/zvSh1UzeBo"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:42:24.000Z",
            "id": "1019276142925287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/YyR0mTOaSb"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:41:48.000Z",
            "id": "1019275993066999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/CGB8YA5aFf"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:41:16.000Z",
            "id": "1019275856336867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/rRMENUJEp2"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:40:42.000Z",
            "id": "1019275713944399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/kSi1NsM3X9"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:40:08.000Z",
            "id": "1019275574580334594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/50dFOVWBww"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:39:34.000Z",
            "id": "1019275431541952517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/YnGnsIga9j"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:38:58.000Z",
            "id": "1019275278617665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/3cuAqTD8b8"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:38:23.000Z",
            "id": "1019275132089466881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/9rnpwmmA7M"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:37:48.000Z",
            "id": "1019274984911507457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/xZKbiOPCaS"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:37:12.000Z",
            "id": "1019274836034621445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/GebGQ7iTh5"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:36:39.000Z",
            "id": "1019274694715944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/GJ4vGV6Tq5"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:36:05.000Z",
            "id": "1019274554139607041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/wcJuxMipys"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:35:30.000Z",
            "id": "1019274407922077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/j4RMUy8zOe"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:34:49.000Z",
            "id": "1019274235469029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/m5UHxOYsWE"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:34:16.000Z",
            "id": "1019274095119171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/7SHAv0k8y3"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:33:40.000Z",
            "id": "1019273946930262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/3w9hT0AXun"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:33:02.000Z",
            "id": "1019273786913382405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/m34fMnotnq"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:32:25.000Z",
            "id": "1019273631233400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/XpBLOh04ib"
        },
        {
            "author_id": "924195999924539392",
            "created_at": "2018-07-17T17:31:37.000Z",
            "id": "1019273430603005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce ,, https://t.co/x53tr6B3A5"
        },
        {
            "author_id": "1359231636",
            "created_at": "2018-07-17T17:30:08.000Z",
            "id": "1019273056898965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Nunes, deputado do JPP, considera positiva cria\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea protegida, mas questiona acerca da aus\u00eancia dos pareceres cient\u00edfico/t\u00e9cnicos que a justificam. (ALRAM 2018-07-17) https://t.co/KfBm55XUip"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-07-17T17:00:20.000Z",
            "id": "1019265558141984774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende tramita\u00e7\u00e3o de projeto que permitiria constru\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de\u00a0Matinhos https://t.co/VoLSWd9XB1 https://t.co/mMWXBedttd"
        },
        {
            "author_id": "160528414",
            "created_at": "2018-07-17T16:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1019263026363551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c... conhece a nossa ess\u00eancia e ganha e experi\u00eancia e aprende o que \u00e9 raiz, ent\u00e3o cria consci\u00eancia!\u201d em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/oYizJHUFIL"
        },
        {
            "author_id": "89186744",
            "created_at": "2018-07-17T16:22:48.000Z",
            "id": "1019256109411037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Tr\u00eas Lagoas convida popula\u00e7\u00e3o para audi\u00eancia p\u00fablica sobre Parque do Pombo e Reserva Biol\u00f3gica das Capivaras https://t.co/im9cL8mzzz"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-17T16:18:27.000Z",
            "id": "1019255015125463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regressamos \u00e0 V\u00e1rzea a 21 de Julho \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es: WhatsApp... https://t.co/FS7GcOJn8R"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-07-17T16:18:12.000Z",
            "id": "1019254952655556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regressamos \u00e0 V\u00e1rzea a 21 de Julho \"Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda\" Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es: WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168  #hicking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #o\u2026 https://t.co/iTlzfYEiMF https://t.co/VQVEt7OV2c"
        },
        {
            "author_id": "309094136",
            "created_at": "2018-07-17T16:13:52.000Z",
            "id": "1019253863101161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/Ly9uoaLYt8"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2018-07-17T15:55:34.000Z",
            "id": "1019249258669670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Ecoturismo R\u00e1dio BSide Lounge: \n\nConhe\u00e7a a parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio:\n \nSituado na Serra da Mantiqueira, o PNI, Parque Nacional do Itatiaia, atrav\u00e9s da\u2026 https://t.co/ewgagfZebr"
        },
        {
            "author_id": "154419404",
            "created_at": "2018-07-17T15:48:55.000Z",
            "id": "1019247584102273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonito \ud83d\udc40 \nhttps://t.co/GI6J1aRFHp https://t.co/GI6J1aRFHp"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-07-17T15:30:27.000Z",
            "id": "1019242938419875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS Rio Toco https://t.co/PlhjAel9x2"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2018-07-17T15:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 132,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 147,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 167,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019240986285957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o do povo de Foz? Parece que n\u00e3o, veja o que acontece com o dinheiro que \u00e9 arracadado no Parque Nacional \ud83e\udd14 @jairbolsonaro\n@FlavioBolsonaro\n   @BolsonaroSP #cassiolobato2018 #compartilhe #bolsonaro2018 #obrasiltemjeito https://t.co/FYbXo2e2nT"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2018-07-17T15:00:05.000Z",
            "id": "1019235295965929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O edital convida aos interessados em participar do evento e conhecer as propostas para essas reservas naturais https://t.co/DMeuOvq2Pu"
        },
        {
            "author_id": "16256268",
            "created_at": "2018-07-17T14:16:24.000Z",
            "id": "1019224301344567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/i2PJWstD8T"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2018-07-17T14:11:13.000Z",
            "id": "1019222999373934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| Prefeitura convida popula\u00e7\u00e3o para audi\u00eancia p\u00fablica sobre Parque do Pombo e Reserva Biol\u00f3gica das Capivaras https://t.co/NQuSuKWDz8"
        },
        {
            "author_id": "41153485",
            "created_at": "2018-07-17T14:10:18.000Z",
            "id": "1019222767034667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo visa compatibilizar o desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/AT5xEtBneQ"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2018-07-17T14:09:52.000Z",
            "id": "1019222658129334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| Prefeitura convida popula\u00e7\u00e3o para audi\u00eancia p\u00fablica sobre Parque do Pombo e Reserva Biol\u00f3gica das Capivaras https://t.co/FdYWwSJPJr https://t.co/1m264mF3mv"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2018-07-17T14:09:33.000Z",
            "id": "1019222579289079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| Prefeitura convida popula\u00e7\u00e3o para audi\u00eancia p\u00fablica sobre Parque do Pombo e Reserva Biol\u00f3gica das Capivaras https://t.co/3QffOAHSyU https://t.co/pY3yMNmqH2"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2018-07-17T14:08:09.000Z",
            "id": "1019222223620485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS| Prefeitura convida popula\u00e7\u00e3o para audi\u00eancia p\u00fablica sobre Parque do Pombo e Reserva Biol\u00f3gica das Capivaras https://t.co/wSbDShOfDz https://t.co/D6uJITDlCh"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-07-17T14:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 232,
                        "username": "andersonsid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019220989320859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu engloba uma praia, um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizados no munic\u00edpio de Extremoz, no estado do Rio Grande do Norte, no Brasil.\n\n.\n.\nFoto: @andersonsid https://t.co/UNiAfjTh3w"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2018-07-17T13:59:08.000Z",
            "id": "1019219956288765958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura negativa congela c\u00f3rregos no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/1VIr6PcMiA"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-07-17T13:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 118,
                        "username": "havan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1019216944199815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaiuNaImprensa - Foi veiculada tamb\u00e9m na @CBNCuritiba uma mat\u00e9ria sobre a abusiva proposta de constru\u00e7\u00e3o de uma loja @havan, que pode ser instalada em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Matinhos: https://t.co/e1DJBoZqSn"
        },
        {
            "author_id": "185741149",
            "created_at": "2018-07-17T13:45:22.000Z",
            "id": "1019216490682298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas. Temos o privil\u00e9gio de estarmos numa regi\u00e3o de exuberante natureza. Al\u00e9m de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pela APA Cabre\u00fava, o maci\u00e7o da Serra do Japi \u00e9 tombado pelo CONDEPHAAT e declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO. #DiaDeProte\u00e7\u00e3o\u00c0sFlorestas https://t.co/uXfeYSAs1m"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-07-17T13:38:10.000Z",
            "id": "1019214681779601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura negativa congela c\u00f3rregos no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/ZLyNZK404v"
        },
        {
            "author_id": "169272293",
            "created_at": "2018-07-17T13:28:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1019212261188087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros - Portal do Parque Nacional das Emas https://t.co/XrpXRDCsJz"
        },
        {
            "author_id": "169272293",
            "created_at": "2018-07-17T13:26:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1019211745355812866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros - Portal do Parque Nacional das Emas https://t.co/MffkN1Zlad"
        },
        {
            "author_id": "767729324279656448",
            "created_at": "2018-07-17T13:26:15.000Z",
            "id": "1019211682994892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ojeconomico: Susana Prada anuncia entrega de candidatura ao Fundo Azul para a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o https://t.co/MDtLlA8Hst"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Clubite].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Clubite",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Clubite"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Amap\u00e1, Brasil",
                "id": "19e5148dfa82c7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oiapoque, Brasil",
                "id": "1858fd5e2e67250e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ananindeua, Brasil",
                "id": "ed74cc748183253a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Brasil",
                "id": "e04e19908e744e1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "S\u00e9rvia",
                "country_code": "RS",
                "full_name": "U\u017eice, Srbija",
                "id": "017b22985c9f4e15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "a59b7c866c10afb8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444163534",
                "name": "1\u00b0 Oficial da Ursal",
                "username": "jonas_sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021889940106498048",
                "name": "marcella silvana",
                "username": "marcellasilvan3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993375927",
                "name": "naxed",
                "username": "NachedNaxed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30758289",
                "name": "Lucas Mantovani",
                "username": "lucasmantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855523667983388672",
                "name": "Wyliam Beta",
                "username": "wyliamsouza88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126108581",
                "name": "B\u00e1rbara Day",
                "username": "BahDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835956618193940480",
                "name": "Alessandro Tim Beta",
                "username": "Alessan87568142",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847622907668779008",
                "name": "Antonio Pereira",
                "username": "antoniobetalabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473863",
                "name": "Mario",
                "username": "mariofsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021433663353913344",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabriel85902053",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302388856",
                "name": "blitzconquista",
                "username": "blitzconquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862489294061129730",
                "name": "Anchieta Agora",
                "username": "AnchietaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871922208620384258",
                "name": "\u00c2ncora News",
                "username": "ancoranewsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63340436",
                "name": "Marcus VB Magalhaes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcusVBMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887801173331365888",
                "name": "Ebahia News",
                "username": "ebahianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831911256785354752",
                "name": "Hotel Colonial Foz",
                "username": "colonialiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313496130",
                "name": "Tu\u00e7\u00e3",
                "username": "loucasss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721387035706200064",
                "name": "portugueses-em-viagem",
                "username": "ptemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422531791",
                "name": "Flavia Marchezini",
                "username": "FlaviaMarchezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60944808",
                "name": "Ana Maria Marques",
                "username": "aninkmarink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917466054691041280",
                "name": "Lovantino",
                "username": "Lovantino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913158218230222849",
                "name": "Viaje x Chile",
                "username": "ViajexChile1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36125939",
                "name": "hein? ricke",
                "username": "rickegualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239045724",
                "name": "Tulin",
                "username": "otuliocotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18134839",
                "name": "mOZ\u00c3O",
                "username": "dehdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17864730",
                "name": "Mr. Mojo Risin'",
                "username": "glavber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301479739",
                "name": "Alexandre Trindade",
                "username": "aleotrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4611468747",
                "name": "TTs Brasil - News",
                "username": "TTsBrasilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726896063911759876",
                "name": "Frank Martins",
                "username": "Frankmo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956968951925428224",
                "name": "Turismo Coletivo",
                "username": "TurismoColetivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180410067",
                "name": "Samia Abreu",
                "username": "SamiaAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131255145",
                "name": "Mario Sergio",
                "username": "Mariozinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021836816096415745",
                "name": "@onjornal",
                "username": "_onjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823899818",
                "name": "Sergio Par\u00eds",
                "username": "paristotelis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255004119",
                "name": "\u0422hais RS",
                "username": "xatatars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53210553",
                "name": "Luiz Lucena",
                "username": "luclaccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020097479017140224",
                "name": "The Intercept - SOOI",
                "username": "InterceptSOOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68748823",
                "name": "Fabio Fosk",
                "username": "fosfrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33402151",
                "name": "Fl\u00e1via Helen",
                "username": "flaviahellens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825678179650174976",
                "name": "Maur\u00edcio Fillipe",
                "username": "Maupaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387670192",
                "name": "\ud83e\udd40",
                "username": "gbrlasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188004858",
                "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc61\ud835\udc5c\u0301\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e",
                "username": "hav4na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467701381",
                "name": "Gonzalo de la Fuente de Val",
                "username": "gdelaftedeVal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38596038",
                "name": "Arquimaster",
                "username": "arquimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127479360",
                "name": "Conkiw\u00e9",
                "username": "Imbelogik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74373785",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd35\ud83c\udd44\ud83c\udd3d\ud83c\udd34 \ud83c\udd75\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd87 \ud83c\udd43\ud83c\udd37\ud83c\udd34\ud83c\udd3e",
                "username": "FelixMifune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24182766",
                "name": "R\u00ea do Vigor",
                "username": "renatinha_fs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152713685586141184",
                "name": "Artur Lucas",
                "username": "maccrocefalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401013623",
                "name": "patygirl de pirituba",
                "username": "mbaratella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218186439",
                "name": "De S\u00e1 Aleff",
                "username": "Aleffsds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001530300030169090",
                "name": "Larissa",
                "username": "menezesslala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209092859",
                "name": "Ma\u00edsa Fraz\u00e3o",
                "username": "maisafrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14819061",
                "name": "Rocketman",
                "username": "rocketman528",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262945115",
                "name": "Victoria Justice",
                "username": "vickvaporub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36482248",
                "name": "D\u00e9o Martins",
                "username": "Deomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64414186",
                "name": "Tex",
                "username": "marcosnorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719575520678174720",
                "name": "Revista BY",
                "username": "vempraby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4361081",
                "name": "Binho",
                "username": "rogerbip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376807076",
                "name": "Qu\u00e9 Gorri\u00f3n! \u26aa\ud83d\udd34\u26aa \ud83c\udfc6",
                "username": "MuyGorrion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75337910",
                "name": "joel cardoso",
                "username": "jornalistajc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3902645127",
                "name": "Revista RCP",
                "username": "revistarcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353238641",
                "name": "Treme Terra",
                "username": "terra_treme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74147476",
                "name": "Cristiano Belem",
                "username": "cristianobelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1544787823",
                "name": "Backpacking",
                "username": "back78pack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599488237",
                "name": "xavier fernandes",
                "username": "projecto_otma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306720656",
                "name": "Carlos Henrique Fern\u00e1ndez Coto",
                "username": "KarlosKoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879386390974386176",
                "name": "Rocha",
                "username": "KinasRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21390437",
                "name": "SL Benfica",
                "username": "SLBenfica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284248257",
                "name": "Leonardo Roseno",
                "username": "leonardoroseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626794865",
                "name": "WALTER MELO",
                "username": "waltermelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570370469",
                "name": "Douglas",
                "username": "allvsdouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262323339",
                "name": "eu merma",
                "username": "luizasbedran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906122010157355009",
                "name": "Gesa",
                "username": "GeezLuize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177689817",
                "name": "Marcelo Duarte",
                "username": "marceloduartfot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36377851",
                "name": "breno sem H",
                "username": "_brenoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239898054",
                "name": "allan miranda",
                "username": "allanmaranello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192628699",
                "name": "leo fonseca",
                "username": "marsemfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008017581721018368",
                "name": "modavessa",
                "username": "modavessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686038356",
                "name": "Nonato/DF",
                "username": "nonatov5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59451005",
                "name": "O drag\u00e3o da garagem",
                "username": "vitormarcall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862728936735879170",
                "name": "Radio Pe\u00e3o Brasil",
                "username": "radiopeao_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467180637",
                "name": "Leticia",
                "username": "lesaosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209678776",
                "name": "Infame Ruim",
                "username": "professoirzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132230169",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "mr310001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189140276",
                "name": "Juanfra Espinosa",
                "username": "Juanfraes83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103114444",
                "name": "Pousada dos Ch\u00e1s",
                "username": "Pousadadoschas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379736020",
                "name": "Auguxto",
                "username": "SrAuguxto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55100008",
                "name": "milita, descansante",
                "username": "diegobaderneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88283042",
                "name": "Graci",
                "username": "Gracis4ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693690234",
                "name": "\u30c9\u30e9\u30f3\u30af\u30b9",
                "username": "hallang_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897523495885840384",
                "name": "Angelina",
                "username": "Angelin53603631",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196194061",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Souza Nascimento",
                "username": "KrlosAhndrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379776250",
                "name": "m",
                "username": "FeuMilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859100602118352896",
                "name": "Reciclope",
                "username": "Checs_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50772529",
                "name": "Gazeta News",
                "username": "Gazeta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114871022",
                "name": "Jose C. Barros Jr",
                "username": "docaraxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824556984506679297",
                "name": "SofArax\u00e1",
                "username": "SofiaAraxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18153485",
                "name": "nelson_toledo",
                "username": "nelson_toledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794441022",
                "name": "Alcione A. PO",
                "username": "Alcione_PO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22521729",
                "name": "Raj Ganesh",
                "username": "rajganesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361870647",
                "name": "SandraChaves",
                "username": "samchavess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739964736255754240",
                "name": "Walter J\u00fanior",
                "username": "walterbastos_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020396050119561218",
                "name": "S\u00e3o Luis",
                "username": "SoLuis3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766014573157679104",
                "name": "portalmempi",
                "username": "portalmempi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355732622",
                "name": "Marquito",
                "username": "marcososa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381005733",
                "name": "Carlos&Alves",
                "username": "CarlosAlves48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "JosReinaldoCas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275205633",
                "name": "Francisco Rodrigues \ud83d\ude37",
                "username": "franciscofrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931312821324873728",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "banoticiascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877609722773479424",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MTaoVIVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4476846448",
                "name": "Chris #TIM BETA#",
                "username": "chrisvieira48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Aline Alves",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791510537918185472",
                "name": "Robson silva",
                "username": "RobsoncorreiaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187395556",
                "name": "Sotero",
                "username": "SoteroAmanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304047500",
                "name": "Rafael #TimBeta",
                "username": "RfaelMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815000917393244160",
                "name": "eron lopes",
                "username": "EronLopesAnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795827488224149504",
                "name": "Deus no Controle sempre!!",
                "username": "PerpetuoSocor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076895444",
                "name": "GISELEBENTO #timBETA",
                "username": "BENTOGISELE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946484058",
                "name": "kamilla Belisario",
                "username": "kamillaBelisari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894070255",
                "name": "Mois\u00e9s Saraiva",
                "username": "moises_saraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797844108937228288",
                "name": "Ver\u00f4nica Guimar\u00e3es",
                "username": "VernicaGuimare9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51511398",
                "name": "Alessandra D`\u00e1villa",
                "username": "Aledavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353797662",
                "name": "karine bat #timlab",
                "username": "karinebatista3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2509769395",
                "name": "Naadira Kathrada",
                "username": "NaadiraKathrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325588977",
                "name": "Unifloresta",
                "username": "Uniflorestaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927533506590371840",
                "name": "Informe Condominial",
                "username": "Infocondominial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681767198",
                "name": "Rw News Not\u00edcias",
                "username": "Radio_web_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995082034644180992",
                "name": "V\u00cdCTOR GONZ\u00c1LEZ HERN\u00c1NDEZ",
                "username": "VCTORGONZLEZHE2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273670405",
                "name": "Viajar Gramado",
                "username": "VIAJARGRAMADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253589201",
                "name": "Marlova Adriana",
                "username": "MarlovaAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798693788944371712",
                "name": "Almeida Mar",
                "username": "QS_pressoffice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990609217483571201",
                "name": "Anaconcurseiraemaedejoao\ud83d\udc4a\ud83d\udc95",
                "username": "Anacaro33761277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389800376",
                "name": "Lenimarx Dias",
                "username": "LenimarxDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346503478",
                "name": "Jos\u00e9 Meneses",
                "username": "jmenesesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972534636692811777",
                "name": "c a f \u00e9",
                "username": "ca_fej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266796373",
                "name": "Ana Carol",
                "username": "aninha_vasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73757883",
                "name": "Chun-Lixo",
                "username": "VirgeMary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15386602",
                "name": "Mauricio S de Aguiar",
                "username": "mauricioaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635196",
                "name": "gabi",
                "username": "6abrielas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73690569",
                "name": "Ricardo \"angelyzer\" Fonseca (Fonsekovic)",
                "username": "nomaxfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364972",
                "name": "UNIFEI",
                "username": "unifei_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127522040",
                "name": "Carolina Bellinger",
                "username": "belli_caro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43935642",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es \uff08\u5929\u6587\u5b66\u5bb6\uff09",
                "username": "OGabrieltxg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467458622",
                "name": "Sabrina Immich",
                "username": "SabrinaImmich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513463948",
                "name": "Shau",
                "username": "oi_shau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4635917795",
                "name": "\u029dos\u03b3\u22c6\u1d9c\u02b3\u1da0 CALOURA NA UFG",
                "username": "purshle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076574025218998273",
                "name": "BlitzyAY",
                "username": "kkkkkkkkkkkaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80903125",
                "name": "Thiago Rosa",
                "username": "Thiaguinho_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "e r i c",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439087781",
                "name": "Expedicion\u00e1rios",
                "username": "expedicionario5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750089102339543040",
                "name": "Camila e Thiago | Casal Ventura",
                "username": "casalventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61293975",
                "name": "Lexy Wedgwood",
                "username": "LexyRobertson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95728352",
                "name": "Jornal O Fluminense",
                "username": "O_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767401025053614080",
                "name": "por que n\u00f3s, fizemos o mundo gra\u00e7as a Deus",
                "username": "belurdesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300417793",
                "name": "killson da silva",
                "username": "KillsonS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961405849229983744",
                "name": "S7",
                "username": "s7lermo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173881525",
                "name": "sereia que dan\u00e7a, auto-isolada iara",
                "username": "iaravps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204978489",
                "name": "Jessika",
                "username": "JekaRodrigues0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145336624",
                "name": "D\u00e1vila",
                "username": "davila_may",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41573064",
                "name": "L Gustavo",
                "username": "lggustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46019128",
                "name": "R\u00e1dio RCN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RCNradiochatnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74627027",
                "name": "MARCEL CABRAL",
                "username": "MARCELGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4244489973",
                "name": "Eliana Rezende Bethancourt",
                "username": "ElianaRezende10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53558434",
                "name": "la\u00edsh",
                "username": "laismalcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334143457",
                "name": "La\u00eds DLima",
                "username": "LaisBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171089737",
                "name": "wessep",
                "username": "welzin7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981619168477896705",
                "name": "Arena Jur\u00eddica",
                "username": "tonynunesdicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933015022204325888",
                "name": "Prefeitura de Cruzeiro do Sul-Acre",
                "username": "PrefeituraDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012777150716481537",
                "name": "Ca\u00e7ula FM 96,9",
                "username": "CaculaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298539161",
                "name": "#CBVS",
                "username": "vidasilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3824476918",
                "name": "CT Operadora",
                "username": "ctoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61629387",
                "name": "Welington Ferreira",
                "username": "welington89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32257921",
                "name": "HyuryGomes",
                "username": "HyuryGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66264375",
                "name": "ketsyaop",
                "username": "SyaoranSama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56377755",
                "name": "galaco",
                "username": "g4laco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56112825",
                "name": "etzinho de marte",
                "username": "pritmgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19968846",
                "name": "Aldeias Infantis SOS Brasil",
                "username": "aldeiasinfantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39126863",
                "name": "OAB Rio de Janeiro",
                "username": "OAB_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528998320",
                "name": "Mochila Mundo Afora",
                "username": "Juju_Claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4917788411",
                "name": "Edu \ud83d\udd25\ud83c\udff4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "DudCast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116599257",
                "name": "nat\u00e1lia",
                "username": "anataliazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101345146",
                "name": "Gabriela \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "gabiXIII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421461146",
                "name": "Dila \u270c",
                "username": "DilaComments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198185057",
                "name": "Tamujuntas, fenotipicamente verdes",
                "username": "tamujuntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656414986",
                "name": "Sofia",
                "username": "MaSofiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979694922151399425",
                "name": "Renata Santos\ud83c\udf38\ud83c\udf89\ud83c\udf92",
                "username": "RenataS0082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826373280",
                "name": "Espa\u00e7o Vita Pilates",
                "username": "espaco_vita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898772032174903296",
                "name": "Athomic Para-raios",
                "username": "Athomic_SPDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276992460",
                "name": "Gelly",
                "username": "blogdagelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667862192",
                "name": "Jos\u00e9 Hugo Alves Nobre.",
                "username": "hugonobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383250371",
                "name": "Landgraf Cristiano Arque\u00f3logo",
                "username": "Crislandgraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388969140",
                "name": "Roberto Simon Neto",
                "username": "NetoSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971275424",
                "name": "sandra regina godoy",
                "username": "sanreginagodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666084754",
                "name": "Levy Moreira de Sousa",
                "username": "levyburiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934865113139548160",
                "name": "Radio Vox Brazil",
                "username": "BrazilVox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44455876",
                "name": "\ud835\uddd7\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "duarte_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266592117",
                "name": "LABF5",
                "username": "LabF5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761734367605583872",
                "name": "micr\u00f3bio do caralho",
                "username": "luluxa_htinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83152585",
                "name": "kalil\ud83c\udf08",
                "username": "KalilNZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924195999924539392",
                "name": "LAMANOMAGICA1",
                "username": "LAMANOMAGICA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359231636",
                "name": "Juntos pelo Povo",
                "username": "MovimentoJPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160528414",
                "name": "Bezerra",
                "username": "AndreBezerra19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89186744",
                "name": "Murilo",
                "username": "murilowb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309094136",
                "name": "Rogerio",
                "username": "rogerio_ao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419404",
                "name": "Pablo Sol\u00eds",
                "username": "Pablotemu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256268",
                "name": "Juliano S. S. Carlos",
                "username": "JulianoSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153485",
                "name": "Virg\u00edlio N\u00f3brega",
                "username": "virgilionobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413469009",
                "name": "Anderson Sid",
                "username": "andersonsid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083445560072437765",
                "name": "Havan",
                "username": "havan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185741149",
                "name": "Hotel Cabre\u00fava Resort",
                "username": "cabreuvaresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169272293",
                "name": "ViajandoTodooBrasil",
                "username": "Viajandotodoobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767729324279656448",
                "name": "Labormarket",
                "username": "labormarketpt",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1022148705338753025",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0dp62hn8f5q3wanser3gsi93n2il",
        "oldest_id": "1019211682994892800",
        "result_count": 473
    }
}