{
    "data": [
        {
            "author_id": "63789172",
            "created_at": "2018-09-22T19:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1043581847899238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua majestade , o pato !!!\u2764\u2764 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/MOu2xxbC9j"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-22T19:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043578123705626625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7ara. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QSbtuKCWWc"
        },
        {
            "author_id": "36590829",
            "created_at": "2018-09-22T19:01:16.000Z",
            "id": "1043575979220914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando estive secret\u00e1rio, trabalhei pelo reconhecimento da Comunidade Quilombola Cafund\u00e1 Astrogilda, no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio. Isso foi o in\u00edcio de um trabalho de valoriza\u00e7\u00e3o... https://t.co/O1drBpA1P8"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-09-22T18:54:28.000Z",
            "id": "1043574267261214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta\nViveiro\nMonumento natural en #galicianorte\n#galiciaslow #Galicia #amari\u00f1alucense https://t.co/GP8BStzmgO"
        },
        {
            "author_id": "92984608",
            "created_at": "2018-09-22T18:54:26.000Z",
            "id": "1043574257941458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sujeito asqueroso!!! https://t.co/RcxThMlWJh"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-09-22T18:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "862952010223681536",
                        "start": 42,
                        "username": "beltrame_sant"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043565143337181189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @beltrame_sant @lia79322606 @patrciasophia https://t.co/5xVFGMetSS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-09-22T18:00:01.000Z",
            "id": "1043560565799575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Precisamos aumentar a \u00e1rea protegida do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Junte-se a n\u00f3s com a tag #maisabrolhos e fa\u00e7a o assunto chegar mais longe! https://t.co/9h7mrjswUb"
        },
        {
            "author_id": "908440798420664321",
            "created_at": "2018-09-22T17:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1043554792214355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/QVpJr5bOn1"
        },
        {
            "author_id": "781291310938464256",
            "created_at": "2018-09-22T17:19:03.000Z",
            "id": "1043550254866604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o emocionada com a reportagem sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-09-22T17:00:29.000Z",
            "id": "1043545580323188738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/DTbb4xTqlo"
        },
        {
            "author_id": "711195222",
            "created_at": "2018-09-22T16:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "210472524",
                        "start": 0,
                        "username": "_higorXhigor_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1399155308912590852",
                        "start": 15,
                        "username": "guilhotines"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043545450500874240",
            "in_reply_to_user_id": "210472524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_higorXhigor_ @guilhotines T\u00e3o fake que ele confirmou ter sido autuado e n\u00e3o recorreu da multa.\nhttps://t.co/fb8AQ8SmCR"
        },
        {
            "author_id": "64816361",
            "created_at": "2018-09-22T16:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1043530809284558850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu grude meu amor! em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/LEXu248t8m"
        },
        {
            "author_id": "58280566",
            "created_at": "2018-09-22T15:57:34.000Z",
            "id": "1043529747987345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fds em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/mMYPEa8N2Y"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-22T15:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043528597674311682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/55B1a2LikU"
        },
        {
            "author_id": "2937773224",
            "created_at": "2018-09-22T15:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1043523767618560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/0LHBiBCMma"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-22T15:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1043523598164606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha outra forma de registrar esses dois\nmonaguimaraess e carlos.varao \n\nAo fundo o picodasagulhasnegras em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/m0lvf3ws1K"
        },
        {
            "author_id": "220231528",
            "created_at": "2018-09-22T15:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01644059,
                        -29.63910056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1043522286014218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fs ollie do jeito que o pai gosta, foto muito naipe por jovaniprochnov \n#stuqs #stu #obrigadoDeus #skateboarding #vidade1skatista #skate em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/JeByCEJ3Wr"
        },
        {
            "author_id": "4236758595",
            "created_at": "2018-09-22T15:14:56.000Z",
            "id": "1043519020505423874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, no Maine, de uma beleza de tirar o f\u00f4lego. https://t.co/4FxCwPTXd4"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-09-22T14:46:20.000Z",
            "id": "1043511823486660610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional dos Campos Gerais, Ponta Grossa - PR.\n\ud83d\udcf8 por rafa.lobatto/conexao_eco\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Reserve experi\u00eancias diretamente com guias locais.\nAcesse:\u2026 https://t.co/LpWvGuIuvx"
        },
        {
            "author_id": "24256685",
            "created_at": "2018-09-22T14:39:50.000Z",
            "id": "1043510184822415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomar um a\u00e7a\u00ed hoje e dar um rol\u00ea pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16742094",
            "created_at": "2018-09-22T14:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1171555704903262208",
                        "start": 0,
                        "username": "rafael_zanfolin"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2599166247",
                        "start": 31,
                        "username": "kalilpso"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "419562118",
                        "start": 41,
                        "username": "bia_ms1"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "941492862",
                        "start": 63,
                        "username": "iWroteTheArt"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2308149962",
                        "start": 77,
                        "username": "GabrielGazziro"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "471644778",
                        "start": 93,
                        "username": "escrotopilgrim"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "76477656",
                        "start": 109,
                        "username": "psychoprado"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "857316474",
                        "start": 149,
                        "username": "tropicanoia"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "3247054537",
                        "start": 179,
                        "username": "caitomainier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043507089056894976",
            "in_reply_to_user_id": "1039332407407783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rafael_zanfolin @gaabikoehler @kalilpso @bia_ms1 @marybacilli @iWroteTheArt @GabrielGazziro @escrotopilgrim @psychoprado @leoBalaTensa @_airtonmelo @tropicanoia @ZagueirosGremio @caitomainier Aqui o projeto de lei sobre a retirada de armas de fogo de fiscais ambientais: https://t.co/GQOHkbcwJK\n\nE aqui ele pescando em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: https://t.co/R2pNbBnm4H"
        },
        {
            "author_id": "602267811",
            "created_at": "2018-09-22T14:23:33.000Z",
            "id": "1043506089386541058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @projetobaleiajubarte\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho, j\u00e1! Os estudos j\u00e1 foram feitos, a import\u00e2ncia ambiental e s\u00f3cio-econ\u00f4mica de se ampliar o Parque est\u00e1... https://t.co/aY3Ayh4kIy"
        },
        {
            "author_id": "3167614451",
            "created_at": "2018-09-22T14:21:28.000Z",
            "id": "1043505562825183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir pro Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "545946717",
            "created_at": "2018-09-22T14:18:34.000Z",
            "id": "1043504833658073089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinceramente o que eu fiquei fazendo esses anos todos que n\u00e3o passeei no parque municipal de novo"
        },
        {
            "author_id": "602267811",
            "created_at": "2018-09-22T14:17:02.000Z",
            "id": "1043504448478355458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maisabrolhos\n#Repost @projetobaleiajubarte\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho, j\u00e1! Os estudos j\u00e1 foram feitos, a import\u00e2ncia ambiental e s\u00f3cio-econ\u00f4mica de se ampliar o... https://t.co/9U6YZ0ae6o"
        },
        {
            "author_id": "92285485",
            "created_at": "2018-09-22T14:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043500983605706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/wYXo7I7tDg Aula De Campo Divertida - Parque Natural Municipal da Caieira"
        },
        {
            "author_id": "60919255",
            "created_at": "2018-09-22T14:00:58.000Z",
            "id": "1043500405114712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 22/9, come\u00e7a a primavera! \ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\nNossos alunos podem apreciar a beleza da esta\u00e7\u00e3o no nosso rooftop ou no Parque Municipal, em frente \u00e0 faculdade. \u2764 https://t.co/nTrWl73aEB"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-09-22T13:38:14.000Z",
            "id": "1043494683698241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o sair da MINHA zona de conforto , NINGU\u00c9M o far\u00e1 por mim.\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\nObg aos mestres e amigos pelo incentivo...#povobonito galera #12300. em Parque Estadual\u2026 https://t.co/IcgzG6IxkN"
        },
        {
            "author_id": "2837280857",
            "created_at": "2018-09-22T13:12:38.000Z",
            "id": "1043488240152530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso elefante branco do Parque Nacional Etosha. \ud83d\ude0d https://t.co/Jxe7lOpsFd"
        },
        {
            "author_id": "975020622282678273",
            "created_at": "2018-09-22T13:04:41.000Z",
            "id": "1043486240870473731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o para\u00edso para ti? \u2014 Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/2cyfJnC1U9"
        },
        {
            "author_id": "92285485",
            "created_at": "2018-09-22T13:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043485116809584643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Aula De Campo Divertida - Parque Natural Municipal da Caieira: https://t.co/IAFTwoBHnU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34989018",
            "created_at": "2018-09-22T12:54:52.000Z",
            "id": "1043483770689597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em Suzano hoje fazendo divulga\u00e7\u00e3o  pro nosso jogo!!\n\nS\u00e1bado dia 29/09\n15 horas \nSuzan\u00e3o \n\nN\u00e3o perca!!!\n\nIngressos a venda: https://t.co/uTmKxTW0ic \n\n#vaiCorinthians #goSteamrollers #FutebolAmericano #Suzano \u2014 em Parque Municipal Max Feffer https://t.co/ebwLBS93Ic"
        },
        {
            "author_id": "483599666",
            "created_at": "2018-09-22T12:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49006452,
                        -22.96197827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1043474201695399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rol\u00e9 ontem pelos acessos do Parque Estadual da Pedra Branca, por Vargem Grande, sentido cachoeira de Macuiba. Bela companhia dessa manga larga e do harasbaruca\u2026 https://t.co/pIO8MFhyQb"
        },
        {
            "author_id": "904431616189235200",
            "created_at": "2018-09-22T11:44:12.000Z",
            "id": "1043465985922134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gratid\u00e3o \u00e9 a mem\u00f3ria do cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude4f #gratid\u00e3o\u00e9tudo #naturezabrasil #positividade #parquedaguarita em Parque Estadual da Guarita https://t.co/R8ESCyu1Ic"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-09-22T11:13:42.000Z",
            "id": "1043458312233136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha.\nPedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #camping #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/LjF79jz0Q2"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-09-22T11:00:11.000Z",
            "id": "1043454910849843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para voc\u00ea que ama os c\u00e3es e procura um evento para passar uns momentos com petlovers nesse final de semana, no Parque Municipal Jayme Ferragut, acontece a 14\u00aa C\u00e3ochorrada organizada pela Purina. #vinhedo #cicerone #c\u00e3ochorrada #domingo https://t.co/bpPB8f6ZpB"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2018-09-22T10:31:26.000Z",
            "id": "1043447673716715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da minera\u00e7\u00e3o-https://t.co/3L3u9URFPR"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2018-09-22T10:20:26.000Z",
            "id": "1043444907896201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\nTrilha \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/36D2Bwugxl"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2018-09-22T09:01:03.000Z",
            "id": "1043424927968317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas foi nomeado para a competi\u00e7\u00e3o \u2018Top 100 Sustainable Destinations - 2018\u2019 (Cem Melhores Destinos Sustent\u00e1veis) https://t.co/qDhHzmQymW"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-22T08:42:12.000Z",
            "id": "1043420186437734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/3I4xK6R29r"
        },
        {
            "author_id": "111200731",
            "created_at": "2018-09-22T06:42:55.000Z",
            "id": "1043390166340169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/VaXsxN8tio"
        },
        {
            "author_id": "112937890",
            "created_at": "2018-09-22T04:50:47.000Z",
            "id": "1043361947431956481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/76TTrvIkHB"
        },
        {
            "author_id": "468949232",
            "created_at": "2018-09-22T04:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "166784424",
                        "start": 38,
                        "username": "mctha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043351086059466752",
            "in_reply_to_user_id": "3428422335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badgalares domingo \u00e0s 21h toco com a @mctha_ no parque municipal, simbora"
        },
        {
            "author_id": "302345613",
            "created_at": "2018-09-22T04:01:51.000Z",
            "id": "1043349632213032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/0NiUA2UzsI"
        },
        {
            "author_id": "280309581",
            "created_at": "2018-09-22T03:02:48.000Z",
            "id": "1043334770221047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Archives | Rio de Janeiro, Brazil | 08-19-13\n\n\ud83c\udf04#1-3: Mountain top of #Corcovado;\nLocated at Parque Nacional da Tijuca.\n\n\u271d\ufe0f#4: #CristoRedentor [est. 1931];\nEngineered by Heitor da Silva Costa.\n\nhttps://t.co/UKRNPxzpSQ https://t.co/7nB3lQ2e0N"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2018-09-22T02:57:51.000Z",
            "id": "1043333524202381313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "404313939",
            "created_at": "2018-09-22T02:45:29.000Z",
            "id": "1043330414444781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Fuq4XBgy2C"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-09-22T02:00:06.000Z",
            "id": "1043318993057210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Limpa, Mar de Peixe comemora o Dia da \u00c1rvore no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/k8JsEOAVew https://t.co/k8JsEOAVew"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2018-09-22T01:43:49.000Z",
            "id": "1043314894932766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os chifres dos rinocerontes s\u00e3o extremamente valiosos e podem ser vendidos por at\u00e9 U$6.000 (cerca de R$ 18.000) cada 100g, valor que \u00e9 considerado mais caro do que o... https://t.co/5q4IV9j4MP"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2018-09-22T01:30:43.000Z",
            "id": "1043311598398517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore, \u00e0s v\u00e9speras da entrada da primavera.\u00a0\ud83d\udc9a | Sama\u00fama - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Par\u00e1 - Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica | 2015.\n.\n.\n.\n#diadaarvore #arvore #tree\n#travel #viagem #mochil\u00e3o\u2026 https://t.co/McpTo6Em4I"
        },
        {
            "author_id": "1029515712337989632",
            "created_at": "2018-09-22T01:15:24.000Z",
            "id": "1043307743690584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fiz carinho at\u00e9 cansar na barriguinha de uma gata do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "941505770755182598",
            "created_at": "2018-09-22T01:11:27.000Z",
            "id": "1043306748373819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo ir no parque municipal amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2018-09-22T01:11:13.000Z",
            "id": "1043306692052766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udccd Carrossel, Parque Nacional\nDica completa: https://t.co/kulknqpEBQ \n\n#dicasdachapada #chapadadosveadeiros https://t.co/orwjyRCs75"
        },
        {
            "author_id": "32157294",
            "created_at": "2018-09-22T01:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3198512,
                        -23.532598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1043304820508119042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de #ArenaSuzano com o sobrinho e o pai para ver o voleisuzanooficial \ud83c\udfd0\n\n#VoleiSuzano #VemPraArena em Parque Municipal Max Feffer https://t.co/ZBsmKBmNXH"
        },
        {
            "author_id": "35756205",
            "created_at": "2018-09-22T00:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "33060717",
                        "start": 51,
                        "username": "bobburnquist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043295433252950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Brasileiro de Skate aqui na City \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83e\udd1f\ud83c\udffc\nO @bobburnquist t\u00e1 na \u00e1rea\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nCara Simples e Humilde... tem meu respeito e admira\u00e7\u00e3o \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/utATl0DkgB"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2018-09-22T00:14:24.000Z",
            "id": "1043292393783615488",
            "in_reply_to_user_id": "582203477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DDP esteve em reuni\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o da agenda ODS para pesquisadores do ICMBIO do parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-21T23:23:16.000Z",
            "id": "1043279524379676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n10 e 11 / NOV\n\nEste roteiro foi tra\u00e7ado para te levar a alguns dos lugares mais incr\u00edveis do planalto sul catarinense. Ser\u00e3o dois dias de atividades leves com... https://t.co/ANBE6w8PT7"
        },
        {
            "author_id": "36242668",
            "created_at": "2018-09-21T22:56:08.000Z",
            "id": "1043272697545977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra Le\u00e3o Baio na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/AqV3qPiqIX"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-09-21T22:31:19.000Z",
            "id": "1043266450016878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: 650 jovens participam da cerim\u00f4nia de Juramento \u00e0 Bandeira no Parque\u00a0Municipal https://t.co/qoWwmR4Ihs https://t.co/riatyDnFXo"
        },
        {
            "author_id": "220231528",
            "created_at": "2018-09-21T22:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01644059,
                        -29.63910056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1043262605882781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar no quarter \u2705 \n\ud83c\udfa5 caiquesilvaskt \n#skate #skateboarding #vidade1skatista #obrigadoDeus em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/IjugAVNA6i"
        },
        {
            "author_id": "1284443899",
            "created_at": "2018-09-21T21:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2343831636",
                        "start": 94,
                        "username": "PVozdoCLIENTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043250324935507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Conhe\u00e7a o Parque Municipal, um O\u00c1SIS no meio da Selva de Pedra. S\u00f3 \u00e1rvores s\u00e3o 280... (@PVozdoCliente) https://t.co/ZP5KrL5Brm"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2018-09-21T21:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2343831636",
                        "start": 94,
                        "username": "PVozdoCLIENTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043250123415986182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Conhe\u00e7a o Parque Municipal, um O\u00c1SIS no meio da Selva de Pedra. S\u00f3 \u00e1rvores s\u00e3o 280... (@PVozdoCliente) https://t.co/9bsyhDxquy"
        },
        {
            "author_id": "154307302",
            "created_at": "2018-09-21T21:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "814758353947725824",
                        "start": 0,
                        "username": "joaohansel"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1358984092260458496",
                        "start": 12,
                        "username": "flamarionb"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "105155795",
                        "start": 24,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043248429084884992",
            "in_reply_to_user_id": "814758353947725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaohansel @flamarionb @MarinaSilva https://t.co/6wKHktGhKh honestissimo teu candidato"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2018-09-21T21:14:10.000Z",
            "id": "1043247035321917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed completa 25 anos com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/glJB9ZM2PC"
        },
        {
            "author_id": "104567276",
            "created_at": "2018-09-21T21:10:56.000Z",
            "id": "1043246220339294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/BZ8lVMStPs"
        },
        {
            "author_id": "85846155",
            "created_at": "2018-09-21T20:56:05.000Z",
            "id": "1043242483214413825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai o candidato das cagadas e depois n\u00e3o \u00e9 corrupto! N\u00e3o respeita nem o meio ambiente e com certeza deve ser dono de algum im\u00f3vel ali na regi\u00e3o! Como pode ele ter n\u00e9 gente? https://t.co/QEB12n58Du"
        },
        {
            "author_id": "239032436",
            "created_at": "2018-09-21T19:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1042828400719810560",
                        "start": 0,
                        "username": "heavybreathing2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40598971",
                        "start": 17,
                        "username": "felipegarcia7"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "354095556",
                        "start": 32,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043227231059931137",
            "in_reply_to_user_id": "1042828400719810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heavybreathing2 @felipegarcia7 @Haddad_Fernando Aqui tem alguns links d a\u00e7\u00f5es  corrupt\u00edveis do mo\u00e7o em quest\u00e3o\nhttps://t.co/RaAnQon3Ux \n\nhttps://t.co/InaLSwjtHQ \n\nhttps://t.co/tAQSJRxbtC \n\nhttps://t.co/pLnPfexoMN \n\nhttps://t.co/XIAYErnh41 \n\nhttps://t.co/wcQJF3QVpx \n\nhttps://t.co/qki9aWYFZt \n\nhttps://t.co/A0nosLhQcj"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-09-21T19:50:32.000Z",
            "id": "1043225989290098693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da minera\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/1Khzx377lC https://t.co/BVmRiAQGia"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2018-09-21T19:23:54.000Z",
            "id": "1043219284372213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10\u00ba Air Camp Kuque ser\u00e1 realizado no Parque Municipal de Eventos https://t.co/cFjaWIgL4Y"
        },
        {
            "author_id": "3720113421",
            "created_at": "2018-09-21T19:06:34.000Z",
            "id": "1043214925529837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hj fui assaltada por um macaquinho no parque estadual do rio doce kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2018-09-21T18:53:04.000Z",
            "id": "1043211528038543362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/vsUwSYnIdO"
        },
        {
            "author_id": "55310479",
            "created_at": "2018-09-21T18:52:48.000Z",
            "id": "1043211460028112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basta um Clique quando voc\u00ea sabe o que quer! Modelo: Raquel Messias@Raaquellm Loca\u00e7\u00e3o: Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF.  - Editado no Lightroom CC"
        },
        {
            "author_id": "711195222",
            "created_at": "2018-09-21T18:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1399155308912590852",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhotines"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043211031722508289",
            "in_reply_to_user_id": "2728660811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@guilhotines Acrescenta a\u00ed que ele foi multado pelo IBAMA por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. N\u00e3o \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 crime.\n\nhttps://t.co/ZrYv7fMLRu"
        },
        {
            "author_id": "92007725",
            "created_at": "2018-09-21T18:44:59.000Z",
            "id": "1043209491955818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "guarda municipal me enquadrou aq no parque municipal mandando eu apagar o baseado, kkk continuei fumando meu paiol e ele me pediu desculpas"
        },
        {
            "author_id": "107234358",
            "created_at": "2018-09-21T18:25:50.000Z",
            "id": "1043204674877378560",
            "in_reply_to_user_id": "107234358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Brasil, a \u00e1rvore que vive h\u00e1 mais tempo \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa, ou jequitib\u00e1 patriarca, que fica no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro, S\u00e3o Paulo, com 39 metros de altura, tronco com di\u00e2metro de 19,60 metros e 264 toneladas de peso. https://t.co/yYPbz6OMpX"
        },
        {
            "author_id": "998272062736207873",
            "created_at": "2018-09-21T18:01:05.000Z",
            "id": "1043198446067478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciativa que pretende afirmar o com\u00e9rcio do Concelho tem lugar amanh\u00e3 e Domingo - 22 e 23 de Setembro - no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Veja mais em  https://t.co/EL0NT4fEFP #Lous\u00e3ConVida https://t.co/7Xr8dxbQO3"
        },
        {
            "author_id": "989971710572195841",
            "created_at": "2018-09-21T18:01:05.000Z",
            "id": "1043198445195079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea tem 1.281 hectares, o que corresponde a 1.200 campos de futebol. https://t.co/xxfNpYsrK2"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-09-21T17:57:33.000Z",
            "id": "1043197556337987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os brinquedos infl\u00e1veis j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da garotada no parque municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer. Tamb\u00e9m tem ecoponto de eletr\u00f4nicos e \u00f3leo de cozinha usado at\u00e9 \u00e0s 16 horas. E a equipe de estagi\u00e1rios realiza est\u00e1 tarde cadastramento da nota fiscal ga\u00facha."
        },
        {
            "author_id": "821558773",
            "created_at": "2018-09-21T17:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33560974",
                        "start": 0,
                        "username": "igorotoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043191709503565824",
            "in_reply_to_user_id": "33560974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorotoni E banho de cachoeira na mata do parque municipal. Mas n\u00e3o sem antes matar umas jiboias"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-09-21T17:30:29.000Z",
            "id": "1043190745556033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este incr\u00edvel por do sol foi capturado no Parque Nacional Elk Island, em Edmonton, Alberta. Apesar de ser um dos menores do Canad\u00e1, n\u00e3o deixa de impressionar com uma beleza exorbitante! #explorecanada #canadaturismo  #alberta #edmonton #elkisland https://t.co/LMr6rYmaJw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-21T17:27:09.000Z",
            "id": "1043189905541804032",
            "in_reply_to_user_id": "3770738969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolepocket \u00d3tima ideia! Nada como curtir o clima agrad\u00e1vel da regi\u00e3o serrana do Rio e as paisagens exuberantes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Aproveite estas dicas: https://t.co/ncrDH14oaT"
        },
        {
            "author_id": "23530700",
            "created_at": "2018-09-21T17:23:59.000Z",
            "id": "1043189107814539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq se tatuar? Que coisa \u00e9 essa de querer pintar o corpo pra sempre?\n\u00c9 enfeitar seu templo. \u00c9 arte ancestral. Poder pr\u00f3prio. \u00c9 forte e ao mesmo tempo uma grande brincadeira. @ Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral"
        },
        {
            "author_id": "1011364743293100033",
            "created_at": "2018-09-21T17:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2950285349",
                        "start": 0,
                        "username": "unnotedme"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1043186793645072385",
            "in_reply_to_user_id": "2950285349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unnotedme Libra ou parque municipal\nE Inhotim tamb\u00e9m \u00e9 lindo se vc considerar a grande BH\nMas na real BH \u00e9 lind\u00edssima sem condi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4342790199",
            "created_at": "2018-09-21T17:02:37.000Z",
            "id": "1043183732763631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/JAFCD6I3ri"
        },
        {
            "author_id": "4342790199",
            "created_at": "2018-09-21T16:58:03.000Z",
            "id": "1043182582903525378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela Paz.. Que voc\u00ea me traz.. Meu Amor.. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6cRrQOS0M0"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2018-09-21T16:46:48.000Z",
            "id": "1043179751748390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixes 'ornamentais' s\u00e3o apreendidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/yJCvB9Zd6o"
        },
        {
            "author_id": "817545014",
            "created_at": "2018-09-21T16:23:52.000Z",
            "id": "1043173977689124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoritarismo para suas regalias e privil\u00e9gios!.\nComo pode apoiar um traste desse?? https://t.co/KaAwkfVIXb"
        },
        {
            "author_id": "481410234",
            "created_at": "2018-09-21T16:23:03.000Z",
            "id": "1043173775309713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos que n\u00e3o pode piorar, aparece algo assim. Ele j\u00e1 havia falado a respeito das reservas na Amaz\u00f4nia. O cara ultrapassa todos os Limites. https://t.co/0qfOtqHinZ"
        },
        {
            "author_id": "69103904",
            "created_at": "2018-09-21T16:22:25.000Z",
            "id": "1043173612721721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fPVbhxX3Fx"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-09-21T16:17:36.000Z",
            "id": "1043172400219729923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/QZ8anLqINa https://t.co/j4Kpi3mW3J"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-09-21T16:17:33.000Z",
            "id": "1043172388735791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/DsOTD4ugEw https://t.co/1VLHyjFucP"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-09-21T16:17:27.000Z",
            "id": "1043172365801332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/0WvCzlYMtG https://t.co/Dz0Pm1XcOc"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-09-21T16:16:34.000Z",
            "id": "1043172143217995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desprotegida, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Itabirito (MG) pode estar na mira da\u00a0minera\u00e7\u00e3o https://t.co/J7dFTTqJOy https://t.co/1yh7cn1aQe"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-09-21T16:00:09.000Z",
            "id": "1043168009093885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 \n\nhttps://t.co/GEHP5SkFCM https://t.co/GEHP5SkFCM"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2018-09-21T15:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043163390326304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/g0sou5Wz4i: Conhe\u00e7a o Parque Municipal, um O\u00c1SIS no meio da Selva de Pedra. S\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "376487947",
            "created_at": "2018-09-21T15:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "910551131692167169",
                        "start": 0,
                        "username": "BBDebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043161896055123970",
            "in_reply_to_user_id": "910551131692167169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBDebate S\u00e3o Raimundo Nonato PI \nParque Nacional Serra da capivara #bbdebate"
        },
        {
            "author_id": "1037804407814062080",
            "created_at": "2018-09-21T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "169330683",
                        "start": 0,
                        "username": "Justplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043161444546760704",
            "in_reply_to_user_id": "12012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justplay Eu voltei pq Twitter t\u00e1 tend\u00eancia! \u00c9 vintage! \n\nAcho que os adolescentes vazaram, j\u00e1, tamb\u00e9m! T\u00e1 virando \u00e1rea protegida novamente! E com a morte do politicamente correto e desses hipsters filhos da puta, a paz de 2008 reinar\u00e1 novamente!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-09-21T15:20:22.000Z",
            "id": "1043158000305876993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore, foi realizada com sucesso a\u00e7\u00e3o ambiental do projeto Lagoa Limpa, Mar de Peixe, no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, no Recanto, em Itaipua\u00e7u, com o plantio de 50 mudas de \u00e1rvores de cajueiro.... https://t.co/SagGADn4rk"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2018-09-21T14:49:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1043150222782865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inclusive, agenda siriguela:\namanh\u00e3 no FIT BH a partir das 18h no parque municipal\n\nDomingo: https://t.co/tRNcO1d9EP"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-09-21T14:47:48.000Z",
            "id": "1043149801611767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artur Bruno, aprova o ECOMAPSS, aplicativo  lan\u00e7ado na manh\u00e3 de hoje, no Parque Estadual do Coc\u00f3.A tecnologia voltada para mapeamento ambiental, permite que os visitantes conhe\u00e7am a exuberante flora , fauna e at\u00e9 um pouco da hist\u00f3ria da maior UC em ambiente urbano do Nordeste. https://t.co/XdKQRJZXuO"
        },
        {
            "author_id": "26542592",
            "created_at": "2018-09-21T14:45:09.000Z",
            "id": "1043149137603174401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem mais a\u00ed ficou com vontade de ir pra Calif\u00f3rnia e visitar o Parque Nacional Redwood?\nSe voc\u00ea curte curiosidades, com certeza vai amar Terra, um jogo sobre as coisas mais incr\u00edveis do nosso planeta!\n\nEncontre o revendedor mais pr\u00f3ximo em https://t.co/E8K1fWR5md.\n\n#DiaDa\u00c1rvore https://t.co/BrrPH8mWpn"
        },
        {
            "author_id": "428372659",
            "created_at": "2018-09-21T14:39:21.000Z",
            "id": "1043147678526390272",
            "in_reply_to_user_id": "1316507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbiLinda4 Acho q nunca fiquei t\u00e3o louca igual nesse sonho kkkkk fui parar no parque municipal p usar o banheiro kakakakak n tem l\u00f3gica nenhuma \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-09-21T14:27:50.000Z",
            "id": "1043144776420392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00ba Monster Beer Vinhedo acontece nos dias 22 e 23 de Setembro das 13h as 22h no Parque Municipal Jayme Ferragut em Vinhedo. Confira programa\u00e7\u00e3o! #vinhedo #monster #beer #s\u00e1bado #domingo https://t.co/ejG7bS1lim"
        },
        {
            "author_id": "169269342",
            "created_at": "2018-09-21T14:12:16.000Z",
            "id": "1043140861930995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero chegar logo em Tere pra ir pro parque nacional da um mergulho na cachoeira!"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-09-21T14:05:50.000Z",
            "id": "1043139240832331782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem banda Flor da Serra no parque municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer a partir das 20 horas. Evento da prefeitura em parceria com a R\u00e1dio Tamaran. Haver\u00e1 venda de bebidas e lanches pelo grupo de... https://t.co/TUcHwKpx4N"
        },
        {
            "author_id": "267439717",
            "created_at": "2018-09-21T14:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "29103721",
                        "start": 0,
                        "username": "cristianodaros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043138901269983232",
            "in_reply_to_user_id": "29103721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristianodaros \u00e1rea protegida ::: tigr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-09-21T13:35:24.000Z",
            "id": "1043131582851239937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem ecoponto de eletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e \u00f3leo de cozinha usado no parque municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer das 9 \u00e0s 16 horas, sem fechar ao meio-dia. A prefeitura Municipal dar\u00e1 o destino correto... https://t.co/uabwJlwffu"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2018-09-21T13:33:23.000Z",
            "id": "1043131073570504709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fKBbb0whew"
        },
        {
            "author_id": "910546652",
            "created_at": "2018-09-21T13:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "7247",
                        "start": 270,
                        "username": "Luci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043126394757292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto a\u00e9rea de drone para comemorar o Dia da \u00c1rvore. Este \u00e9 o maior Jequitib\u00e1 Rosa do estado de SP, no Parque Estadual do Vassununga. Foto para o livro Remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica, de @ricardo__cardim. Mais fotos deste projeto nos perfis de @cassiovasconcellos e @luci\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2018-09-21T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "26638870",
                        "start": 155,
                        "username": "alinekatia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043122678591307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje 21 de setembro \u00e9 dia da \u00e1rvore! \ud83c\udf33 Essa vista fica no parque estadual Alberto Lofgren mais conhecido como Horto Florestal na zona norte de S\u00e3o Paulo \ud83d\udcf7 @alinekatia https://t.co/QVsSJMswFg"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-21T12:52:55.000Z",
            "id": "1043120890995769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n10 e 11 / NOV - Bom Jardim da Serra / SC\n\nEste \u00e9 um roteiro de dois dias com pernoite em estalagem rural, indicado para todos os n\u00edveis de condicionamento... https://t.co/TBpcCXphZX"
        },
        {
            "author_id": "961278855179853824",
            "created_at": "2018-09-21T12:49:06.000Z",
            "id": "1043119930944577537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte https://t.co/Gj7zC9d9Pq https://t.co/efXunMO6FH"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2018-09-21T12:46:47.000Z",
            "id": "1043119349748441090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quinto epis\u00f3dio de \"As Aventuras da Toninha Babi\", ap\u00f3s viver muitas emo\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF), nossa toninha curiosa pede ajuda aos seus novos amigos para encontrar o... https://t.co/fKqHmFpmRn"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-09-21T12:36:17.000Z",
            "id": "1043116707336867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento estou acompanhando o juramento \u00e0 bandeira. \nNo Parque Municipal Jayme Ferragut"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2018-09-21T12:35:27.000Z",
            "id": "1043116495453270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando o dia da \u00e1rvore.\nPlantio de 100 mudas \u00e1rvores nativas atrativas de fauna no Parque Municipal Jaime Ferragut. \nSeja a semente da mudan\u00e7a.\nSecretaria do Meio Ambiente. https://t.co/9y24rt5xX9"
        },
        {
            "author_id": "32752638",
            "created_at": "2018-09-21T12:24:56.000Z",
            "id": "1043113850747453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Ras Mohamed. Um local protegido e conservado em Sharm El Sheikh no Mar Vermelho Egito #mergulhomarvermelho #diveegypt #sharmelsheikh #divesul #mergulhador #redsea #dive\u2026 https://t.co/flfzDBB3wM"
        },
        {
            "author_id": "823739092521353216",
            "created_at": "2018-09-21T12:22:14.000Z",
            "id": "1043113169361821698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "open suquinho no parque municipal, enjoado"
        },
        {
            "author_id": "339671830",
            "created_at": "2018-09-21T12:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -15.612735,
                        27.970756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26ea6f3a7d7c1465"
            },
            "id": "1043111152358764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00e0 Monumento natural del Roque Nublo https://t.co/KT6XTmE4XK"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2018-09-21T11:23:40.000Z",
            "id": "1043098431466684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1-rosa secular no parque estadual de Porto Ferreira, SP https://t.co/zZIs7g8IiL"
        },
        {
            "author_id": "211892216",
            "created_at": "2018-09-21T11:23:19.000Z",
            "id": "1043098344908840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/T0QdGqLWfp"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-21T11:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1043094745134714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cor. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fIOf5sHomA"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-09-21T10:45:15.000Z",
            "id": "1043088761918291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 3000 pessoas circularam pelo Parque Municipal e acompanharam os tapejarenses que disputaram no bra\u00e7o a linda ta\u00e7a em jogo, mas, acima de tudo estiveram cultuando as tradi\u00e7\u00f5es ga\u00fachas. https://t.co/NeUiZfEzsG"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2018-09-21T10:28:38.000Z",
            "id": "1043084581447118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem anda a\u00ed? O canto dos L\u00e9mures! \n.\n.\nHoje de manh\u00e3, no Parque Nacional de Andasibe - Madag\u00e1scar.\n.\nGuia PLV: Rui Pinto Lopes\n.\n.\nViagem: \u201cMadag\u00e1scar - Cultura e Vida Selvagem\u201d\n.\n.\n.\n.\n#viagensemgrupo... https://t.co/QYpDStoofP"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2018-09-21T09:47:32.000Z",
            "id": "1043074240046682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons tempos ? Emerson F de Lima , Eduardo Trombim e outros ,\nno parque municipal ,,, https://t.co/xRgkhplHQr"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2018-09-21T08:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "795701887328800768",
                        "start": 114,
                        "username": "ArteEnRuinas"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "240172648",
                        "start": 143,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "4256906777",
                        "start": 161,
                        "username": "norbamedia"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "488002226",
                        "start": 173,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1536256680",
                        "start": 181,
                        "username": "viajarporextrem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043057803261345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Extremadura #DiaMundialDelAlzheimer  Parque Nacional de Monfrag\u00fce #DisfrutaExtremadura #FelizViernes #FelizFinde @ArteEnRuinas @Monfraguevivo @Extremadura_tur  @norbamedia @Turiex @viajarporextrem https://t.co/gZl86W26tN"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-09-21T08:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1043052798080950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/TiJ39PfXTM"
        },
        {
            "author_id": "304804788",
            "created_at": "2018-09-21T07:40:29.000Z",
            "id": "1043042264912556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver. \n#EleN\u00e3o https://t.co/q67HLMOruY"
        },
        {
            "author_id": "821302551580737536",
            "created_at": "2018-09-21T05:37:06.000Z",
            "id": "1043011216971452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional de Pac\u00e1as Novos https://t.co/SecbRYieGi"
        },
        {
            "author_id": "20951668",
            "created_at": "2018-09-21T05:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "73596195",
                        "start": 0,
                        "username": "rmtakata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1043008436231794689",
            "in_reply_to_user_id": "73596195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmtakata Meh..crime ambiental porque estava pescando  com uma varinha de pescar...isso choca porque era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...sangrar a Petrobras choca menos,  receber uma fortuna da Odebrecht para falar por 2 horas n\u00e3o choca..n\u00e3o era propina disfar\u00e7ada.."
        },
        {
            "author_id": "1535954370",
            "created_at": "2018-09-21T04:10:59.000Z",
            "id": "1042989543278895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver. \" Mito \" #BoaNoite https://t.co/Ii6HCEH1k4"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2018-09-21T03:10:23.000Z",
            "id": "1042974292227571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O GERALDO DO ARAGUAIA: Reuni\u00e3o discute situa\u00e7\u00e3o de Parque Estadual - https://t.co/Gpq6hxlCWL"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-09-21T03:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1042974236674023425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/nb85N71qj0"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-09-21T03:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1042973894611791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/amxJgpPtlz"
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2018-09-21T03:07:41.000Z",
            "id": "1042973611697397762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP altera proposta de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e gera suspeita https://t.co/SVV4Sgocd0"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-09-21T03:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1042973381505822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/huJhGA9XSY"
        },
        {
            "author_id": "62317855",
            "created_at": "2018-09-21T02:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1042969112157323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou apaixonada por esse lugar sim e por sinal estou morrendo de saudades!! #tbt\ud83d\udc95 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Byj14GUfhM"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2018-09-21T02:17:38.000Z",
            "id": "1042961017913913345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. MP afirmou que Bolsonaro quer \"um verdadeiro salvo-conduto de pesca emitido pelo Judici\u00e1rio, algo impens\u00e1vel\" https://t.co/uT6EQBX26G"
        },
        {
            "author_id": "2820478743",
            "created_at": "2018-09-21T01:19:11.000Z",
            "id": "1042946308582109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi no parque municipal? \u2014 Yep https://t.co/rB1SpXoWor"
        },
        {
            "author_id": "944983940",
            "created_at": "2018-09-21T00:51:29.000Z",
            "id": "1042939339045576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/dN9UpmBk3v"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2018-09-21T00:50:22.000Z",
            "id": "1042939055711969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EIQkU8aWaa"
        },
        {
            "author_id": "842205410681618432",
            "created_at": "2018-09-21T00:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042926845635846145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do diabo, Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, Brasil: https://t.co/TteQpunmpl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-09-20T23:55:54.000Z",
            "id": "1042925348697120774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Tbt de hj \u00e9 com os dois amores da my Life!!!\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc91\ud83c\udf82 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/qcCFzxGrLj"
        },
        {
            "author_id": "515090660",
            "created_at": "2018-09-20T23:45:33.000Z",
            "id": "1042922745120649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tivemos no parque estadual da Serra do Tabuleiro, visitando as novas trilhas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas.\nAo longo do ano estaremos limpando as nossas trilhas da Terra Ind\u00edgena Morro dos Cavalos em parceira com o parque.\n\nAguyjevete! \u2014 em Parque... https://t.co/iyJ7za0KMB"
        },
        {
            "author_id": "934234636057759745",
            "created_at": "2018-09-20T23:44:13.000Z",
            "id": "1042922407600766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bh #belohorizonte #parqueamericorennegianetti #minasgerais #mg #brasil #porondeandei em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/fQSzr0KGHv"
        },
        {
            "author_id": "32271882",
            "created_at": "2018-09-20T23:38:23.000Z",
            "id": "1042920941490266113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Montes Claros https://t.co/AqOacFEqnH"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-20T23:35:27.000Z",
            "id": "1042920201623285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - 10 e 11 / NOV\n\nEste \u00e9 um roteiro de dois dias com pernoite em estalagem rural, indicado para todos os n\u00edveis de condicionamento f\u00edsico.\nUm fim de semana... https://t.co/SU5yTWR4oo"
        },
        {
            "author_id": "2785950521",
            "created_at": "2018-09-20T23:14:26.000Z",
            "id": "1042914912853524481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das propostas do mandato do nosso dign\u00edssimo deputado!\n\n#elen\u00e3o\n\nhttps://t.co/YVCDUNx6tC https://t.co/YVCDUNx6tC"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2018-09-20T23:00:07.000Z",
            "id": "1042911311993102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reunir os amigos,  a fam\u00edlia e caminhar no belo cen\u00e1rio do nosso Parque Municipal, respirando ar puro. Essa foi a programa\u00e7\u00e3o, no \u00faltimo domingo, dos participantes da Caminhada na Natureza, no Circuito Ip\u00ea... https://t.co/Fsuq9xpYcG"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2018-09-20T22:47:05.000Z",
            "id": "1042908032282193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 considerado extinto segundo ICMBio https://t.co/4UyUvue622 https://t.co/feDMyKimKM"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-20T22:30:15.000Z",
            "id": "1042903792516251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 considerado extinto segundo ICMBio - https://t.co/fXaTDSURlv"
        },
        {
            "author_id": "368060683",
            "created_at": "2018-09-20T22:04:12.000Z",
            "id": "1042897238706544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que fogo no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em Sento-S\u00e9, \u00e9 considerado \u201cextinto\u201d; ind\u00edcios... https://t.co/mzoUYqUVWm"
        },
        {
            "author_id": "862790892985491456",
            "created_at": "2018-09-20T21:51:19.000Z",
            "id": "1042893996937359365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EucE24DdPD"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-09-20T21:47:16.000Z",
            "id": "1042892978371657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rio Varziela, situado em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas tens a hip\u00f3tese de experienciar o canyoning pela primeira vez. https://t.co/jjCVkAnxK6"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-09-20T21:24:19.000Z",
            "id": "1042887203649724418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Instituto Estadual do Ambiente (Inea) realizaram, na ter\u00e7a-feira (18/09), a soltura de uma esp\u00e9cie de ave Suindara (Tyto furcata), no Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u,... https://t.co/zcMutm8r4A"
        },
        {
            "author_id": "1362923400",
            "created_at": "2018-09-20T21:23:08.000Z",
            "id": "1042886904067379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada da Primavera ser\u00e1 celebrada no Parque Natural Municipal\n\nonvidamos a comunidade em geral para participar deste ato religioso e dos passeios pelo interior do Parque\n\u2014 \ufffd, secret\u00e1rio municipal Euclides... https://t.co/E1Xi4Dd9kl"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-09-20T21:16:55.000Z",
            "id": "1042885340724453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Orquestra Filarm\u00f4nica de Londres se apresenta hoje no Parque Nacional do Igua\u00e7u em homenagem aos 60 anos do Hotel das Cataratas. Que privil\u00e9gio esse fundo de palco!!! https://t.co/yiJWqGPGfj"
        },
        {
            "author_id": "453683743",
            "created_at": "2018-09-20T21:03:39.000Z",
            "id": "1042882002637279233",
            "in_reply_to_user_id": "98988328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peallves Feriado passado fiquei em um camping em S\u00e3o Jorge, bem perto do parque nacional. Bem tranquilo o camping"
        },
        {
            "author_id": "213410689",
            "created_at": "2018-09-20T20:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042879210312933377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grifos (Gyps fulvus) observados no Borrageiro, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: https://t.co/sJ1fMIbqdI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "19246890",
            "created_at": "2018-09-20T20:50:13.000Z",
            "id": "1042878620954492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/34PokkFDEu\n\nPostaram essa mat\u00e9ria aqui de 2013 sobre voc\u00eas sabem quem e quero saber como v\u00e3o defender ele nesse caso. Para quem n\u00e3o sabe segue um resumo:"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-20T20:45:12.000Z",
            "id": "1042877358410280961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MaisAbrolhos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho, j\u00e1! Os estudos j\u00e1 foram feitos, a import\u00e2ncia ambiental E s\u00f3cio-econ\u00f4mica de se ampliar o Parque est\u00e1 provada, \u00e9 hora de marcar as Consultas P\u00fablicas... https://t.co/swKybI7yfR"
        },
        {
            "author_id": "842683399",
            "created_at": "2018-09-20T20:44:21.000Z",
            "id": "1042877143481495553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1-rosa secular no parque estadual de Porto Ferreira, SP https://t.co/FZRDG1o8dj"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-20T20:38:01.000Z",
            "id": "1042875549494870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul est\u00e1 localizada na Ilha Grande, cidade de Angra dos Reis. Se estende desde a Praia do Demo at\u00e9 a Praia de Parnaioca.\n\nNo total, possui uma superf\u00edcie de 3,500 hectares, preservando... https://t.co/X7fmwJ7O4N"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-09-20T20:30:58.000Z",
            "id": "1042873775740669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos at\u00e9 o Parque Municipal Sena, localizado na regi\u00e3o da Serra da Cantareira, conversar com a Dona Isilda Medeiros. Esta ass\u00eddua frequentadora nos conta porque visita o parque todos os dias.\n\nVeja o v\u00eddeo completo no nosso Facebook e no nosso Instagram https://t.co/2NAe4wD9Fw"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-20T20:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042873709932027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Natttrip: https://t.co/z2nxQmwC9N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-09-20T20:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042873695927189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jPY6M1XAVU Reserva Biol\u00f3gica Praia do Sul - Natttrip"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-09-20T20:18:05.000Z",
            "id": "1042870531882725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Jlr4tcnnF2"
        },
        {
            "author_id": "3369335159",
            "created_at": "2018-09-20T20:08:05.000Z",
            "id": "1042868018429222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/azf3LAILvA"
        },
        {
            "author_id": "37270862",
            "created_at": "2018-09-20T20:01:16.000Z",
            "id": "1042866302606626818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado do Dia do Ga\u00facho, o Parque Municipal do Imigrante, em Sapiranga (RS), come\u00e7ou a vivenciar o melhor da cena do skate brasileiro. Com as pistas de Street e Park lado a... https://t.co/eywAdjBegB"
        },
        {
            "author_id": "1294270051",
            "created_at": "2018-09-20T19:38:45.000Z",
            "id": "1042860634252165125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota Aclaratoria-Sobre Parque Nacional Coiba \u2013 MiAmbiente https://t.co/UpbcyzxLlb"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-20T19:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "253034260",
                        "start": 248,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "39591928",
                        "start": 256,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "68466700",
                        "start": 269,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042859860851875843",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mmeioambiente @governodobrasil fizeram bonito defendendo as baleias contra a ca\u00e7a na #IWC67. Mais bonito s\u00f3 se fizermos o dever de casa protegendo de fato o ber\u00e7\u00e1rio das baleias jubartes que hoje tem s\u00f3 1,8% protegido num Parque Nacional. Bora l\u00e1 @ICMBio @MichelTemer @costa_rui? https://t.co/a4kXmR64LD"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-20T19:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042859343899766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ElEsAml6Ze"
        },
        {
            "author_id": "56243277",
            "created_at": "2018-09-20T19:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1042857083282976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 \ud83c\udf42 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ipadaVi0v0"
        },
        {
            "author_id": "1375578362",
            "created_at": "2018-09-20T19:23:44.000Z",
            "id": "1042856855972638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/PNSS0NMlnx"
        },
        {
            "author_id": "1375578362",
            "created_at": "2018-09-20T19:22:26.000Z",
            "id": "1042856527634153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/4Lw7ITPI4F"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2018-09-20T19:20:34.000Z",
            "id": "1042856058803445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #yawalapiti #altodoxingu #trancas #girlshavemorefun #Brasil \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/NyqfNhSLUC"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-20T19:03:35.000Z",
            "id": "1042851785424027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) informou que focos de inc\u00eandio est\u00e3o \"extintos\" no... https://t.co/yJM7d21x9Q"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-20T19:03:24.000Z",
            "id": "1042851737395187715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que fogo no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em Sento-S\u00e9, \u00e9 considerado \u201cextinto\u201d; ind\u00edcios apontam para a\u00e7\u00e3o\u00a0humana https://t.co/yJM7d1JWii https://t.co/TEV39PJQ3Y"
        },
        {
            "author_id": "701331806",
            "created_at": "2018-09-20T18:58:45.000Z",
            "id": "1042850568639799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial: venha participar do evento de inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal. Das 14h30h at\u00e9 as 15h30 ter\u00e1 a conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria do S\u00edtio do Picapau Amarelo, venha se divertir e traga seus filhos para viverem um dia no parque!"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2018-09-20T18:52:38.000Z",
            "id": "1042849029489602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EleNao respeita as leis.\n#EleNao respeita \u00e1reas protegidas.\n#EleNao respeita o meio ambiente.\nAcha mesmo que ele respeita voc\u00ea E sua fam\u00edlia? https://t.co/INkcGMOQk1"
        },
        {
            "author_id": "987353397107011587",
            "created_at": "2018-09-20T18:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042843482350600192",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Lugar de Tucano \u00e9 em reserva biol\u00f3gica. Cad\u00ea o Ibama para recolher essas esp\u00e9cimes que falam demais? N\u00e3o bastasse a desconstru\u00e7\u00e3o de FHC, e outros, e a eterna postura de ficar em cima do muro, com a LavaJato acabou por enterrar-se de vez."
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2018-09-20T18:26:24.000Z",
            "id": "1042842427793596418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA discute em reuni\u00e3o situa\u00e7\u00e3o de Parque Estadual\nhttps://t.co/JXrhtO66rw https://t.co/G6mInBxAb2"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2018-09-20T18:20:07.000Z",
            "id": "1042840847044276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suindara \u00e9 solta no Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u - https://t.co/ai5kKyKdTH"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-20T18:00:00.000Z",
            "id": "1042835783965655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Perdeu o #ParquesdoBrasil de ontem?\nVem de site! Confira o epis\u00f3dio completo sobre o Parque Nacional das Emas: https://t.co/jVgl740mXq https://t.co/BU0IEhF5oZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-20T17:42:53.000Z",
            "id": "1042831474825875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a consumiu 3300 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o | ((o))eco - https://t.co/ed2utRbnZg https://t.co/LJ0TMXM2rx"
        },
        {
            "author_id": "100387257",
            "created_at": "2018-09-20T17:42:43.000Z",
            "id": "1042831434694647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/FHK3b5oDIz"
        },
        {
            "author_id": "71814005",
            "created_at": "2018-09-20T17:34:45.000Z",
            "id": "1042829429582520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 considerado extinto segundo\u00a0ICMBio https://t.co/Y4KuzASa3R https://t.co/XG2oic0aEj"
        },
        {
            "author_id": "4331327363",
            "created_at": "2018-09-20T17:08:10.000Z",
            "id": "1042822741500612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes eu lembro do mo\u00e7o da floresta nacional dos tapaj\u00f3s dizendo que tudo aquilo que a gente tava vendo pode desaparecer daqui uns anos eu chega choro"
        },
        {
            "author_id": "21462711",
            "created_at": "2018-09-20T17:02:27.000Z",
            "id": "1042821300610314242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9... n\u00e3o \u00e9 ele o homem de bem? https://t.co/VzenF9Jm2B"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-09-20T17:00:02.000Z",
            "id": "1042820694592106497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Donzela de Noronha, Piscina de mar\u00e9 do Atalaia, Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - PE. Foto de Luiz Duarte (@luiz_ag_duarte) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 (https://t.co/O1wE7zeO6r) e participe. https://t.co/xqK1mAqCSc"
        },
        {
            "author_id": "840958748814368768",
            "created_at": "2018-09-20T16:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1042818120300355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2604\ufe0f\ud83c\udfb6 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/g6bvV4wHJJ"
        },
        {
            "author_id": "62000036",
            "created_at": "2018-09-20T16:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1042817455142457350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tima\u00e7o no K21 Pedra Azul -2013- #tbt em Parque estadual da Pedra Azul https://t.co/tNIiyR5qcm"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-09-20T16:47:02.000Z",
            "id": "1042817419788656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede p\u00fablica participam de caminhada ecol\u00f3gica no Parque Municipal - https://t.co/co5yefx1vy https://t.co/lfJc4olhVa"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2018-09-20T16:42:01.000Z",
            "id": "1042816157831626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia. https://t.co/6gAXryruxS"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2018-09-20T16:24:37.000Z",
            "id": "1042811780844740611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ujtn5lbOgb"
        },
        {
            "author_id": "515869633",
            "created_at": "2018-09-20T16:23:28.000Z",
            "id": "1042811488900182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 21 de setembro, \u00e0s 10 horas, o professor Marcelo Pereira, da Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras da USP em Ribeir\u00e3o Preto, lan\u00e7a o livro \u201cGigantes do Bosque - \u00c1rvores do Parque Municipal do Morro de S\u00e3o Bento\u201d  no Bosque Municipal F\u00e1bio... https://t.co/AZvZDbCP3I"
        },
        {
            "author_id": "49627048",
            "created_at": "2018-09-20T16:20:50.000Z",
            "id": "1042810827974172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mais que especial! \u2014 em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/I6vb7JBYza"
        },
        {
            "author_id": "355242388",
            "created_at": "2018-09-20T15:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1042803430077681665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/8t4NsX41gu"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-09-20T15:00:00.000Z",
            "id": "1042790487319560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorra diversos parques e reservas nacionais em sua pr\u00f3xima viagem ao #Chile. Confira um guia completo para conhecer e Parque Nacional Lauca \ud83d\udcf8 https://t.co/ni1WdBK0ld https://t.co/k5fGIgkvnu"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2018-09-20T14:58:59.000Z",
            "id": "1042790231672541185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rei Felipe VI nas comemora\u00e7\u00f5es do Centen\u00e1rio do Parque Nacional Ordesa e Monte Perdido https://t.co/rKOIrH3SQW"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2018-09-20T14:48:00.000Z",
            "id": "1042787465722044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver. \n\n#EleNao https://t.co/PVoJwoMtpr"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-09-20T14:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 37,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1042785944028540934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie P\u00e9 no Parque, produzida pelo @wikiparques, mostra as diversas op\u00e7\u00f5es de turismo nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. A primeira UC mostrada \u00e9 o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\n\n#Natureza #Ecoturismo #Turismo #MeioAmbiente #UnidosCuidamos\n\nhttps://t.co/UZQGeRfSCy https://t.co/A0eGiPXBxQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-20T14:17:23.000Z",
            "id": "1042779760135491586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta-feira, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha comemorou 30 anos! Confira como foram as celebra\u00e7\u00f5es, com atividades esportivas, concurso de melhor escultura na areia e trilhas interpretativas por alguns dos principais atrativos: https://t.co/cRW6vEkgsy https://t.co/Hhs1TogWFJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-20T14:12:33.000Z",
            "id": "1042778543250452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em agosto, foram instaladas 82 armadilhas fotogr\u00e1ficas em UCs no sul da Bahia. Equipamento serve para registrar on\u00e7a-pintada e outros mam\u00edferos no Parque Nacional do Pau Brasil e na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel. Confira: https://t.co/A3gNvBTaMl https://t.co/tJbotsYkx0"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2018-09-20T14:02:05.000Z",
            "id": "1042775911102402561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano com nove a\u00e7\u00f5es voltadas para a conserva\u00e7\u00e3o ambiental e o uso sustent\u00e1vel do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 apresentado pelo Governo de Mato Grosso ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE) https://t.co/nbIFlBlzs4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-20T14:00:02.000Z",
            "id": "1042775396410896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o de nova atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros traz oportunidades para turismo na regi\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83d\udc63\ud83c\udf92\ud83c\udfde\ufe0f\nConhe\u00e7a a Trilha Carrossel:  https://t.co/b7lc8CafWd. https://t.co/rjlFG1vdzi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-09-20T13:36:57.000Z",
            "id": "1042769586951790598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd0a Aumente o som e curta!!!\n.\n.\n\ud83d\udccc Travessia da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis x Guapimirim x Teres\u00f3polis), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  @johnnyhobart -... https://t.co/lqXjzchS84"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-09-20T13:35:23.000Z",
            "id": "1042769189851881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd0a Aumente o som e curta!!!\n.\n.\n\ud83d\udccc Travessia da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis x Guapimirim x Teres\u00f3polis), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado\u2026 https://t.co/pqKvlvlhek"
        },
        {
            "author_id": "113614660",
            "created_at": "2018-09-20T13:07:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1042762237247668225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#setembroamarelo Fechando o m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio a Associa\u00e7\u00e3o Mineira de Psiquiatria e a CVV promovem a tradicional caminhada do setembro amarelo. Dia 30 de agosto, no Parque Municipal de BH. Participe! https://t.co/upIgzxHpL6"
        },
        {
            "author_id": "63194986",
            "created_at": "2018-09-20T12:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042759189834211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rE55dDjJNC, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2018-09-20T12:52:10.000Z",
            "id": "1042758315451789314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIRO SUSTENT\u00c1VEL ACONTECE EM PO\u00c7OS DE CALDAS \n\nDe sexta-feira a Domingo a Pra\u00e7a Pedro Sanches e Parque Municipal Antonio Molinari v\u00e3o ser palco da 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Projeto Giro Sustent\u00e1vel, com feira de ado\u00e7\u00e3o, pe\u00e7as,... https://t.co/JFo3q80pNa"
        },
        {
            "author_id": "743958791457226752",
            "created_at": "2018-09-20T12:35:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1042754119704961025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na 2\u00aa imagem parece que ele eh aqueles cara que fica no parque municipal https://t.co/aHHi2m0Uhy"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-20T12:30:46.000Z",
            "id": "1042752930741407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/eDyo4V2z0n"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2018-09-20T12:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1042752041205067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini cidade em Canelas RS \ud83e\udd17 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/13AhMsF1rU"
        },
        {
            "author_id": "365221707",
            "created_at": "2018-09-20T12:21:15.000Z",
            "id": "1042750535680634882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 do \"honesto\" o \"bom homem\" tenha d\u00f3! https://t.co/Y6smXBr3ne"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2018-09-20T12:17:09.000Z",
            "id": "1042749504045371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pinh\u00e3o \u00e0 arauc\u00e1ria | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/yYHELr7gLU"
        },
        {
            "author_id": "184865680",
            "created_at": "2018-09-20T12:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1042747376090275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua congelante! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/sGGhUh7EJv"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-20T11:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042744303468965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/b7XlvL5ooH"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2018-09-20T11:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1042743786688970757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/DlyTfchJF2"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2018-09-20T11:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1042743244927500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Cachoeira\ud83e\udd17 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/TlFsYxoMBW"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2018-09-20T11:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1042741937567096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamuuuuuu passear.....\ud83e\udd17 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/hkhuIn46eR"
        },
        {
            "author_id": "257753212",
            "created_at": "2018-09-20T10:43:39.000Z",
            "id": "1042725971575681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero ir nessa trolha nova do parque nacional da chapada logo"
        },
        {
            "author_id": "77923993",
            "created_at": "2018-09-20T08:00:06.000Z",
            "id": "1042684814158188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Parceiros do Mar promove coleta de lixo na orla da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Superagui, no Paran\u00e1: https://t.co/OpT0WgZPVA"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2018-09-20T07:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1042680100032937986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre 14-09-2018... #trespicos #valedosfrades #valedosdeuses #cabecadodragao #sisportforlife #trekking em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/uLmhEd5wah"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2018-09-20T07:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1042676365324152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre 13-09-2018... #trespicos #valedosfrades #valedosdeuses #sisportforlife #trekking em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/0duYoLF0o2"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-09-20T06:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042665781618769920",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo: 'O Delta do Parna\u00edba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com dezenas de ilhas, na divisa com o Piau\u00ed. Os apaixonados por ecoturismo veem uma paisagem exuberante com ilhas, dunas, lagoas e rios. D\u00e1 pra nadar, pas\u2026 https://t.co/V2xA41tBc9, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "154274762",
            "created_at": "2018-09-20T06:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45279359,
                        -7.22414973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4685ee8b01c7d466"
            },
            "id": "1042655503027851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo maravilhoso esse para o Parque Nacional das Chapas das Mesas-MA....#geoufpi #lagos #geography em Po\u00e7o Azul - Riach\u00e3o MA https://t.co/UDimHoVeQP"
        },
        {
            "author_id": "913512812",
            "created_at": "2018-09-20T04:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042632230013755397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KHxn9CIVxc pedacinho de Israel, Parque Nacional Achziv"
        },
        {
            "author_id": "134239669",
            "created_at": "2018-09-20T03:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1042620049809453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb para o passarinho que gosta de receber carinho em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/V38sZ2yT29"
        },
        {
            "author_id": "59512660",
            "created_at": "2018-09-20T03:42:44.000Z",
            "id": "1042620047783538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/6LKjMtrZee"
        },
        {
            "author_id": "994036285",
            "created_at": "2018-09-20T03:34:48.000Z",
            "id": "1042618048115560449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/aAQCNLOH8y"
        },
        {
            "author_id": "1609102838",
            "created_at": "2018-09-20T01:30:53.000Z",
            "id": "1042586865738686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer evento que a universidade manda email eu t\u00f4 me escrevendo tipo dia 24 eu vou fazer passeio de trilhas para observar aves na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2018-09-20T01:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042581613811519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDDS CHAPADA em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lDJOcPmv1T"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-09-20T01:00:08.000Z",
            "id": "1042579126828392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento segue at\u00e9 domingo (23). #tribunadepetropolis https://t.co/nN6ztWbDYi"
        },
        {
            "author_id": "80138621",
            "created_at": "2018-09-20T00:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58563027,
                        -25.54727306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1042572707483738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; Uma simples mudan\u00e7a de atitude far\u00e1 voc\u00ea encontrar novos rumos na sua vida ; em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/goTvEqasyg"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2018-09-20T00:18:28.000Z",
            "id": "1042568641039007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo epis\u00f3dio da s\u00e9rie sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!\nImpercept\u00edvel aos olhos leigos, os pared\u00f5es rochosos dos c\u00e2nions contam uma hist\u00f3ria de milh\u00f5es de anos que moldou n\u00e3o apenas a paisagem do... https://t.co/9JutUjzOJz"
        },
        {
            "author_id": "39289510",
            "created_at": "2018-09-20T00:05:15.000Z",
            "id": "1042565312816787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem quer conhecer o Brasil que poucos j\u00e1 viram. Interior do Par\u00e1, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Lugar \u00fanico no mundo... N\u00e3o espalhem... https://t.co/A47lcOMMuy"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-09-19T23:57:57.000Z",
            "id": "1042563475438952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0f Brincar \u00e9 condi\u00e7\u00e3o fundamental para ser s\u00e9rio.\ud83d\ude1c\ud83d\ude01\ud83d\ude00\n\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd\u25fd Pico das Agulhas Negras\nAltitude:\u00a02.792 m\nLocaliza\u00e7\u00e3o:\u00a0Parque Nacional Itatiaia,na serra da Mantiqueira, no Rio de\u2026 https://t.co/I1wTNoEJz4"
        },
        {
            "author_id": "53482193",
            "created_at": "2018-09-19T23:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1042561842005069826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/7uxCJIrHr1"
        },
        {
            "author_id": "996150939424886786",
            "created_at": "2018-09-19T23:25:53.000Z",
            "id": "1042555407196192770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea foi a p\u00e1gina mais bonita Que o destino escreveu na minha vida \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\n#sofia #mybaby #princesa #maedemenina em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/1Ck16Ti5Gh"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-09-19T23:19:26.000Z",
            "id": "1042553783492984834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Epis\u00f3dio 2 da s\u00e9rie sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, um pouco da hist\u00f3ria do nosso planeta.\nImpercept\u00edvel aos olhos leigos, os pared\u00f5es rochosos dos c\u00e2nions contam uma hist\u00f3ria de milh\u00f5es de anos que moldou... https://t.co/tPJI7lKjPq"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-09-19T23:15:07.000Z",
            "id": "1042552699814764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede p\u00fablica participam de caminhada ecol\u00f3gica no Parque Municipal https://t.co/CwzcdaLJEe"
        },
        {
            "author_id": "4909346639",
            "created_at": "2018-09-19T23:06:50.000Z",
            "id": "1042550615078064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/PiXGmMHXZr"
        },
        {
            "author_id": "174530221",
            "created_at": "2018-09-19T22:51:55.000Z",
            "id": "1042546860626468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/LUIbpLYbUg"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-19T22:30:12.000Z",
            "id": "1042541393892335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fonte de \u00e1gua termal com cores do arco-\u00edris fica nos Estados Unidos, no Parque Nacional Yellowstone, a diversidade de cores \u00e9 causada pela presen\u00e7a de bact\u00e9rias, que pode variar de acordo com a temperatura da \u00e1gua. https://t.co/Ebugp9IpC6"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T22:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042540207118082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golden hour. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/I3nl79V2b9"
        },
        {
            "author_id": "130872811",
            "created_at": "2018-09-19T22:10:22.000Z",
            "id": "1042536404050497538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n#photography #nature #caminhos #natureza #naturelove em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/PSTWzGKrEa"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-19T22:05:21.000Z",
            "id": "1042535138570194945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DE ROD\u00c3O - MONUMENTO NATURAL https://t.co/8kX1v5k2hW"
        },
        {
            "author_id": "187323412",
            "created_at": "2018-09-19T22:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1042534701171388422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PicoDaBandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZvUNgQcZ0X"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-19T22:00:41.000Z",
            "id": "1042533964630708225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DE ROD\u00c3O - MONUMENTO NATURAL https://t.co/OcMB0rgtsC"
        },
        {
            "author_id": "3388600407",
            "created_at": "2018-09-19T21:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1042531189079371779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6/6 (\u00faltima \ud83d\ude4c) da s\u00e9rie: \nFotos boas demais para ficarem guardadas! \ud83d\udcf8\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, RJ\n.\n#RiodeJaneiro #CidadeMaravilhosa #trilhas #rj #trilhasrj\u2026 https://t.co/RxagywoFfD"
        },
        {
            "author_id": "3388600407",
            "created_at": "2018-09-19T21:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1042530796710645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5/6 da s\u00e9rie: \nFotos boas demais para ficarem guardadas! \ud83d\udcf8\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, RJ\n.\n#RiodeJaneiro #CidadeMaravilhosa #trilhas #rj #trilhasrj #trilhandorj\u2026 https://t.co/zQQyUMdmKO"
        },
        {
            "author_id": "3388600407",
            "created_at": "2018-09-19T21:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1042530356857995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4/6 da s\u00e9rie: \nFotos boas demais para ficarem guardadas! \ud83d\udcf8\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, RJ\n.\n#RiodeJaneiro #CidadeMaravilhosa #trilhas #rj #trilhasrj #trilhandorj\u2026 https://t.co/AHO0Uger2H"
        },
        {
            "author_id": "872553757728546818",
            "created_at": "2018-09-19T21:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4430423747",
                        "start": 0,
                        "username": "NicolinaGuim"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "702091356588613636",
                        "start": 14,
                        "username": "vergontea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1042528034555879425",
            "in_reply_to_user_id": "4430423747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicolinaGuim @vergontea Qd dizem Ger\u00eas... Ger\u00eas \u00e9 uma vila do concelho de Terras de Bouro. O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas abrange 5 concelhos!"
        },
        {
            "author_id": "897896794679648256",
            "created_at": "2018-09-19T21:18:06.000Z",
            "id": "1042523250679529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STU Qualifying Series ocorre a partir desta quinta-feira, 20, e o Campeonato Ga\u00facho de Street a partir do dia 28. Eventos acontecer\u00e3o no\u00a0Skatepark\u00a0Municipal, localizado no Parque Municipal do Imigrante. #Esportes #Skate https://t.co/Okk0DKMixR https://t.co/scCEE4TUl4"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2018-09-19T21:02:51.000Z",
            "id": "1042519411284824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada ao sul da Ilha de Santa Catarina, a Lagoa do Peri possui \u00e1gua totalmente pot\u00e1vel e, com seus 5 km\u00b2 de espelho d\u2019\u00e1gua, \u00e9 considerada a maior da costa. Por ser um recanto mais calmo, o espa\u00e7o \u00e9 bastante procurado por banhistas no ver\u00e3o. Saiba... https://t.co/1WBH3QV1Au"
        },
        {
            "author_id": "913704231554740225",
            "created_at": "2018-09-19T21:00:31.000Z",
            "id": "1042518823897841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Saltos - Parque nacional Chapada dos veadeiros\nUm verdadeiro para\u00edso..um lugar aben\u00e7oado que proporciona momentos unicos\n#chapadadosveadeiros #Brazil #visitbrasil #NatGeoFoto #nanatureza #brazilphoto https://t.co/jFbXtcqgDr"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2018-09-19T20:49:38.000Z",
            "id": "1042516086581866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quartos anos visitam Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul https://t.co/ojSqphsf3X"
        },
        {
            "author_id": "16955898",
            "created_at": "2018-09-19T20:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1042515852682252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando as despedidas do #Jalapao . Cachosira da Velha. em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/AQKvN7xTzO"
        },
        {
            "author_id": "881869846136401920",
            "created_at": "2018-09-19T20:48:23.000Z",
            "id": "1042515772894003201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com desfile e atra\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Pareci Novo https://t.co/ArxvMIaEDk"
        },
        {
            "author_id": "2729766790",
            "created_at": "2018-09-19T20:13:25.000Z",
            "id": "1042506971155443717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo de Foz do Igua\u00e7u, aprendam com os turistas e parem de jogar lixo nas rua e no Parque Nacional, obg"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-19T20:05:24.000Z",
            "id": "1042504955184263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MONTESINHO https://t.co/hEvaCHiibk"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-19T20:00:48.000Z",
            "id": "1042503797099180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MONTESINHO https://t.co/JKp0o671l9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-19T19:39:42.000Z",
            "id": "1042498488389562369",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, as \u00e1rvores possuem um novo valor atrav\u00e9s do turismo e da  gastronomia. Protegidas dentro do parque nacional, as arauc\u00e1rias aos  poucos voltam a povoar a Serra Catarinense. Assista agora! https://t.co/N7oUjCBbxD"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2018-09-19T19:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "253034260",
                        "start": 164,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042497110720098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala emocionante do sr. Aldeci Cerqueira Maia, da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema (AC) sobre a sua viv\u00eancia como l\u00edder extrativista. X Semin\u00e1rio Cient\u00edfico do @ICMBio https://t.co/7qZB08r9AT"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2018-09-19T19:30:12.000Z",
            "id": "1042496093785862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado em Lima Duarte (MG), o Parque Estadual do Ibitipoca oferece tr\u00eas circuitos diferentes de caminhada. Todos eles recheados das belezas naturais do nosso Estado. Voc\u00ea j\u00e1 fez algum deles ou pretende fazer? https://t.co/bqdo5Goyqy"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-09-19T19:13:18.000Z",
            "id": "1042491840908455937",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNC atua em \u00e1reas degradadas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3,  no Amazonas. https://t.co/xqseelr75I"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-09-19T19:00:00.000Z",
            "id": "1042488495892254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a riqueza de biodiversidade do Parque Nacional das Emas! Acompanhe hist\u00f3rias sobre o fogo, o boom do agroneg\u00f3cio e uma incr\u00edvel diversidade de esp\u00e9cies. Veja \u00e0s 21h45 na s\u00e9rie documental #ParquesDoBrasil. https://t.co/gPG180XRZU https://t.co/agJvZEpUz4"
        },
        {
            "author_id": "954019951634939904",
            "created_at": "2018-09-19T18:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 137,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042478507765522442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Postei no face que queria transar e o mesmo me bloqueou kkkkkkk so pq estava marcando com um cara. Agr to aqui no parque Municipal atoua @BoysBHOfficial"
        },
        {
            "author_id": "31420804",
            "created_at": "2018-09-19T18:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1042478014922207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... caminhos ... descaminhos ... padr\u00f5es ... descobertas ... um \u00fanico final! em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/vHeMj9OKCt"
        },
        {
            "author_id": "208352108",
            "created_at": "2018-09-19T17:40:15.000Z",
            "id": "1042468426831327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, toda \u00e1rvore \u00e9 um monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "71103535",
            "created_at": "2018-09-19T17:38:52.000Z",
            "id": "1042468077227663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que voc\u00ea t\u00e1 no parque municipal\nE o que acontece um casal cair do barco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 eu vi"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-19T17:32:49.000Z",
            "id": "1042466553323827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc26\u00a0A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar, programa que visa estimular a observa\u00e7\u00e3o de aves em meio \u00e0 natureza, vai acontecer no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Participe! #AmbienteRJ https://t.co/bEMRZAWC4u"
        },
        {
            "author_id": "126022876",
            "created_at": "2018-09-19T17:05:42.000Z",
            "id": "1042459732148137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/b7yGfDGpDq"
        },
        {
            "author_id": "186228592",
            "created_at": "2018-09-19T16:39:37.000Z",
            "id": "1042453167345229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico sempre triste quando venho no parque municipal e vejo como ele t\u00e1 abandonado \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T16:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042452996003586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/wN4RY9xdxY"
        },
        {
            "author_id": "53046634",
            "created_at": "2018-09-19T16:38:06.000Z",
            "id": "1042452787081166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o hospitalar e Afonso Pena na altura do Parque Municipal S\u00e3o exemplos de locais dif\u00edceis de atravesar.#BalancoGeralMG"
        },
        {
            "author_id": "218013244",
            "created_at": "2018-09-19T16:10:21.000Z",
            "id": "1042445802868822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem... \u2014 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/ZFtZtqgcwJ"
        },
        {
            "author_id": "64814196",
            "created_at": "2018-09-19T16:00:08.000Z",
            "id": "1042443231525519361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da 1\u00aa e 2\u00aa s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio frequentaram o N\u00facleo de Pesquisas do Parque estadual da Serra do Mar em Picinguaba, Ubatuba \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\n\nAcesse o nosso blog e confira mais fotos: https://t.co/vY6OuLUy8M\n\nCol\u00e9gio Cotet:... https://t.co/7jgXVr0UJp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-19T15:41:04.000Z",
            "id": "1042438432713318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/sQ6SgHIJ6N"
        },
        {
            "author_id": "789024731525685248",
            "created_at": "2018-09-19T15:27:32.000Z",
            "id": "1042435026753867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #ParquedoCarmo \u00e9 o segundo maior parque municipal da cidade de S\u00e3o Paulo e completa 42 anos hoje! Nos arredores, encontram-se o Planet\u00e1rio do Carmo (o mais moderno da Am\u00e9rica do Sul) e o Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo (maior reserva ambiental da zona leste). Parab\u00e9ns https://t.co/9rAOr1zRXb"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2018-09-19T15:24:14.000Z",
            "id": "1042434195883098113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais do Parque Estadual de Vila Velha, um de nossos atrativos no feriad\u00e3o de 14 a 18 de novembro/18!!\n\nhttps://t.co/uO7JlLyDz9 https://t.co/uO7JlLyDz9"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-19T15:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "993826482",
                        "start": 129,
                        "username": "GuicheVirtual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042428098459852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um aventureiro nato e ama explorar lugares pouco conhecidos? Que tal o Parque Nacional do Catimbau (PE)?\nVem com a gente que o @GuicheVirtual elencou seis motivos pra voc\u00ea colocar esse destino na sua lista agora: https://t.co/aYBxY4hLC5! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3f https://t.co/D0AEngcLtt"
        },
        {
            "author_id": "80135148",
            "created_at": "2018-09-19T14:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1042426489180811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2648\u264b\u2650\n.\n.\n.\n.\n#vsco #vscocam #amores #parquedasmangabeiras #takemeback em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/CO2p1x56xI"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-09-19T14:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "47209227",
                        "start": 116,
                        "username": "MKMusicBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "73550153",
                        "start": 185,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1042415442575409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\" Cantamos Aleluia \" Meu novo Single j\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais e tamb\u00e9m no canal do YouTube da @MKMusicBrasil .\n\nA m\u00fasica, faz parte do DVD ELOIM gravado na linda  @CataratasBrasil \nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u / Patrim\u00f4nio Natural da humanidade\n\n#whorship https://t.co/9YqSZ102c1"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-19T14:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "12689622",
                        "start": 177,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042413005395374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nas margens do Rio Formoso vive um predador gigante: a sucuri-verde. Conhe\u00e7a a biodiversidade do Parque Nacional das Emas com a s\u00e9rie #ParquedoBrasil. Quarta [19], \u00e0s 21h45, na @TVBrasil O epis\u00f3dio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na web: https://t.co/jVgl740mXq https://t.co/7KeuSddVkx"
        },
        {
            "author_id": "121486682",
            "created_at": "2018-09-19T13:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45083333,
                        -22.75888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1042408043953180674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora oficialmente fazemos parte da Equipe Adventure! em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/7XfwhzML9B"
        },
        {
            "author_id": "3388600407",
            "created_at": "2018-09-19T13:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1042406540718817281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3/6 da s\u00e9rie: \nFotos boas demais para ficarem guardadas! \ud83d\udcf8\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, RJ\n.\n#RiodeJaneiro #CidadeMaravilhosa #trilhas #rj #trilhasrj #trilhandorj\u2026 https://t.co/U0hIzg8rNb"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-09-19T13:25:04.000Z",
            "id": "1042404206827720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O juiz Daniel Raupp, da 1\u00aa Vara Federal de Laguna, confirmou em senten\u00e7a a permiss\u00e3o para o turismo de observa\u00e7\u00e3o de baleias francas com uso de embarca\u00e7\u00f5es dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF), em Garopaba, Imbituba e Laguna. https://t.co/GB1tWLQDZy"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-09-19T13:18:25.000Z",
            "id": "1042402532696449025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas nomeado para o Top 100 dos Destinos Sustent\u00e1veis https://t.co/u7rzFNdHFn"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T13:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042401500042014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada natural. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/iupMIjGFTl"
        },
        {
            "author_id": "1947573858",
            "created_at": "2018-09-19T13:00:01.000Z",
            "id": "1042397903203913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Nova Friburgo ganha mudas de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/2BhV2pqyRO https://t.co/S2ISBkC9fC"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2018-09-19T12:09:31.000Z",
            "id": "1042385193007497222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcfd @ericktrujillop https://t.co/z34SFIXxY9"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T12:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042385065907560453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8QfwryxEN5"
        },
        {
            "author_id": "212923825",
            "created_at": "2018-09-19T12:04:21.000Z",
            "id": "1042383895315009537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou fazer um piquenique no parque municipal amanh\u00e3 https://t.co/fGYw4rpyRC"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-19T11:24:42.000Z",
            "id": "1042373914737958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 quarta feira!!\nDia em que o maior Canion do Brasil abre suas portas aos turistas e visitantes.\nO Parque Estadual do Guartel\u00e1 funciona de quarta a domingo e feriados das 09:00 as 16:30.\nQuer saber como... https://t.co/4ALZC53ztg"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-19T10:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042364804705468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para Santo Amaro.\n.\n\nOn the way to Santo Amaro.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6WZvrwmOjW"
        },
        {
            "author_id": "82872790",
            "created_at": "2018-09-19T09:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "75270377",
                        "start": 0,
                        "username": "TSEjusbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042352115233026048",
            "in_reply_to_user_id": "75270377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TSEjusbr Descer as Cataratas do Igua\u00e7u em um barril tamb\u00e9m \u00e9 seguro. Desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Janeiro de 1939, n\u00e3o foi comprovado nenhum caso de acidente com barris. #VotoAuditavelVotoImpresso"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-19T08:29:03.000Z",
            "id": "1042329712708792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/k9m9eDJAJh"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-09-19T08:28:52.000Z",
            "id": "1042329666298753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s maravilhas naturais do... https://t.co/QCP7ybymUf"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2018-09-19T05:00:00.000Z",
            "id": "1042277104396591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plitvice \u00e9 um dos parques mais lindos do mundo\n\nhttps://t.co/mxw1XilPcy"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-09-19T04:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.73790125,
                        -22.69433878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cfb2414d8c174bdc"
            },
            "id": "1042272647122444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa, que, com 1.950 metros de altitude, \u00e9 um dos melhores pontos do estado para a pr\u00e1tica de\u2026 https://t.co/CGP3x5pfMG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-19T04:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 40,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042267024192360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O primeiro epis\u00f3dio do P\u00e9 no Parque, do @wikiparques, est\u00e1 no ar. \u00c9 sobre o Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina - https://t.co/rWqC68j8mJ https://t.co/urB81Xj6rg"
        },
        {
            "author_id": "71270601",
            "created_at": "2018-09-19T04:10:26.000Z",
            "id": "1042264628259110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/TdgDMuoCZ2"
        },
        {
            "author_id": "90848491",
            "created_at": "2018-09-19T03:55:05.000Z",
            "id": "1042260765380673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Z09EmFzqPl \n\nPasseio no Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/Z09EmFzqPl"
        },
        {
            "author_id": "264969370",
            "created_at": "2018-09-19T03:45:17.000Z",
            "id": "1042258298949513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem eu to rindo com o video de Zuzu no Parque Municipal de Mossor\u00f3... toda vez que lembro eu gaito e vou procurar pra rir mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "56241624",
            "created_at": "2018-09-19T02:57:23.000Z",
            "id": "1042246244456902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5NnovMuXb4"
        },
        {
            "author_id": "4195935563",
            "created_at": "2018-09-19T02:55:39.000Z",
            "id": "1042245808547090432",
            "in_reply_to_user_id": "4195935563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal menines"
        },
        {
            "author_id": "56096871",
            "created_at": "2018-09-19T02:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9585,
                        -25.48643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "1042239379383607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a honra de fazer uma expedi\u00e7\u00e3o com a lenda Vitamina. Com 88 anos, aceitou o meu convite para uma trilha brava pelo Parque Estadual do Marumbi. Ele, o grande descobridor da maioria das\u2026 https://t.co/solg69t3On"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-09-19T01:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042230367284019202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros - Trekking Parque Nacional: https://t.co/aNYXOpvU5P via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1089397490",
            "created_at": "2018-09-19T01:52:09.000Z",
            "id": "1042229828852875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu ganhar o sorteio daquela tatuagem, eu corro da minha casa at\u00e9 o parque municipal \u00e0s 5 da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "902537542943297537",
            "created_at": "2018-09-19T01:25:05.000Z",
            "id": "1042223016363667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal entrar nessa aventura com a nossa amiga Ana Govato? Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia e o Pico das Agulhas Negras. https://t.co/rShOkSoQJY"
        },
        {
            "author_id": "408818302",
            "created_at": "2018-09-19T01:08:07.000Z",
            "id": "1042218746784493574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite pra quem teve uma reuni\u00e3o maravilhosa e mt esperan\u00e7osa com rela\u00e7\u00e3o a apoio para estudo e manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3388600407",
            "created_at": "2018-09-19T00:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1042213663799685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/6 da s\u00e9rie: \nFotos boas demais para ficarem guardadas! \ud83d\udcf8\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, RJ\n.\n#trilhas #rj #trilhasrj #trilhandorj #trilhandoporai\u2026 https://t.co/Yb5ai6AxOK"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-09-19T00:36:48.000Z",
            "id": "1042210864663867400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice \u00e9 atra\u00e7\u00e3o \u00fanica na Cro\u00e1cia https://t.co/SeisKK1CSl https://t.co/oa7aWUD7mt"
        },
        {
            "author_id": "351209266",
            "created_at": "2018-09-19T00:23:10.000Z",
            "id": "1042207434889199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles tem s\u00e9rios problemas mentais, e eu tbm \ud83d\udc9e\ud83d\udd25\u2694\n\n#flhosdehefesto #hefesto #chal\u00e99 #esbh #pjo #hefestomidia #semideuses #forgonaforja em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/5CrhVdgh33"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-18T23:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042198852508344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma solar. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FsbdWPlVwv"
        },
        {
            "author_id": "1416141294",
            "created_at": "2018-09-18T23:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15056952",
                        "start": 0,
                        "username": "MacMagazine"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1126404272",
                        "start": 13,
                        "username": "benedi_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042195470808956930",
            "in_reply_to_user_id": "15056952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MacMagazine @benedi_to Os meus estavam no beta, menos o do parque nacional que pelo Watch eu ganhei mas n\u00e3o apareceu, ontem eles sumiram na atualiza\u00e7\u00e3o do Watch, mas hj voltaram inclusive o do parque nacional que nem aparecia no beta"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-09-18T23:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1109904424397344771",
                        "start": 51,
                        "username": "JBrunow"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1042186574581166082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jbrunow) https://t.co/4IKprx4Qw5"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2018-09-18T22:09:06.000Z",
            "id": "1042173695546933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que projeto incr\u00edvel e come\u00e7a pelo nosso Parque Nacional S\u00e3o Jaoquim! Encantem-se com as belezas e hist\u00f3ria.\nO P\u00e9 no Parque nasceu da ideia - e da necessidade - de atingir um p\u00fablico maior e despertar nele a consci\u00eancia de qual... https://t.co/xrtoH9855l"
        },
        {
            "author_id": "363808035",
            "created_at": "2018-09-18T22:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1042172778093457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do dia em que eu e @isaiashghy trocamos cliques tumblrs no pampa ga\u00facho #tbt em Parque Estadual do Caracol https://t.co/pDRC3uLRp6"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-09-18T21:33:25.000Z",
            "id": "1042164718008500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, realiza mutir\u00f5es de limpeza nas ilhas do MoNa Cagarras desde 2012. \n\nJ\u00e1 retiramos mais de 500kg de res\u00edduos s\u00f3lidos desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tanto da parte... https://t.co/ZvnfVdcIiS"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-09-18T21:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.819554,
                        -18.237025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "758032d34c511015"
            },
            "id": "1042162772639969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Do C\u00f3rrego Grande in Pedro Can\u00e1rio, ES https://t.co/FYwcAeyujl https://t.co/9QpsKXPQWS"
        },
        {
            "author_id": "1006541957219446784",
            "created_at": "2018-09-18T21:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22809165",
                        "start": 105,
                        "username": "academia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042162042214469636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded 'O Monocultivo da Araucaria angustifolia na Floresta Nacional de Passo Fundo, Brasi\u2026' to @academia! https://t.co/f1FiAGEPAQ"
        },
        {
            "author_id": "843506161626374147",
            "created_at": "2018-09-18T20:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "846385699",
                        "start": 0,
                        "username": "jnaslausky"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3062711937",
                        "start": 12,
                        "username": "shaidersolutt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042156018103447552",
            "in_reply_to_user_id": "846385699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JNaslausky @shaidersolutt nao KKKKKKKKKKK esse \u00e9 o parque municipal acho"
        },
        {
            "author_id": "450279290",
            "created_at": "2018-09-18T20:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "578652231",
                        "start": 0,
                        "username": "fer_silva1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042153325679063046",
            "in_reply_to_user_id": "578652231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fer_silva1908 As Frangas de sapat\u00eanis do Lourdes s\u00e3o da\u00ed para pior. Crian\u00e7as mimadas no parque municipal desde a d\u00e9cada de 1910 os antigos Higi\u00eanicos."
        },
        {
            "author_id": "3025514597",
            "created_at": "2018-09-18T20:35:01.000Z",
            "id": "1042150019283992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando sequ\u00eancia ao especial de 30 anos do TO com curiosidades sobre o nosso estado, destaco, agora, o Jalap\u00e3o. Localizado no leste do estado, ele \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Cerrado. S\u00e3o 34 mil km\u00b2 de encantos e belezas. https://t.co/5ZtBy5RAOC\n\n#TO30anos #T\u00d4comElenil #T\u00d4com15115 https://t.co/lTzFiyui7H"
        },
        {
            "author_id": "1040880143470915586",
            "created_at": "2018-09-18T20:03:55.000Z",
            "id": "1042142193073500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo mais que n\u00e3o respeita o Bozolixo: #eleNAO respeita o MEIO AMBIENTE.\n#HaddadPresidente\nhttps://t.co/H3gnW8pANz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-18T19:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "65725453",
                        "start": 267,
                        "username": "chicorasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042133580481286144",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Delta do Parna\u00edba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com dezenas de ilhas, na divisa com o Piau\u00ed. Os apaixonados por ecoturismo veem uma paisagem exuberante com ilhas, dunas, lagoas e rios. D\u00e1 pra nadar, passear de barco e andar de canoa, caiaque e esportes \u00e0 vela. \n@chicorasta https://t.co/tnkikLfEBo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-18T19:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "65725453",
                        "start": 241,
                        "username": "chicorasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042128459160580098",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O caminho passa por tr\u00eas maravilhas nordestinas: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba e o Parque Nacional de Jericoacoara. Sabe em que lugares foram tiradas cada foto?\n\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado, @chicorasta e Jade Queiroz. https://t.co/itIHnTDQ5w"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2018-09-18T19:00:01.000Z",
            "id": "1042126112594296837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo esse incr\u00edvel parque na Cro\u00e1cia!\nhttps://t.co/4hADhX8IdG"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-09-18T18:56:29.000Z",
            "id": "1042125220658720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inscreve para visita ao Parque Municipal de Mogi neste fim de semana https://t.co/u8Stq0LcDZ"
        },
        {
            "author_id": "61553818",
            "created_at": "2018-09-18T17:47:33.000Z",
            "id": "1042107873877258242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serasse pode andar de bike no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76613954",
            "created_at": "2018-09-18T17:39:43.000Z",
            "id": "1042105901828792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Q3Qoe1uJPE"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2018-09-18T17:36:51.000Z",
            "id": "1042105183751360514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia na tarde deste domingo (16). At\u00e9 as 17h30, as primeiras equipes do Corpo de Bombeiros ainda tentavam acessar a \u00e1rea de mata fechada. A queimada foi controlada por volta das 19h. https://t.co/lKeB3saEnh"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2018-09-18T17:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042101158444072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do salto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SjeLPZlnr1"
        },
        {
            "author_id": "2741896047",
            "created_at": "2018-09-18T17:18:21.000Z",
            "id": "1042100528539418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/9QPmBKENTF"
        },
        {
            "author_id": "1026556228225384450",
            "created_at": "2018-09-18T17:02:19.000Z",
            "id": "1042096492889161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal. \u2764\ud83d\ude0e https://t.co/nvtzxxH9Bq"
        },
        {
            "author_id": "750778528514318336",
            "created_at": "2018-09-18T17:00:46.000Z",
            "id": "1042096101074104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publication \u2022Laques, A.E., Cabral, A.I.R., da Silva, S.C.P., dos Santos Pereira, H. and Saito, C.H., 2018. \u00c1gua e floresta na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3. Sustentabilidade em Debate, 9(2), pp.164-186. #ODYSSEA #INCTODISSEIA #UNB"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2018-09-18T16:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042094105390706689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KjFPtGeN31"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2018-09-18T16:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042090789428514819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obst\u00e1culos foram feitos para serem quebrados. Cume do morro da baleia. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kZ12MyoS8J"
        },
        {
            "author_id": "62933246",
            "created_at": "2018-09-18T16:33:33.000Z",
            "id": "1042089252786462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 sentada no parque municipal esperando Jr e eu t\u00f4 com a leve impress\u00e3o de que tem um cara tirando foto minha \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-09-18T16:30:55.000Z",
            "id": "1042088589138558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Festival de Rock in\u00e9dito no Parque Municipal tem show do\u00a0IRA https://t.co/XjA3OljcNd https://t.co/g1DwuqKN71"
        },
        {
            "author_id": "69103904",
            "created_at": "2018-09-18T16:21:28.000Z",
            "id": "1042086210112548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fPVbhxX3Fx"
        },
        {
            "author_id": "919720179633934336",
            "created_at": "2018-09-18T16:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "850453488819687424",
                        "start": 0,
                        "username": "carolmtts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042084323619471361",
            "in_reply_to_user_id": "850453488819687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolmtts Biblioteca Parque Estadual - 2\u00b0 e 3\u00b0 andar"
        },
        {
            "author_id": "906496451643146242",
            "created_at": "2018-09-18T15:50:50.000Z",
            "id": "1042078502714044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional das Emas est\u00e3o na s\u00e9rie Parques do Brasil da TV Brasil https://t.co/dvPqDE8dtG"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2018-09-18T15:46:45.000Z",
            "id": "1042077474480369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional das Emas est\u00e3o na s\u00e9rie Parques do Brasil da TV Brasil - https://t.co/QLfL7zVqTA #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "790329257700552706",
            "created_at": "2018-09-18T15:45:04.000Z",
            "id": "1042077049064751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[O QUE] FIT - ESPET\u00c1CULO \u2018QUASEILHAS\u2019 [QUANDO] 22 e 23 de setembro, 19h [ONDE] Parque Municipal Lagoa do Nado [QUANTO] Gratuito. #culturadoria #teatro #espetaculo #bh #agenda #fit #quasielhas https://t.co/qqJq9YR62R"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2018-09-18T15:34:19.000Z",
            "id": "1042074346880163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tr\u00eas feiras reunidas no Parque Municipal de Eventos. https://t.co/ES6lQ0M4Fr"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-18T15:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1042072228014174209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MQwmwPYsO3"
        },
        {
            "author_id": "1979284172",
            "created_at": "2018-09-18T15:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2435310141",
                        "start": 0,
                        "username": "MCF977"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042071856856158208",
            "in_reply_to_user_id": "2435310141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MCF977 Mas o que \u00e9 se passa? Ontem era de Portugal se tornar uma refer\u00eancia mundial no sector mar\u00edtimo querendo arrebentar com uma \u00e1rea protegida e explorar a costa portuguesa para petr\u00f3leo. Hoje \u00e9 os comboios, com uma boa parte das linhas praticamente \"a cair de podre\". Amanh\u00e3 \u00e9 o qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "747763609",
            "created_at": "2018-09-18T15:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "4796077935",
                        "start": 228,
                        "username": "delirium_nerd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042068006363267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Leve-Me Com Voc\u00ea \u00e9 uma hist\u00f3ria t\u00e3o dura quanto as rochas do Parque Nacional de Yellowstone, com a sensibilidade de uma autora que sabe retratar a perda, a dor e o luto de uma forma muito verdadeira.\" \ud83d\udc9c https://t.co/Vg8ugLtiei @delirium_nerd https://t.co/wOPx8XZ01G"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2018-09-18T15:04:40.000Z",
            "id": "1042066882940022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar. Quem autorizou este evento dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi? Aparentemente, n\u00e3o foi a diretoria do meio ambiente. Foi a Funda\u00e7\u00e3o Serra do Japi?  Bem, se foi. Gostaria... https://t.co/HUoHEXyWdG"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-09-18T14:40:50.000Z",
            "id": "1042060887706566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas nomeado para \u201cTop 100 Sustainable Destinations\u201d #Sociedade https://t.co/yQDkPJ85Ks"
        },
        {
            "author_id": "99389378",
            "created_at": "2018-09-18T14:36:52.000Z",
            "id": "1042059887457562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus zoi j\u00e1 t\u00e3o chei de \u00e1gua \n\nhttps://t.co/MaBnRXHutn"
        },
        {
            "author_id": "99389378",
            "created_at": "2018-09-18T14:33:20.000Z",
            "id": "1042058998944550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To chocaaaada aqui, existe um Parque Nacional dentro da area de SB \ud83d\ude2ee eu nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "1433534389",
            "created_at": "2018-09-18T14:30:55.000Z",
            "id": "1042058389147320322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos recebendo na Sess\u00e3o da C\u00e2mara Municipal a Chefe da Reserva Extrativista de Arraial do Cabo, Sra. Viviane Lasmar Pacheco. Abordando o ordenamento do Turismo n\u00e1utico de nosso munic\u00edpio. Esse \u00e9 o nosso mandato, amplo e popular.\n#mandatoparticipativo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-18T14:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "844162846346956800",
                        "start": 0,
                        "username": "josiengreth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042056642584559616",
            "in_reply_to_user_id": "844162846346956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiengreth O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 foi conhecido como o \"Jardim do Brasil\". Quem anda por suas trilhas que levam \u00e0s cachoeiras logo percebe o motivo. :)"
        },
        {
            "author_id": "50499661",
            "created_at": "2018-09-18T13:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1042044683743055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz zum-zum e mel. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3KkOgy9BLj"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-09-18T13:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1042044662763147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/74rlfScScJ"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2018-09-18T13:33:05.000Z",
            "id": "1042043834375569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Rajada https://t.co/vDgRWSx6xb"
        },
        {
            "author_id": "1451793380",
            "created_at": "2018-09-18T13:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1042043814448381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre haver\u00e1 faladores para se intrometer na  nossa parceria, mas so nos sabemos quem somos juntos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H7tAyuar2Q"
        },
        {
            "author_id": "133404489",
            "created_at": "2018-09-18T13:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042043458167484416",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Essa foto \u00e9 de Angra dos Reis, onde voc\u00ea foi pego praticando pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Local proibido por lei."
        },
        {
            "author_id": "167510532",
            "created_at": "2018-09-18T13:25:27.000Z",
            "id": "1042041916236414981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que foto linda recebi do Capara\u00f3 Capixaba - caf\u00e9, mata e Parque Nacional ! Este #ES da show !!! #MM https://t.co/gFi1brWxoG"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-09-18T13:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "524349796",
                        "start": 111,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042037072960344065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANDRADAS: Ve\u00edculo c/ problema mec\u00e2nico em frente ao Parque Municipal prejudica tr\u00e2nsito sent centro/Hospitais (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-09-18T13:05:17.000Z",
            "id": "1042036839815815169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10h05 ANDRADAS: Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico em frente ao Parque Municipal prejudica tr\u00e2nsito sentido centro/Hospitais"
        },
        {
            "author_id": "965298215787614208",
            "created_at": "2018-09-18T13:02:38.000Z",
            "id": "1042036174888599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem linda na reserva biol\u00f3gica uni\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83e\udd17 https://t.co/uR8K4EQo0j"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-09-18T12:49:48.000Z",
            "id": "1042032944368570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mMPM6S9lUm"
        },
        {
            "author_id": "47131026",
            "created_at": "2018-09-18T12:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "66526012",
                        "start": 0,
                        "username": "JC_libido"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "703201686836215808",
                        "start": 11,
                        "username": "EuMarceloots"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "760492137989468160",
                        "start": 25,
                        "username": "vinicorrea88"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "139183350",
                        "start": 39,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042025970130198529",
            "in_reply_to_user_id": "66526012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JC_libido @EuMarceloots @vinicorrea88 @andrizek Temos 19 reservas ambientais por aqui, entre unidade de conserva\u00e7\u00e3o, reserva ind\u00edgena, reserva e APA a maioria delas de prote\u00e7\u00e3o integral. \nEssas \u00e1reas protegidas deveriam trazer alguma compensa\u00e7\u00e3o para nos. O Estado t\u00e1 quebrado e o sal\u00e1rio dos servidores parcelado h\u00e1 2 anos."
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-09-18T12:00:04.000Z",
            "id": "1042020430033375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO\n\nA cria\u00e7\u00e3o do Conselho \u00e9 um crit\u00e9rio obrigat\u00f3rio, imposto pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/S9bgN7FHda"
        },
        {
            "author_id": "1002961950853271552",
            "created_at": "2018-09-18T11:45:21.000Z",
            "id": "1042016724781092865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S na Rede: O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 no \u201cTop 100... https://t.co/PofEGZg3T1"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2018-09-18T11:45:06.000Z",
            "id": "1042016661652373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 guiduarte87\n\nC\u00e2nion Itaimbezinho. Visual \"final\" da trilha do Rio do Boi.\nParque Nacional #APARADOSDASERRA , Praia Grande/Sc Brasil.\n.\n.\n.\n.\n#trekking #hiking #icmbio\u2026 https://t.co/klMQHmXwzb"
        },
        {
            "author_id": "84362399",
            "created_at": "2018-09-18T11:33:57.000Z",
            "id": "1042013853905604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de desenvolvimento est\u00e1 em andamento e \u00e1rea com mais de 18 mil m\u00b2 contar\u00e1 com pista de cooper, lagoa, \u00e1rea gramada e at\u00e9 quiosques para uso da popula\u00e7\u00e3o Pensando em preservar as \u00c1reas de... https://t.co/XwsC4V5E2Z"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2018-09-18T11:26:26.000Z",
            "id": "1042011965919567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no \u201cTop 100 Sustainable\u00a0Destinations\u201d https://t.co/k0WPBPGrFJ"
        },
        {
            "author_id": "4062454227",
            "created_at": "2018-09-18T11:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6667,
                        -20.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1042006166216179713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'Parque Nacional do Capara\u00f3' foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto federal n\u00ba 50.646, assinado ent\u00e3o pelo presidente J\u00e2nio Quadros. Abriga o terceiro pico mais alto do pa\u00eds, o\u2026 https://t.co/9udmJG0dAI"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-09-18T10:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "466779164",
                        "start": 89,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1042000834702266373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro parado c/ problemas complica o fluxo na Av.dos Andradas pr\u00f3x. ao Parque Municipal (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2018-09-18T10:41:11.000Z",
            "id": "1042000575443939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro parado com problemas complica o fluxo na avenida dos Andradas pr\u00f3ximo ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1114255040",
            "created_at": "2018-09-18T10:29:43.000Z",
            "id": "1041997692476506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S na Rede: O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 no \u201cTop 100... https://t.co/0FxE2WCKmS"
        },
        {
            "author_id": "2884685463",
            "created_at": "2018-09-18T10:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "14184115",
                        "start": 110,
                        "username": "gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041991166517018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Rajada em Caucaia https://t.co/cuk5ca6Tj9 via @Gazeta da Jurema"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-09-18T05:49:44.000Z",
            "id": "1041927229243105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 421,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Curiosa lagarta dos penedos #podarcisguadarramae con melanismo na #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #r\u00e9ptiles #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SaraRey https://t.co/vGsq3YSm02"
        },
        {
            "author_id": "2466390029",
            "created_at": "2018-09-18T04:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3904649010",
                        "start": 0,
                        "username": "ReginadoPrates"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 16,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041906455107039237",
            "in_reply_to_user_id": "3904649010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReginadoPrates @GuilhermeBoulos https://t.co/QSmQbTFwMZ\n\nDiz que defende propriedade e invade \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 totalmente diferente de uma \u00e1rea que n\u00e3o tem fun\u00e7\u00e3o social alguma n\u00e9 abiguinho. Vai ler um pouco da CF de 88, depois senta pra pensar."
        },
        {
            "author_id": "2466390029",
            "created_at": "2018-09-18T04:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 9,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041905850904915968",
            "in_reply_to_user_id": "1039642994285191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r00tnix @GuilhermeBoulos https://t.co/QSmQbTFwMZ\nO coiso se utiliza do mandato de deputado pra invadir \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, e a CF que diz que terrenos ociosos devem servir a fun\u00e7\u00e3o social \u00e9 que \u00e9 o errado. Ta tudo ao contr\u00e1rio..."
        },
        {
            "author_id": "37576593",
            "created_at": "2018-09-18T03:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1041890565997125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estava com saudade dessa gelada na espinha  !!!! #ebomdemais #diadetrilha #florestadatijuca #gratidao em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/iKJdb9ZGuY"
        },
        {
            "author_id": "85413392",
            "created_at": "2018-09-18T03:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44266,
                        -22.87094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1041887946595622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udfff em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/WzzQpX4S0X"
        },
        {
            "author_id": "85413392",
            "created_at": "2018-09-18T03:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44266,
                        -22.87094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1041885049472339970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a cria\u00e7\u00e3o Te segue, eu tamb\u00e9m... em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/V20vVPoxzz"
        },
        {
            "author_id": "121486682",
            "created_at": "2018-09-18T03:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45083333,
                        -22.75888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1041885007965577221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nem gosto n\u00e9 ribeiromarilize  dancinha porque a \u00e1gua estava muito gelada! em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/1RzMtf9Gol"
        },
        {
            "author_id": "121486682",
            "created_at": "2018-09-18T02:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45083333,
                        -22.75888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1041881290935418882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca pise na corda de um alpinista ou montanhista! Voltaremos a entrevista que foi cortada por falta de vergonha do meu telefone! em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/yKLbbFQqoj"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2018-09-18T02:24:18.000Z",
            "id": "1041875530323251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fED26JCWUN"
        },
        {
            "author_id": "757152130373394433",
            "created_at": "2018-09-18T02:21:31.000Z",
            "id": "1041874832059760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 apenas o afogamento dos nossos planos. em Parque Estadual da Cantareira N\u00facleo Cabosul https://t.co/Y07jvxGRBQ"
        },
        {
            "author_id": "191682704",
            "created_at": "2018-09-18T01:51:19.000Z",
            "id": "1041867230311534594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciar para preservar! Salve os Parques da Guarita e de Itapeva! #salvelutz em Parque Estadual da Guarita https://t.co/40wTPl39GS"
        },
        {
            "author_id": "1019235598081691648",
            "created_at": "2018-09-18T01:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "139183350",
                        "start": 0,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041867163563450368",
            "in_reply_to_user_id": "139183350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrizek S\u00f3 na \"cabe\u00e7a\" de um criminoso ambiental isso pode fazer sentido.\n\nhttps://t.co/FznsLQz5te"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-09-18T01:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34317438,
                        -18.12022646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1041866688663375875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutuca que eu sigo de volta  \ud83d\ude31\ud83d\ude0e\n\n#nanaturezaselvagem\n#seguequeeusigo em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/qc2oC5akKP"
        },
        {
            "author_id": "58142066",
            "created_at": "2018-09-18T01:34:19.000Z",
            "id": "1041862952545083394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escudo de Veraguas Poison Frog by JP Lawrence / 500px https://t.co/i1DVxsoUPG \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "978072677830230017",
            "created_at": "2018-09-18T01:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "745278218668744705",
                        "start": 49,
                        "username": "deivanrick_96"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "794186541446922240",
                        "start": 64,
                        "username": "eduabdon"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "900515328412745728",
                        "start": 74,
                        "username": "ferreira_otniel"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "839514150590103558",
                        "start": 91,
                        "username": "marcilene0307"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "319130830",
                        "start": 106,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "352772855",
                        "start": 121,
                        "username": "dianadmtxr4"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 134,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "805167125094694912",
                        "start": 148,
                        "username": "Bruno498102"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "860593104285511680",
                        "start": 161,
                        "username": "SergioIgor4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041859568756842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros w/ @deivanrick_96 @eduabdon @ferreira_otniel @marcilene0307 @jrjoserogerio @dianadmtxr4 @fabipadilha1 @bruno498102 @sergioigor4 https://t.co/hQSTx3StsY https://t.co/op6J34306N"
        },
        {
            "author_id": "191682704",
            "created_at": "2018-09-18T01:19:17.000Z",
            "id": "1041859170155343878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se deslumbrem com essas imagens de pura beleza! Somos contra a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria que pretende destruir o patrim\u00f4nio natural do Parque da Guarita e do Parque Estadual de Itapeva! Reservas protegidas e idealizadas pelo vision\u00e1rio Ambientalista... https://t.co/QOjpuYyhOx"
        },
        {
            "author_id": "909183899229675520",
            "created_at": "2018-09-18T01:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40548874",
                        "start": 0,
                        "username": "GeorgMarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041855510797053952",
            "in_reply_to_user_id": "40548874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgMarques Multado, mas n\u00e3o sem antes tentar dar \u201ccarteirada\u201d na guarda ambiental e fazer liga\u00e7\u00f5es para pol\u00edticos tentando se safar; achando -como acha- q est\u00e1 acima da lei.\nDepois -canalha- entrou com mandado de seguran\u00e7a pra poder (ele, e s\u00f3 ele) pescar na Reserva.\nhttps://t.co/PLqXITssgR"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2018-09-18T00:46:51.000Z",
            "id": "1041851008597540866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falta ol\u00e9o de peroba na cara do deputado que al\u00e9m de ser um demagogo \u00e9 um hipocrita\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/AgUgij6rtn https://t.co/IhYEpPkWLL"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2018-09-18T00:36:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1041848468657131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1099,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 341
            },
            "text": "Bolsonaro disse hoje que Angra dos Reis poderia ser considerada a Canc\u00fan brasileira. E pode. Em Angra, Bolsonaro j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pesca irregular, 2013, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o onde \u00e9 terminantemente proibido a pesca."
        },
        {
            "author_id": "502426423",
            "created_at": "2018-09-18T00:33:12.000Z",
            "id": "1041847570996387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro reclamando de ativismo ambiental com foto da Ba\u00eda de Angra sendo que ele \u00e9 aquele mesmo cidad\u00e3o que pediu autoriza\u00e7\u00e3o especial de pesca na ESEC Tamoios ap\u00f3s ser multado por pescar ilegalmente. https://t.co/z6drkh9poh https://t.co/jsbonYv5aD"
        },
        {
            "author_id": "214483125",
            "created_at": "2018-09-18T00:30:41.000Z",
            "id": "1041846939367735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/DyKNlxRV8Q"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-09-17T23:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "4514807833",
                        "start": 82,
                        "username": "johnnyBulll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041833653637193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Osso, Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8by: @johnnybulll\n.\nLocalizada na Serra do Barata, em Realengo, a Pedra do Osso \u00e9 uma gigante forma\u00e7\u00e3o rochosa\u2026 https://t.co/qEFLCkdbMW"
        },
        {
            "author_id": "945753831509516288",
            "created_at": "2018-09-17T23:10:56.000Z",
            "id": "1041826868633186304",
            "in_reply_to_user_id": "1039855218450739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MalhadoMassa Parque Municipal. Se aparecer l\u00e1 d\u00e1 um toque a\u00ea .. hehehe"
        },
        {
            "author_id": "44033859",
            "created_at": "2018-09-17T22:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1041820871650881538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo lindo! Show de abertura do FIT 2018! Pensa num amorzinho! rada_fortes em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OjIuf8gUFT"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2018-09-17T22:38:57.000Z",
            "id": "1041818822485913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Serra Catarinense! V\u00eddeo mostra as incr\u00edveis paisagens e hist\u00f3rias Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/dX6pFMOKIa https://t.co/kPJDin3ODP"
        },
        {
            "author_id": "476125004",
            "created_at": "2018-09-17T22:36:09.000Z",
            "id": "1041818114336337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/T56SzexZL0"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-17T22:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041817523967209476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crep\u00fasculo. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tys7dWzl4R"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2018-09-17T22:33:03.000Z",
            "id": "1041817335223468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ZsFhoxbsBh"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-09-17T22:30:05.000Z",
            "id": "1041816587806941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra! A Serra do Cip\u00f3 abriga um parque nacional cuja a principal entrada fica no munic\u00edpio de Jaboticatubas! https://t.co/UkEfKtQvgb"
        },
        {
            "author_id": "339698607",
            "created_at": "2018-09-17T22:28:19.000Z",
            "id": "1041816142375870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/LHgirkGJxA"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-09-17T22:19:12.000Z",
            "id": "1041813848716656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO E POST NOVOS!! O parque Triglav fica ao noroeste da Eslov\u00eania, leva o nome do pico mais alto do pa\u00eds com 2864m e \u00e9 considerado o parque nacional mais antigo da Europa. O cen\u00e1rio dessa regi\u00e3o \u00e9 absolutamente... https://t.co/PhtJBvSAvw"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2018-09-17T22:11:45.000Z",
            "id": "1041811975074983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Ambiente em Foco\u2019 acontece no Parque Municipal do Atalaia | ODEBATEON https://t.co/WrWlJN6eBs"
        },
        {
            "author_id": "2582490152",
            "created_at": "2018-09-17T22:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1041811098452865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #nature #piscina #photo ##piscinasnaturais #top #vacation #ferias #guy #sextou #brasilia #BSB #candango #Brasil #DF em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/0HGuYz9Wf7"
        },
        {
            "author_id": "274571777",
            "created_at": "2018-09-17T21:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1041808308158517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea no parque rendeu umas fotinhas rs #fotografia em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/FvPFh3PBj7"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-09-17T21:43:59.000Z",
            "id": "1041804988459175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roxinhos participando do treinamento de voo na sede do Instituto Espa\u00e7o Silvestre em prepara\u00e7\u00e3o pra soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. https://t.co/kQpVjKBxQ0"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-17T21:27:28.000Z",
            "id": "1041800829273952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um clique de hoje!!\nPasseio das meninas no Parque Estadual do Guartel\u00e1 \nFoto de: Eduarda Ciola, Keren Heming, Hellen  Aleixo, Paola Bueno, Ane  Fl\u00e1via Rodrigues e Karin  Antunes.\n\nObrigada meninas!!\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "187323412",
            "created_at": "2018-09-17T21:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1041797735979147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um evento que acontece todos os dias, mas que nunca deixa de surpreender e encantar. Sou apaixonada! \ud83e\udde1 #sunset #sundown #AltoCapara\u00f3 #PicoDaBandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pONDbe8pAd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-09-17T20:45:20.000Z",
            "id": "1041790227709390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 33 anos de hist\u00f3ria e preserva\u00e7\u00e3o da natureza - https://t.co/i9SDxDDZsl"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-09-17T20:45:15.000Z",
            "id": "1041790207006334979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 33 anos de hist\u00f3ria e preserva\u00e7\u00e3o da natureza - https://t.co/PJercmzdP9"
        },
        {
            "author_id": "1979284172",
            "created_at": "2018-09-17T20:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "94081671",
                        "start": 0,
                        "username": "Lusa_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041781703600234496",
            "in_reply_to_user_id": "94081671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lusa_noticias Ao poluir o principal rio de portugal entre outros, dando liberdade a lobbys e explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo numa area protegida assim como noutras zonas. M\u00e1 escolha de marketing!"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2018-09-17T20:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7,
                        -23.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1041779322036477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou fazer o meu Big Day no dia 06 de Outubro 2018, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Vamos nessa? #bigday #observa\u00e7\u00e3odeaves #save #savebrasil #ebird #birdlife #birdwatching em Lapa, Sao\u2026 https://t.co/6ncEsPGLKK"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2018-09-17T19:52:02.000Z",
            "id": "1041776814815830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo \u00e9 feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Suzano https://t.co/GFnbXikQYF https://t.co/kV5c9oFxQQ"
        },
        {
            "author_id": "214622795",
            "created_at": "2018-09-17T19:50:56.000Z",
            "id": "1041776539224944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1. https://t.co/fK4aBsc9cT"
        },
        {
            "author_id": "53454204",
            "created_at": "2018-09-17T19:42:37.000Z",
            "id": "1041774444824420353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Jornalismo receberam certificado da Secretaria de Turismo do Piau\u00ed pela doa\u00e7\u00e3o do site jornal\u00edstico de divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades e da Hist\u00f3ria de Piracuruca: \u201cSete cidades \u2013 um guia de viagens\": https://t.co/NQt0c3wwNj https://t.co/HsT3xjBiWR"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-09-17T19:36:26.000Z",
            "id": "1041772887898816515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo \u00e9 feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Suzano https://t.co/bKQyMbkNJU"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2018-09-17T18:44:58.000Z",
            "id": "1041759938593386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A semana come\u00e7a animada no Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas Francisco Xavier de Oliveira. Nesta segunda-feira, 17, o Grupo de conviv\u00eancia est\u00e1 com atendimento fisioterap\u00eautico. E claro, os idosos amam\ud83e\udd29 https://t.co/Os6wyNUTaF"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-09-17T18:38:46.000Z",
            "id": "1041758375665647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O m\u00e3o-de-taoca-de-garganta-vermelha est\u00e1 entre as 535 esp\u00e9cies de aves registradas no Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima. Apoiado pelo Programa ARPA, o parque \u00e9 o lar de mais de 1,2 mil esp\u00e9cies de vertebrados. Saiba mais: https://t.co/LSGYxdWB8p https://t.co/zYPV8QNGb6"
        },
        {
            "author_id": "760512457127391232",
            "created_at": "2018-09-17T18:25:44.000Z",
            "id": "1041755095711526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Vassununga e Prefeitura Municipal de Santa Rita do Passa Quatro convida-lhe para o filme \u201cSer T\u00e3o Velho Cerrado\u201d, dia 11 de setembro. Comemora\u00e7\u00e3o Dia Nacional do Cerrado.\n\nN\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio inscri\u00e7\u00e3o.\nEntrada franca.\nInfo (19) 97163-7206 https://t.co/KjBJ0EfzaO"
        },
        {
            "author_id": "380288583",
            "created_at": "2018-09-17T18:10:48.000Z",
            "id": "1041751337292247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As provas ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o de dois dias e ser\u00e3o realizadas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras.\nhttps://t.co/0Idu0gBHTm https://t.co/9NpOEjAnxD"
        },
        {
            "author_id": "1026471720805380099",
            "created_at": "2018-09-17T18:06:27.000Z",
            "id": "1041750242226515969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meuestadoetop \ud83e\udd41\nChapada Diamantina \nNomeada de Parque Nacional da Chapada Diamantina, esta \u00e1rea \u00e9 conhecida por suas belezas naturais e geogr\u00e1ficas. \u00c9 um \u00f3timo local para fugir da\u2026 https://t.co/j2GIWP8QMI"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2018-09-17T18:06:22.000Z",
            "id": "1041750221351473152",
            "in_reply_to_user_id": "123339012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As aeronaves dos esquadr\u00f5es transportam brigadistas do ICMBio para atuarem na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cachimbo.\n#FAB #Esquadr\u00e3oPantera #Esquadr\u00e3oCobra #inc\u00eandio #Dimens\u00e3o22 #Integrar https://t.co/THlPPvRBtf"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2018-09-17T18:00:04.000Z",
            "id": "1041748635900366851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mostra itinerante \"Martin Luther King - Legado &amp; Inspira\u00e7\u00e3o\" est\u00e1 em cartaz na Biblioteca Parque Estadual. S\u00e3o 15 pain\u00e9is, todos do acervo do Consulado Geral EUA / US Consulate - Rio. Confira! ;) #V\u00e1DeMetr\u00f4 at\u00e9 a Presidente Vargas."
        },
        {
            "author_id": "1372120754",
            "created_at": "2018-09-17T17:46:36.000Z",
            "id": "1041745249310269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNAIENSES: BRASILIA-DF - Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional https://t.co/5IqfH4LFMp"
        },
        {
            "author_id": "81344484",
            "created_at": "2018-09-17T17:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1041745095920254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia que morri, mas sobrevivi \ud83e\udd29 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/xKOhNMmg06"
        },
        {
            "author_id": "28697877",
            "created_at": "2018-09-17T17:34:02.000Z",
            "id": "1041742084208828421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba na lista do patrim\u00f4nio mundial\ud83d\udc47\n82-Centro Hist\u00f3rico/Havana Velha\n99- Parque Nacional \"Desembarco de Granma\"/Vale de Vi\u00f1ales\n00-Paisagem/planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9\n05-Centro Hist\u00f3rico/Cienfuegos\n08-Centro Hist\u00f3rico/Camaguey\n16-Rumba cubana\n17-Ponto cubano\nhttps://t.co/qXQVRxlxSo"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-17T17:22:41.000Z",
            "id": "1041739228529524737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc08\ud83e\udd89 Esse m\u00eas, a equipe do Parque Estadual do Desengano recebeu um gato-maracaj\u00e1 (Leopardus wiedii) e uma coruja-buraqueira (Athene cunicularia) no Parque Estadual do Desengano. Veja como foi: https://t.co/zmBMUxeQ5i #AmbienteRJ https://t.co/iRa7iaN4ia"
        },
        {
            "author_id": "613607789",
            "created_at": "2018-09-17T17:18:40.000Z",
            "id": "1041738217408606213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Ontem \nPor Adriana Biazoli \n\nPrefeitura de Barueri encerra o Femupo com premia\u00e7\u00e3o e show de Arnaldo Antunes\n\nO Parque Municipal Dom Jos\u00e9 de Barueri  \u00e9 cen\u00e1rio constante para atividades promovida pela... https://t.co/p3KMioVMYd"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2018-09-17T17:17:15.000Z",
            "id": "1041737863652499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Triglav fica ao noroeste da Eslov\u00eania, leva o nome do pico mais alto do pa\u00eds com 2864m e \u00e9 considerado o parque nacional mais antigo da Europa. O cen\u00e1rio dessa regi\u00e3o \u00e9 absolutamente incr\u00edvel e engloba... https://t.co/jnYa7qB7DW"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2018-09-17T16:58:30.000Z",
            "id": "1041733143592624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzida, floresta nacional em Rond\u00f4nia tem grileiro, madeireiro e inc\u00eandios https://t.co/zag3N2FmtH"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-09-17T16:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "884862889315708931",
                        "start": 174,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041731696012546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brasileiro Arthur Medici, de 26 anos, morreu ap\u00f3s ser atacado por um tubar\u00e3o na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional de Massachusetts, nos Estados Unidos, no s\u00e1bado. \nSiga @visao_tv \n\n#Mundo #EUA #tubar\u00e3obranco #Massachusetts \nhttps://t.co/XXjei0t85t"
        },
        {
            "author_id": "1976195036",
            "created_at": "2018-09-17T16:31:06.000Z",
            "id": "1041726246034591745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente e meu pai que foi multado por usar trator num parque estadual (parte do parque \u00e9 propriedade da minha fam\u00edlia)????\n\nMeu pai faz horta num trecho, construiu casa no outro. Sem licen\u00e7a\nEu fui no MP entender e eles t\u00e3o certos"
        },
        {
            "author_id": "237449352",
            "created_at": "2018-09-17T16:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041725155628777472",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Preocupado com turismo e \u00e1rea ambiental? Lembra disso?\nhttps://t.co/7XrXqRtbNB"
        },
        {
            "author_id": "40994497",
            "created_at": "2018-09-17T15:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1041712931342299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas em Foz! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SANnXiWcJz"
        },
        {
            "author_id": "908471082197372933",
            "created_at": "2018-09-17T15:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041712810810658816",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj O fogo chegou no Setor Militar Urbano. Sera que enxergam agora? https://t.co/i8qdy90yFK"
        },
        {
            "author_id": "189999653",
            "created_at": "2018-09-17T15:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1041712019609665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem a semana, tr\u00eas coisas para voc\u00ea acreditar sempre:\n- em si mesmo;\n- na sua f\u00e9;\n- na sua felicidade;\n\ud83d\udc9b em Parque Estadual do Caracol https://t.co/CdifIiKmPs"
        },
        {
            "author_id": "24593342",
            "created_at": "2018-09-17T15:21:14.000Z",
            "id": "1041708666716659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/mMtHRBnK3h"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-09-17T15:09:31.000Z",
            "id": "1041705717974085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baixa umidade e a altas temperaturas favorecem focos de inc\u00eandio https://t.co/uBznxw8OtC"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-09-17T14:45:19.000Z",
            "id": "1041699625986613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A proximidade da cidade de Juru\u00e1 aumenta a press\u00e3o de captura sobre os quel\u00f4nio, demandando a intensifica\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de #fiscaliza\u00e7\u00e3o, aliadas \u00e0 vigil\u00e2ncia comunit\u00e1ria, realizada pelos benefici\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/EPwdmPy8F7"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2018-09-17T14:41:16.000Z",
            "id": "1041698608469434369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente aconteceu na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional Newcomb Hollow Beaching, em Massachusetts; ataque \u00e9 investigado pela pol\u00edcia local https://t.co/HV2YZSiF0Y"
        },
        {
            "author_id": "221795023",
            "created_at": "2018-09-17T14:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041694088423243776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Certeza que voc\u00ea n\u00e3o quer apenas um local particular para pesca como tentou fazer em 2012, quando foi flagrado em Samambaia?? S\u00e9rio que tentou uma autoriza\u00e7\u00e3o para pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios? Vc n tinha uma casa na regi\u00e3o de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "401389001",
            "created_at": "2018-09-17T14:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3107667357",
                        "start": 0,
                        "username": "bcbigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041693587736592386",
            "in_reply_to_user_id": "3107667357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcbigode ir para o parque municipal jogar comida para os pombos kkk"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2018-09-17T14:19:34.000Z",
            "id": "1041693146856542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no \u201cTop 100 Sustainable Destinations\u201d\n\nFoi com agrado que o Munic\u00edpio arcuense viu o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG) nomeado, pelo terceiro ano consecutivo,  para a... https://t.co/WcAR8naTCS"
        },
        {
            "author_id": "2609738306",
            "created_at": "2018-09-17T13:45:04.000Z",
            "id": "1041684464244543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque \u00e9 uma unidade estadual de preserva\u00e7\u00e3o localizada no munic\u00edpio de Viam\u00e3o https://t.co/vvI1qJvayo"
        },
        {
            "author_id": "2790036696",
            "created_at": "2018-09-17T13:41:16.000Z",
            "id": "1041683509923000323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Silv\u00e2nia (FLONA) \u00e9 um patrim\u00f4nio dos silvanienses, da regi\u00e3o e do Estado, uma reserva que preserva nossa vegeta\u00e7\u00e3o e serve de ref\u00fagio para diversas esp\u00e9cies. Em abril a Prefeitura de... https://t.co/cpc5D4NNFh"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-09-17T13:39:24.000Z",
            "id": "1041683036360851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huaraz #Peru: dicas dos melhores passeios, incluindo as lindas lagunas turquesa e os principais trekkings https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "325203580",
            "created_at": "2018-09-17T13:28:28.000Z",
            "id": "1041680288718512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/hqbTwbGZFM"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2018-09-17T13:22:17.000Z",
            "id": "1041678729414627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...)\"Viriato Soromenho Marques, que foi presidente da Quercus, diz que um dos problemas da floresta portuguesa \u00e9 \"estar ao servi\u00e7o de interesses econ\u00f3micos\" e n\u00e3o do \"interesse do pa\u00eds\". Este especialista considera que a floresta nacional \"n\u00e3o \u00e9... https://t.co/jljXFWxQy2"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-09-17T13:05:22.000Z",
            "id": "1041674473043369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/HmkX0YjqSG"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-09-17T13:01:01.000Z",
            "id": "1041673378812321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/CaFx0OLa49"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2018-09-17T12:47:47.000Z",
            "id": "1041670049939906561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia no \u00faltimo domingo #FalaBrasil. Acompanhe tamb\u00e9m pelo https://t.co/s97dShIDMf https://t.co/e8N6iF9eyD"
        },
        {
            "author_id": "30241591",
            "created_at": "2018-09-17T12:39:01.000Z",
            "id": "1041667843857821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a rota do Parque Nacional Huascar\u00e1n, en Huaraz no Per\u00fa. Este foi o primeiro trajeto, feito de carro, para nos deixar no in\u00edcio da Trilha para o Trekking Santa Cruz de 4 dias. \n\nForam 1 hora e meia de subida! Literalmente escalando a montanha. https://t.co/2SzZnErgN9"
        },
        {
            "author_id": "4859380288",
            "created_at": "2018-09-17T12:37:29.000Z",
            "id": "1041667456039886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Maluco vem em angra, pede a justi\u00e7a pra poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agr vem com essa, vai se fuder https://t.co/r1cDiMYoSc"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-09-17T12:30:10.000Z",
            "id": "1041665616556556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana Gaud\u00e9ria movimentou o Parque Municipal durante o domingo\nhttps://t.co/o6SItfvkTu https://t.co/CQMkTpuJTr"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-09-17T12:21:36.000Z",
            "id": "1041663458490691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Localizado entre os setores Pedro Ludovico, Vila Reden\u00e7\u00e3o, Bairro Santo Ant\u00f4nio e Jardim das Esmeraldas, o Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia, que conta com a nascente do C\u00f3rrego Botafogo e tem uma \u00e1rea total de 1 milh\u00e3o de metros quadrados. https://t.co/yNWpsbkCWM"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2018-09-17T12:14:19.000Z",
            "id": "1041661626141892609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que visitar no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/eo8KpPcbOb"
        },
        {
            "author_id": "876213487353180160",
            "created_at": "2018-09-17T12:14:08.000Z",
            "id": "1041661579996094465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozo vai criminalizar o Ativismo ambiental? Pq acha q ainda est\u00e1 preservado?! Bozo t\u00e1 enganando, todos j esqueceram quando pescava em \u00e1rea protegida! https://t.co/4AKlX3bHZE"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2018-09-17T12:13:30.000Z",
            "id": "1041661420264452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que visitar no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/56tCqffpWL"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2018-09-17T11:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "5480072",
                        "start": 155,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041654608865751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do CELG realizam uma Exposi\u00e7\u00e3o sobre a aula-passeio ao Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/WDlkvUzhQa via @Portal Ponto X"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-09-17T11:30:39.000Z",
            "id": "1041650637727924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay.\n\n#visitriodejaneirostate #parquedatijuca #cascatinhataunay #florestadatijuca #riodejaneiro #brasil #mataatlantica #cachoeira #natureza #trilha em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/3ZJaOwCmZq"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-17T11:12:06.000Z",
            "id": "1041645967966195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DivulgueTibagi\n\nO click de hoje \u00e9 do Rubens Mendes de Moura, que visitou o Parque Estadual do Guartel\u00e1 neste final de semana.\nFa\u00e7a como o Rubens, mande sua foto para n\u00f3s e ajude a divulgar Tibagi.\nVista do Canion Rio Iap\u00f3.\n\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver!!"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-17T10:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1041637362525188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pandeiro de casca de \u00e1rvore feito na comunidade.\n.\nTree bark tambourine made by the resident community.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XiHOS5YbLs"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-09-17T10:25:09.000Z",
            "id": "1041634152515158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasileiro morre ao ser atacado por tubar\u00e3o nos Estados Unidos: O brasileiro Arthur Medici, de 26 anos, morreu depois de ser atacado por um tubar\u00e3o na ba\u00eda de Cape Cod, no parque nacional Newcomb Hollow Beaching, em Massachusetts, Estados Unidos (EUA). https://t.co/rdFPwc9h9Z"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-17T09:11:42.000Z",
            "id": "1041615670415380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DE UTRIA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"UTRIA NATURAL NATIONAL PARK \" from... https://t.co/PuHKOdm8ft"
        },
        {
            "author_id": "136435079",
            "created_at": "2018-09-17T09:10:13.000Z",
            "id": "1041615298066096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um oper\u00e1rio sentado junto com um gorila-da-montanha \u00f3rf\u00e3o no Parque Nacional de Virunga, no Qu\u00eania. \ud83d\udc9a\ud83d\udc50\ud83c\udffe\u2728 https://t.co/0J0XVJsZcb"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-09-17T06:45:45.000Z",
            "id": "1041578939574046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo com outros olhares. O atrativo natural do trekking no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ainda \u00e9 a expans\u00e3o do deserto em sua plenitude.\n#trekkingbrasil #trekking \n#hiking\ud83c\udf32\u2026 https://t.co/14Fx9DjVHW"
        },
        {
            "author_id": "82962671",
            "created_at": "2018-09-17T04:08:00.000Z",
            "id": "1041539242772652034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meu brother nunca demos sorte porque na maioria das vezes que \u00edamos na Flona (Floresta Nacional) chuvia gente \nm\u00f3 azar \nteve uma vez que eu estava de Monark na Flona e choveu pra porra \nme recordo que... https://t.co/JMbsUc3e27"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2018-09-17T03:50:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1041534905816174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIT BH. 16/09. Parque municipal Bh https://t.co/Cnem6Gmw2s"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2018-09-17T03:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1041530040440246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \ud83d\udc9a\n#flonatapajos #amaz\u00f4nia #amazoniavive em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/1N3a48eaTn"
        },
        {
            "author_id": "933049902912942080",
            "created_at": "2018-09-17T03:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "515013479",
                        "start": 0,
                        "username": "Samupierotti"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "90676816",
                        "start": 14,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041529771023319040",
            "in_reply_to_user_id": "515013479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samupierotti @atletico A raiz do seu clube \u00e9 no coreto do parque municipal, com uma cambada de playboys do bairro de Lourdes, tendo os primeiros uniformes costurados pelas vov\u00f3s. Voc\u00eas nunca foram, n\u00e3o s\u00e3o e jamais  v\u00e3o ser o time de todos!"
        },
        {
            "author_id": "580497999",
            "created_at": "2018-09-17T03:04:47.000Z",
            "id": "1041523331193810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional neste domingo (16) https://t.co/J1BeWQuKTW"
        },
        {
            "author_id": "193390961",
            "created_at": "2018-09-17T02:22:07.000Z",
            "id": "1041512596053082113",
            "in_reply_to_user_id": "285830449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@witchous Fui trabalhar, em.seguida virei fazendo hora extra, fui num rol\u00ea no parque municipal, a\u00ed fui pra casa arrumar e depois fui numa festinha"
        },
        {
            "author_id": "150802165",
            "created_at": "2018-09-17T01:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1041502043943436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran Sabana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#Fui Trilharr\n#Quikstories\n#goprohero5 em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/sI6uVGNM8n"
        },
        {
            "author_id": "959060178325983232",
            "created_at": "2018-09-17T01:24:19.000Z",
            "id": "1041498050185887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca fui do tipo que faz sentido. \ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Municipal - Barueri https://t.co/5erTzya9cu"
        },
        {
            "author_id": "150802165",
            "created_at": "2018-09-17T01:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1041493646217019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran Sabana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#Fui Trilharr\n#Quikstories\n#gopro em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/oV9qmKwhPM"
        },
        {
            "author_id": "120284220",
            "created_at": "2018-09-17T01:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1041492635985301510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz parte sentir saudades! Que bagulho doido! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KxziqR4Ewj"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-17T01:00:27.000Z",
            "id": "1041492043481133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos, Parque Estadual do Jalap\u00e3o \ud83d\udc9a\n.\n.\nV\u00eddeo: @estevampelomundo https://t.co/zOUjJvRiTX"
        },
        {
            "author_id": "1010589686182670336",
            "created_at": "2018-09-17T00:47:37.000Z",
            "id": "1041488814584283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vive em harmonia com a natureza e nunca ser\u00e1s pobre\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xxiuuZAIwU"
        },
        {
            "author_id": "3051199976",
            "created_at": "2018-09-17T00:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "739621268543135745",
                        "start": 0,
                        "username": "Vinii_MT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041483511243440129",
            "in_reply_to_user_id": "739621268543135745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vinii_MT Eu gostei logo de caraaa, aquele dia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2463274193",
            "created_at": "2018-09-17T00:20:31.000Z",
            "id": "1041481991110176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho amanha n\u00e3o estar chovendo e eu gastar uma brisinha nervosa fazendo uma trilha, un rapel ou descer o rio de bote no parque nacional das emas, seriao\nOremos"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-09-17T00:15:55.000Z",
            "id": "1041480835847872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana teve o Dia Mundial de Limpeza de Praia. Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil, Parceiros do Mar e Instituto Meros do Brasil se uniram e com o apoio do ICMBio fomos at\u00e9 o Parque Nacional de Superagui e... https://t.co/hXC6PTFaky"
        },
        {
            "author_id": "74746635",
            "created_at": "2018-09-17T00:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1041479465115770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00e3o inexplic\u00e1vel de estar nesse lugare!! \nParque nacional  Cataratas do Igua\u00e7u.\n\u00c9 sentir a presen\u00e7a de Deus pois \u00e9 Cria\u00e7\u00e3o Dele. \n\u2764\ufe0f em Foz Do Iguass\u00fa,\u2026 https://t.co/eA9ZcL6Xfb"
        },
        {
            "author_id": "67889391",
            "created_at": "2018-09-17T00:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "123015325",
                        "start": 11,
                        "username": "Celso_Leite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041478698120228864",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 @Celso_Leite Se vitimizar \u00e9 o esporte preferido do Bozo, seguido de perto por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-09-17T00:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "77483502",
                        "start": 53,
                        "username": "viagenscine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041476884251521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\udc99\n\n.\n.\nFoto: @viagenscine https://t.co/ueSpUf32z0"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-09-16T23:36:52.000Z",
            "id": "1041471006555160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | Urubici - Santa Catarina - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSite: https://t.co/lbFv8PFgeZ\nEndere\u00e7o: Av. Felic\u00edssimo Rodrigues Sobrinho, 1542 - Centro, Urubici - SC https://t.co/oz2JbJcyuJ"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-09-16T23:33:14.000Z",
            "id": "1041470093346172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSite: https://t.co/1lahB0hYlR\nEndere\u00e7o: Br 469, KM 18 - Foz do Igua\u00e7u PR https://t.co/nIK1hA5CJr"
        },
        {
            "author_id": "546465129",
            "created_at": "2018-09-16T23:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1041469879411503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcac em Parque Estadual do Caracol https://t.co/f910BV6szZ"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-09-16T23:30:44.000Z",
            "id": "1041469464649388034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional neste domingo (16) - https://t.co/QumsjjN8qh"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2018-09-16T23:28:41.000Z",
            "id": "1041468948045279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil | Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSite: https://t.co/48uQvb9ZE2\nEndere\u00e7o: Estr. da Cascatinha, 850 - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/IchfZc2m0X"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-09-16T23:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1041467363433107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sWFPAO3j38 Santo Agostinho no Parque Estadual Serra do Papagaio MG"
        },
        {
            "author_id": "987823381146947584",
            "created_at": "2018-09-16T23:17:35.000Z",
            "id": "1041466154596884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingoDetremuraSDV  o homem \u00e9 o grande culpado pelo inc\u00eandio no parque Nacional pois o homem faz desmatamento poluindo o meio ambiente . https://t.co/ZnRv7Cu0Xh"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2018-09-16T23:07:02.000Z",
            "id": "1041463498096750599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge Parque Nacional neste domingo (16) https://t.co/Fz2L8aC99w"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_higorXhigor_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_higorXhigor_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_higorXhigor_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rafael_zanfolin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rafael_zanfolin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rafael_zanfolin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [heavybreathing2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "heavybreathing2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "heavybreathing2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [shaidersolutt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "shaidersolutt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "shaidersolutt"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ReginadoPrates].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ReginadoPrates",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ReginadoPrates"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Tejeda, Espa\u00f1a",
                "id": "26ea6f3a7d7c1465",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "4685ee8b01c7d466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "cfb2414d8c174bdc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucuri, Brasil",
                "id": "758032d34c511015",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "63789172",
                "name": "marcia muller",
                "username": "keka1408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256492",
                "name": "giovanicordioli",
                "username": "giovanicordioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36590829",
                "name": "Renato Corr\u00eaa",
                "username": "RC1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92984608",
                "name": "Paulo Est\u00eav\u00e3o",
                "username": "pestevaocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862952010223681536",
                "name": "Marcia Beltrame Sant",
                "username": "beltrame_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908440798420664321",
                "name": "alessandra\u2728",
                "username": "allecfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "781291310938464256",
                "name": "currid\u00edculo vitae",
                "username": "bandoleradelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711195222",
                "name": "Ricardo Righetto",
                "username": "rdrighetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399155308912590852",
                "name": "good wife by kacey musgraves",
                "username": "guilhotines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64816361",
                "name": "Pr Souza Melo",
                "username": "prsouzamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58280566",
                "name": "Jorge Fonseca",
                "username": "jorgetqr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937773224",
                "name": "\u2113\u0454\u03b1\u03b7\u2202\u044f\u03b1 \u1d9c\u02b3\u1da0\u2078\u00b9 \u00b9\u2079",
                "username": "leandra8119",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220231528",
                "name": "RODRIGOLEAL",
                "username": "RODRIGOoLEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236758595",
                "name": "Dicas & Decor",
                "username": "decor_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24256685",
                "name": "Khaos",
                "username": "piruvato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16742094",
                "name": "\ud83d\udc4d",
                "username": "vemnibiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599166247",
                "name": "Kalilpso",
                "username": "kalilpso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419562118",
                "name": "Autoproclamada Presidenta do Crato",
                "username": "bia_ms1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941492862",
                "name": "Lets gooooooo",
                "username": "iWroteTheArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308149962",
                "name": "Gazziro",
                "username": "GabrielGazziro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471644778",
                "name": "castelo desanimado",
                "username": "escrotopilgrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76477656",
                "name": "Milena",
                "username": "psychoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857316474",
                "name": "clarice claricet",
                "username": "tropicanoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247054537",
                "name": "Ca\u00edto Mainier",
                "username": "caitomainier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602267811",
                "name": "Pousada \u00c1gua de Coco",
                "username": "PousAguadeCoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167614451",
                "name": "M A R T I N S",
                "username": "eniamartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545946717",
                "name": "mL",
                "username": "ahsokatno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92285485",
                "name": "Pedro Rom\u00e3o Mickucz",
                "username": "mickucz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60919255",
                "name": "Ci\u00eancias M\u00e9dicas - MG",
                "username": "faculdadecmmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837280857",
                "name": "Acervo Ci\u00eancia",
                "username": "acervociencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975020622282678273",
                "name": "\ud83d\udc0a",
                "username": "eoqlerdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34989018",
                "name": "Corinthians FA",
                "username": "corinthiansfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483599666",
                "name": "b r e n o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bgdoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904431616189235200",
                "name": "Jo\u00e3o Antonio Witte",
                "username": "witte_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111200731",
                "name": "Carolina Dardi",
                "username": "carolinadardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112937890",
                "name": "Jonathan Nunes",
                "username": "Jnunez7787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468949232",
                "name": "M\u00cdLIAN R\u00daBIA",
                "username": "miliandolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166784424",
                "name": "MC Tha",
                "username": "mctha_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302345613",
                "name": "Renata Luisa",
                "username": "RenataLuisa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280309581",
                "name": "\ud835\udd2a\u24cb\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29",
                "username": "net__void",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404313939",
                "name": "C\u00e3omunigato \ud83d\udc36 \ud83d\udc31 \ud83d\udc3e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CAOmuniGATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029515712337989632",
                "name": "rebu com dara",
                "username": "khoneybaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941505770755182598",
                "name": "Complexo da Putaria",
                "username": "SfadaAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32157294",
                "name": "Giiiiii_\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Giiiiii_Bissaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35756205",
                "name": "Alexandre Simon",
                "username": "AlexandreSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33060717",
                "name": "@bobburnquist",
                "username": "bobburnquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "582203477",
                "name": "Defensores do Planeta",
                "username": "DefensoresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36242668",
                "name": "Wilson Wiese",
                "username": "wilsonwiese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284443899",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "AAlexandre3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154307302",
                "name": "\u00c9gua Mana",
                "username": "lorranismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814758353947725824",
                "name": "Catarina Mangoay",
                "username": "joaohansel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358984092260458496",
                "name": "Flamarionb",
                "username": "flamarionb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104567276",
                "name": "Skarlethy",
                "username": "Skarlethy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85846155",
                "name": "Dadu Santho",
                "username": "dadusantho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239032436",
                "name": "Carolina Sena",
                "username": "aaahcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40598971",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "felipegarcia7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3720113421",
                "name": "ester",
                "username": "whoisesteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310479",
                "name": "RONALDO NASCIMENTO",
                "username": "cavalobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92007725",
                "name": "WY",
                "username": "walter_yuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107234358",
                "name": "MUITOinteressante",
                "username": "interessante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998272062736207873",
                "name": "Lu\u00edsAntunes 2018",
                "username": "Luisantunes2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989971710572195841",
                "name": "Brasil de Fato MG",
                "username": "brasildefatomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821558773",
                "name": "\u0d60 \ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \u0d60",
                "username": "dricacorrea12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33560974",
                "name": "Igor Otoni",
                "username": "igorotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23530700",
                "name": "Maricota",
                "username": "marianapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011364743293100033",
                "name": "104",
                "username": "104Cubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950285349",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "unnotedme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4342790199",
                "name": "Caio Teofilo",
                "username": "CaioTeo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817545014",
                "name": "Rog\u00e9rio Bruno",
                "username": "rogeriobruno10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481410234",
                "name": "Chor\u00e3o_InterTRI",
                "username": "Krol_Cavada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69103904",
                "name": "claudin\u00e9a amaro",
                "username": "claudineaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376487947",
                "name": "ORESTES BARRETO",
                "username": "ORESTESBARRETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910551131692167169",
                "name": "BBDebate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "BBDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037804407814062080",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedromainardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169330683",
                "name": "Rafael R",
                "username": "Justplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564053194",
                "name": "D\u00eara \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "derailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26542592",
                "name": "Devir Brasil",
                "username": "DevirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428372659",
                "name": "Babi Souza",
                "username": "barbarasouza6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169269342",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucaasOlivveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267439717",
                "name": "Leonardo Lise",
                "username": "leonardolise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29103721",
                "name": "Cristiano Daros",
                "username": "cristianodaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910546652",
                "name": "Fotografias A\u00e9reas",
                "username": "ImagensAereas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7247",
                "name": "Luci",
                "username": "Luci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26638870",
                "name": "Aline K\u00e1tia",
                "username": "alinekatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961278855179853824",
                "name": "Dicas do Nosso Brasil",
                "username": "dicasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32752638",
                "name": "Marco Cassol",
                "username": "marcocassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823739092521353216",
                "name": "vidal e sua moto",
                "username": "vidalwonk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339671830",
                "name": "K4ate",
                "username": "K4ate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211892216",
                "name": "Pen\u00e9lope Paz \ud83c\udf39",
                "username": "Penelopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795701887328800768",
                "name": "Arte en Ruinas",
                "username": "ArteEnRuinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4256906777",
                "name": "Norbamedia",
                "username": "norbamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304804788",
                "name": "Yago \uf8ff",
                "username": "1yaguu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821302551580737536",
                "name": "To be NINJA!",
                "username": "2beNINJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20951668",
                "name": "Rodrigo Toledo",
                "username": "rodrigotoledo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535954370",
                "name": "Black Bloc RJ",
                "username": "BlackBlocRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62317855",
                "name": "MayaraBezerra",
                "username": "Mayara_Bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820478743",
                "name": "marcela em Mercury act1",
                "username": "cecelasalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944983940",
                "name": "E. Roberto Adam",
                "username": "E_R_Adam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842205410681618432",
                "name": "Falei Primeiro",
                "username": "FaleiPrimeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515090660",
                "name": "Tawa I E H",
                "username": "tawa_ieh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934234636057759745",
                "name": "Juliano Rossin",
                "username": "RossinJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32271882",
                "name": "Thiago com T de tapioca.",
                "username": "Fonseolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785950521",
                "name": "Ronaldo Jr",
                "username": "ronaldo13jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368060683",
                "name": "Remanso Not\u00edcia",
                "username": "RemansoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862790892985491456",
                "name": "Marcinha Boar\ud83e\udd89#luto",
                "username": "MarcinhaBoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362923400",
                "name": "Vitrine Lageana",
                "username": "Vitrine_Lageana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453683743",
                "name": "Aninha",
                "username": "acls__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213410689",
                "name": "Amaro Rodrigues",
                "username": "bamaroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19246890",
                "name": "LucasLab Normal Life Contest \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oLucasLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842683399",
                "name": "Luiza Taranto",
                "username": "LuTaranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369335159",
                "name": "Lorde al\u2019Ramos",
                "username": "SinomaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37270862",
                "name": "Marcos Bollmann",
                "username": "MBollmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294270051",
                "name": "Turista 2.0",
                "username": "Turista020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56243277",
                "name": "Ana Cristina \ud83c\udf88",
                "username": "CrisPinatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375578362",
                "name": "Luiz Gustavo",
                "username": "luizgpolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701331806",
                "name": "Moura Leite",
                "username": "MouraLeiteLotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "V\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00 B\u1d0f\u0280\u0262\u1d07s\u2600(Nolite te bastarde carborundorum)",
                "username": "valeria_borg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987353397107011587",
                "name": "Luis Roberto",
                "username": "LuisLima_59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100387257",
                "name": "Vilma",
                "username": "ummas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71814005",
                "name": "Vale Comentar",
                "username": "valecomentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4331327363",
                "name": "vit\u00f3ria",
                "username": "_clitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21462711",
                "name": "\u00c9der Campos",
                "username": "EderCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840958748814368768",
                "name": "Lop\u00e1",
                "username": "LOPAFREE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62000036",
                "name": "Msc. MarcosAlmeida",
                "username": "MSMarcosAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando Por El Mundo",
                "username": "PorElMundoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515869633",
                "name": "USP Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "usprp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627048",
                "name": "da Rosa Silveira",
                "username": "vipjoice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355242388",
                "name": "Pedro Guimar\u00e3es",
                "username": "ph_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113614660",
                "name": "AMMG",
                "username": "sigaAMMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63194986",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "ricardomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743958791457226752",
                "name": "nath",
                "username": "nathmariaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781303474344648705",
                "name": "Paulo Kurio",
                "username": "paulo_kurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365221707",
                "name": "Lauro C\u00e2mara",
                "username": "laurogabrielcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184865680",
                "name": "Eduardo Dorneles",
                "username": "eduardobrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257753212",
                "name": "Matheus",
                "username": "_MaTMatheuus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77923993",
                "name": "Waves",
                "username": "wavesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154274762",
                "name": "joze lukas",
                "username": "joze_lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913512812",
                "name": "Gelson A Giraldi",
                "username": "GelsonAGiraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134239669",
                "name": "rony",
                "username": "ronykito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59512660",
                "name": "Edinei Martins",
                "username": "EdineiMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994036285",
                "name": "\ud83c\udf38 Rusa \ud83c\udf38",
                "username": "noeli9911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609102838",
                "name": "cah",
                "username": "carlaa_hh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80138621",
                "name": "Patricia Jarosi\u0144ski \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "JarosinskiPatty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434038436",
                "name": "curucaca hotel",
                "username": "curucacahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39289510",
                "name": "Alexandre Marins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "AlexandreMarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53482193",
                "name": "Guimar\u00e3es",
                "username": "GuimaJ_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996150939424886786",
                "name": "@rafaaaela",
                "username": "rafaaaela3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4909346639",
                "name": "micaipiroka",
                "username": "MorelaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174530221",
                "name": "Marcio de Oliveira Ramos",
                "username": "ProfMarcioRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130872811",
                "name": "Gavi\u00e3 Arqueira",
                "username": "Jajabep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187323412",
                "name": "Emy",
                "username": "emycordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388600407",
                "name": "MT$",
                "username": "blvckmts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872553757728546818",
                "name": "superASTRAlisticoZENECAlidoso",
                "username": "bcerqueira75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4430423747",
                "name": "Nicolina Guim\ud83d\udde1\ud83d\udde1",
                "username": "NicolinaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702091356588613636",
                "name": "Basante",
                "username": "vergontea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897896794679648256",
                "name": "Dial.News",
                "username": "rededialnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103114444",
                "name": "Pousada dos Ch\u00e1s",
                "username": "Pousadadoschas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913704231554740225",
                "name": "Soleil viagens",
                "username": "ViagensSoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16955898",
                "name": "adribrum",
                "username": "adribrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881869846136401920",
                "name": "Lince Empresas",
                "username": "LinceEmpresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729766790",
                "name": "\u272f\u263d\u2735Jinx\u235fDweeby\u2735\u263e\u272f",
                "username": "jinxdweebie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "954019951634939904",
                "name": "Frost sciles",
                "username": "FrostSciles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31420804",
                "name": "Marcelo Turolla",
                "username": "TchelloRdrigz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208352108",
                "name": "%$Q%\u00a8#$@",
                "username": "wak3upneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71103535",
                "name": "Artfabulloso",
                "username": "Artfabulloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126022876",
                "name": "jose antonio",
                "username": "josesaoleopoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186228592",
                "name": "victor",
                "username": "vctrhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53046634",
                "name": "L\u00edlian Silva",
                "username": "LilianPatrycia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218013244",
                "name": "Rodrigo Odorizzi",
                "username": "rodrigorls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64814196",
                "name": "Col\u00e9gio COTET",
                "username": "colegiocotet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789024731525685248",
                "name": "32xSP",
                "username": "32xSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80135148",
                "name": "Oh L\u00edvia",
                "username": "lamlivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47209227",
                "name": "@mkmusicbrasil",
                "username": "MKMusicBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121486682",
                "name": "SANDROSOV O LE\u00c3O",
                "username": "sandrosov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947573858",
                "name": "Jornal A Voz da Serra",
                "username": "avozdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212923825",
                "name": "sandy maconheira",
                "username": "sandymaconheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82872790",
                "name": "Anderson Santos",
                "username": "_andersalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75270377",
                "name": "TSE",
                "username": "TSEjusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71270601",
                "name": "Claudio do Valle",
                "username": "cacoprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90848491",
                "name": "MANIA DE OFERTAS",
                "username": "maniadeofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264969370",
                "name": "Luana News aposentada",
                "username": "_luapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56241624",
                "name": "Lucas Alkaid",
                "username": "alkaidw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195935563",
                "name": "sun loves blue \ud83e\udd8b",
                "username": "sensethedome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56096871",
                "name": "Gabriel Hamilko \ud83c\udff4",
                "username": "gabrielhamilko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089397490",
                "name": "O gambito da rainha \uff92\uff92",
                "username": "Nandafferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902537542943297537",
                "name": "Mochilai",
                "username": "mochilaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408818302",
                "name": "ingrid eli",
                "username": "weedgrideliete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351209266",
                "name": "Vanessa Antunes (Nayga\ud83d\udd25)",
                "username": "van_anttunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416141294",
                "name": "Lucas Lopes",
                "username": "lucasm_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15056952",
                "name": "MacMagazine.com.br",
                "username": "MacMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126404272",
                "name": "bruno",
                "username": "benedi_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109904424397344771",
                "name": "Judi Brunow",
                "username": "JBrunow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363808035",
                "name": "pretinha",
                "username": "camilotasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006541957219446784",
                "name": "D\u00e9bora S\u00e1",
                "username": "sa_deboranunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843506161626374147",
                "name": "matheus",
                "username": "mthscrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846385699",
                "name": "serena van der woodsen",
                "username": "jnaslausky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450279290",
                "name": "Onai",
                "username": "OnaiOnaisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578652231",
                "name": "Fernando Silva",
                "username": "fer_silva1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025514597",
                "name": "Elenil da Penha",
                "username": "deputadoelenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040880143470915586",
                "name": "Madaba \ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MariaDarlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61553818",
                "name": "No hay banda",
                "username": "lunegarde666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76613954",
                "name": "Rodolfo Araujo",
                "username": "rodolfocake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741896047",
                "name": "vera spolidoro",
                "username": "VeraSpolidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026556228225384450",
                "name": "Oliveer_",
                "username": "GustvOliveer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750778528514318336",
                "name": "Odyssea",
                "username": "odysseamazonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62933246",
                "name": "NaLu",
                "username": "4n4_Fin4more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919720179633934336",
                "name": "pedrovisck",
                "username": "pedr0visck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850453488819687424",
                "name": "krol",
                "username": "carolmtts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906496451643146242",
                "name": "Belo Jardim",
                "username": "BeloJardimCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790329257700552706",
                "name": "Culturadoria",
                "username": "culturadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979284172",
                "name": "Naughty Pastel",
                "username": "artlessgypsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435310141",
                "name": "MCF",
                "username": "MCF977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747763609",
                "name": "DarkSide\u00ae",
                "username": "DarkSideBooks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4796077935",
                "name": "Delirium Nerd",
                "username": "delirium_nerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99389378",
                "name": "S\u2600Low",
                "username": "Sofia_Martinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433534389",
                "name": "Ayron Freixo",
                "username": "ayronnfreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844162846346956800",
                "name": "Josy Engreth",
                "username": "josiengreth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50499661",
                "name": "Eduardo Cunha",
                "username": "eccunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451793380",
                "name": "Jo z\u00e9 firson",
                "username": "GabrielTrip2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133404489",
                "name": "Will",
                "username": "willxavier28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167510532",
                "name": "Marcus Magalh\u00e3es",
                "username": "mrmaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965298215787614208",
                "name": "Ray \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "AlbuquerqueRay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47131026",
                "name": "Lucivan Pinho",
                "username": "lucivanpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66526012",
                "name": "JC libido",
                "username": "JC_libido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703201686836215808",
                "name": "Marcelo Moreira",
                "username": "EuMarceloots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760492137989468160",
                "name": "Vin\u00edcius Almeida",
                "username": "vinicorrea88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002961950853271552",
                "name": "S na Rede",
                "username": "SnaRede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84362399",
                "name": "Jornal O Popular",
                "username": "opopularns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062454227",
                "name": "Olivecor Monju",
                "username": "Monicaolive6Oli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114255040",
                "name": "andreia rodrigues",
                "username": "andreiar20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884685463",
                "name": "Carlos Kt\u00e9 Santos",
                "username": "CarlosKte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184115",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466390029",
                "name": "Paulo Almeida",
                "username": "PauloAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37576593",
                "name": "Orrico Delgado",
                "username": "orricodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85413392",
                "name": "Jeff Ara\u00fajo",
                "username": "araujojeff93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757152130373394433",
                "name": "\uf8ff Vitor Santana",
                "username": "sweetbutarethor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191682704",
                "name": "Greenpeace Porto Alegre",
                "username": "GreenpeacePOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019235598081691648",
                "name": "Bobeatus Sunt, Enrrabadus Est!",
                "username": "sunt_est",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68438816",
                "name": "Mireille Santos",
                "username": "mireillesantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58142066",
                "name": "Diego Loayza",
                "username": "diegoloayza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978072677830230017",
                "name": "Rita",
                "username": "Ritaguilhardine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745278218668744705",
                "name": "Deivan Henrique",
                "username": "deivanrick_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794186541446922240",
                "name": "Edu TIMBETA",
                "username": "eduabdon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900515328412745728",
                "name": "Otniel Ferreira",
                "username": "ferreira_otniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839514150590103558",
                "name": "Marcilene B Liberal",
                "username": "marcilene0307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352772855",
                "name": "Diana Dami\u00e3o",
                "username": "dianadmtxr4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805167125094694912",
                "name": "#Bruno Franco Beta",
                "username": "Bruno498102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860593104285511680",
                "name": "Sergio Igor",
                "username": "SergioIgor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909183899229675520",
                "name": "Jo\u00e3o Carpindo",
                "username": "PoliticaNoJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891603310041497600",
                "name": "Jiraya da Resist\u00eancia e da luta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ViniciusN1kolod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502426423",
                "name": "\u0644\u0648\u0643\u064e\u0634 \u1d2e\u1d3f \u043b\u0443\u043a\u0430\u0448",
                "username": "lucaspneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214483125",
                "name": "Reinaldo Gomes",
                "username": "rgstos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4514807833",
                "name": "johnny",
                "username": "johnnyBulll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945753831509516288",
                "name": "Gerlop_ATV",
                "username": "gerlop_1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033859",
                "name": "Fernanda Mai",
                "username": "SailorMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476125004",
                "name": "Anselmo Machado",
                "username": "anselmoslm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339698607",
                "name": "PEDRO DOMACENA",
                "username": "DPT_EJP_EPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582490152",
                "name": "Felipe Carvalho",
                "username": "felipepcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274571777",
                "name": "Vitor Almeida",
                "username": "Vytor_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214622795",
                "name": "RCCaleffi",
                "username": "rccaleffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53454204",
                "name": "UFPI",
                "username": "ufpioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760512457127391232",
                "name": "USP-EBAC",
                "username": "USP_EBAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380288583",
                "name": "Tribuna A Dois",
                "username": "tribunaadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026471720805380099",
                "name": "Eusoua_moda",
                "username": "eusoua_moda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372120754",
                "name": "UNAIENSES - Voc\u00ea bem Informado!",
                "username": "Jisohde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81344484",
                "name": "Aryjane",
                "username": "AryaneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28697877",
                "name": "Solid\u00e1rios a Cuba",
                "username": "blogsolidarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613607789",
                "name": "Adriana Biazoli",
                "username": "AdrianaBiazoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976195036",
                "name": "Iza Vicente",
                "username": "IzaVicent",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237449352",
                "name": "Beto Pereira \ud83c\udf41",
                "username": "Roberto1769",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40994497",
                "name": "BeneditoJr",
                "username": "dibberish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908471082197372933",
                "name": "Carla",
                "username": "carlaodara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189999653",
                "name": "bruna utzig",
                "username": "brunish_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24593342",
                "name": "Thati \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Thatielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221795023",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Yoh_ed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401389001",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "marcoshaimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107667357",
                "name": "Barba, Cabelo e Bigode",
                "username": "bcbigode",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609738306",
                "name": "Jornal Ibi\u00e1",
                "username": "diarioibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790036696",
                "name": "Governo de Silv\u00e2nia",
                "username": "gov_silvania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325203580",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "BinhoSouza16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30241591",
                "name": "Marcelo Daibert",
                "username": "MSDaibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4859380288",
                "name": "shaolin matador de porco",
                "username": "Arctic_Lora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876213487353180160",
                "name": "\ud83c\udf40Felipe\ud83c\udf40",
                "username": "YtaSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934166873746427904",
                "name": "Portal Ponto X",
                "username": "PortalPontoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136435079",
                "name": "\u30b7 \ud83c\udf0a\ud83d\udd31\ud83c\udf0aAnt\u00f3nio Carlos\ud83c\udf0a\ud83d\udd31\ud83c\udf0a",
                "username": "TonhoJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82962671",
                "name": "Ricardo de Andrade",
                "username": "ricardofilipede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933049902912942080",
                "name": "Cachorro Louco",
                "username": "legado5estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515013479",
                "name": "samu",
                "username": "Samupierotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580497999",
                "name": "Fatima Moura",
                "username": "DadinhaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193390961",
                "name": "scatolin",
                "username": "antagonistZephy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150802165",
                "name": "M\u00e1rcio Maciel",
                "username": "mmaciellv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959060178325983232",
                "name": "El\u00e1ine Diniz",
                "username": "layne_dinizz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120284220",
                "name": "Victor Cavalcante",
                "username": "VictorVieiraC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010589686182670336",
                "name": "Veltz",
                "username": "Erivelt67328673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051199976",
                "name": "Jess",
                "username": "jesicamartins9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739621268543135745",
                "name": "Vin\u00edcin",
                "username": "Vinii_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463274193",
                "name": "shut up, Aline",
                "username": "lifraanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746635",
                "name": "Bernardo",
                "username": "JuuNiNhhO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67889391",
                "name": "100% Primata",
                "username": "TerenceZeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123015325",
                "name": "Celso Leite \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "Celso_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546465129",
                "name": "Muri",
                "username": "muriloaapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987823381146947584",
                "name": "Diego Lopes 17",
                "username": "DiegoLo1995789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1043581847899238400",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ml4m0xur3oby4l6hm6j534tb7ul",
        "oldest_id": "1041463498096750599",
        "result_count": 499
    }
}