{
    "data": [
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2018-12-19T15:24:40.000Z",
            "id": "1075411599698132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/8OIu1JMdIW"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2018-12-19T15:23:00.000Z",
            "id": "1075411180020228101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/Jn1pDsVqBO"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2018-12-19T15:19:06.000Z",
            "id": "1075410200088244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE https://t.co/8k41JKXiMp"
        },
        {
            "author_id": "3230929457",
            "created_at": "2018-12-19T15:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lidia_americo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075409733044092929",
            "in_reply_to_user_id": "2780648306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lidia_americo Linha 120 escrito parque Nacional aeroporto etc ksksk"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2018-12-19T14:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 137,
                        "username": "qz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075402639280611333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3433,
                "quote_count": 125,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 2275
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o est\u00e1 dando certo falar que as \u00e1reas de reserva s\u00e3o importantes pra preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, deem uma olhada nessa anima\u00e7\u00e3o da @qz mostrando a diferen\u00e7a de desmatamento entre 1984 e 2018 na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu https://t.co/Ld9gkRVFqu"
        },
        {
            "author_id": "42270639",
            "created_at": "2018-12-19T14:44:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1075401483099754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caminhando pelas belezas desse Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u00e9 o lugar de natureza mais lindo que ja pude estar\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f https://t.co/v7gpkoszrN"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-12-19T14:34:45.000Z",
            "id": "1075399040559394817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia Borguignon de Ipatinga, Minas Gerais, foi respons\u00e1vel por superar a marca de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u. Esse novo recorde tem um... https://t.co/lwtZHA9mcd"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2018-12-19T14:31:03.000Z",
            "id": "1075398106064269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece atividades para adultos e crian\u00e7as nas f\u00e9rias\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/GJqJzo1E5M"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2018-12-19T14:30:17.000Z",
            "id": "1075397913579261955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa!!!! Ni\u00e8de Guidon conseguiu!!! Veja a constru\u00e7\u00e3o do Museu no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/c6IVo4fxQs #parque #brasil #arqueologia"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-19T14:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075394479153184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/AK4MvedkMx via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-12-19T13:44:01.000Z",
            "id": "1075386270803742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Formados os primeiros instrutores de conduta respons\u00e1vel na APA Costa dos Corais!  Foram oito meses de aprendizado com capacita\u00e7\u00e3o de 21 instrutores e 82 condutores de visitantes em prol do turismo sustent\u00e1vel e respons\u00e1vel na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Costa dos Corais :) https://t.co/LTuRjMNh2d"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2018-12-19T13:16:14.000Z",
            "id": "1075379279125512193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 11h 00min a Defesa Civil foi acionada para captura de um Ouri\u00e7o em uma resid\u00eancia na Rua Pedro Gon\u00e7alves no Bairro Vale do Cedro.\nO animal foi solta em seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/c33g55km2u"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2018-12-19T13:15:20.000Z",
            "id": "1075379051618025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 11h 00min a Defesa Civil foi acionada para captura de um Ouri\u00e7o em uma resid\u00eancia na Rua Pedro Gon\u00e7alves no Bairro Vale do Cedro.\nO animal foi solta em seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-12-19T13:09:29.000Z",
            "id": "1075377579736088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra sua maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos https://t.co/bKvqurUtVj"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-12-19T13:08:42.000Z",
            "id": "1075377382658400257",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro re\u00fane o trabalho de 20 professores e pesquisadores da Uerj, que durante nove anos catalogaram as mais diversas esp\u00e9cies de fauna e flora, al\u00e9m de dados arqueol\u00f3gicos da regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado na divisa dos estados de SP e RJ."
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2018-12-19T13:03:10.000Z",
            "id": "1075375992326246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande.\nhttps://t.co/cnkeoXU6TB https://t.co/GAhzB50bC0"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-19T12:44:30.000Z",
            "id": "1075371293271355393",
            "in_reply_to_user_id": "1061678247858110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParamotorRacer A natureza d\u00e1 um show aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-12-19T12:30:04.000Z",
            "id": "1075367661348052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. Destino j\u00e1 conhecido pelos apaixonados pelo ecoturismo e... https://t.co/CGE5fH2idf"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-19T12:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075367644298018818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as belezas da Chapada dos Guimar\u00e3es no programa #ParquesDoBrasil desta quarta (19). \u00c0s 21h45 na @TVBrasil:  https://t.co/pVvVcreyTd \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/906OtxeeTX"
        },
        {
            "author_id": "393004004",
            "created_at": "2018-12-19T12:11:57.000Z",
            "id": "1075363104123441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do museu recebeu apoio n\u00e3o reembols\u00e1vel do BNDES no valor de R$ 13,7 milh\u00f5es Localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias, no Piau\u00ed, o... https://t.co/FyHqd8EYU3"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-12-19T12:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075363055343685633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada https://t.co/bdbCHHz1B8 via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-12-19T12:11:02.000Z",
            "id": "1075362872706912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf1e Cachoeira Diquadinha, Capit\u00f3lio - Perimetro do Parque Nacional da Serra da Canastra - MG.\n\ud83d\udcf8: shan_aramys\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil\n#saojoaobatistadogloria\u2026 https://t.co/LyLiNaSBbU"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-12-19T12:07:17.000Z",
            "id": "1075361926945955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o - Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park.\nDisponivel para programa de visita\u00e7\u00e3o: piauitoureceptivo@gmail.com\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f https://t.co/pAi6gMFQMK"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-12-19T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 156,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075360094408257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira \u00e9 dia de Parques do Brasil!\nNo epis\u00f3dio de hoje, viaje pelas belas paisagens da Chapada dos Guimar\u00e3es, localizada no Mato Grosso.\n\u00c0s 21h45, na @TVBrasil | https://t.co/4tfIhXAHlp https://t.co/Wfcg8xufNT"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2018-12-19T11:56:26.000Z",
            "id": "1075359199255773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/uOogdRGjqI"
        },
        {
            "author_id": "1045078060700192768",
            "created_at": "2018-12-19T11:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075354003817537537",
            "in_reply_to_user_id": "1045078060700192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meritocrata7 @palmeriodoria Eu tenho um amigo Bi\u00f3logo que est\u00e1 trabalhando l\u00e1 no Par\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os esquemas de madeira e min\u00e9rio ilegal l\u00e1 s\u00e3o bem maiores do que imaginamos... \u00e9 necess\u00e1rio uma fiscaliza\u00e7\u00e3o verdadeira e rigorosa."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-12-19T11:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "CabezaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075346975770447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra sua maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos https://t.co/4EqZajfX0c via @CabezaNews"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-12-19T10:38:29.000Z",
            "id": "1075339581451571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nConfira o click da Fl\u00e1via Lima no Parque Municipal Bernado Elis. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada na divisa dos setores Novo Horizonte e Celina Park e integra o Programa Ambiental Macambira Anicuns (Puama).\n#Goi\u00e2nia #Gyn #MeioAmbiente https://t.co/uHmE0DuSEo"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-19T09:55:05.000Z",
            "id": "1075328657600774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miriam Borguignon foi a turista de n\u00famero 1.788.923 neste ano. https://t.co/rRmcBn4TZy"
        },
        {
            "author_id": "53981462",
            "created_at": "2018-12-19T09:27:10.000Z",
            "id": "1075321633689214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas mineiros protagonizam recorde de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BBf8kSyHNi https://t.co/AjFXs3O23V"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2018-12-19T08:15:48.000Z",
            "id": "1075303673906036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores querem redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WoyV56hqtZ"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2018-12-19T07:02:08.000Z",
            "id": "1075285136005099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande https://t.co/prrKF5usgv"
        },
        {
            "author_id": "172937557",
            "created_at": "2018-12-19T02:26:38.000Z",
            "id": "1075215800611561473",
            "in_reply_to_user_id": "1027001462923120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nkbhoki tu se mudou pra onde mano pra area protegida pela funai por acaso"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2018-12-19T01:05:45.000Z",
            "id": "1075195449110355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nO Museu est\u00e1 dentro do Parque Nacional Serra da Capivara, mas fora da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, isso porque o Parque\u2026 https://t.co/2YLjbgHtIR"
        },
        {
            "author_id": "1409297424",
            "created_at": "2018-12-19T00:21:26.000Z",
            "id": "1075184296820989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/vjHYuGwEyB"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-12-19T00:15:00.000Z",
            "id": "1075182675386818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A mais de mil quil\u00f4metros da costa, entre o Brasil e a \u00c1frica, fica a Ilha da Trindade - um para\u00edso natural que se tornou este ano unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha. As hist\u00f3rias e mist\u00e9rios desse peda\u00e7o distante do Brasil s\u00e3o tema da nova s\u00e9rie especial do Jornal da Band. https://t.co/W1kaYfLcfn"
        },
        {
            "author_id": "971464397515259905",
            "created_at": "2018-12-19T00:10:14.000Z",
            "id": "1075181475077783554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei,moro em Terecity h\u00e1 18 anos,e contando com domingo e hoje, s\u00f3 fui no parque nacional 3 vezes na minha vida, muito bom"
        },
        {
            "author_id": "231091234",
            "created_at": "2018-12-18T23:52:51.000Z",
            "id": "1075177102998147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/lpmsXkW2Qy"
        },
        {
            "author_id": "555267840",
            "created_at": "2018-12-18T23:45:13.000Z",
            "id": "1075175180291489793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concordo plenamente. https://t.co/PEHPnEa4th"
        },
        {
            "author_id": "1080236642",
            "created_at": "2018-12-18T23:40:44.000Z",
            "id": "1075174051814010886",
            "in_reply_to_user_id": "1080236642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 3 - parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JRdQCVzAuo"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2018-12-18T23:23:27.000Z",
            "id": "1075169703218372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/nSpdXj6yuB"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2018-12-18T23:02:35.000Z",
            "id": "1075164451412824066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional que est\u00e3o querendo tirar de voc\u00ea | O Mundo Que Queremos | Comunica\u00e7\u00e3o para Sustentabilidade https://t.co/RnNffTNwwH"
        },
        {
            "author_id": "263855543",
            "created_at": "2018-12-18T22:44:30.000Z",
            "id": "1075159899406024707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/1oIZiD1NMr"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2018-12-18T22:09:23.000Z",
            "id": "1075151064222052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Maranh\u00e3o est\u00e1 prestes a encolher a \u00e1rea do principal Parque Ambiental da Ilha de S\u00e3o Lu\u00eds e historicamente a primeira grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Estado. #ParqueDoBacangaVivoEInteiro"
        },
        {
            "author_id": "1061788922269843457",
            "created_at": "2018-12-18T22:05:48.000Z",
            "id": "1075150160848670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel do Parque Nacional foi discutida em reuni\u00e3o https://t.co/8PM1XR0wc2"
        },
        {
            "author_id": "70572320",
            "created_at": "2018-12-18T21:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1075144029887741954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gl\u00f3ria a deuxx, que fiz a tal Trilha dos Saltos hoje, aos 40, porque sen\u00e3o, nunca mais iria. Estou destru\u00edda, mas a paisagem espetaculosa compensa. em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/gNlvpSJKHY"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2018-12-18T21:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075133814505127938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARUSHA E PARQUE NACIONAL TARANGIRE - TANZ\u00c2NIA | VIAJE COMIGO 185 | FAM\u00cdLIA GOLDSCHMIDT: https://t.co/9gtEmoxGkt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "860172485551165440",
            "created_at": "2018-12-18T20:59:13.000Z",
            "id": "1075133404113498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Museu da Natureza \u00e9 inaugurado no Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui Agora https://t.co/ZfGZ9xVpI4"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2018-12-18T20:57:44.000Z",
            "id": "1075133032078680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Carinhanha\" \u00e9 uma m\u00fasica instrumental inspirada no rio que faz a divisa do noroeste de Minas Gerais com o sudoeste da Bahia. Esse rio de \u00e1guas escuras nasce pr\u00f3ximo do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e desagua no S\u00e3o Francisco. \n\nA viola que... https://t.co/2hl2YxrbiL"
        },
        {
            "author_id": "408488615",
            "created_at": "2018-12-18T20:47:09.000Z",
            "id": "1075130370474024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 errado? https://t.co/oKGIq1qHzV"
        },
        {
            "author_id": "1017013642326364161",
            "created_at": "2018-12-18T20:42:33.000Z",
            "id": "1075129208978980872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ter um (Parque Nacional de Ca\u00e7a a humanos de merdas iguais a esses). Eu ia viver s\u00f3 pra mata cada um desse igual eles fazem com os pobres animais. https://t.co/OCuGkJSGCM"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-18T20:36:41.000Z",
            "id": "1075127734144327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 09 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Balbino\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-18T20:32:53.000Z",
            "id": "1075126777964572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 09 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "218151849",
            "created_at": "2018-12-18T20:26:03.000Z",
            "id": "1075125056915804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Foi inaugurado nesta manh\u00e3 o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara. Esta \u00e9 mais uma realiza\u00e7\u00e3o dos esfor\u00e7os da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que entrega a popula\u00e7\u00e3o do Brasil um rico museu. Que orgulho do nosso Piau\u00ed! Foto: Andr\u00e9 Pessoa #MuseuDaNatureza https://t.co/99S97hDZP4"
        },
        {
            "author_id": "901179956700598277",
            "created_at": "2018-12-18T20:19:49.000Z",
            "id": "1075123489374420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viva de ca\u00e7a e coleta de frutos no Parque Nacional\"\n\nComo se o estado n fosse l\u00e1 mexer com sua vida tamb\u00e9m. Tenho dois exemplos pra voc\u00ea: https://t.co/yMeF0RCHU4"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2018-12-18T19:42:10.000Z",
            "id": "1075114013934137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas mineiros protagonizam recorde no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/6da580Q4Ry"
        },
        {
            "author_id": "994283339313016832",
            "created_at": "2018-12-18T19:09:42.000Z",
            "id": "1075105843018899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inaugurado o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, o Museu da\u00a0Natureza https://t.co/IpT4qD012b https://t.co/AWYme3Ro5P"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-12-18T19:02:44.000Z",
            "id": "1075104089476878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO mostra momento exato da chegada da visitante ilustre. Assista!\nhttps://t.co/4EqZajfX0c"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2018-12-18T18:46:45.000Z",
            "id": "1075100067281940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Discute M\u00e9todos de Revis\u00e3o do Zoneamento e Normas de Uso da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nhttps://t.co/ezoX6LKcnM https://t.co/ezoX6LKcnM"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-12-18T18:41:57.000Z",
            "id": "1075098860912033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AAAAAH \ud83d\udde3\n\ud83d\udcf8 - @tainah_haniat em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/ojkNRRZ0iv"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-12-18T18:04:42.000Z",
            "id": "1075089487666077700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde de p\u00fablico nesta\u00a0ter\u00e7a-feira https://t.co/OCZVBRUzkO https://t.co/SCWauZi4qo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-18T17:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075086259943628801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico do Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros, assinado pelo MMA e @ICMBio, vai permitir um investimento de R$14 milh\u00f5es em melhorias na estrutura de uso p\u00fablico do #parque. Saiba mais no #SiteMMA: https://t.co/dCgEfGyAJp https://t.co/ntmnnQZGbH"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-12-18T17:47:00.000Z",
            "id": "1075085031700221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Abre hoje no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, o Museu da Natureza, que conta a hist\u00f3ria da fauna e da flora da regi\u00e3o. Tema de uma das reportagens do Especial Museus, o local funcionar\u00e1 de 4\u00aa a 2\u00aa das 13h \u00e0s 19h e o ingresso custa R$ 30,00."
        },
        {
            "author_id": "320562771",
            "created_at": "2018-12-18T17:34:08.000Z",
            "id": "1075081795266326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal da Barra: um novo passo para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Yhzvl6dxXs"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2018-12-18T17:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075080217801183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba completou 44 anos https://t.co/1ePT3WRrKO via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2018-12-18T17:20:08.000Z",
            "id": "1075078270297800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria assinada pelo presidente do Instituto Chico Mendes-ICMBio, Paulo Henrique Carneiro, define normas de procedimento para cadastramento e autoriza\u00e7\u00e3o do turismo embarcado de observa\u00e7\u00e3o da Baleia Franca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral... https://t.co/r7RRkyKAsL"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-12-18T17:04:15.000Z",
            "id": "1075074272014622722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A regi\u00e3o que abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds abriu, nesta ter\u00e7a-feira (18), as portas do Museu da Natureza. Localizado no Parque Nacional Serra... https://t.co/lAoYKKesw5"
        },
        {
            "author_id": "167074524",
            "created_at": "2018-12-18T16:40:55.000Z",
            "id": "1075068403411550210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorreu ontem o lan\u00e7amento da \u00faltima emiss\u00e3o de 2018, C\u00e2nions brasileiros. O  evento aconteceu no bel\u00edssimo cen\u00e1rio do Parque Nacional de Aparados da Serra em Cambar\u00e1  do Sul - RS/SC. A solenidade contou com a... https://t.co/G7p6XcRUzh"
        },
        {
            "author_id": "563302314",
            "created_at": "2018-12-18T16:39:29.000Z",
            "id": "1075068039790583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queira est\u00e1 a\u00ed agora  amo esse lugar \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/uaU7IWY3Lv"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-12-18T16:33:05.000Z",
            "id": "1075066431354617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/b48pHkCwHZ"
        },
        {
            "author_id": "220026978",
            "created_at": "2018-12-18T16:22:11.000Z",
            "id": "1075063685771657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iber\u00e1: Novo Parque Nacional da Argentina na Prov\u00edncia de Corrientes\n#Argentina https://t.co/x32LfQjhLr https://t.co/CYfG5L4rI0"
        },
        {
            "author_id": "1003933749921435648",
            "created_at": "2018-12-18T16:19:24.000Z",
            "id": "1075062986459570186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, aprendemos como se faz uma broa de milho aut\u00eantica e conhecemos Sistelo, a aldeia pendurada na serra que atrai cada vez mais forasteiros.\" in Fugas/P\u00fablico\ud83d\udc9a\n#rbtgx #geres #xures #sistelo #fugas #publico... https://t.co/ZFhM0GN1tk"
        },
        {
            "author_id": "138854341",
            "created_at": "2018-12-18T16:10:36.000Z",
            "id": "1075060771091038211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Inauguramos o Museu da Natureza, no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias. O Museu faz parte do Parque Nacional Serra da Capivara. Mais um momento hist\u00f3rico para o Piau\u00ed. Mais um patrim\u00f4nio do Brasil! https://t.co/TefCdFA9oI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-18T15:56:08.000Z",
            "id": "1075057130078646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O secret\u00e1rio de #Biodiversidade do MMA, Fernando Lyrio, fala sobre as facilidades do app #ParquesDoBrasil. \u00c9 s\u00f3 baixar nas principais lojas de vendas de app e saber, por exemplo, quais os principais atrativos de um parque ou qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o +pr\u00f3xima de vc!Aperte o \u25b6\ufe0f https://t.co/sIQWHIC4V5"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-12-18T15:21:02.000Z",
            "id": "1075048297969213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter \u00e1rea com estrutura pra camping pra quem fizer a trilha das 7 Quedas com pernoite no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HVswdJOFu6"
        },
        {
            "author_id": "2480234707",
            "created_at": "2018-12-18T15:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1075046515738066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje \u00e9 desfrutando dessa paisagem maravilhosa!\n\n#NovaLisboaViagens #ubajara #parquenacionaldeubajara #parnaubajara #turismo #ibiapaba #turismonaibiapaba em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/f8O6zUtjKT"
        },
        {
            "author_id": "355474903",
            "created_at": "2018-12-18T14:53:54.000Z",
            "id": "1075041469520637970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #losalerces\nTemporada de lago! https://t.co/CbTNYnAluw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-12-18T14:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 186,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075036359864266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 pra comemorar! \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udfc6 O Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu seu recorde de visita\u00e7\u00e3o anual HOJE!\n\nO Parque abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, voc\u00ea j\u00e1 conhece? Que tal fazer parte desse n\u00famero? \ud83e\udd29\n@CataratasBrasil\n\ud83d\udcf7 Christian Rizzi https://t.co/tUfhn3suaP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-12-18T14:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1075034259352707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A gest\u00e3o do Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros continuar\u00e1 sendo executada pelo @ICMBio. O Programa de Concess\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Visita\u00e7\u00e3o nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, encabe\u00e7ado pelo ICMBio h\u00e1 2 anos, \u00e9 executado a partir de estudos t\u00e9cnicos e consultas p\u00fablicas. https://t.co/rrjSqVj1jz"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-12-18T14:00:08.000Z",
            "id": "1075027937982853122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/Rhr1dbYZDo"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-12-18T14:00:07.000Z",
            "id": "1075027934648430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/BWn6mmX4xB"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-12-18T14:00:05.000Z",
            "id": "1075027925722980357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/c58WvOClUo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-12-18T13:58:12.000Z",
            "id": "1075027452383162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/HtM7Zu4DJf"
        },
        {
            "author_id": "71863016",
            "created_at": "2018-12-18T13:38:16.000Z",
            "id": "1075022438184955905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/4iCObmBU0S"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-12-18T13:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69635,
                        -9.01404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1075022097058066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 a inaugura\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato, uma bel\u00edssima obra destacando a flora e a fauna da regi\u00e3o h\u00e1 muitos anos!\u2026 https://t.co/voTYEYKyNx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-18T13:26:11.000Z",
            "id": "1075019396458926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ICMBioNaM\u00eddia \ud83d\udcf0O Parque Nacional #SerraDaCanastra atrai muito mais do que apenas trilheiros. Confira quatro esportes radicais que voc\u00ea pode curtir durante a estadia no local \u2b07\ufe0f\u00a0https://t.co/SPTi8Ylasd"
        },
        {
            "author_id": "37987887",
            "created_at": "2018-12-18T13:24:42.000Z",
            "id": "1075019021341343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "1. Quita todas as suas d\u00edvidas com o estado; \n2. Se muda para uma palafita perto ali do Parque Nacional da Serra do Divisor; \n3. Viva de ca\u00e7a e coleta de frutos;\n4. Seu problemas acabaram, voc\u00ea n\u00e3o precisa pagar imposto e a Receita Federal n\u00e3o vai te encher. https://t.co/19brVZyWv0"
        },
        {
            "author_id": "1254439194",
            "created_at": "2018-12-18T13:17:44.000Z",
            "id": "1075017267669336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o anual https://t.co/pSLK3s8IVy"
        },
        {
            "author_id": "2212290392",
            "created_at": "2018-12-18T13:08:15.000Z",
            "id": "1075014881227800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuull galerinha, a ter\u00e7a come\u00e7ou encharcada de surpresas! \ud83d\ude05\n\u00c9 nessa manh\u00e3 que as Cataratas do Igua\u00e7u ir\u00e1 bater o seu recorde de visita\u00e7\u00e3o anual!!! \ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udf89... https://t.co/lRSzkPc2j2"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-18T13:06:20.000Z",
            "id": "1075014400598335490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 1\u00ba de janeiro deste ano at\u00e9 segunda-feira (17), a unidade registrou a visita de 1.787.393 pessoas. https://t.co/WwxAf7iLoZ"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2018-12-18T11:57:04.000Z",
            "id": "1074996970157162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional do Igua\u00e7u vai bater recorde de visita\u00e7\u00e3o anual nesta ter\u00e7a (18) https://t.co/BRkSGVUfFW https://t.co/z2UvgfkbZS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-12-18T11:42:49.000Z",
            "id": "1074993384434089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai bater nesta ter\u00e7a seu recorde de visita\u00e7\u00e3o anual\nhttps://t.co/ryV734Lfhz https://t.co/NEitwGgHYD"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-12-18T11:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074986508824834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qOsJXLJJf1 Imagens a 300Metros de Altura - Parque Nacional Serra da Canastra - Casca"
        },
        {
            "author_id": "928580913612681216",
            "created_at": "2018-12-18T11:12:00.000Z",
            "id": "1074985629258272774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abre hoje na Serra da Capivara no Piau\u00ed o Museu da Natureza. A obra final de Niede Guidon no Parque Nacional. Um museu que conta a hist\u00f3ria das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas para entender a\u2026 https://t.co/74b05ly0jm"
        },
        {
            "author_id": "4194305933",
            "created_at": "2018-12-18T10:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1074974048067772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83e\udd81\ud83c\udf3b em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/gY55k86I25"
        },
        {
            "author_id": "1441329889",
            "created_at": "2018-12-18T09:41:57.000Z",
            "id": "1074962963872796673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/FNlJdIXe16"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-18T09:18:13.000Z",
            "id": "1074956991964033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos do Facebook, venho mostrar a parte final do passeio no parque Nacional de Itatiaia! https://t.co/MwpBqxNm2q"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-18T09:17:26.000Z",
            "id": "1074956795410563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Continua a trilha com as belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34\nProcurei um jeito de mostrar de fato a sensa\u00e7\u00e3o de caminhar num lugar\u2026 https://t.co/XEE88X95MX"
        },
        {
            "author_id": "240819443",
            "created_at": "2018-12-18T07:11:33.000Z",
            "id": "1074925115748560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dos principais bairros da minha cidade natal s\u00e3o aldeias ind\u00edgenas, \u00e1rea protegida por lei e tudo, e tipo... Por muito tempo eu meio que n\u00e3o dei aten\u00e7\u00e3o a isso, as nossas ancestralidades, nossa ess\u00eancia, agora que come\u00e7o a caminhar nessa dire\u00e7\u00e3o vejo o qu\u00e3o bobo fui..."
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2018-12-18T07:06:05.000Z",
            "id": "1074923739672768517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF visita reserva extrativista no AM para apurar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/OyoqgRttq5 https://t.co/97EKtsQiMZ"
        },
        {
            "author_id": "248914258",
            "created_at": "2018-12-18T04:37:26.000Z",
            "id": "1074886330289717250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava aqui pensando. A Raquel foi atr\u00e1s do S\u00e9rgio em Palawan com m\u00e3e e filha a tira colo. A Itz soltou v\u00eddeo de um arco \u00edris l\u00e1 que muito me deixou suspeita. \nSer\u00e1 parte do Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa?\n\nHum... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "858694942612488193",
            "created_at": "2018-12-18T03:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074876028689047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/vcfMnQw4Gk Telef\u00e9rico Parque Nacional de Chicamocha 2018"
        },
        {
            "author_id": "48757738",
            "created_at": "2018-12-18T03:36:58.000Z",
            "id": "1074871115116412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/W8OeAfa8Xz"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2018-12-18T03:04:05.000Z",
            "id": "1074862838928285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF visita reserva extrativista no AM para apurar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/tg1Dsf7yos"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-12-18T03:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074862635399737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/9HgZMByNLF"
        },
        {
            "author_id": "80264817",
            "created_at": "2018-12-18T02:14:19.000Z",
            "id": "1074850314682032133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/y9vgH0YJAF"
        },
        {
            "author_id": "2827149109",
            "created_at": "2018-12-18T02:07:46.000Z",
            "id": "1074848665813086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/Wj3ShzM2a9"
        },
        {
            "author_id": "928905203306434561",
            "created_at": "2018-12-18T01:40:36.000Z",
            "id": "1074841828279627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/AtAQLY9mwC"
        },
        {
            "author_id": "954904988626702336",
            "created_at": "2018-12-18T00:29:38.000Z",
            "id": "1074823969444909063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito ser roteirista de televis\u00e3o e ilustrador e ser gerente de alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "854358798911373312",
            "created_at": "2018-12-18T00:25:19.000Z",
            "id": "1074822883262849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais - Sandra Monteiro conta de tudo um pouco https://t.co/99dbebIUE4"
        },
        {
            "author_id": "1642030226",
            "created_at": "2018-12-17T23:43:22.000Z",
            "id": "1074812327667646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie, lugares que eu quero conhecer kkk Parque Nacional de Yosemite, no estado da Calif\u00f3rnia, EUA! \ud83d\ude0d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\u26f0\ud83c\udf33\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/YabRYB8YPw"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-12-17T23:30:51.000Z",
            "id": "1074809179221749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente \u00e9 atropelada e morre no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KDRwJCbGpy https://t.co/hlUoQtCMKm"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2018-12-17T23:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "alexemissario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074807738969063424",
            "in_reply_to_user_id": "892238380699971587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexemissario PNI - Parque nacional do Itatiaia - Itatiaia - RJ"
        },
        {
            "author_id": "263745431",
            "created_at": "2018-12-17T22:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074798745160691713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kYWGDVgFBO"
        },
        {
            "author_id": "735903283806605312",
            "created_at": "2018-12-17T22:03:03.000Z",
            "id": "1074787079941427202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil n\u00e3o consegue parar de cagar ... dia a dia ... https://t.co/XHQazOXeTv"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-12-17T21:31:07.000Z",
            "id": "1074779046100197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a-Tarefa Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/8ywl6D1205 https://t.co/HeO0aB2Yy8"
        },
        {
            "author_id": "17140458",
            "created_at": "2018-12-17T21:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1167,
                        -14.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "15babefc316c663c"
            },
            "id": "1074772242788220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "goiasturismo  -  O munic\u00edpio de Mamba\u00ed est\u00e1 situado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), nas nascentes do Rio Vermelho. Na regi\u00e3o, h\u00e1 uma grande diversidade de cachoeiras, grutas,\u2026 https://t.co/tIlEbzFeSz"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-12-17T21:00:00.000Z",
            "id": "1074771213824577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosa de 84 anos fica perdida por tr\u00eas dias em parque nacional na Austr\u00e1lia: 'Chocante'. https://t.co/bjJH64K9vI"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-17T20:50:20.000Z",
            "id": "1074768783217225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1 e Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-12-17T20:24:39.000Z",
            "id": "1074762316657377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute m\u00e9todos de revis\u00e3o do zoneamento e normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/guhqaMg9Jq https://t.co/vMQO1qX2zP"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2018-12-17T20:14:35.000Z",
            "id": "1074759784824483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares reduzem 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o.Aprovada redu\u00e7\u00e3o de 3 UCs atrav\u00e9s emendas \"Jabuti\",via MP. S\u00e3o elas: o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, e Flona (Floresta Nacional)de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia), ambos no DF https://t.co/enL03pe3Wo"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2018-12-17T19:24:39.000Z",
            "id": "1074747220807901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 246,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 133
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente de Bolsonaro, Ricardo de Aquino Salles, \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo de tentar alterar de maneira irregular o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea com o objetivo de favorecer uma s\u00e9rie de ind\u00fastrias. https://t.co/VyC9x45IFK"
        },
        {
            "author_id": "1035749914427441152",
            "created_at": "2018-12-17T19:16:35.000Z",
            "id": "1074745189049221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo o parque nacional, \u00e9 isso"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2018-12-17T19:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074744838493483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais (via @MPF_AM) #mpf https://t.co/Kbv8S9Ngal"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-12-17T19:10:14.000Z",
            "id": "1074743590780190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute m\u00e9todos de revis\u00e3o do zoneamento e normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TjfJrBpajR"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2018-12-17T18:31:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1074733861672771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Izalci Lucas (PSDB-DF) \u00e9 autor de uma emenda \u201cjabuti\u201d na Medida Provis\u00f3ria (MP 852), que vai reduzir em 43% o territ\u00f3rio da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 esse tipo de senador que Bras\u00edlia precisa? #MeioAmbiente #Bras\u00edlia https://t.co/x2DUyHtEZj"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-12-17T18:08:43.000Z",
            "id": "1074728108853526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG abre 2019 com atividades para crian\u00e7as. \n\nInscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas! \n\nhttps://t.co/kbh7m7z3XL https://t.co/gCFNDhPIJN"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:56.000Z",
            "id": "1074724136554061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais\n\nhttps://t.co/LwuOIyCvUb https://t.co/l5J88uud23"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:51.000Z",
            "id": "1074724117591588870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades\u00a0tradicionais https://t.co/XHW1cEn26d https://t.co/Pu4UOPeltk"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2018-12-17T17:52:01.000Z",
            "id": "1074723908161601539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades tradicionais https://t.co/rfk8zlTaGO https://t.co/YFTDlnAy46"
        },
        {
            "author_id": "3195272051",
            "created_at": "2018-12-17T17:46:17.000Z",
            "id": "1074722464431779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis toda no parque nacional hoje sim ou claro"
        },
        {
            "author_id": "552783069",
            "created_at": "2018-12-17T17:37:58.000Z",
            "id": "1074720370538762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sam, Toddy e Lia a caminho\n.\n#leoavelinophoto\n#ensaiodegestante\n#ensaiofotografico \n#gestantes2018 \n#gestante  @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia \u2014 at Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cAmmXKxj3h"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-12-17T16:14:49.000Z",
            "id": "1074699445483307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FT Amaz\u00f4nia visita Reserva Extrativista Arapixi (AM) para identificar viola\u00e7\u00e3o de direitos de comunidades\u00a0tradicionais https://t.co/mlrX8NVfyQ"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2018-12-17T16:06:43.000Z",
            "id": "1074697405973463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um passo para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pontal da\u00a0Barra https://t.co/9NZz0u52xt"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2018-12-17T15:53:18.000Z",
            "id": "1074694032817876998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o discutidas durante reuni\u00e3o de conselho #\u00e1reaambiental https://t.co/8FVLimBxAK"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-12-17T15:47:11.000Z",
            "id": "1074692492241575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy or die trying. \ud83d\ude00\n\ud83d\udcf8 - @tainah_haniat em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Wurk9PPCTu"
        },
        {
            "author_id": "2343459625",
            "created_at": "2018-12-17T15:43:24.000Z",
            "id": "1074691538914029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Refugio de Goriz (2.000m)\nParque Nacional de #Ordesa\n\ud83c\udf04\ud83c\udf04 https://t.co/e97phe8bSP"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2018-12-17T15:25:32.000Z",
            "id": "1074687042062299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia pode ser perdida, alertam ambientalistas | Distrito Federal | G1 https://t.co/Tcxp8BuKkN"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-12-17T15:15:51.000Z",
            "id": "1074684606337695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute m\u00e9todos de revis\u00e3o do zoneamento e normas de uso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais em: https://t.co/fzrkoLYP07 https://t.co/zYHunJQHLP"
        },
        {
            "author_id": "219354628",
            "created_at": "2018-12-17T15:03:20.000Z",
            "id": "1074681457740779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "declaratoria de Rio Bravo Como \u00e1rea protegida !!! https://t.co/s7ZkzoZHVj"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2018-12-17T15:00:09.000Z",
            "id": "1074680655345344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jacamara\u00e7u (Jacamerops aureus) \u00e9 um p\u00e1ssaro comum, mas pouco avistado, nas terras baixas da floresta Amaz\u00f4nica. Geralmente, a sua presen\u00e7a \u00e9 somente notada pelo seu distinto canto. Registro feito pela The Natural Media, na Floresta Nacional de Yasuni, Equador. https://t.co/Bo22VOcC2h"
        },
        {
            "author_id": "372450580",
            "created_at": "2018-12-17T14:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5748,
                        -3.7737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1074679116241211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional de Jericoacoara \n.\n.\nComo \u00e9 lindo esse lugar! \ud83d\ude0d Da Duna do P\u00f4r do Sol d\u00e1 para ver de um lado o mar, a praia de Jeri, a Vila ao fundo e do outro lado o Parque cheio de\u2026 https://t.co/EZgZ18iaL1"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-12-17T13:19:04.000Z",
            "id": "1074655215767441410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "De acordo com o relat\u00f3rio da medida provis\u00f3ria, o Parque Nacional perde 129 hectares e a Floresta Nacional mais de 4 mil hectares. A Frente Parlamentar Ambientalista j\u00e1 apresentou pedido para anula\u00e7\u00e3o do texto.\n https://t.co/0zBLYJ0FpX"
        },
        {
            "author_id": "1058519753352978432",
            "created_at": "2018-12-17T13:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "OCantoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074651463559905280",
            "in_reply_to_user_id": "4238603847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCantoOficial Banda do parque, nacional do Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2018-12-17T12:39:22.000Z",
            "id": "1074645225228984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ver\u00e3o \nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG ir\u00e1 realizar caminhadas ecol\u00f3gicas para adultos e crian\u00e7as durante as #f\u00e9rias, n\u00e3o perca! https://t.co/51wO66OErs"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2018-12-17T12:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1074641770133233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddf3.\n#phoneographic #errejota #shotoniphone #yourshotphotographer #errejota021 #riodejaneiro #riointerior #itatiaia #shotoniphonex #man #nature em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UcMTiNCql5"
        },
        {
            "author_id": "320988822",
            "created_at": "2018-12-17T12:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Vitor___gomes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "CancerJack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074637831824396288",
            "in_reply_to_user_id": "377660206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitor___Gomes @CancerJack Ele n\u00e3o vive em \u00e1rea dele. Vive em \u00e1rea protegida pelo Estado ali\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-12-17T11:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 262,
                        "username": "alexmansur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1074634189788667905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos #L\u00e1V\u00eamElesDeNovo #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim - \"O Parque Nacional de #S\u00e3oJoaquim \u00e9 um dos alvos da manobra. A proposta pode ser aprovada at\u00e9 mar\u00e7o pelo plen\u00e1rio da C\u00e2mara e do Senado. O plano \u00e9 tirar 20% da \u00e1rea do parque\": https://t.co/HgGzE1cUE2 Via @alexmansur"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-12-17T11:41:37.000Z",
            "id": "1074630694649937921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja quem assume a gest\u00e3o dos dois hot\u00e9is de luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com vistas \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/Ofx1mlUqX0"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-12-17T11:40:38.000Z",
            "id": "1074630446389096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En cabo Home, dende o areal de Melide e xunto \u00e1 punta Robaleira vista parcial da illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/vUEGZTidez"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-12-17T11:36:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1074629390246576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Das 3 UCs alteradas pela #MP852, aprovada por Comiss\u00e3o Mista na \u00faltima semana e que deve ser votada na C\u00e2mara nos pr\u00f3ximos dias, o Parna #S\u00e3oJoaquim ser\u00e1 o mais afetado, com redu\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea em 20%.&gt; https://t.co/ojCxwH0Mx0\n\n#UnidosCuidamos #N\u00e3oMP852 #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim https://t.co/Is14oFRiqS"
        },
        {
            "author_id": "778017259",
            "created_at": "2018-12-17T11:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074627552977727490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias, sua linda! \ud83e\udd29 #waterfall #natureza em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ShyFCE3XAw"
        },
        {
            "author_id": "95212991",
            "created_at": "2018-12-17T11:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AndreVerssimo2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074624259102830593",
            "in_reply_to_user_id": "1158685009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreVerssimo2 Mas Arraial \u00f1 \u00e9 praia de ryco n\u00e3o rapaz! Kkkkk...S\u00f3 a praia do Pontal (Em Arraial) que paga-se pra entrar porque \u00e9 dentro de uma \u00e1rea protegida. O resto \u00e9 sussa.\ud83d\ude09\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2018-12-17T11:07:41.000Z",
            "id": "1074622153797062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25aaA Rota das Emo\u00e7\u00f5es \u00e9 uma verdadeira dose tripla em emo\u00e7\u00e3o que re\u00fane aventura, praia e ecoturismo e envolve para\u00edsos naturais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI), o Parque Nacional dos... https://t.co/NtoNZgKeLs"
        },
        {
            "author_id": "154097323",
            "created_at": "2018-12-17T10:44:05.000Z",
            "id": "1074616213584707590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"Highway to Hell\", a Estrada para o Inferno\" fica no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, no M\u00e9xico. Um dia.... Ah, um dia....\n #HighwayToHell #Carlsbad\u2026 https://t.co/ynFJerFgOs"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2018-12-17T10:34:33.000Z",
            "id": "1074613814144966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de pol\u00edticos quer subtrair esse c\u00e2nion fant\u00e1stico do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/RU7K0rFAYc https://t.co/Yqp8cjL6Gj"
        },
        {
            "author_id": "794311466514075651",
            "created_at": "2018-12-17T09:08:39.000Z",
            "id": "1074592199243902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compet\u00eancia para o julgamento de crime ambiental em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/M6ftwMAbui https://t.co/SIETSNAA6q"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-17T08:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074587397432729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Parques pelo mundo on @Pinterest: Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o Circuito W em Torres del Paine, o parque nacional mais lindo do Chile! https://t.co/oO9YjO0D6Y"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2018-12-17T08:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074585304126889986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/eLx5Fxux1s Sobevoando - Rio S\u00e3o Francisco- Parte Alta Casca D'anta-Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "160178015",
            "created_at": "2018-12-17T08:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074583095242842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bir @YouTube videosu be\u011fendim: https://t.co/qhRMJUwB8W Topo da Cachoeira Casca D'anta- 300 Metros De Queda Livre - Parque Nacional da"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-12-17T06:01:13.000Z",
            "id": "1074545027169337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 uma inteireza.\nNunca soube ser metade de nada!\n\u267e em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/ALrIqMvuDd"
        },
        {
            "author_id": "289705143",
            "created_at": "2018-12-17T03:21:30.000Z",
            "id": "1074504833930014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Pildade \u00e9 monumento natural em POrtugal https://t.co/dmGbma1wBB"
        },
        {
            "author_id": "217318843",
            "created_at": "2018-12-17T03:13:23.000Z",
            "id": "1074502790427435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida reserva natural Raulintal #LaUnionCL https://t.co/1mHX7uc2Kv"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-12-17T01:09:21.000Z",
            "id": "1074471579755655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PRAINHA\n\nReserva Extrativista Prainha do Canto Verde, \u00faltima parada no litoral do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1. Confira como foi no blog do projeto.\n\nhttps://t.co/xw50uEMdGz https://t.co/xw50uEMdGz"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-12-17T01:08:29.000Z",
            "id": "1074471359210774529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nReserva Extrativista Prainha do Canto Verde, \u00faltima parada no litoral do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Cear\u00e1. Confira como foi no blog do projeto.\n\nhttps://t.co/mddnVbqxah https://t.co/mddnVbqxah"
        },
        {
            "author_id": "46413920",
            "created_at": "2018-12-16T23:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "TalbertO1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074452279875518464",
            "in_reply_to_user_id": "46474276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TalbertO1 @mvomoreira Migo eu n sou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra me preservar"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-12-16T23:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0397754,
                        -15.8556184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1074446645985714181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o era s\u00f3 o vinho! \ud83d\ude0d\u2728\ud83e\udd42 #domingosnocantinho em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/E2iMPvp0AY"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2018-12-16T23:00:32.000Z",
            "id": "1074439161606746113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A realidade virtual da pr\u00e9-hist\u00f3ria\n\nParque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, ganha Museu da Natureza, uma constru\u00e7\u00e3o em espiral com exposi\u00e7\u00f5es sobre o impacto do clima na evolu\u00e7\u00e3o da vida\n\nhttps://t.co/7mEy6tNCm3"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-16T23:00:18.000Z",
            "id": "1074439101846302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentares aprovam emendas p/ redu\u00e7\u00e3o de 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SVkRPT2ugX De forma capciosa, deputados e senadores aprovaram emendas q delimitam as \u00e1reas do Parque e da Floresta Nacionais de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Agora, vai p/ C\u00e2mara... https://t.co/Ex1c45qoTw"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-12-16T22:22:28.000Z",
            "id": "1074429579664723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta de Ni\u00e9de Guidon para preservar o maior tesouro arqueol\u00f3gico brasileiro\nDepois de uma vida turbulenta \u00e0 frente do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, a arque\u00f3loga cogita abandonar seu projeto de vida. E isso lhe d\u00f3i demais, porque ela... https://t.co/8K3S4pXuEV"
        },
        {
            "author_id": "461460422",
            "created_at": "2018-12-16T21:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074414605928198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/JRMhxgTOKA Words Of Wonders | Brasil - 1/5 Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-12-16T21:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1074414287479889923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Nem todo rei precisa de coroa, me satisfa\u00e7o com um Castelo \ud83d\ude0e\n\u2022\n\u2022\n~ Castelos da Taquara - Parque Nacional da Tijuca ~\n\u2022\n\u2022\n#MontanhistasCorsarios #CorsariosRJ  #PontoDeEquilibrio #Paz\u2026 https://t.co/xkg9mu0zpd"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-12-16T20:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alexaraujoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074405006470770688",
            "in_reply_to_user_id": "167836092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexaraujoc e ainda tem passeio de barco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra voc\u00ea segurar a vara de sunga branca e praticar a\u00ed uma pesca ilegal talkei"
        },
        {
            "author_id": "995793118275555329",
            "created_at": "2018-12-16T20:16:41.000Z",
            "id": "1074397926976303114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no parque nacional, top de linhaaa"
        },
        {
            "author_id": "360565378",
            "created_at": "2018-12-16T18:48:49.000Z",
            "id": "1074375811669450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dos Len\u00e7\u00f3is. #feriasnopedal. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/EZMRAgLdbD"
        },
        {
            "author_id": "360565378",
            "created_at": "2018-12-16T18:30:11.000Z",
            "id": "1074371123020611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar inesquec\u00edvel. #feriasnopedal. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/e3xQbaw9SW"
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2018-12-16T17:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074357728364150790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional - @FernandoGuida https://t.co/NfKjgnPUbE"
        },
        {
            "author_id": "2786465535",
            "created_at": "2018-12-16T17:01:59.000Z",
            "id": "1074348926617223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/DqBmdGR3st"
        },
        {
            "author_id": "167517041",
            "created_at": "2018-12-16T16:35:43.000Z",
            "id": "1074342315769122817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE\nA Maior  Bacia de G\u00e1s do Mundo  est\u00e1 em Mo\u00e7ambique com 80TF\n\nA 2\u00b0 Maior do Mundo est\u00e1 no Brasil, no Estado do Paran\u00e1, Fronteira  com o Paraguai, 70 TF\n\nEstranhamente Dilma decretou  \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\ntoda \u00e1rea  do Paran\u00e1.\n\nE Vc  Brasileiro  sabia  disto????"
        },
        {
            "author_id": "721181418261495809",
            "created_at": "2018-12-16T16:30:46.000Z",
            "id": "1074341073324007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patagonia: Santa Cruz - Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/bvbkQY15cn"
        },
        {
            "author_id": "15704699",
            "created_at": "2018-12-16T16:11:22.000Z",
            "id": "1074336190466351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo de rede solid\u00e1ria com foco social e ambiental. Produtos ecossociais do Projeto Trilhas do Gomeral da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, da qual apoio. Reconhecimento por entidades como a... https://t.co/kBG9sZ1nWH"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-16T16:09:57.000Z",
            "id": "1074335831714906114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 07 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lagamar do Cau\u00edpe - CE\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "524609860",
            "created_at": "2018-12-16T15:37:44.000Z",
            "id": "1074327725912088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise \u00e9 um lago do Parque Nacional de Banff.(Canada)\n O P\u00eder de Santa M\u00f4nica um marco com mais de 100 anos de exist\u00eancia.(Usa)\nviajecom@bikeroadtour.com.br\nLouri Filho"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2018-12-16T15:30:09.000Z",
            "id": "1074325817042317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenhos mais simples no parque nacional foram feitos depois dos mais complexos https://t.co/TUFcKSkB9g"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-16T15:11:28.000Z",
            "id": "1074321116548816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres, Parque Nacional.\nMais da metade da \u00e1rea total de #Londres ser\u00e1 #verde, incorporando mais #telhados vivos e paredes cobertas de #grama e #plantas, bem como \u201cjardins de #chuva para evitar #enchentes, e habitats p/a vida #selvagem. https://t.co/AK4MvedkMx"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2018-12-16T14:58:11.000Z",
            "id": "1074317773046611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a liberada no Brasil? https://t.co/SRHRDRbdh9"
        },
        {
            "author_id": "34803166",
            "created_at": "2018-12-16T14:36:13.000Z",
            "id": "1074312244098490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/4zF1dTSL0N"
        },
        {
            "author_id": "277580195",
            "created_at": "2018-12-16T14:20:13.000Z",
            "id": "1074308216723595266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes \u00e9 uma explos\u00e3o de cores naturais! \u2728 Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia. Fotos de @jordanmcfal https://t.co/AfieKR4xM4"
        },
        {
            "author_id": "216464096",
            "created_at": "2018-12-16T13:47:55.000Z",
            "id": "1074300091022929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monfrag\u00fce, meca para ornit\u00f3logos :) https://t.co/xPLEx5KFzQ"
        },
        {
            "author_id": "135752038",
            "created_at": "2018-12-16T12:19:31.000Z",
            "id": "1074277843335593985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/mssNFLAU4b"
        },
        {
            "author_id": "1041471698770571264",
            "created_at": "2018-12-16T12:14:08.000Z",
            "id": "1074276488256610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IK8ktBGSWm"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-12-16T11:30:04.000Z",
            "id": "1074265398663626758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Prov\u00edncia de Corrientes, ao noroeste da Rep\u00fablica Argentina, o parque \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Corredor Ecotur\u00edstico do Litoral! https://t.co/thLTiEEV2l"
        },
        {
            "author_id": "2655421147",
            "created_at": "2018-12-16T11:25:17.000Z",
            "id": "1074264194273435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smoothness two. \ud83e\udd19\ud83c\udfff\n\ud83d\udcf8 - @tainah_haniat em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kbxxVyyaG1"
        },
        {
            "author_id": "105663310",
            "created_at": "2018-12-16T10:18:33.000Z",
            "id": "1074247400091463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/LAfuNumVz2"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-16T09:53:03.000Z",
            "id": "1074240983808835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/DKYbwYbRJF"
        },
        {
            "author_id": "1074047230334681090",
            "created_at": "2018-12-16T09:42:44.000Z",
            "id": "1074238385726939137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quadro de Mala e Cuia vamos conhecer o Parque Nacional do Itatiaia que est\u00e1 entre os estados do RJ e MG. As cidades de Visconde de Mau\u00e1, Maromba e Maring\u00e1 s\u00e3o repletas de montanhas e\u2026 https://t.co/YyAnY3En3v"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2018-12-16T09:33:43.000Z",
            "id": "1074236118256771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou agitar a coisas e vou partir pro parque nacional, vou ficar igual uma lagartixa na pedra pra v\u00ea se eu pego uma cor, j\u00e1 to ficando amarela nessa merda"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-16T08:53:03.000Z",
            "id": "1074225881944649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/rAAPWcfyZ7"
        },
        {
            "author_id": "152349764",
            "created_at": "2018-12-16T05:19:22.000Z",
            "id": "1074172107305689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/ujiR0RLI0W"
        },
        {
            "author_id": "128385309",
            "created_at": "2018-12-16T02:14:50.000Z",
            "id": "1074125667481075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Bkwvcxihyp"
        },
        {
            "author_id": "1049250457",
            "created_at": "2018-12-16T01:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "alberthbyang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074119468119453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Rainier \ud83d\ude0d\ud83c\udf31 Foto por @alberthbyang https://t.co/EW0tPS9DUD"
        },
        {
            "author_id": "949391295604252673",
            "created_at": "2018-12-16T00:12:44.000Z",
            "id": "1074094942266499072",
            "in_reply_to_user_id": "949391295604252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1910, criou o Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios e, a partir da\u00ed, conseguiu pacificar tribos, como a dos botocudos e caingangues. Foi dele tamb\u00e9m, em 1952, a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "3131764582",
            "created_at": "2018-12-16T00:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1074092710640959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atende a\u00ed beb\u00ea, fala comigo \ud83d\udca5 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5M1JiGvD4q"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-12-15T23:44:35.000Z",
            "id": "1074087859202785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed- Sul de Teresina, o Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque  Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Museu do Homem Americano, Museu da Natureza, temos que agradecer nossos turistas que durante todo ano nos prestigiou com sua visita. Obrigada!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2018-12-15T23:23:06.000Z",
            "id": "1074082452468064257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/nzdvxOXZ82"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-12-15T23:05:13.000Z",
            "id": "1074077949375197190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/Ok6EWiz9je"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-12-15T23:01:14.000Z",
            "id": "1074076946173227013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/3ZNuRFwLpY"
        },
        {
            "author_id": "771887391267254272",
            "created_at": "2018-12-15T22:01:15.000Z",
            "id": "1074061851137359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste final de semana estaremos postando 20 Grandes Destinos para se viajar em 2019.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n1\u20e3LAGO MORAINE fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situado na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1.\n\n#20grandesdestinos2019 https://t.co/rwccFX7Cjw"
        },
        {
            "author_id": "572096611",
            "created_at": "2018-12-15T22:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "FloripaTriskel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "username": "dud37"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074061577580630017",
            "in_reply_to_user_id": "1073718190528716801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@FloripaTriskel @dud37 @jairbolsonaro @GeneralMourao Esse vagabundo est\u00e1 falando da reserva de g\u00e1s do Paran\u00e1 que Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra ningu\u00e9m mexer e esses vagabundos pegarem sem ningu\u00e9m saber, n\u00e3o \u00e9???"
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2018-12-15T21:24:32.000Z",
            "id": "1074052614009053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA CACHOEIRA \u2195\ufe0f\u2623\ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/RmiczpmjwD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-12-15T21:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 186,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 203,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074049516435894274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo deveria ser Parque Nacional, promovendo o Mergulho e Ecoturismo pra gerar emprego e renda com conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. Confiamos que os novos gestores do @mmeioambiente e @ICMBio v\u00e3o dar jeito neste e em outros absurdos! https://t.co/6Qnv271X33"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-15T21:00:27.000Z",
            "id": "1074046550815461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Era s\u00f3 o que faltava! Futuro ministro do Meio Ambiente \u00e9 ruralista e r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JYOBCCae0C Ricardo Salles responde a processo na justi\u00e7a paulista por a\u00e7\u00e3o contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, odeia ONGs, \u00e9 a favor do porte de armas e da viol\u00eancia no campo https://t.co/7E1xmXEiQd"
        },
        {
            "author_id": "365235685",
            "created_at": "2018-12-15T20:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1074043890863390721",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Isso ainda \u00e9 magoa do IBAMA por ter te multado enquanto pescava \u00e1rea protegida? Ou vai economizar pra pagar o motorista \u00e9 a personal trainer?"
        },
        {
            "author_id": "216742832",
            "created_at": "2018-12-15T19:34:40.000Z",
            "id": "1074024964842536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!!\n#indoembora #chegaporhoje #cansei em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/DrJy6cjpZq"
        },
        {
            "author_id": "216742832",
            "created_at": "2018-12-15T19:08:02.000Z",
            "id": "1074018260104998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Departamento de Make improvisado!!!!\n#makeup #carlarodriguesmakeupartist #maquiagem #editorial em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/aYxnHuNBaM"
        },
        {
            "author_id": "254268566",
            "created_at": "2018-12-15T18:39:23.000Z",
            "id": "1074011049886666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/aaK76wf16s"
        },
        {
            "author_id": "131588771",
            "created_at": "2018-12-15T18:29:54.000Z",
            "id": "1074008664460140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Alhucemas.: Alhoceima Playa Quemado. https://t.co/B9vBPHaMTl"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-12-15T18:07:03.000Z",
            "id": "1074002914052435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lobo ib\u00e9rico, a cabra mont\u00eas, a raposa vermelha, neve na serra, paisagens in\u00f3spitas. Estas s\u00e3o algumas das imagens mais marcantes que fazem parte da exposi\u00e7\u00e3o 'Olhares Secretos do... https://t.co/a3PZaz8DCQ"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-12-15T17:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073999676184121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: Confira uma lista com 16 lodges incr\u00edveis no Kruger Park. As reservas privadas adjacentes ao parque nacional abrigam alguns dos mais incr\u00edveis hot\u00e9is, no meio da savana afric\u2026 https://t.co/dDtMF73feT"
        },
        {
            "author_id": "359387312",
            "created_at": "2018-12-15T17:44:50.000Z",
            "id": "1073997322831495179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/28jUXVTJoe"
        },
        {
            "author_id": "58193009",
            "created_at": "2018-12-15T17:42:42.000Z",
            "id": "1073996785163603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/YwsUNKeJ3R"
        },
        {
            "author_id": "80123930",
            "created_at": "2018-12-15T17:40:59.000Z",
            "id": "1073996356308611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/5THioDG5PX"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-15T17:06:00.000Z",
            "id": "1073987548928765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9 - CE\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2018-12-15T17:02:32.000Z",
            "id": "1073986679940239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/H94EOhuO8X"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-12-15T16:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 204,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 211,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 221,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 233,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 243,
                        "username": "afrorevolt"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 255,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 267,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073981770138292226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00ba parque nacional dos #EUA tamb\u00e9m sofre c/ #aquecimento global\nhttps://t.co/mqVZCA6P7Q\n\nNeve derretendo, florestas secas, menos aves e peixes doentes \u00e9 a realidade dos pr\u00f3ximos anos\n\nN\u00e3o \u00e9 \"conspira\u00e7\u00e3o\"\n@o_eco @obsclima @Greenpeace @pavarini @afrorevolt @LFeministe @lolaescreva https://t.co/XXs2pa1API"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-12-15T16:25:04.000Z",
            "id": "1073977248494043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o exatamente. Mas dentro da Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/LQbB0dzqgs"
        },
        {
            "author_id": "1072675634474876930",
            "created_at": "2018-12-15T16:09:18.000Z",
            "id": "1073973281802334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente Agradece.\nPrefeitura, MP e produtores: todos do mesmo lado\npara elabora\u00e7\u00e3o de documento que vai resultar em um decreto para implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u2013 na macrorregi\u00e3o do Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3. https://t.co/9XEByO5kVH"
        },
        {
            "author_id": "296574384",
            "created_at": "2018-12-15T15:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "bruceecurb"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073958859604152321",
            "in_reply_to_user_id": "17682537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruceecurb Ela \u00e9 linda e muito poderosa. Acabo de v\u00ea-la na reserva biol\u00f3gica mantida pela @usina_itaipu . Todos deveriam conhecer ela e a Harpia (Gavi\u00e3o Real). N\u00e3o tem como n\u00e3o lutar pela preserva\u00e7\u00e3o dos animais depois de conhec\u00ea-los. https://t.co/46IdZ2340S"
        },
        {
            "author_id": "303953714",
            "created_at": "2018-12-15T14:44:42.000Z",
            "id": "1073951993377497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu assistindo o RJTV e aparece uma trilha no Parque Nacional da Tijuca, que vontade de ir"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-12-15T14:37:54.000Z",
            "id": "1073950281845620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A placa de entrada diz \u201cReserva Biol\u00f3gica da Serra das Araras\u201d. https://t.co/alx95EK1Tc"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-12-15T13:56:42.000Z",
            "id": "1073939911546417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRILHA NOTURNA NO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA\nS\u00e1bado 15/12/2018\nDomingo 16/12/2018\n20h \u00e0s 22h30\nConto de Natal no Audit\u00f3rio do Centro de Visitantes (40 min) e Trilha Noturna (Caminhada Noturna para observar e escutar aves e morcegos)\n\u00c9 necess\u00e1rio trazer sua lanterna. https://t.co/KQkI5yPqLL"
        },
        {
            "author_id": "2219020087",
            "created_at": "2018-12-15T13:39:16.000Z",
            "id": "1073935526418411526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui 20 minutos Live das Cataratas do Igua\u00e7u! \u2014 agradecido at Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AxFa6bdEtp"
        },
        {
            "author_id": "48224183",
            "created_at": "2018-12-15T13:36:25.000Z",
            "id": "1073934807078449154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso pq Bras\u00edlia acabou de sair de uma crise h\u00eddrica https://t.co/J5L405iwae"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2018-12-15T13:00:00.000Z",
            "id": "1073925644084363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida pretende reduzir \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  https://t.co/p1OVdaYMxM"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2018-12-15T12:57:56.000Z",
            "id": "1073925122095017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O\n\nParque Nacional de Chapada mais um elefante branco?\n\nhttps://t.co/aqUPUnBPCP"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-12-15T12:20:56.000Z",
            "id": "1073915809922199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/c6taIzSlPK"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2018-12-15T12:03:32.000Z",
            "id": "1073911432721391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os elefantes at\u00e9 hoje s\u00e3o muito ca\u00e7ados para retirada das presas de marfim. Mas, em uma \u00e1rea protegida na \u00c1frica do Sul, a manada est\u00e1 segura e cercada de cuidados: https://t.co/1sbCvpJ3hT #GloboRep\u00f3rter https://t.co/KBOuhpcUVN"
        },
        {
            "author_id": "735647383393075200",
            "created_at": "2018-12-15T12:02:25.000Z",
            "id": "1073911152638345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, parques, animais e do lado de outro pa\u00eds. Que tal planejar sua viagem para conhecer Foz do Igua\u00e7u e Itaipu no Reveill\u00f3n? https://t.co/BYinTVGLCn #abussolaquebrada #parque #cachoeira #viagem #viajar #travel #traveler #travelphotography #fozdoiguacu #reveillon #fimdoano"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2018-12-15T11:10:10.000Z",
            "id": "1073898001486278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Somos seguidores das normas t\u00e9cnicas da NBR ISO 21101 e nosso Sistema de Gest\u00e3o de Seguran\u00e7a prev\u00ea a utiliza\u00e7\u00e3o de capacete na trilha do Rio do Boi no Parque Nacional de Aparados da Serra. https://t.co/QkIHhKXj9z"
        },
        {
            "author_id": "14504832",
            "created_at": "2018-12-15T10:19:45.000Z",
            "id": "1073885315167858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi tamanho retrocesso em t\u00e3o pouco tempo...\nhttps://t.co/9rJDY2jMYo"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-15T09:53:04.000Z",
            "id": "1073878598615031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fVIk3Eplrj"
        },
        {
            "author_id": "107445123",
            "created_at": "2018-12-15T09:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1073876574896828417",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Acertada decis\u00e3o do pres. @jairbolsonaro , pois foram criados estruturas administrativas p/ oferecer \u201cmamatas\u201d membros da ORCRIN-PT, pois aqui ns cidade tem 3 \u00f3rg\u00e3os cuidando mal de 1 \u00e1rea da conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do Brasil: Floresta Nacional do Araripe: 02/05/46"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-12-15T08:53:03.000Z",
            "id": "1073863496385916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/rElZSEQInz"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2018-12-15T08:30:12.000Z",
            "id": "1073857743650459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de meados de maio de 2019, o uso de pl\u00e1stico ser\u00e1 reduzido drasticamente no Parque Nacional de Fernando de Noronha. Excelente not\u00edcia! https://t.co/0rUNPSKnp3"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2018-12-15T08:16:42.000Z",
            "id": "1073854349376290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio em Itatiaia - Parque Nacional-A635, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLJEzi:) https://t.co/4Urjd4Faxq"
        },
        {
            "author_id": "35739784",
            "created_at": "2018-12-15T07:45:01.000Z",
            "id": "1073846373093728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jC9dOyrR0L"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-12-15T03:00:33.000Z",
            "id": "1073774786168401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/LEcaXsjrhG"
        },
        {
            "author_id": "2454822333",
            "created_at": "2018-12-15T02:31:12.000Z",
            "id": "1073767400842166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo da Quinta Lamosa a base, pass\u00e1mos um fim-de-semana a descobrir as muitas raz\u00f5es pelas quais devemos vencer a in\u00e9rcia e sair de casa. Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ge... https://t.co/krDNxvaHSc https://t.co/xizfxrBhkS"
        },
        {
            "author_id": "3005626071",
            "created_at": "2018-12-15T00:31:00.000Z",
            "id": "1073737151903350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/6i3wwAd9hA"
        },
        {
            "author_id": "48683025",
            "created_at": "2018-12-15T00:11:31.000Z",
            "id": "1073732246295756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YW48nsuDW7"
        },
        {
            "author_id": "95352888",
            "created_at": "2018-12-14T23:41:08.000Z",
            "id": "1073724602436775937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santar\u00e9m sofre press\u00e3o para alterar plano diretor na marra, pondo em risco mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Jornalistas Livres https://t.co/vYidVjHRgd"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2018-12-14T23:35:29.000Z",
            "id": "1073723180810944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Um exemplo de boas praticas do turismo sustent\u00e1vel onde as pessoas e o mundo natural podem prosperar juntos.  https://t.co/ExBZhn9TCE https://t.co/5W1seH8GCp"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2018-12-14T23:00:06.000Z",
            "id": "1073714274072178689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a decis\u00e3o STF de n\u00e3o admitir redu\u00e7\u00e3o de UC por MP?? Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/ze3pKDmZxw"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2018-12-14T21:53:32.000Z",
            "id": "1073697523548737538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIC\u00c1 \u00c9 UM PATRIM\u00d4NIO AMAZ\u00d4NICO - N\u00c3O AO PORTO DE SOJA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/79o1CQySYB"
        },
        {
            "author_id": "1912165704",
            "created_at": "2018-12-14T21:37:20.000Z",
            "id": "1073693444692996099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santar\u00e9m sofre press\u00e3o para alterar plano diretor na marra, pondo em risco mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ZaviiNNrxA"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2018-12-14T21:36:12.000Z",
            "id": "1073693159123759105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia pode ser perdida, alertam ambientalistas https://t.co/eigAFqPaBl"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2018-12-14T21:30:00.000Z",
            "id": "1073691600243617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida reduz \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/MVguMUonV0"
        },
        {
            "author_id": "130328166",
            "created_at": "2018-12-14T21:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073689265702404096",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Engra\u00e7ado \u00e9 que o Ibama multa quem pesca em \u00e1rea protegida, mas se o indiv\u00edduo pagar pra ter uma carteirinha de pescador licenciado a\u00ed pode pescar. Quer dizer que o fato de eu pagar pela carteirinha faz a minha pesca deixar de ser nociva para o local? Pat\u00e9tico!"
        },
        {
            "author_id": "1620267960",
            "created_at": "2018-12-14T20:47:25.000Z",
            "id": "1073680884664942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balmacedaglacier #Chili #nationalpark #bernardohiggins \u00e0 Glaciar Balmaceda, Parque Nacional Bernardo O\u2019higgins https://t.co/cBDPbozRk7"
        },
        {
            "author_id": "24159974",
            "created_at": "2018-12-14T20:42:54.000Z",
            "id": "1073679745550876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sa\u00edda com o Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo/ ICMBio. 700 telhas descarregadas. Agora s\u00f3 falta meu \u2018vale camping\u2019 para inaugurar o novo posto de observa\u00e7\u00e3o em 2019! \u2014 at Ilha do Arvoredo https://t.co/xUqwD093WX"
        },
        {
            "author_id": "69964701",
            "created_at": "2018-12-14T20:33:07.000Z",
            "id": "1073677284781899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sinaliza\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o segue os padr\u00f5es estabelecidos pela Portaria Conjunta n\u00ba407/2018 (Rede Nacional de Trilhas de Longo Curso e Conectividade) e pelo Manual de Sinaliza\u00e7\u00e3o de Trilhas do ICMBio. https://t.co/FghyCYaq3S"
        },
        {
            "author_id": "1004555688750862336",
            "created_at": "2018-12-14T20:31:54.000Z",
            "id": "1073676979923234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional domingo hehe"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2018-12-14T20:12:38.000Z",
            "id": "1073672129613316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1040,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 220
            },
            "text": "Se o presidente eleito passou a atacar o Ibama em raz\u00e3o da experi\u00eancia de praticar uma contraven\u00e7\u00e3o ao pescar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ser multado, ele deveria reconhecer que de fato os fiscais s\u00e3o eficientes.\n\nhttps://t.co/3sqJXitA0m"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2018-12-14T20:05:54.000Z",
            "id": "1073670437186478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa #GiropeloMundo aborda legaliza\u00e7\u00e3o do aborto aprovada pelo Parlamento na Irlanda; Ca\u00e7a ilegal de elefantes aumenta em parque nacional da \u00c1frica do Sul: https://t.co/NY5hq43xcD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-14T19:23:53.000Z",
            "id": "1073659863559999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando falamos em Natal, logo pensamos em renas, neve e presentes. Neste ano, o Parque Nacional de Aparados da Serra resolveu fazer diferente e est\u00e1 produzindo o 1\u00ba Conto de Natal dos Morcegos! \ud83e\udd87\ud83c\udf85 Saiba mais: https://t.co/xJvmDFkfX0 https://t.co/RaSeQ3BqoK"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2018-12-14T19:17:37.000Z",
            "id": "1073658284530257921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Incans\u00e1vel admira\u00e7\u00e3o!\nDedo de Deus e dedinhos.\"\n\ud83d\udcf7 by alexandremilhorance\n.\n.\n\ud83d\udea9Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro.\n.\n.\nSigam nossos parceiros \nqueroferiasagora\u2026 https://t.co/ZPRUSgTuqZ"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2018-12-14T19:13:46.000Z",
            "id": "1073657317781106695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Moradores e movimentos sociais de Santar\u00e9m, no Par\u00e1, alertam para mais uma tentativa de modificar Plano Diretor da cidade, para tentar implantar um projeto de zona portu\u00e1ria na regi\u00e3o do Lago do Maic\u00e1 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de terras quilombolas.\nhttps://t.co/hSppBiXHIC https://t.co/ymkc4pOhxd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-14T19:12:10.000Z",
            "id": "1073656915459260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fO Parque Nacional da Serra da Canastra abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado na unidade, em S\u00e3o Roque de Minas (MG).\nSaiba mais sobre as oportunidades:\n\ud83d\udccc Consolida\u00e7\u00e3o Territorial: https://t.co/cS5IaVMDZT\n\ud83d\udccc Uso P\u00fablico: https://t.co/9VTDNtpow4 https://t.co/wLjfs7ZeEF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-14T19:10:08.000Z",
            "id": "1073656402940452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio recebe, de 14 a 18 de dezembro, as propostas das entidades sem fins lucrativos interessadas na qualifica\u00e7\u00e3o como Organiza\u00e7\u00e3o Social, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o da Unidade Escola ACADEBio, na Floresta Nacional de Ipanema. Confira \u27a1\ufe0f https://t.co/vreLjkFQJo https://t.co/rAmqN8HFRT"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2018-12-14T18:48:07.000Z",
            "id": "1073650862667587587",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026 o Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no estado brasileiro do Piau\u00ed, possui os mais antigos exemplares de arte rupestre (na imagem, um exemplo de pintura) das Am\u00e9ricas?\nhttps://t.co/KbC758nqMc https://t.co/XzCllgf7xK"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2018-12-14T18:04:35.000Z",
            "id": "1073639905534885889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#\u00c1reasProtegidas\n\nMonumento Natural #SemucChampey https://t.co/6pSuPtsLXK"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-12-14T17:45:11.000Z",
            "id": "1073635022480031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Dnm4zIFAig"
        },
        {
            "author_id": "1630056542",
            "created_at": "2018-12-14T17:36:43.000Z",
            "id": "1073632893010878466",
            "in_reply_to_user_id": "1630056542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m h\u00e1 uma not\u00edcia mais triste: https://t.co/1hEPJToTEK"
        },
        {
            "author_id": "153117020",
            "created_at": "2018-12-14T17:31:34.000Z",
            "id": "1073631596719288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Macuco Safari, o Vale dos Dinossauros e o Museu de cera tamb\u00e9m estavam na programa\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nAgradecemos aos colaboradores:  Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas S/A, Macuco Safari,... https://t.co/i3NN8E325m"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2018-12-14T17:16:39.000Z",
            "id": "1073627843433766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe formada por sete servidores do ICMBio, quatro PMs e dois policiais civis teve o caminho bloqueado ap\u00f3s uma ponte de 20 metros ter sido destru\u00edda dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jacund\u00e1, perto de Candeias do Jamari (RO) https://t.co/tItL31oFmG"
        },
        {
            "author_id": "1073172950629654528",
            "created_at": "2018-12-14T17:05:20.000Z",
            "id": "1073624995664928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental flagra desmate em Floresta Nacional de Concei\u00e7\u00e3o da Barra ES https://t.co/ixQqTmc4Yp via @Not\u00edcias com credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2018-12-14T16:58:47.000Z",
            "id": "1073623348448509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental flagra desmate em Floresta Nacional de Concei\u00e7\u00e3o da Barra ES https://t.co/xFbXBFca5O via @Not\u00edcias com credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "83485913",
            "created_at": "2018-12-14T16:43:20.000Z",
            "id": "1073619457375907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n. \nMinas Gerais,\u2026 https://t.co/jbIO6jB9Km"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2018-12-14T16:40:05.000Z",
            "id": "1073618640837242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, SC https://t.co/cu7zP5OANm"
        },
        {
            "author_id": "58545929",
            "created_at": "2018-12-14T16:33:05.000Z",
            "id": "1073616877480484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd 6 Ilhas, 13 Praias, 3 Lagoas. Assim \u00e9:\n\ud83c\udfdd\"BAWAH RESERVE\" no arquip\u00e9lago de Anambas , Indon\u00e9sia \ud83c\uddee\ud83c\udde9 Um para\u00edso em \u00e1rea protegida, 300km de Singapura! Turismo respons\u00e1vel e sustent\u00e1vel onde... https://t.co/Axzi2Ilq4P"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2018-12-14T16:31:17.000Z",
            "id": "1073616428329254917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos e professores do Col\u00e9gio Tiradentes visitam o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n#pmmg #deeas #11\u00aarpm #ctpm #tiradentes \n#curta #comente #compartilhe\n\nO Col\u00e9gio Tiradentes da PMMG - Montes Claros -, em... https://t.co/cJYvNEGE2s"
        },
        {
            "author_id": "58545929",
            "created_at": "2018-12-14T16:21:32.000Z",
            "id": "1073613970689417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd 6 Ilhas, 13 Praias, 3 Lagoas. Assim \u00e9:\n\ud83c\udfdd\"BAWAH RESERVE\" no arquip\u00e9lago de Anambas , Indon\u00e9sia \ud83c\uddee\ud83c\udde9 Um para\u00edso em \u00e1rea protegida, 300km de Singapura! Turismo respons\u00e1vel e sustent\u00e1vel onde... https://t.co/c5o8BT8yFR"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-12-14T16:07:17.000Z",
            "id": "1073610386438586368",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou seja, o efeito dos Servi\u00e7os Ecossist\u00eamicos prestados por aquele patrim\u00f4nio ambiental e suas interrela\u00e7\u00f5es (ecol\u00f3gicas, f\u00edsicas, qu\u00edmicas etc.) extrapolam os limites de uma \u00c1rea Protegida, tornando est\u00e1 portanto INDISPENS\u00c1VEL \u00e0 reprodu\u00e7\u00e3o do modo de vida de n\u00f3s, pessoas..."
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-12-14T16:05:10.000Z",
            "id": "1073609853661339649",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos q sempre repito em palestras - cmo semana passada pelo NAEA - o fa\u00e7o pq causa notada inquieta\u00e7\u00e3o nas pessoas: alt\u00edssima parcela da popula\u00e7\u00e3o q nunca foi a um Parque Nacional/Estadual J\u00c1 UTILIZOU esse Parque sem nunca haver pisado l\u00e1!\n(Muitos rostos de espanto!)"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2018-12-14T16:00:00.000Z",
            "id": "1073608553821159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o Especial do Senado aprovou na manh\u00e3 desta quarta-feira (12) a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 852, que versa sobre transfer\u00eancia e gest\u00e3o de im\u00f3veis da Uni\u00e3o.\nhttps://t.co/gfMi05OILp"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-14T15:46:07.000Z",
            "id": "1073605058762338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FggGaAqq9e"
        },
        {
            "author_id": "67597764",
            "created_at": "2018-12-14T15:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AnarcoFino"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "leandrofortes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073605023928647681",
            "in_reply_to_user_id": "67597764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "@AnarcoFino @leandrofortes As mil\u00edcias agem da mesma forma: entram no mercado imobili\u00e1rio como forma de dar legalidade ao $$$ sujo.\n\nhttps://t.co/jJtHkMFzhz"
        },
        {
            "author_id": "213905288",
            "created_at": "2018-12-14T15:37:04.000Z",
            "id": "1073602783293644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo total! https://t.co/lVnHMtTIgN"
        },
        {
            "author_id": "3036350561",
            "created_at": "2018-12-14T15:22:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1073599030649864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta com calor!??? Vem tomar um banho de cachoeira!\n\nTrilha do Rio do Boi!\n \n\u2757A trilha tem um limite de visitantes, portanto o Parque Nacional solicita o agendamento com anteced\u00eancia.Encaminhe NOME COMPLETO, CPF DATA DE NASCIMENTO para realizarmos seu agendamento."
        },
        {
            "author_id": "307706384",
            "created_at": "2018-12-14T15:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073597719615283201",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \" Em 2012,\u00a0Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil pelo Ibama por pesca ilegalnuma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei. O processo administrativo resultou em uma investiga\u00e7\u00e3o preliminar na PGR. Em 2013, apresentado den\u00fancia contra o parlamentar, o caso depois foi arquivado pelo STF."
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2018-12-14T15:12:04.000Z",
            "id": "1073596489958449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Grupo de amigos do Clube Ford Focus RS Portugal esteve de visita no passado fim-de-semana a Ponte da Barca, concretamente em Lindoso, onde puderam visitar o Castelo, Espigueiros, Porta do Parque Nacional da... https://t.co/lh3T6hbgg9"
        },
        {
            "author_id": "721851115424325632",
            "created_at": "2018-12-14T15:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26395169,
                        -22.62920202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1073594643802148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher est\u00e1  a o marido, por no bar est\u00e1 bela ar ore de Natal. em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/pPi02TZGUl"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-12-14T14:51:15.000Z",
            "id": "1073591251889475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela manh\u00e3 de sexta (14/12/2018) com o sol brilhando forte da Serra do Capara\u00f3.\n \nVenha neste final de semana visitar o Parque Cachoeira Das Andorinhas, Parque Nacional do Capara\u00f3 e diversos pontos tur\u00edsticos da nossa regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/7OAoPLu9Kt https://t.co/reYRejoa7b"
        },
        {
            "author_id": "58193009",
            "created_at": "2018-12-14T14:26:26.000Z",
            "id": "1073585006906359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DNisr36F3g"
        },
        {
            "author_id": "197432885",
            "created_at": "2018-12-14T14:09:03.000Z",
            "id": "1073580631236505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem disse que isso n\u00e3o iria acontecer. Muito obrigada. N\u00e3o sei como te agradecer seus bolsominion burro. Que \u00f3dio que eu t\u00f4. https://t.co/VNOiNt7xDf"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-12-14T13:35:39.000Z",
            "id": "1073572228288135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem o Parque Nacional de Lovcen em Montenegro? \u00c9 onde est\u00e1 enterrado o poeta e governante montenegrino Petar II Petrovi\u0107-Njego\u0161.\n\nDepois de 461 andares, al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o em si que \u00e9 linda, \u00e9 poss\u00edvel ter uma bela vista desta parte do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/fYyM2vS98Y https://t.co/JtShWZTex8"
        },
        {
            "author_id": "9454332",
            "created_at": "2018-12-14T13:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073572074810167297",
            "in_reply_to_user_id": "82144764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IzalciLucas o senhor ajudou a aprovar esse absurdo ? https://t.co/V42FerJrqe o povo Brasileiro n\u00e3o apoia desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "9454332",
            "created_at": "2018-12-14T13:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 204,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073571144672923649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandido D\u00e1rio Berger (MDB/SC) acabando com as reservas naturais para poder especular os terrenos. #MDB \n Senado aprova MP que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | ((o))eco - https://t.co/qlTIwUPQJE via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2018-12-14T13:27:00.000Z",
            "id": "1073570049158471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso argentino aprova cria\u00e7\u00e3o de novo parque nacional - Leia: https://t.co/gDveXHEwlE"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2018-12-14T12:59:26.000Z",
            "id": "1073563113771941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/zUX2T38uvM"
        },
        {
            "author_id": "378114652",
            "created_at": "2018-12-14T12:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Dudasz18"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "pancitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073561396019892224",
            "in_reply_to_user_id": "762500645819518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudasz18 @pancitos miga vc \u00e9 meu monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "228112689",
            "created_at": "2018-12-14T12:51:23.000Z",
            "id": "1073561086966853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/GY5lrTDmwE"
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2018-12-14T12:30:30.000Z",
            "id": "1073555830392393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Meli\u00e1 Hotels International inaugurou o Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa, \u00fanico hotel situado dentro do lado argentino do Parque Nacional de Igua\u00e7u, considerado uma das Sete maravilhas naturais do mundo e Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO. https://t.co/1i4jP7zA0s"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-12-14T11:59:27.000Z",
            "id": "1073548015363940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses :("
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-12-14T11:58:19.000Z",
            "id": "1073547732625879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!!!"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-12-14T11:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 18,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1073543731402424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Excelente, Mestre @LeonardoBoff . Fui parceiro de Chico Mendes, conheci os empates das famiias de seringueiros no Acre- que salvaram milhares de \u00e1rvores. Prometi a ele que lutaria por seu povo. Em 2009, \u00e0  frente do MMA passei o t\u00edtulo da terra \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/t1kZXfBFSl"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-12-14T11:33:59.000Z",
            "id": "1073541608602300417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O   PALMAS TOCANTIS 08 A 13-02\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do... https://t.co/2Y4xi9QVAe"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-12-14T11:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073536927993946138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um trabalho sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada do chile dando exemplo de noticia positiva do @o_eco .#mountains2018"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-12-14T11:03:20.000Z",
            "id": "1073533896669712385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Olha s\u00f3 que legal esta c\u00e2mera instalada em um parque nacional na It\u00e1lia. Ela filmou uma \u00e1rvore por 365 dias e captou varias visitas inesperadas! Realmente incr\u00edvel!\nhttps://t.co/fwB6Hz3bTa\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-12-14T10:59:44.000Z",
            "id": "1073532990939164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que legal esta c\u00e2mera instalada em um parque nacional na It\u00e1lia. Ela filmou uma \u00e1rvore por 365 dias e captou varias visitas inesperadas! Realmente incr\u00edvel!\nhttps://t.co/gUd49aW7Ku"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2018-12-14T10:38:34.000Z",
            "id": "1073527663837544454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | ((o))eco https://t.co/KgoFF2WShD"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2018-12-14T09:22:20.000Z",
            "id": "1073508477014822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a Circuito M\u2019Boi integrando trilhas das Bananeiras, Po\u00e7o Preto, Ilha da Taquara e Porto Canoas https://t.co/1knF3rSkgb"
        },
        {
            "author_id": "995021949553266688",
            "created_at": "2018-12-14T09:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073502954978717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/d73rVVc6YV\u00e7o Cristalino -Parte Alta Casca D'anta - Parque Nacional Serra da Canastra- Rio"
        },
        {
            "author_id": "63815742",
            "created_at": "2018-12-14T02:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073399073380712449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/38ZtWA6JDD via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "433690246",
            "created_at": "2018-12-14T01:03:57.000Z",
            "id": "1073383056499769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Dutra, sobre o que convers\u00e1vamos outro dia. https://t.co/mVJnxrdie6"
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2018-12-14T00:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1073380280340238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de Tbt? Hahaha\nS\u00f3 pra n\u00e3o cair no esquecimento na galeria de fotos.\ud83d\ude43\u2665\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/WiidZGgdV7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-12-14T00:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "MuseuNacional"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 171,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073379900948668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A oferta de todo o acervo arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Tijuca para o @MuseuNacional , feita durante o 7\u00ba Encontro de Pesquisadores do Parque, tamb\u00e9m foi destaque na @agenciabrasil . Leia abaixo: https://t.co/wYXvAo8Dxc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-12-14T00:49:09.000Z",
            "id": "1073379331680940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi destaque em reportagem do Jornal O Globo. Veja abaixo: https://t.co/bRhrU9rSlU"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2018-12-14T00:13:55.000Z",
            "id": "1073370462221148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) Subimos aos picos do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \"\u00e0 boleia\" da c\u00e2mara do montanhistas e historiador Rui Barbosa..e a\u00ed est\u00e1 a simp\u00e1tica e fria neve \u2744\u26c4 https://t.co/CpawrR1jaZ"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2018-12-13T23:47:11.000Z",
            "id": "1073363737275297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do conselho do Parque Nacional tomam posse https://t.co/b4xCfJI8SG"
        },
        {
            "author_id": "53541242",
            "created_at": "2018-12-13T23:43:13.000Z",
            "id": "1073362736770371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/dtqak9xGqw"
        },
        {
            "author_id": "93941730",
            "created_at": "2018-12-13T23:39:03.000Z",
            "id": "1073361688190205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quase 1,2 mil km de dist\u00e2ncia da costa do Esp\u00edrito Santo, surge, no meio do Atl\u00e2ntico, o arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil. https://t.co/sNDZGVxMBu"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-12-13T23:04:26.000Z",
            "id": "1073352978176925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"A quase 1,2 mil km de dist\u00e2ncia da costa do Esp\u00edrito Santo, surge, no meio do Atl\u00e2ntico, o arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil.\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-12-13T23:00:00.000Z",
            "id": "1073351861376294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A quase 1,2 mil km de dist\u00e2ncia da costa do Esp\u00edrito Santo, surge, no meio do Atl\u00e2ntico, o arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil.\nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2018-12-13T22:28:39.000Z",
            "id": "1073343972746104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica de Ipu - CE\n\nProjeto atualiza\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de 12 planos de manejo no estado do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1252196444",
            "created_at": "2018-12-13T22:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 151,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073338787802071042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre vacas, cavalos, javalis e cachorros, que tantos animais ex\u00f3ticos habitam o Parque Nacional de Itatiaia? Nossas c\u00e2meras ir\u00e3o descobrir #invasoras @ICMBio #itatiaia #ParNaItatiaia https://t.co/le5lR5wgJ3"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-12-13T20:58:55.000Z",
            "id": "1073321390391074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-12-13T20:58:37.000Z",
            "id": "1073321315845709825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "151152687",
            "created_at": "2018-12-13T20:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1073318943304138754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol nada melhor para relaxar \ud83d\ude0e\n#sol \n#cachueira \n#tranquilidade \n#paz em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/GZNS4KK7kr"
        },
        {
            "author_id": "727268519969198080",
            "created_at": "2018-12-13T20:41:08.000Z",
            "id": "1073316914791890949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite s\u00f3 pra quem n\u00e3o andou 3km e pouco numa reserva biol\u00f3gica, pra mim \u00e9 s\u00f3 noite"
        },
        {
            "author_id": "1556758938",
            "created_at": "2018-12-13T20:25:25.000Z",
            "id": "1073312961656225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m ai conhece algumas trilhas legais para fazer aqui no oeste? Al\u00e9m da Trilha do Pitoco e do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias?"
        },
        {
            "author_id": "711315320934408192",
            "created_at": "2018-12-13T19:58:37.000Z",
            "id": "1073306216611368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percebo que meu bairro n\u00e3o \u00e9 um inferno de quente porque tempos duas \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, am\u00e9m. Se com as duas j\u00e1 t\u00e1 ruim, imagina sem elas."
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2018-12-13T19:55:01.000Z",
            "id": "1073305309815418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no oceano Pac\u00edfico, a 600 milhas de dist\u00e2ncia do Equador, o arquip\u00e9lago de Gal\u00e1pagos tem em sua composi\u00e7\u00e3o 19 ilhas principais, al\u00e9m de uma infinidade de outras pequenas ilhas que comp\u00f5e o Parque Nacional de Equador. Conhe\u00e7a a Ilha Gal\u00e1pagos!\nhttps://t.co/wSo56TSy5W"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-12-13T19:40:09.000Z",
            "id": "1073301566243762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, a Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais (Apae) de Chapad\u00e3o do C\u00e9u realizou um divertido e animado passeio ao Parque Nacional das Emas, nessa quinta-feira, dia... https://t.co/tyEIyYB6E7"
        },
        {
            "author_id": "1064956901073584128",
            "created_at": "2018-12-13T19:37:15.000Z",
            "id": "1073300837655592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que faz parte do Sistema Estadual de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SEUC) do governo do estado do Tocantins. Fica a menos de 150 km da Capital Palmas-TO.\n#divulgandotocantins https://t.co/cECkm3T4Ar"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2018-12-13T19:15:28.000Z",
            "id": "1073295355717009414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A incr\u00edvel ind\u00fastria da multa que \u00e9 incapaz de multar at\u00e9 mesmo um deputado que est\u00e1 pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/kvdGjFs0Iv"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-12-13T19:12:51.000Z",
            "id": "1073294698117324805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rapel de aproximadamente 20m bem no meio da Mata Atl\u00e2ntica? \ud83c\udf3f\n.\nA trilha do Bico do Papagaio se inicia no port\u00e3o de entrada do Parque Nacional da Tijuca e leva cerca de 2 horas para chegar na segunda... https://t.co/qzmaAZVVpq"
        },
        {
            "author_id": "1060610270",
            "created_at": "2018-12-13T18:07:34.000Z",
            "id": "1073278268139339777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/6o7n9tGEoa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-13T17:57:54.000Z",
            "id": "1073275837598851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#ICMBioNaM\u00eddia \ud83d\udcf0 Dos amantes da natureza aos entusiastas liter\u00e1rios, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas faz jus \u00e0s belezas descritas por Guimar\u00e3es Rosa. Saiba mais \u2b07\ufe0f https://t.co/8EWPJbtihl"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-12-13T17:41:05.000Z",
            "id": "1073271602316488707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #MP852, que trata da gest\u00e3o de im\u00f3veis da Uni\u00e3o, foi aprovada ontem por Comiss\u00e3o Mista, inclui tamb\u00e9m altera\u00e7\u00e3o de tr\u00eas UCs, em especial redu\u00e7\u00e3o em 20% do Parna de #S\u00e3oJoaquim. A MP \u00e9 inconstitucional.&gt; https://t.co/dtQjFiB9g4\n\n#UnidosCuidamos #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim #N\u00e3oMP852 https://t.co/mP04LvVpRx"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-12-13T17:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1073270295958577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\u26f0\ufe0f\ud83d\udcf7 em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/bsod42ThXl"
        },
        {
            "author_id": "278258707",
            "created_at": "2018-12-13T15:51:20.000Z",
            "id": "1073243986628874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hourpress: Variedades:  Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a Circu... https://t.co/HEhoYG1abF"
        },
        {
            "author_id": "69964701",
            "created_at": "2018-12-13T15:12:26.000Z",
            "id": "1073234193902116865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a ajuda de f\u00f3sseis e simuladores de realidade virtual, o espa\u00e7o vai mostrar, em 12 salas, a hist\u00f3ria da forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica dessa \u00e1rea, com chapadas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/rGTC3VvMt5"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2018-12-13T14:45:36.000Z",
            "id": "1073227443463311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha completou 30 anos de exist\u00eancia no \u00faltimo dia 14/9, e a proibi\u00e7\u00e3o de descart\u00e1veis \u00e9 seu maior presente.\n\nDecreto publicado hoje engloba... https://t.co/jgz8IA9gE8"
        },
        {
            "author_id": "156150850",
            "created_at": "2018-12-13T14:43:55.000Z",
            "id": "1073227016789463041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores e deputados aprovaram a redu\u00e7\u00e3o de tr\u00eas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o por meio de emendas na MP 852. S\u00e3o elas: o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC), e a Flona de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia(DF) https://t.co/4X31WFFepL #n\u00e3omp852"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2018-12-13T14:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "MarriottIntl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073221187713552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Juma, a FAS, em parceria com a @MarriottIntl, mant\u00e9m intensas atividades para redu\u00e7\u00e3o do desmatamento e ao fortalecimento da floresta em p\u00e9! https://t.co/tcvWmBUUkB"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2018-12-13T14:18:54.000Z",
            "id": "1073220722955378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzir \u00e1rea protegida por Medida Provis\u00f3ria https://t.co/Hl26wHhYsz"
        },
        {
            "author_id": "442933226",
            "created_at": "2018-12-13T14:05:50.000Z",
            "id": "1073217434541121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano tbm filmaram uma on\u00e7a pintada no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2884685463",
            "created_at": "2018-12-13T14:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073217031800061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca doa pe\u00e7as para Museu Nacional https://t.co/jOP9B0uODP via @Gazeta da Jurema"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-12-13T13:26:10.000Z",
            "id": "1073207451757948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Legado das \u00c1guas \u00e9 local privilegiado para observa\u00e7\u00e3o de aves, com 286 esp\u00e9cies registradas\u2026 https://t.co/hsKSYs7K38"
        },
        {
            "author_id": "590222100",
            "created_at": "2018-12-13T13:15:58.000Z",
            "id": "1073204885649309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a dificuldade de entender a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente?  O mesmo babaca que foi eleito presidente tava pescando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral!!! Eu tenho \u00e9 pena do meio ambiente na gest\u00e3o desse homem. https://t.co/IFqmOkaw73"
        },
        {
            "author_id": "21105159",
            "created_at": "2018-12-13T13:02:08.000Z",
            "id": "1073201402447425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fiz uma caminhada de 12kms pelo parque nacional de Cocora - Col\u00f4mbia.\n\nEste pa\u00eds n\u00e3o me cansa de surpreender com a sua beleza. \n\nAqui possuem as mais altas palmeiras do mundo e\u2026 https://t.co/rxcPkGpvLK"
        },
        {
            "author_id": "144975932",
            "created_at": "2018-12-13T13:02:00.000Z",
            "id": "1073201370755465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual entre os munic\u00edpios de Camaqu\u00e3 e S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul. https://t.co/or5yTHu6gA"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-12-13T13:00:39.000Z",
            "id": "1073201029712355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parlamentares aprovam emendas p/ redu\u00e7\u00e3o de 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GnFX0aouRW De forma capciosa, deputados e senadores aprovaram emendas q delimitam as \u00e1reas do Parque e da Floresta Nacionais de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Agora, vai p/ C\u00e2mara... https://t.co/cpds3VFB1R"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2018-12-13T12:36:46.000Z",
            "id": "1073195019522228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se por trilhas, cachoeiras, ou at\u00e9 mesmo um passeio de bike no Parque Nacional e Cataratas.\n\u2611\ufe0fhttps://t.co/LHdw8lqw7u\n#Bike #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo#IguassuBikeTour #Cataratas #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/9KtRKSntXi"
        },
        {
            "author_id": "407840288",
            "created_at": "2018-12-13T12:21:07.000Z",
            "id": "1073191081334980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming,... https://t.co/kadsxEFvR8"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2018-12-13T11:58:45.000Z",
            "id": "1073185452570669060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o mista aprova Emenda que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra Catarinense \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/dCE4iTa68I"
        },
        {
            "author_id": "862489294061129730",
            "created_at": "2018-12-13T11:55:03.000Z",
            "id": "1073184521397227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo de mais de mil pe\u00e7as para o Museu Nacional https://t.co/vQKwpV6xKB https://t.co/Si1XCGapaj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-12-13T11:45:33.000Z",
            "id": "1073182132758044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza d\u00e1 um show no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a Bom dia!\n\n\ud83d\udcf9: Rafael Fasrah https://t.co/Dh3KEelgWP"
        },
        {
            "author_id": "67086945",
            "created_at": "2018-12-13T11:34:36.000Z",
            "id": "1073179375795884034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 e partir para o passeio no Parque Nacional de Jericoacoara. Pedra Furada, \u00c1rvore da Pregui\u00e7a e Lagoa do Para\u00edso\ud83e\udd29\ud83c\udf37\ud83d\udc83Com KelKely Elias de CastroiKely Elias de Castro Kely Elias de CastrosKely Elias de Castro"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2018-12-13T10:45:00.000Z",
            "id": "1073166892632662017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, a Floresta Nacional (Flona) de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia podem sofrer redu\u00e7\u00f5es.\nNa \u00faltima d\u00e9cada, a taxa de desmatamento em UCs (unidades de conserva\u00e7\u00e3o) quase dobrou.  \u200bhttps://t.co/sfbhVYvosk"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2018-12-13T10:28:55.000Z",
            "id": "1073162844563234817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara vai avan\u00e7ar,  s\u00e1bado, com a segunda a\u00e7\u00e3o de Voluntariado Ambiental, para continuar o trabalho da primeira a\u00e7\u00e3o, que recolheu 110 quilos de lixo em 1 km de ecovia. Qualquer cidad\u00e3o pode participar nesta a\u00e7\u00e3o, que decorre no Monumento Natural do Canto Marinho. https://t.co/XNPSIyhtWv"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-12-13T10:08:44.000Z",
            "id": "1073157767974789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trasduna do areal de Rodas dende a lagoa dos Nenos na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica Imaxe: #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/5RCkaCOgi2"
        },
        {
            "author_id": "171555719",
            "created_at": "2018-12-13T10:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1073157722026127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\udd19 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3UjrWRg6kS"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2018-12-13T10:08:27.000Z",
            "id": "1073157693454585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ganhar novos atrativos tur\u00edsticos de ecoaventura: https://t.co/ije8tBsjB5"
        },
        {
            "author_id": "131973506",
            "created_at": "2018-12-13T10:02:02.000Z",
            "id": "1073156080555962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo de mais de mil pe\u00e7as para o Museu Nacional https://t.co/BBdIit4wKo"
        },
        {
            "author_id": "1375481652",
            "created_at": "2018-12-13T09:53:56.000Z",
            "id": "1073154040412979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff5 Continua a trilha com as belezas no caminho do \ud83d\udca6 V\u00e9u da Noiva \ud83c\udf3f no \ud83c\udf33PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \ud83c\udf34\nProcurei um jeito de mostrar de fato a sensa\u00e7\u00e3o de caminhar num lugar\u2026 https://t.co/pH1UAnvCmz"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-12-13T09:17:15.000Z",
            "id": "1073144808502374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de viagem de 7 dias de carro pela Regi\u00e3o dos B\u00e1lc\u00e3s pela B\u00f3snia e Herzegovina e Montenegro visitando cidades como Sarajevo, Kotor, Mostar e o Parque Nacional de Lovcen | Roadtrip https://t.co/ycfIupzSBN https://t.co/8F6Dx6KnS2"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-12-13T09:08:04.000Z",
            "id": "1073142500557086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece pe\u00e7as para Museu Nacional https://t.co/E83c4IZSi6 https://t.co/uFfRNZ4hyP"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2018-12-13T08:53:45.000Z",
            "id": "1073138896148549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca abriga o reservat\u00f3rio natural que abastece de \u00e1gua a cidade do Rio de Janeiro.\n.\nThe Tijuca National Park houses the natural reservoir that supplies #water to\u2026 https://t.co/lSxSCxysnv"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-12-13T08:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 111,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1073134304031584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque [Nacional] Grande Sert\u00e3o Veredas [gerido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - @ICMBio] preserva paisagem descrita por Guimar\u00e3es Rosa\n\nLugar \u00e9 playground de f\u00e3s da literatura roseana, mas tamb\u00e9m aventureiros e pesquisadores\nhttps://t.co/DtZ4e4hTM9"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2018-12-13T08:07:03.000Z",
            "id": "1073127143800881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca doa pe\u00e7as para Museu Nacional https://t.co/QnQnlsRcE0 https://t.co/SNRLnYfo6P"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-12-13T06:37:07.000Z",
            "id": "1073104509994393602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hctPKaV3Ai https://t.co/w5BSANbaic"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2018-12-13T06:09:42.000Z",
            "id": "1073097612369252357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores do Congresso Nacional: Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/XHq9FIFLkk"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-12-13T05:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1073093676350398465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/HrLPmCyxRU https://t.co/4AC0WJasRc"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-13T05:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 143,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073080071458643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParquesdoBrasil embarcou at\u00e9 o Mato Grosso do Sul para conhecer o Parque Nacional da Serra da Bodoquena. https://t.co/Eggfrze0nQ\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/@TVBrasil https://t.co/miAsbVpzWY"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2018-12-13T02:39:31.000Z",
            "id": "1073044716390940677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores trabalhavam em uma \u00e1rea da Floresta Nacional do Jacund\u00e1 desde 9 de novembro para frear crimes ambientais ==&gt;&gt; https://t.co/XgyH0qicTx #G1RO https://t.co/XgyH0qicTx"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-12-13T02:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073042348895027201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/Io5VSxFjDm"
        },
        {
            "author_id": "2245244370",
            "created_at": "2018-12-13T02:21:48.000Z",
            "id": "1073040257543782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc eh bonita sim n\u00e3o importa o que eu te aviso a gente vai ser um pedalboard pequeno jogado no Heisenberg da banda de show do Parque Nacional\n(?) https://t.co/eH6rrUc2gs"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-12-13T01:46:21.000Z",
            "id": "1073031337878134786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece pe\u00e7as para Museu\u00a0Nacional https://t.co/WL2tmgK9ul"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-12-13T01:46:20.000Z",
            "id": "1073031331431489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece pe\u00e7as para Museu\u00a0Nacional https://t.co/s6ud3IvUum"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-12-13T01:46:17.000Z",
            "id": "1073031322875113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece pe\u00e7as para Museu\u00a0Nacional https://t.co/1Zon1hFE2L"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-12-13T01:45:39.000Z",
            "id": "1073031161398611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece pe\u00e7as para Museu\u00a0Nacional https://t.co/pCpdiSrYS5"
        },
        {
            "author_id": "14583539",
            "created_at": "2018-12-13T00:32:04.000Z",
            "id": "1073012645228355585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Senadores e deputados aprovaram nesta quarta-feira (12) a redu\u00e7\u00e3o de tr\u00eas UCs (unidades de conserva\u00e7\u00e3o) por meio de emendas \"jabuti\" na MP 852. O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim/SC, a Flona (Floresta Nacional) de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral), ambos DF. https://t.co/5U3gJGtOwc"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-12-13T00:31:37.000Z",
            "id": "1073012532342915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outras duas UCs tamb\u00e9m foram impactadas, o Parque Nacional e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia. #n\u00e3oMP852 https://t.co/YHBMfeAt2t"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-12-13T00:15:20.000Z",
            "id": "1073008433413218306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo de mais de mil pe\u00e7as para o Museu Nacional. https://t.co/aaI5WPwbn7 https://t.co/YJ2Snt4vg9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-12-13T00:01:30.000Z",
            "id": "1073004951419404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00ba ENCONTRO NACIONAL DE PESQUISADORES DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA. Olha o tweet deles abaixo falando sobre o projeto Refauna: https://t.co/eKn8uyKHyd"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-12-13T00:00:45.000Z",
            "id": "1073004762419720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo de mais de mil pe\u00e7as para o Museu Nacional. https://t.co/CmEDKij7Xj https://t.co/AJrHjAQjlZ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-12-12T23:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "MuseuNacional"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 134,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1073002764249255939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo arqueol\u00f3gico de mais de mil pe\u00e7as para o @MuseuNacional e \u00e9 destaque em reportagem do jornal @OGlobo_Rio . Clique em https://t.co/EwVqS5XB4R e confira agora. https://t.co/x0S8AbntPn"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-12-12T23:49:15.000Z",
            "id": "1073001870069821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo de mais de mil pe\u00e7as para o Museu Nacional https://t.co/fANOgxZYIx https://t.co/Qs44lMn2gs"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-12-12T23:38:19.000Z",
            "id": "1072999115976531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Congresso Nacional decidindo de forma irregular altera\u00e7\u00f5es em 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Floresta Nacional de Bras\u00edlia e Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttps://t.co/Gql4YVVIAZ"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2018-12-12T23:24:56.000Z",
            "id": "1072995750693494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA: Deputados e Senadores querem REDUZIR o tamanho da nossa \u00c1gua Mineral (Parque Nacional de Bras\u00edlia) e da Floresta Nacional (Flona). A diminui\u00e7\u00e3o \u00e9 de quase METADE no caso da Flona, de 9337 ha para 5272 ha (43% a menos). Not\u00edcia na \u00edntegra: https://t.co/ywjuaQFouD https://t.co/thXLrKgVmK"
        },
        {
            "author_id": "216630419",
            "created_at": "2018-12-12T23:11:59.000Z",
            "id": "1072992489894830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Congressistas covardes aprovam a redu\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o de forma ilegal e sem o debate com a sociedade. Enfiaram artigos na MP 852, que n\u00e3o trata desse assunto:\n\nhttps://t.co/X4Hsv4qhx5"
        },
        {
            "author_id": "74842840",
            "created_at": "2018-12-12T23:09:53.000Z",
            "id": "1072991961169231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo arqueol\u00f3gico com mais de mil pe\u00e7as ao Museu Nacional https://t.co/Dzv8Drt6k4"
        },
        {
            "author_id": "593719211",
            "created_at": "2018-12-12T23:05:00.000Z",
            "id": "1072990733840343040",
            "in_reply_to_user_id": "1713796543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cristinagmc_gmc Las pagodas del Parque Nacional Doi Inthanon (Chiang Mai-Tailandia) https://t.co/Ye11z24vD2"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2018-12-12T22:50:12.000Z",
            "id": "1072987009394855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o de Flona e Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hgx0SX2CNq"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2018-12-12T22:48:51.000Z",
            "id": "1072986667206758402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado avan\u00e7ou hoje com a #mp852 que reduz 20% da \u00e1rea do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. Estive l\u00e1 recentemente filmando para o projeto #p\u00e9noparque e \u00e9 incompreens\u00edvel\u2026 https://t.co/VBSW66FAG7"
        },
        {
            "author_id": "813894853",
            "created_at": "2018-12-12T22:45:57.000Z",
            "id": "1072985939226566659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/RetfL7zbAp"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2018-12-12T22:41:22.000Z",
            "id": "1072984783792324611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O Querem reduzir o Parque Nacional de... https://t.co/V0ugPC1BS4"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2018-12-12T22:30:32.000Z",
            "id": "1072982060321701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 35,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia https://t.co/oO8bPn9DEr #G1 #G1DF https://t.co/mx5j2ZTJef"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2018-12-12T22:22:25.000Z",
            "id": "1072980017603375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso aprova parecer que reduz \u00e1reas do Parque Nacional e da Flona, em Bras\u00edlia https://t.co/xV6fBVUdz7"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2018-12-12T22:13:15.000Z",
            "id": "1072977710404780034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado aprovou hoje a redu\u00e7\u00e3o de 20% do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC). \u00c9 um retrocesso tremendo em uma das regi\u00f5es de maior preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, grande remanescente da Arauc\u00e1ria, esp\u00e9cie extremamente amea\u00e7ada."
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-12-12T22:08:28.000Z",
            "id": "1072976504055828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MonumentoNaturalLajeado #Cerrado #MilhoVerde #EstradaReal #CaminhoDosDiamantes Hoje estamos num distrito do Munic\u00edpio do Serro, chamado de Milho Verde. Visitamos uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o Monumento Natural... https://t.co/qnRU5ZfLdf"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2018-12-12T22:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1049,
                        -21.371721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "1072976094284791813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os trabalhos continuam... \ud83c\udf3f\u2764\ufe0f #EEEG #Botany em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba- Inea https://t.co/UUM5zOiqHX"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-12-12T22:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 266,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072975399846596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres, Parque Nacional.\nMais da metade da \u00e1rea total de #Londres ser\u00e1 #verde, incorporando mais #telhados vivos e paredes cobertas de #grama e #plantas, bem como \u201cjardins de #chuva para evitar #enchentes, e habitats p/a vida #selvagem. https://t.co/AK4MvedkMx via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "912230695",
            "created_at": "2018-12-12T22:02:27.000Z",
            "id": "1072974991459803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais conhe\u00e7o as pessoas, mais gosto do meu cachorro ... \ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15 \u2014 se sentindo pensativo em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/7GnFn6qgNv"
        },
        {
            "author_id": "24295797",
            "created_at": "2018-12-12T21:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1072972901438115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele caf\u00e9 da manh\u00e3 com vista... \u2615\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/c9aBxh9IFV"
        },
        {
            "author_id": "1066450668813201408",
            "created_at": "2018-12-12T21:34:45.000Z",
            "id": "1072968020761415682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se mexer no Parque Nacional de Brasilia, teremos em breve uma nova crise h\u00eddrica.#DF2"
        },
        {
            "author_id": "940000333543215104",
            "created_at": "2018-12-12T21:14:28.000Z",
            "id": "1072962915295264772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzao, Parque Nacional, namorada, n tem coisa melhor"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2018-12-12T21:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21769437,
                        -22.9477564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1072962400322813977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Team LECF representando no Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca em Paineiras Corcovado https://t.co/ReN0WsJe0L"
        },
        {
            "author_id": "776404432141508608",
            "created_at": "2018-12-12T21:02:38.000Z",
            "id": "1072959938748694529",
            "in_reply_to_user_id": "776404432141508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "11. Fui al parque nacional \"El Sabinal\" con Mata, Garc\u00e9s e Hiram haha"
        },
        {
            "author_id": "1523001738",
            "created_at": "2018-12-12T20:46:13.000Z",
            "id": "1072955807707398147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achou que eu ia esperar at\u00e9 voltar pra friburgo pra ir pra cachoeira achou errado ot\u00e1rio hoje fui atr\u00e1s de uma l\u00e1 na floresta nacional da tijuca e que delicia ein"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2018-12-12T20:38:58.000Z",
            "id": "1072953984082739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o elas: o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, Flona (Floresta Nacional) de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral), ambos no Distrito Federal. https://t.co/H0i2Hwf5OB"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2018-12-12T20:34:54.000Z",
            "id": "1072952959296831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "UOL Not\u00edcias - \"Senadores e deputados aprovaram a redu\u00e7\u00e3o de 3 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o por meio de emendas \"jabuti\" na MP 852. S\u00e3o elas: o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina, a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia\": https://t.co/TmcwBCqZuG"
        },
        {
            "author_id": "1000175056532787200",
            "created_at": "2018-12-12T20:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "miriam_prochnow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072949350706413574",
            "in_reply_to_user_id": "134803844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miriam_prochnow Parque nacional n\u00e3o coloca comida nas mesas dos brasileiros, essa regi\u00e3o poderia produzir muito trigo, as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas s\u00e3o ideias para o cultivo de trigo, cevada, centeio, aveia!"
        },
        {
            "author_id": "330005251",
            "created_at": "2018-12-12T20:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072949267050975232",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados NAO \u00e1 diminui\u00e7\u00e3o da area do Parque Nacional de Sao Joaquim. #NAOMUTILEMSAOJOQUIM #NENHUMHECTAREAMENOS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-12-12T20:19:50.000Z",
            "id": "1072949167927029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz os parques nacionais de S\u00e3o Joaquim, Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia | ((o))eco - https://t.co/e24HpE7W3u https://t.co/XxPxkPjLyP"
        },
        {
            "author_id": "622450581",
            "created_at": "2018-12-12T20:15:26.000Z",
            "id": "1072948060265816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assist\u00eancia Navio Le Champlain na Floresta Nacional Tapaj\u00f3s. Desbravando a Amaz\u00f4nia \ud83e\udd17\nSATAR\u00c9M/PA\n#amazonstarturismo\n#amazonia\n#florestanacionaldotapaj\u00f3s\n#flonatapajos\n#santar\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1068164151346900994",
            "created_at": "2018-12-12T20:14:31.000Z",
            "id": "1072947830510227458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos juntos dar a chance de um novo abra\u00e7o de muriquis para a muriqui Bonita!!! \ud83d\udc12 Conhe\u00e7a mais sobre essa f\u00eamea que est\u00e1 isolada em um pequeno #fragmento de mata no entorno do Parque Nacional do #Capara\u00f3 no https://t.co/zVundvaRnY ! Contribua, compartilhe e #abrace os muriquis! https://t.co/P7GriMlaq3"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-12-12T20:08:15.000Z",
            "id": "1072946250767572993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia 11 de dezembro \u00e9 comemorado o dia Internacional das montanhas e infelizmente, estamos trazendo uma not\u00edcia n\u00e3o muito para o nosso querido PNI, Parque Nacional do Itatiaia que\u2026 https://t.co/QFx0Ch1IKN"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2018-12-12T19:42:00.000Z",
            "id": "1072939647767064578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! \n\n#nemumhectareamenos #n\u00e3oaoretrocessoambiental"
        },
        {
            "author_id": "58834243",
            "created_at": "2018-12-12T19:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 138,
                        "username": "TheNewGroupNYC"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 154,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 171,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 203,
                        "username": "Marcelo04346868"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072938004858191883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional. Achei mais do que interessante, uma a\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel! @FernandoGuida @TheNewGroupNYC @realDonaldTrump @mmeioambiente @ONUMeioAmbiente @Marcelo04346868 https://t.co/dwU51U9CZo"
        },
        {
            "author_id": "68693419",
            "created_at": "2018-12-12T19:28:00.000Z",
            "id": "1072936122026618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba e Copel garantem 47 mil metros quadrados para futura Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal (RPPNM). https://t.co/yjCkKFAzJI https://t.co/zs6ZN4CbK8"
        },
        {
            "author_id": "17582028",
            "created_at": "2018-12-12T19:20:33.000Z",
            "id": "1072934248200499202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oMP852 #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim #NenhumHectareAMenos\nNAO SE PODE DIMINUIR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O POR MEDIDA PROVIS\u00d3RIA."
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2018-12-12T19:19:28.000Z",
            "id": "1072933975231029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares reduzem tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o em vota\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago.  S\u00e3o elas: o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, e a Flona (Floresta Nacional) de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral), ambos no Distrito Federal  https://t.co/n2obTyD1zq"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-12-12T19:10:18.000Z",
            "id": "1072931666463739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga importantes \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil, al\u00e9m de promover a economia da regi\u00e3o. Ajude a proteg\u00ea-lo da MP852, uma a\u00e7\u00e3o inconstitucional para alterar os limites da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim https://t.co/f2RoTojII7"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-12-12T18:50:43.000Z",
            "id": "1072926741671407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga importantes \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil, al\u00e9m de promover a economia da regi\u00e3o. Ajude a proteg\u00ea-lo da MP852, uma a\u00e7\u00e3o inconstitucional para alterar os limites da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #N\u00e3oMP852 https://t.co/Oy0UqSORwS"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-12-12T18:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 194,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072925718676471809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "A comiss\u00e3o mista aprovou hoje, em r\u00e1pida vota\u00e7\u00e3o, a MP852 que reduz limites de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. A proposta \u00e9 inconstitucional e segue agora para a @camaradeputados. #nenhumhectareamenos #N\u00e3oMP852 https://t.co/u7O55pI6G1"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-12-12T18:39:02.000Z",
            "id": "1072923801824960514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito M\u2019Boi foi apresentada ao Conselho Municipal de Turismo. Proposta de concess\u00e3o \u00e9 de R$ 6,5 milh\u00f5es. https://t.co/9cagt8LUDu"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-12-12T18:34:39.000Z",
            "id": "1072922697418579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterar \u00e1rea de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria \u00e9 inconstitucional. Participe do twita\u00e7o contra a amea\u00e7a que o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Mata Atl\u00e2ntica catarinense, e outras duas UCs sofrem. Saiba mais https://t.co/ynYpBwi8cC... https://t.co/ynYpBwi8cC"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2018-12-12T18:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 28,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072921638050717697",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @UOLNoticias @UOL Picaretagem, aqui em Bras\u00edlia s\u00f3 pode ser para atender a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria a diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T18:27:22.000Z",
            "id": "1072920864956534785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 uma das caixa d'\u00e1gua de Santa Catarina #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim #NenhumHectareaMenos https://t.co/lqKBdsarSC"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2018-12-12T18:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 114,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 188,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072920822195675141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentares reduzem tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o em vota\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago  https://t.co/BWxnFyjazM via @UOLNoticias @UOL\nOlha a sacanagem, at\u00e9 o Parque Nacional de Brasilia querem diminuir, @fiscaldoibama. \u00c9 a depreda\u00e7\u00e3o em marcha que o Bo\u00e7alnaro quer para o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-12-12T18:23:54.000Z",
            "id": "1072919992302268428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Alterar \u00e1rea de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria \u00e9 inconstitucional. Participe do twita\u00e7o contra a amea\u00e7a que o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Mata Atl\u00e2ntica catarinense, e outras duas UCs sofrem. Saiba mais https://t.co/LQMezcmigG #n\u00e3oMP852 #nenhumhectareamenos"
        },
        {
            "author_id": "331920696",
            "created_at": "2018-12-12T18:22:13.000Z",
            "id": "1072919567066906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece acervo arqueol\u00f3gico com mais de mil pe\u00e7as ao Museu Nacional | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/EMYawShjDC agora os incompetentes da UFRJ j\u00e1 t\u00eam outro acervo para incinerar. P\u00e9ssima decis\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "731228146570235906",
            "created_at": "2018-12-12T18:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "crpe_implantod"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "crpe_implantod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072919275734777858",
            "in_reply_to_user_id": "798525649325608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crpe_implantod Boa tarde @crpe_implantod. As obras entre as cidades de Maca\u00e9 (km 144) e Casimiro de Abreu (km 190), que atravessam a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, podem ser iniciadas ap\u00f3s emiss\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o (LI) pelo \u00f3rg\u00e3o licenciador."
        },
        {
            "author_id": "36127351",
            "created_at": "2018-12-12T18:19:47.000Z",
            "id": "1072918955688374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Nenhumhectaramenos Salvem o Parque Nacional S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T18:19:30.000Z",
            "id": "1072918882682355713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 biodiversidade #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim #NenhumHectareaMenos https://t.co/fAtgOo0q6l"
        },
        {
            "author_id": "75156782",
            "created_at": "2018-12-12T18:16:38.000Z",
            "id": "1072918161622818818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00c3O a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia e mais 2 UCs pela #MP582!\n.\n#UnidosCuidamos #ParqueNacional #S\u00e3oJoaquim #NenhumHectareaMenos #SemMPparaRedu\u00e7\u00e3o #DefendaSJoaquim #DefendaParqueNBras\u00edlia #ReduzirUCporMPnao #N\u00c3OMP582 https://t.co/OPHRg7wkiB"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-12-12T18:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072916948722294786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 adiada para amanh\u00e3 | ((o))eco - https://t.co/O5ASNjaNrx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2213343560",
            "created_at": "2018-12-12T18:06:02.000Z",
            "id": "1072915495526023168",
            "in_reply_to_user_id": "2213343560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choose One\nFernando de Noronha - Pernambuco\nParque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia\nCataratas do Igua\u00e7u - Paran\u00e1\nArraial do Cabo - Rio de Janeiro\n(A ordem das fotos \u00e9 a ordem das op\u00e7\u00f5es) https://t.co/AnYOwzY1x9"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-12-12T18:03:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1072914929789882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "A MP 852 foi aprovada hoje em Comiss\u00e3o Mista e pretende reduzir o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Alterar limites de UCs por MP \u00e9 inconstitucional. N\u00e3o permita que esta atrocidade aconte\u00e7a!\n\n#N\u00e3oMP852 #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim #NenhumHectareAMenos\n\n#ParqueNacional #S\u00e3oJoaquim https://t.co/vOEIHuCjLw"
        },
        {
            "author_id": "95108575",
            "created_at": "2018-12-12T18:01:16.000Z",
            "id": "1072914295900520451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!!! #naomutilemsaojoaquim #nenhumhectareamenos https://t.co/dU7khRqgl7"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-12-12T18:00:40.000Z",
            "id": "1072914142850359297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S\u00e3o Pedro D\u2019Arcos comemorou 18 anos\u00a0 #Sociedade https://t.co/BIEnMQaOwj"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-12-12T17:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 221,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 234,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 247,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072912830180007949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O #ParqueNacionalDeS\u00e3oJoaquim \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal respons\u00e1vel por preservar os \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica e de Matas de Arauc\u00e1rias no Sul do Brasil #N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim #NenhumHectareaMenos @RodrigoMaia @casacivilbr @MichelTemer"
        },
        {
            "author_id": "998602513749282816",
            "created_at": "2018-12-12T17:53:22.000Z",
            "id": "1072912308937084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde \u00e9, onde \u00e9 \ud83e\uddd0? Possui a principal forma\u00e7\u00e3o de corais do Atl\u00e2ntico Sul \ud83d\uddfa, \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho da Am\u00e9rica do Sul \ud83c\udf0a, conhecido pela grande quantidade de corais-c\u00e9rebro \ud83e\udde0, e possui forma\u00e7\u00f5es \u00fanicas denominadas chapeir\u00f5es \ud83c\udf44? https://t.co/iqX0ksIUKV"
        },
        {
            "author_id": "484069975",
            "created_at": "2018-12-12T17:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "TierraEstella_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072912195686670339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Enebro de #Legardeta, Monumento Natural de #Navarra @TierraEstella_ @TurismoNavarra #Villatuerta https://t.co/VSSwZLCys6"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-12-12T17:52:54.000Z",
            "id": "1072912191748300806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "White puma, first ever found, registered in a camera trap in the National Park Serra dos \u00d3rg\u00e3os, in Rio de Janeiro, Brasil: https://t.co/aYfmlPMmKP"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-12-12T17:51:01.000Z",
            "id": "1072911717649313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda branca, primeiro registro mundial, registrada em armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ): https://t.co/aYfmlPMmKP"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T17:35:23.000Z",
            "id": "1072907780066082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim\n\nO Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Lament\u00e1vel.\n\nO Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 uma Unidade de... https://t.co/CBJHbgDLt5"
        },
        {
            "author_id": "776862458",
            "created_at": "2018-12-12T17:33:18.000Z",
            "id": "1072907255979360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios constituem fazendas privadas dentro do Parque Nacional do Bicuari"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2018-12-12T17:23:19.000Z",
            "id": "1072904743473819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Precisamos agora pressionar a C\u00e2mara dos Deputados\u2026 https://t.co/WYjlnkQVWn"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:11:28.000Z",
            "id": "1072901762238029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #33Bienal #Bienal #BienalSP #Artivismo #Ativismo #AfinidadesAfetivas https://t.co/13meplRWo5"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:10:46.000Z",
            "id": "1072901588619063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #ENEM2018 #ENEM #Fuvest #Fuvest2019 #Vestibular #Universidade #USP https://t.co/n5yGQFHafe"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:09:40.000Z",
            "id": "1072901311488774147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC),de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona).Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12.https://t.co/rqb71q9i2W #Polui\u00e7\u00e3odoAr #Polui\u00e7\u00e3oAtmosf\u00e9rica #Polui\u00e7\u00e3o #Sa\u00fadeP\u00fablica #Sa\u00fadeColetiva https://t.co/k93E1O5BBC"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:08:50.000Z",
            "id": "1072901098644615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #Educa\u00e7\u00e3o #Arte #Cultura #Sa\u00fade #Seca #Calor #Aquecimento #Mobilidade https://t.co/LfwrbR1buf"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:07:26.000Z",
            "id": "1072900748332146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de #S\u00e3oJoaquim(#SC),de #Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(#Flona).Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #DF #DistritoFederal #SantaCatarina #Governo #Transi\u00e7\u00e3o #Desmatamento https://t.co/SFOhgf7E1c"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:05:53.000Z",
            "id": "1072900359771832321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #Pol\u00edtica #Congresso #Senado #ParqueAugusta #Justi\u00e7a #ReformaPol\u00edtica https://t.co/4AGKF1Vbnd"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:05:06.000Z",
            "id": "1072900160991174657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos Parques Nacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #Reportagem #Not\u00edcias #Desmatamento #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #Katowice #ONU https://t.co/Wr9QeKQqaX"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2018-12-12T17:04:06.000Z",
            "id": "1072899907625861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deputados e Senadores aprovam redu\u00e7\u00e3o dos #ParquesNacionais de S\u00e3o Joaquim(SC), de Bras\u00edlia e #Floresta Nacional de Bras\u00edlia(Flona). Mat\u00e9ria ser\u00e1 votada no plen\u00e1rio da #C\u00e2mara em 12/12/18.https://t.co/rqb71q9i2W #MeioAmbiente #Ecologia #Sustentabilidade #Clima #COP24 #Jornalismo https://t.co/VAWR4mJEWD"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-12-12T16:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072892554537037825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BczXSjI7rH ao Topo Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional - Serra da Canastra (Parte"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-12-12T16:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072892324357726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KZUBQ2AUuh -Subida - Topo Cachoeira Casca D'anta - Serra Da Canastra-Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "908120383957725185",
            "created_at": "2018-12-12T16:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072891878545244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Uk2ShWl054 a Trilha Parte Alta - Cachoeira Casca D'anta- Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T16:28:40.000Z",
            "id": "1072890990036508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NenhumHectareAMenos #N\u00e3oMutilemoParqueNacionaldeS\u00e3oJoaquim\n#AtivismoSim\nPara quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e a gravidade que significa a sua redu\u00e7\u00e3o, um v\u00eddeo esclarecedor. \nhttps://t.co/CBJHbgDLt5 https://t.co/CBJHbgDLt5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-12-12T16:23:36.000Z",
            "id": "1072889718562545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udf31#ParquesdoBrasil\ud83c\udf31\nO 5\u00ba epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil viaja at\u00e9 o Mato Grosso do Sul para mostrar as belezas naturais da fauna e da flora do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no #Pantanal!\n\ud83d\udcfaA expedi\u00e7\u00e3o vai ao ar nesta quarta (12), \u00e0s 21h45, na TV Brasil. https://t.co/5oOxktTIbx"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2018-12-12T16:19:58.000Z",
            "id": "1072888802182660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \u00e9 composto por 5 trilhas de variados n\u00edveis de dificuldade. https://t.co/pkRXBq98S3"
        },
        {
            "author_id": "76140729",
            "created_at": "2018-12-12T16:19:43.000Z",
            "id": "1072888738265657345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela saudades do parque nacional !!!\nChapada dos Veadeiros - GO https://t.co/buozgP6MOi"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T16:12:23.000Z",
            "id": "1072886894445383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim\n\nO Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Precisamos agora pressionar a C\u00e2mara dos Deputados para que... https://t.co/xRJWnd92Ew"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-12-12T16:07:08.000Z",
            "id": "1072885573189332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Senadores e deputados aprovaram hoje a redu\u00e7\u00e3o de tr\u00eas UCs: o #ParqueNacionaldeS\u00e3oJoaquim (SC), a Flona de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de Bras\u00edlia. A proposta n\u00e3o tem sustenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e afronta a Constitui\u00e7\u00e3o. Mais: https://t.co/hKmeFNIoKf #SemMPparaRedu\u00e7\u00e3o https://t.co/Pp64CIEuOP"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-12-12T16:07:04.000Z",
            "id": "1072885556944793601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a Circuito M\u2019Boi https://t.co/iCdPthqwoi"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-12-12T16:06:02.000Z",
            "id": "1072885294469472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oMutilemS\u00e3oJoaquim\n\nO Senado votou hoje a Medida Provis\u00f3ria 852/2018 que, entre outras coisas, reduz em 20% os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Precisamos agora pressionar a C\u00e2mara dos Deputados... https://t.co/np3ZwKa2Is"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-12-12T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 135,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1072883777003814913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa #ParquesDoBrasil vai at\u00e9 a regi\u00e3o do Pantanal e visita o Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Embarque nessa aventura com a @TVBrasil. \u00e0s 21h45. https://t.co/Eggfrze0nQ https://t.co/ZrFhCblxhg"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-12-12T15:57:57.000Z",
            "id": "1072883260529754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ganhar novo passeio: https://t.co/mEsRp2GiuW"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2018-12-12T15:57:53.000Z",
            "id": "1072883246327832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ganhar novo passeio: https://t.co/DeKMDASGtf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lidia_americo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lidia_americo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lidia_americo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alexaraujoc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alexaraujoc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alexaraujoc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FloripaTriskel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FloripaTriskel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FloripaTriskel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dud37].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dud37",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dud37"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realDonaldTrump",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realDonaldTrump"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Marcelo04346868].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Marcelo04346868",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Marcelo04346868"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mamba\u00ed, Brasil",
                "id": "15babefc316c663c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3230929457",
                "name": "evellin",
                "username": "Larasuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573918122",
                "name": "Quartz",
                "username": "qz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42270639",
                "name": "Helena Lovo",
                "username": "HelenaLovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393004004",
                "name": "Charles Ara\u00fajo - Jornalismo",
                "username": "charlesaraujope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045078060700192768",
                "name": "Je ne suis pas Julia...",
                "username": "juliaorwell13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743906377",
                "name": "COTILLEOS CABEZA.",
                "username": "CabezaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53981462",
                "name": "!Yoba",
                "username": "portalyoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172937557",
                "name": "\ud835\udd8b",
                "username": "ferlips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409297424",
                "name": "\ud83e\udd8b FREEDOM FIGHTER \ud83d\udc99",
                "username": "newageofjade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971464397515259905",
                "name": "Barba Negra \ud83d\udee1\ufe0f\ud83e\ude93",
                "username": "pedro_nicolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231091234",
                "name": "Nosor Beluci",
                "username": "jbeluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555267840",
                "name": "SALLUTAR",
                "username": "salutar11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080236642",
                "name": "gio \ud83e\udd8b acomaf",
                "username": "klauspisador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263855543",
                "name": "Tony Guti",
                "username": "_tonyguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061788922269843457",
                "name": "Pagina Rota Guaira",
                "username": "RotaGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70572320",
                "name": "Marivan Barros",
                "username": "marivanbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860172485551165440",
                "name": "redacao.piauiagora",
                "username": "piauiagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408488615",
                "name": "Brito",
                "username": "BritoLucas020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017013642326364161",
                "name": "Lucas Alves",
                "username": "LucasAlves1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218151849",
                "name": "YHM",
                "username": "RevistaYHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901179956700598277",
                "name": "Mad \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddfc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "madynwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994283339313016832",
                "name": "Portal do Cerrado",
                "username": "portaldocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655421147",
                "name": "OG",
                "username": "GabriielOvidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320562771",
                "name": "Pelotas13horas",
                "username": "Pelotas13horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167074524",
                "name": "Revista Cofi",
                "username": "RevistaCofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563302314",
                "name": "Reinan santos",
                "username": "reinansantosnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220026978",
                "name": "Viagens e F\u00e9rias.net",
                "username": "netviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480234707",
                "name": "Nova Lisboa",
                "username": "novalisboatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474903",
                "name": "Paula Drach Bel",
                "username": "Annapurnayoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71863016",
                "name": "Rodrigo de Andrade",
                "username": "digao_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37987887",
                "name": "Old Man Russell",
                "username": "CancerJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254439194",
                "name": "Mario Lim\u00e3o",
                "username": "marioabbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212290392",
                "name": "HOTEL FAGUILE",
                "username": "hffaguile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928580913612681216",
                "name": "Museu Vivo",
                "username": "museu_vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4194305933",
                "name": "Grah Ferreira",
                "username": "GrazziVitoria21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441329889",
                "name": "delson rocha",
                "username": "DelsonRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375481652",
                "name": "Pedro Winter #tvbigbang",
                "username": "WbfPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240819443",
                "name": "voando de ufo \ud83d\udef8\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "doutorgefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248914258",
                "name": "Gil",
                "username": "oxe_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858694942612488193",
                "name": "Baek-Ho Contreras",
                "username": "Baekontreras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757738",
                "name": "Cl\u00e1udia Mello",
                "username": "CGAMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80264817",
                "name": "Carlos Rabelo",
                "username": "TodoKoisado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827149109",
                "name": "larissa_Almeida",
                "username": "larissa_umbelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905203306434561",
                "name": "tio natioh",
                "username": "Tiagocrls20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954904988626702336",
                "name": "lil\u00e1s - djavan",
                "username": "horadoolmoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854358798911373312",
                "name": "SMdtump",
                "username": "smdtump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642030226",
                "name": "\ud83d\udcda.Bruno H\u00f6fn \ud83e\udd96\ud83c\udf33\ud83c\udf0e",
                "username": "BrunoHofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892238380699971587",
                "name": "Alex Talmidin",
                "username": "alexemissario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263745431",
                "name": "F\u00e1bio Os\u00f3rio",
                "username": "osoriofb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735903283806605312",
                "name": "GSV",
                "username": "GSV_EVOLUTION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17140458",
                "name": "Tiago M Gontias",
                "username": "tiagomgontias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035749914427441152",
                "name": "alexia",
                "username": "alexiadiasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3195272051",
                "name": "p&h",
                "username": "PeagaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552783069",
                "name": "LeonardoAvelinoPhoto",
                "username": "LeonardoAPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343459625",
                "name": "Miradores de Ordesa",
                "username": "RutasOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219354628",
                "name": "diego moncayo",
                "username": "difemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372450580",
                "name": "tamanca vermelha da manu",
                "username": "feufamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058519753352978432",
                "name": "\u00c2ngelo Magalh\u00e3es",
                "username": "ngeloMagalhes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4238603847",
                "name": "O Canto das Torcidas",
                "username": "OCantoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320988822",
                "name": "Julio Cesar Ferranti",
                "username": "JCFerranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219432717567307777",
                "name": "Vitor gomes",
                "username": "Vitor___gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778017259",
                "name": "sam",
                "username": "SammyShih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95212991",
                "name": "gustavoplaisant",
                "username": "gustavoplaisant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158685009",
                "name": "Andr\u00e9 No Multiverso da Loucura",
                "username": "AndreVerssimo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154097323",
                "name": "Mauro Breda",
                "username": "mauro_breda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794311466514075651",
                "name": "Cl\u00e1udio Farenzena",
                "username": "farenzenaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160178015",
                "name": "Hasan SALKI",
                "username": "salkihasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289705143",
                "name": "Andr\u00e9e Ph\u00e9nix .",
                "username": "AndreeBaril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217318843",
                "name": "Ciudad de La Uni\u00f3n",
                "username": "CiudadLaUnion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46413920",
                "name": "Ane Ara\u00fajo",
                "username": "anearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46474276",
                "name": "Soteropolitana de araque",
                "username": "TalbertO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461460422",
                "name": "\u25acDallers\u25ac",
                "username": "David_Rollers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995793118275555329",
                "name": "\u148euliano \ud83c\udd59",
                "username": "enosju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360565378",
                "name": "JuniorDiOlinda",
                "username": "JuniorDiOlinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786465535",
                "name": "GABBY\u2019O",
                "username": "astralvenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167517041",
                "name": "@\u0438\u0e25\u0438\u2202\u0e4f_\u00a2\u0e4f\u2113\u0e4f\u044f\u0e25\u2202\u0e4f",
                "username": "NandoColoradoZN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721181418261495809",
                "name": "Norma Estela",
                "username": "479nea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15704699",
                "name": "Frederico Salmi",
                "username": "f_salmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524609860",
                "name": "Bike Road Tour",
                "username": "BikeRoadTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34803166",
                "name": "Denis William",
                "username": "denniswilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277580195",
                "name": "SR4 Solu\u00e7\u00f5es Ltda",
                "username": "SR4Solucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216464096",
                "name": "Ver Qu\u00e9 Hacer",
                "username": "verquehacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135752038",
                "name": "Luiz Peterli",
                "username": "luiz_peterli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041471698770571264",
                "name": "Roberta Maggessi",
                "username": "MaggessiRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105663310",
                "name": "Edvaldo Soares",
                "username": "edylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074047230334681090",
                "name": "R\u00e1dio Loco Pero no Mucho",
                "username": "PeroRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152349764",
                "name": "Auricelio Carvalho",
                "username": "AuricelCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385309",
                "name": "Rodrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Conservador38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049250457",
                "name": "Blog da Arquitetura",
                "username": "ArquiteturaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950096195476598785",
                "name": "Albert Hongbo Yang",
                "username": "alberthbyang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949391295604252673",
                "name": "Instituto Erga Omnes",
                "username": "JuristasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131764582",
                "name": "Henrique",
                "username": "vitor_h7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereir",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771887391267254272",
                "name": "Grandes Destinos",
                "username": "GrandesDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572096611",
                "name": "maicon gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "maicontemtem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365235685",
                "name": "Gomes, D.",
                "username": "dsgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216742832",
                "name": "Carla  Rodrigues",
                "username": "carlinha_nrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254268566",
                "name": "Chely Lima",
                "username": "LimaChely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131588771",
                "name": "MOHAMED ELMADDAHI",
                "username": "rifman007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359387312",
                "name": "Addams Souza",
                "username": "addamsgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58193009",
                "name": "Uelmo",
                "username": "Uelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80123930",
                "name": "Eduardo Marculino",
                "username": "historiaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713618014",
                "name": "AFRO REVOLT",
                "username": "afrorevolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o Patriarcado!\ud83d\udea9\u2764\u2640\ufe0f",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072675634474876930",
                "name": "Ranniere Flores",
                "username": "RanniereFloores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296574384",
                "name": "Paulo Corr\u00eaa",
                "username": "paulo_correa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17682537",
                "name": "Bruce Douglas",
                "username": "bruceecurb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303953714",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "natyalvess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219020087",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fernandofariaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48224183",
                "name": "Aharom Avelino",
                "username": "AharomAvelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735647383393075200",
                "name": "A B\u00fassola Quebrada",
                "username": "BussolaQuebrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14504832",
                "name": "Rui Ogawa",
                "username": "rogawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107445123",
                "name": "J Kleber Calou Filho",
                "username": "KleberCalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739784",
                "name": "Fernando Monteiro",
                "username": "lfpmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2454822333",
                "name": "AndreiaSilva \u2661",
                "username": "23AndreiaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005626071",
                "name": "SaraXGamer",
                "username": "saraxgamer2122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48683025",
                "name": "Marlete Lima",
                "username": "marlette_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95352888",
                "name": "Grupo OMNI LGBT",
                "username": "OMNI_LGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912165704",
                "name": "Dan\u00a1e",
                "username": "danielade_paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130328166",
                "name": "\u0090\u2663\u2666Andre\u0090\u0090\u0090\u0090 \u2666\u2663",
                "username": "Andrelpontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1620267960",
                "name": "Si Moneeta",
                "username": "si_moneeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24159974",
                "name": "Gabriel Vanini",
                "username": "gvsvanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69964701",
                "name": "Tacyane Machado",
                "username": "tacyanemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004555688750862336",
                "name": "Jo\u00e3o Santos",
                "username": "JuaoSants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320661748",
                "name": "CONAP",
                "username": "CONAPgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630056542",
                "name": "Sofia s\u00f3 quer \ud83d\udc89",
                "username": "with_an_eff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153117020",
                "name": "Hospital Uopeccan",
                "username": "UOPECCAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1073172950629654528",
                "name": "Claudia gongo",
                "username": "GongoClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568206704",
                "name": "claudio  gongo",
                "username": "claudio_gongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83485913",
                "name": "Jaime Dantas",
                "username": "JaimeDantas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58545929",
                "name": "Plantur Turismo",
                "username": "Plantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342553877",
                "name": "PMMG - 11\u00aa RPM_Moc",
                "username": "pmmg11rpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Rapaz da Semas",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67597764",
                "name": "ORGEN MONEV",
                "username": "eduardo__pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747620138631962624",
                "name": "Orlando Calheiros",
                "username": "AnarcoFino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46964949",
                "name": "Leandro Fortes",
                "username": "leandrofortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213905288",
                "name": "Jo\u00e3o Vianna",
                "username": "joaoviannafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036350561",
                "name": "Ag\u00eancia e Operadora",
                "username": "sabrinaparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307706384",
                "name": "Itanamara Meijerman",
                "username": "itanamarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721851115424325632",
                "name": "Abelson",
                "username": "AbelsonSanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197432885",
                "name": "J\u00e9ssic \u20dd\u20d2\u20e4",
                "username": "Biolojeska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9454332",
                "name": "MAU",
                "username": "Amauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378114652",
                "name": "winx",
                "username": "acheesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283842872136077312",
                "name": "_eduarda._sz",
                "username": "Dudasz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54304004",
                "name": "Dr. Pancito",
                "username": "pancitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228112689",
                "name": "Andr\u00e9 Fortes \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "a_m_fortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995021949553266688",
                "name": "Careca Vicentini",
                "username": "CarecaVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63815742",
                "name": "\ua9c1Thali\ua9c2",
                "username": "tangerinethata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433690246",
                "name": "Magnus Goulart \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "magnusgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853182325",
                "name": "Dressa \u2764",
                "username": "andressaleaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53541242",
                "name": "Deivisson Lopes",
                "username": "deivissonlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93941730",
                "name": "Marcello Chagas",
                "username": "marcelluschagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252196444",
                "name": "Rafael Zenni",
                "username": "rafazenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151152687",
                "name": "@Eduardo_17",
                "username": "EDWARD_JUSTH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727268519969198080",
                "name": "\u2728SHE\u2728",
                "username": "badideaghostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556758938",
                "name": "Sabrina RL",
                "username": "Eugirassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711315320934408192",
                "name": "JoJo",
                "username": "crytoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956901073584128",
                "name": "Romilson Ribeiro",
                "username": "romilsonparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060610270",
                "name": "Joaquim Ven\u00e2ncio",
                "username": "JSVenancio84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278258707",
                "name": "Lu\u00eds Alberto Alves",
                "username": "Lalcaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156150850",
                "name": "Marco A. Delfino",
                "username": "marcodalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14140913",
                "name": "Marriott International",
                "username": "MarriottIntl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442933226",
                "name": "Jackie",
                "username": "SaintJackie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884685463",
                "name": "Carlos Kt\u00e9 Santos",
                "username": "CarlosKte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184115",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590222100",
                "name": "Vaguininho \u264b",
                "username": "vagneralve_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21105159",
                "name": "Rui Ludovino",
                "username": "ruiludovino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407840288",
                "name": "Abraim Cruz Dos Sant",
                "username": "AbraymDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862489294061129730",
                "name": "Anchieta Agora",
                "username": "AnchietaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67086945",
                "name": "Sallete Elias da Silva Castro.",
                "username": "salletelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171555719",
                "name": "Rafael Dem\u00e9trio",
                "username": "rafa_deto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131973506",
                "name": "Alex Ventura",
                "username": "alexjventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245244370",
                "name": "Sauda\u00e7\u00f5es bicolores",
                "username": "kaleocardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14583539",
                "name": "Bia Cardoso",
                "username": "srtabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842840",
                "name": "Marcos Davi Duarte",
                "username": "ProfDaviDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593719211",
                "name": "Mar\u00eda T.",
                "username": "mariata00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813894853",
                "name": "teresa",
                "username": "tesams60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237858003",
                "name": "Mel SODMG",
                "username": "MelSODMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912230695",
                "name": "Gustavo Chicarino",
                "username": "GuChicarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24295797",
                "name": "Sidney Michaluate",
                "username": "michaluate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066450668813201408",
                "name": "Edilson Cardoso",
                "username": "Edilson98196660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940000333543215104",
                "name": "dioguin",
                "username": "Diogo_olvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776404432141508608",
                "name": "Moreno",
                "username": "JustJairBigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523001738",
                "name": "yanka",
                "username": "ydemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000175056532787200",
                "name": "Felipe Silva",
                "username": "FujiroNamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330005251",
                "name": "\u0950 Vitor Bastos \u0950",
                "username": "Vitorbastos123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622450581",
                "name": "Amazon Star Turismo",
                "username": "amazonstarbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068164151346900994",
                "name": "Save The Muriqui",
                "username": "savethemuriqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58834243",
                "name": "RadarBarone",
                "username": "Radarbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34054510",
                "name": "The New Group",
                "username": "TheNewGroupNYC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17582028",
                "name": "Rui F.",
                "username": "rui77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331920696",
                "name": "Pedro Mattos",
                "username": "dropefogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798525649325608960",
                "name": "Dr.Roberto_Pimentel Escobar",
                "username": "crpe_implantod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36127351",
                "name": "Edson Maia",
                "username": "ejmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75156782",
                "name": "Ernesto",
                "username": "laisecunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213343560",
                "name": "Jey Di",
                "username": "SugazelaLoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95108575",
                "name": "Juliana Marinho Pires",
                "username": "jmarinhopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998602513749282816",
                "name": "DeOlhoNosCorais",
                "username": "DeOlhoNosCorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484069975",
                "name": "SandrAzpilicueta",
                "username": "SandraAzpili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163131268",
                "name": "TierraEstellaTurismo",
                "username": "TierraEstella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776862458",
                "name": "Anselmo Vieira",
                "username": "AnselmoVieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908120383957725185",
                "name": "Jorsei Xavier",
                "username": "JorseiX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140729",
                "name": "freakydin",
                "username": "fpassos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1075411599698132993",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0vkvo9z4mrjzntpewt6jawlytbp9",
        "oldest_id": "1072883246327832576",
        "result_count": 474
    }
}